\documentclass[11pt]{article}
\ExplSyntaxOn
\let\tl_length:n\tl_count:n
\ExplSyntaxOff
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{longtable, array}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}
\newlength\mylength
\usepackage[legalpaper, landscape, margin=0.8in]{geometry}
\newcommand{\MinNumber}{0}
\begin{document}

\textbf {\huge In Youtube\_extraction\_portuguese\_38.json :}\newline \par\Large\textbf {Title: \large  Minha opinião sobre as manifestações NAZISTAS }\newline {\par\large --- Table  1: Summary of the results per comment; }

 {\par\large --- \hyperlink{Table 2}{\textcolor{blue}{\underline{Table 2}}}: Summary of the results per sociolinguistic variable;}\newline \normalsize\newline

\centering\textbf{\large Table  1: Summary of the results per comment 
}
\newcommand{\MaxNumber}{0}%
\newcommand{\ApplyGradient}[1]{%
\pgfmathsetmacro{\PercentColor}{100.0*(#1-\MinNumber)/(\MaxNumber-\MinNumber)}
\xdef\PercentColor{\PercentColor}%
\cellcolor{LightSpringGreen!\PercentColor!LightRed}{#1}
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 50\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.65\mylength}|C{.30\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|}
\hline
\textbf{Comment} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)}  & \textbf{Hate Speech Frequency} & \textbf{Hate Speech Frequency(\%)} \\
\hline\cellcolor{green!27}\small Nazista é meu pau SEUS FILHO DA PUTA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Os pretos são mais preconceituosos que os \textbf{nazi},querem impor rap e violência,vai lá \textbf{branco} numa comunidade desses macacos pra ver se não te isolam,\textbf{preto} e \textbf{gay} são pragas eu os odeio e tá mais que na hora dessa macacada se pôr no seu devido lugar nem que tenha que matar alguns micos .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Gay, Nazi, Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Nationality - German, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}4/53 & \cellcolor{green!5}7.547 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@dica ninja de como ser troxa não cara é o q está entalado na garganta dos brancos,essa negralização maldita ter que fingir q a gente é igual essa macacada,os regimes africanos fazem por ano um holocausto e todo mundo aí coitadinhos dos negros,coitados o caralho que se auto exterminem essa cambada de símios primatas q não presta pra se desenvolver \textbf{raça} maldita \textbf{negro} é praga .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/66 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Os neo nazistas são uns filhos d uma rapariga que não tem o que fazer ,eu odeio gente que não vê que nos somos todos iguais perante a deus ,que Deus ama a todos sendo \textbf{negro} ,\textbf{branco},judeu,japonês, homossexuais todas as etnias são iguais perante a nosso criador\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/47 & \cellcolor{green!5}4.255 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não alimente o troll pagando de nazi\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nazi & \cellcolor{green!27}Nationality - German & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Estão certíssimo, a \textbf{Raça} Branca, não pode deixa de existe.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não rolaa , ja morreu poo hahahaha ta \textbf{atrasado} kkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasado & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small PODER \textbf{BRANCO}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Isso é o verdadeiro \textbf{racismo} e não que a mídia fala.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pra mim todo nazista tem que ser internado! porque n tem cabimento um trosso desse. Pra mim isso deveria ser crime! Acho engraçado que é crime \textbf{racismo} e tudo e nazismo não o que é a mesma coisa!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/38 & \cellcolor{green!5}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu sou extremistas n aceito Ateus \textbf{LGBT} agora tipo cor pessoa n ligo sla\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small nazistas são pessoas que não tem nada além de preconceito contra judeus eu sou de \textbf{raça} italiana mas tudo o que Hitler fes jamais será perdoado pelos judeus Meu melhor amigo está querendo ser neo nazista eu dei a maior cagada de pau nele por falar que Hitler é um Deus pelo mundo e por ter feito vários símbolos nazista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/60 & \cellcolor{green!5}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Stalinho matou muito mais que o exército de Hitlher. Disso ninguém fala.  ADOLF VIVE!!! Orgulho \textbf{Branco}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small To vendo vários filhos da \textbf{puta} nos comentários defendendo nazismoFico indignado com esse povo pqp\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Daí vc assiste esse vídeo do Canal Nostalgia, pensa que o Felipe Castanhari é totalmente contra a violência e é uma pessoa de postura, só que depois vc assiste Canal \textbf{Canalha} uma coisa totalmente diferente.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Canalha & \cellcolor{green!27}Age - Youngsters & \cellcolor{green!27}1/35 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Estão fazendo protestos contra \textbf{gay} e \textbf{negro}.oq esses \textbf{gay} e \textbf{negro} foram fazer lá apanhar\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}4/15 & \cellcolor{green!5}26.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Velho..seus videos são mto bons, masss, pq você desabilitou os comentários do video "Regime Militar". Você é esquerdinha? trabalha pra Globo? Você pintou um cenário horrivel o que não é verdade, contou das torturas e blablabla, Só falto um detalhe amigo. Eles eram culpados? Eram criminosos? Pq pegaram essas pessoas?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/50 & \cellcolor{green!27}2.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O engraçado no final das contas é que quem nos fez mal sempre veio a ruína. Sejam os babilônios, o império romano ou os regimesmonárquicos da \textbf{idade} média. "Todo aquele que se levantar contra Israel caíra." Nazistas não são uma exceção. O povo vive.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}1/44 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small "\textbf{Francisco}. Há dois anos, perdeu sua vaga de emprego na indústria em que trabalhava há vinte. A indústria faliu. Está difícil se recolocar. Hoje, tenta montar um pequeno comércio. Mas há necessidade de mil alvarás, licenças, impostos e a coisa tende a ficar na informalidade. Tem três filhos. Dois deles têm dado alguma preocupação se acompanhando com os traficantes do bairro. \textbf{Francisco} votou ontem juntamente com 49 milhões de brasileiros na tentativa de ter na sucessão democrática novas esperanças. \textbf{Francisco} agora é fascista." by Rafael Saldanha.Não acho que ele seja o melhor, mas dessas duas opções que temos, outros 4 anos de sem liberdade de mercado simplesmente não dá. Os países dessa geração têm de se adaptar ao livre mercado para prosperar. Você viu o dólar desvalorizando. Ou melhor, o real se valorizando.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Francisco & \cellcolor{green!27}Nationality - French & \cellcolor{green!27}3/134 & \cellcolor{green!27}2.239 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small o mundo esta voltando na época onde se uma \textbf{mulher} sabia ler deveria ser queimada :p\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Rap Brazil Party E mais uma coisa Rap surgiu de Jamaicanos ou seja negrosE os computadores foram criados por um \textbf{gay}Então seu lugar é na floresta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não sou contra gays já que uma das pessoas que mais admiro foi o Clodovil que era uma pessoa muito boa, e foi morto por negar o holocausto. Sou contra todo mundo que diz que devemos aceitar o comportamento esdrúxulo de 50 da comunidade \textbf{LGBT}, não devemos  aceitar nada, as minorias que se moldem a sociedade e não o contrário.\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/60 & \cellcolor{green!5}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nascemos como somos Deus não apoiaria uma \textbf{mulher} virando homem ou vise-versa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É, e você pensando que o povo do Acre que é \textbf{idiota} e burro.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Vinicius Xavier bom na vdd é sim.mas pode ser aplicado de um jeito diferente vc sabe muitp bem q graças ao nazismo a Alemanha voltou das cinzas né ? Poderíamos aplica-lo aqui no Brasil (obviamente sem todo aquele \textbf{racismo} e ódio)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/41 & \cellcolor{green!27}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Vinicius leonardo mas 1800 os cara tava preocupado com o telefone e os avião nem existia essa de nazismo nem \textbf{homofobia} pois não existia homossexuais naquele tempo ( eu acho )\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homofobia & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É um vídeo bem interessante, porém não da pra amar um nazista!  A unica forma é socando um \textbf{Nazi}, e se morrer foi um acidente!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nazi & \cellcolor{green!27}Nationality - German & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quem deu deslaique nesse vídeo é um idiota\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O dia que os humanos sumirem da face da terra tudo isso acaba, \textbf{raça} que não tem solução.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tem um cara na minha cidade com uma suastica tatuada no braço. Eu sou judeu e consigo ser mais \textbf{branco} que ele!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Castanhari tu ta \textbf{viciado} em netflix\normalsize   & \cellcolor{green!27}Viciado & \cellcolor{green!27}Behavioural Addiction - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Slk sou \textbf{negro} vélho e te digo mano não é só porque sou \textbf{negro} que vou deixar passarem por cima de mim eu acho que a humanidade já deveria ter evoluido quanto a isso sabe ... superado véi ;-;\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}2/39 & \cellcolor{green!5}5.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A cada dia fazemos e dizemos coisas que apenas confirmam o óbvio: somos apenas mais um tipo de \textbf{macaco} nesse planeta.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tem muito \textbf{imbecil} falando que é  liberdade  de expressão  delesAta diseminar o odio é  liberdade de expressão  agora??? Não  sabia novidade isso aí.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nazismo.E ridículo.Mais vivemos na época do vitimismo.Eu vejo todos iguais.Vamos parar de falar sobre isso Que acaba.....Mais fiquei puto bicho Um amigo meu por ser \textbf{negro} Tirou 65 pontos a menos que eu no Enem.No mesmo curso na mesma escola.Ele conseguiu a vaga Eu que me matei de estudar não.Acho isso que aconteceu comigo errado.Se vamos ser iguais Devemos começar pelas pequenas coisas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/72 & \cellcolor{green!27}1.389 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Na minha opinião é simplesmente deixar esses filhos de uma \textbf{puta} ajoelhados com cada um dessas pessoas q eles dizem ser "filhos do demônio" mirando com um fuzil na cabeça de cada um deles arrombados q não respeitam a cor  ou a opção \textbf{sexual} de alguém são tudo uns filhos da puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}3/52 & \cellcolor{green!5}5.769 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou totalmente contra o nazismo.Isso e coisa de louco de \textbf{idiota} de otario.esse povo nazista tem que morre tdo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A intolerância tem sido terrível.Vemos isso em toda parte. \textbf{Misoginia}, \textbf{homofobia} e \textbf{racismo}.Engraçado ver gente defendendo ideias nazistas num  país quase que completamente miscigenado.Vale lembrar a música de Caetano, Haiti.Parabéns pela iniciativa!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homofobia, Misoginia, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/36 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu tenho cabelo cacheado, pele morena porque meu pai é \textbf{negro} e minha mãe é branca. E com 13 anos, tenho MUITO medo do meu futuro por causa disso, e se negarem meu trabalho pela minha \textbf{raça}?? Eu SEI que tenho os mesmos direitos que uma menina loira, de uma ruiva, de uma indígena... e não consigo entender como tanta gente bem mais \textbf{v\textbf{elha}} que eu não entende isso. "Caramba! Eu sou exatamente igual a esse fulano do meu lado, mas por um motivo que eu nem sei, sou melhor que ele! VAMOS MATÁ-LO!!" Realmente parece que estamos retrocedendo. Mas eu ainda tenho fé na humanidade :)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Raça, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}4/107 & \cellcolor{green!27}3.738 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não tenha medo.O \textbf{racismo} ainda existe, mas não de forma que possa te afetar tanto.Meu pai é \textbf{negro}, já teve vários empregos de carteira assinada.O repúdio ao nazismo impulsiona o repúdio ao \textbf{racismo}, essas pessoas são racistas a esse ponto pois não sentem nenhum repúdio pela doutrina nazista.Fique despreocupada, o \textbf{racismo} bo Brasil não é tão grande quanto alguns dizem, a maioria da nossa população é negra/morena.Sou \textbf{negro}, convivo normalmente, nunca fui vítima de \textbf{racismo}.Esse povo do vídeo não passa de uma minoria, que deve ser silenciada o quanto antes.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}6/96 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ainda hoje pleno 2018 nao entendo....como o cara rebentou o seu challenger num bando de \textbf{nazi} ...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nazi & \cellcolor{green!27}Nationality - German & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Olhando muitos comentários aqui se vê que a ignorância humana é, de fato, INFINITA. Esses neonazistas que comentam aqui infelizmente fazem valer aquela máxima de que a espécie humana é a pior coisa que já surgiu nesse planeta. O mais interessante desses neonazistas brasileiros (a.k.a gente com sérios distúrbios psiquiátricos) é que eles nem param para pensar que não fazemos parte da "\textbf{raça} ariana pura", somos o resultado de mais de cinco séculos de miscigenação entre os mais diversos povos. Em outras palavras, no império nazista que eles tanto sonham, seríamos um dos primeiros na lista de extermínio do "titio adolfinho".\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/101 & \cellcolor{green!5}0.99 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não concordo com essa atitude também, mas sobre as manifestações da comunidade \textbf{LGBT} onde eles sentam com o cu em crucifixos quase ninguém faz vídeo repudiando.\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu sou \textbf{gay} e não curti isso!, E pode ter certeza que a maioria não gostou tbm, simplesmente pq isso difama a comunidade.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu não generalizei nada aqui, falei comunidade \textbf{LGBT} porque é o que eles mesmo dizem, eu só quis dizer que não vejo ninguém falando disso. Ou acham bonito ou tem medo de falar sobre, e isso é lamentável.\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/38 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cada dia perco mais a esperança na humanidade  vejo eles fazendo isso vendo destruir florestas vendo exterminando animais poluindo mais e mais o mundo violencia em excesso  preconceito etc etc bom queria dizer para você que é \textbf{racista} digo para crescer mentalmente  pois EU só tenho 14 anos e sou mais digamos INTELIGENTE que esses neandertais que possam só em sangue pensão só em si mesmo pensão que o mundo tem que se fazer a sua vontade pensão que só porque ele ou ela é diferente tem que excluir bom eu digo para você \textbf{RACISTA} e se fosse você no lugar dele sendo humilhado sendo discriminado sendo excluído de tudo por causa da sua cor da sua preferência \textbf{sexual} etc bom como eu disse tenho 14 anos sou \textbf{branco} mas NÃO sou \textbf{racista} como estes neandertais eu mesmo tenho amigos que são de outra cor e não ligo até por que mais não tem diferença alguma nas pessoas me disseram você \textbf{RACISTA} oque tem de diferente nestas pessoas ? Heim me diz bom está e minha opinião ou seja não reclamem pois não sou o único neste mundo que pensa deste jeito é se for o único realmente aí sim perco o resto de esperança na humanidade  estou editando só para acrescentar por favor se você concorda com minha opinião ou tem uma também por favor me diga vou ler com todo o prazer de ler sua opinião é por favor se concorda com isso da um like para eu ver quantos concordam ai\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Racista, Sexual & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White, Gender - General & \cellcolor{green!5}6/254 & \cellcolor{green!5}2.362 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small neozazista=neocusãonazista=cucabeludo eu sou judeu e nazista é um \textbf{PUTA} \textbf{BRANCO} CUSÃO FILHO DA \textbf{PUTA} FILHO DO DEMÔNIO BANDO DE PAU NU CU    Hitler disse no céu tem ☭ e FUDEU\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Puta & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/31 & \cellcolor{green!27}9.677 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Fala do ódio expresado pela comunidade \textbf{LGBT} a Cristo em paradas gays!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Porque vocês acham que tem tanto \textbf{analfabeto} dando seus "palpites" aqui??\normalsize   & \cellcolor{green!27}Analfabeto & \cellcolor{green!27}Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Em países onde existem homens com H pode ocorrer uma parada dessa! Lá eles opinam, se levantam contra as coisas que entendem ir de encontro aos seus ideais... Aqui não! Está implantada no Brasil a cultura do gaysismo... Agora dar o rabo é cool! A TV só mostra, só fala disso. Os homens heteros não tem mais vez por aqui. Nas passeatas \textbf{gay} eles fazem e falam de tudo e contra tudo. Ai de quem for contra eles... \textbf{Racismo} é uma parada errada, não acho legal... Mas ser \textbf{gay} pão com ovo é foda! \textbf{Gay} por modismo é ridículo! Conheço gays que sentem vergonha desses movimentos... Aquele "cantor" Pablo alguma coisa, recentemente escreveu que hetero não é gente... Não vi ninguém se manifestar. Se fosse um hetero dizendo que ele é uma \textbf{aberração} seria certamente fuzilado...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Aberração, Gay, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Sexual Identity - General, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}5/136 & \cellcolor{green!5}3.676 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Castanhari, um verdadeiro \textbf{analfabeto} funcional.... PQP\normalsize   & \cellcolor{green!27}Analfabeto & \cellcolor{green!27}Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small eu sou nacional socionalista seu \textbf{idiota} sem definiçao talvez voce sejaa favor do que esta ai um mundo nas maos dos judeus donos da onu. laga de ser ignorante operante e veja a diferença em video censurado pelos democraticos judeus que nos tomam tudo com seus bancos e sua maldita onu.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/51 & \cellcolor{green!5}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sinceramente quando eu era criança eu achava que \textbf{nazi} era um país\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nazi & \cellcolor{green!27}Nationality - German & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não sei o pq mas quando eu vejo aquele vídeo dos \textbf{Nazi} eu imagino muito a Alemanha gritando pro USA alguma coisa do tipo "Se fosse no meu país já estavam tudo preso!!"  Pq lá na Alemanha tem umas 3 leis que vc pode ser preso se vc desobedecer ela, e elas são tipo: concordar com Hitler, fazer o gesto nazista e negar as atrocidades do \textbf{Nazi} do caralho Pra se ter uma ideia, uma vez um gringo tava num bar na Alemanha e ele tava \textbf{bêbado} e fez o gesto nazista os alemães que estavam lá comeram ele na porrada, ai ele foi deportado do país e provavelmente nem pode mais pisa lá.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bêbado, Nazi & \cellcolor{green!5}Behavioural Addiction - Alcohol, Nationality - German & \cellcolor{green!5}3/114 & \cellcolor{green!5}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small "Judeus são filhos do demônio" UAI não são de deus? Tem gente que é muito \textbf{idiota} mesmo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Todo nazista é \textbf{retardado mental} e merece a morte\normalsize   & \cellcolor{green!5}Retardado mental & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O pior é q esses filhos da \textbf{puta} vão ensinar pros filhos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Inteligência burra, kkk. Mídia \textbf{estrangeira} dá nisso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Estrangeira & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small JÚLIOS CHRIS Respeita pessoas que mataram milhões de judeus?e que fazem diferencia de \textbf{raça} somos todos iguais\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Uma coisa é defender gays, até aí tudo bem. Agora nunca vou defender Grupos LGBTs, esses sim são os verdadeiros  filhos da \textbf{puta}. Defender pessoas é válido, defender grupos extremistas é filhadaputice.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/32 & \cellcolor{green!5}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Deixa eles ué...Tem coisa pior: aqui no Brasil tem \textbf{idiota} que ama o Lula, PT e o Gilmar Mendes\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se você ta em casa e vê um grupo de malucos fazendo passeata, é \textbf{idiota} você ir lá com os amigos peitar os caras. Não importa se está certo ou errado fazer isso só vai piorar a situação.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/38 & \cellcolor{green!5}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small mano como eu quero quebrar a cara de um \textbf{racista} agora\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mais o mundo pode fica \textbf{preto} ? Pq oque acontece é o seguinte : negros defendem negros lógico , brancos defendem negros , mais é errado alguém defendem os brancos . Os brancos são ruim ? Acho que não !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/40 & \cellcolor{green!5}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small vocês também não ajudam, fazem uma coisa dessas  acabam fazem todo mundo  achar que se um \textbf{branco} tem orgulho de ser \textbf{branco} é um nazista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/25 & \cellcolor{green!27}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se uma pessoa necra odeia com todo o coração um cara pramco so por que ele e pramco  e  \textbf{racismo} ?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small OLHA EU NAO SOU \textbf{GAY} E NAO SOU \textbf{NEGRO} POR ISSO NÃO BATO EM GAYS NEM EM NEGROS E AINDA POR CIMA EU TENHO TANTO AMIGOS NEGROS E GAYS ENTÃO VC E HOMOFOBICO E \textbf{RACISTA} VAI TOMA NO C*\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/39 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não vou amar um filho da \textbf{puta} burro pra caralho que fica fazendo manifestação do nazismo!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small KALA BOCA NARIGUDO , É TOTALMENTE PLAUSIVEL EU MATAR ALGUEM PELO SIMPLES FATO DELE TER MAIS MELANINA DO QUE EU !!! PRICIPALMENTE SE ELE FOR HOMOSEXUAL  PORQUE POR ALGUM MOTIVO EU LIGO PARA A VIDA \textbf{SEXUAL} DE ALGUEM!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/38 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small outro exemplo triste uma mãe em uma exposição deixar a filha pegar no penis do artista lamentável , ou a cor de minha pele sendo \textbf{negro} ser excluido da vida social  acho que coisas como estas não são corretas posso até respeitar a opnião de alguém mesmo achando horrivel a maneira de alguém pensar mas nunca agredir ou xingar bons videos a todos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/63 & \cellcolor{green!5}1.587 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small PUTA CRITICA SOCIAL FODA!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small galera é o seguinte,esse galera que se acha melhor do que os outros pq é \textbf{branco} ou pq pensa diferente e acha que os outros tem que pensar igual a eles. Caralho mano pq, mano idiotice\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/36 & \cellcolor{green!5}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Micael Souza  "pare de discutir na internet e vá cozinhar" o seu \textbf{imbecil} tu por acaso tem uma noz no lugar do cérebro? Por acaso tu tem um cérebro? Tu te acha homem falando isso seu \textbf{imbecil}? Se tu acha que \textbf{mulher} tem q cozinhar ao invés de ficar na internet, vai rachar uma lenha e sai da internet seu imbecil\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}4/61 & \cellcolor{green!27}6.557 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quer acabar com o \textbf{racismo}?Pare de falar nele\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racista é quem enxerga o \textbf{racismo} em tudo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/8 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se vc é \textbf{gay} ,bi etc ,não enporta não sou a favor de morte mais quem tinha que morrer são os nazista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Si não existisse o Amor em nois pessoas do bem, Ja tinha matados todos esses precoceituosos e ai não ia ter ninguem pra fazer atos de \textbf{racismo}.Muita coiso eu não concordo mais eu respeito e quero ser respeitado\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/39 & \cellcolor{green!27}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small obrigado Castanhari , sou descendente de Judeu e \textbf{negro} e ainda sou neta de nordestino(apesar de muitos não saber mas os neonazistas brasileiros também são contra os nordestinos) e infelizmente por conta disso e pelos meus traços vindo obviamente da minha descendência já sofri muito preconceito e acredito que quanto mais pessoas de influencia se mostrarem contra a essas burrices cometida por esse que temos que chamar de seres humanos mais rápido acaba o preconceito ( a esperança é a ultima que morre) por isso estou te agradecendo , resolvi escrever este comentário para que as pessoas vejam que existem sim neonazistas em nosso país então fiquem de olho! existem muitas ''piadinhas '' inclusive.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/114 & \cellcolor{green!5}0.877 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small lá nos EUA sim, negros, gays, judeus são vitimas, aqui no brasil a galera é vitimista, é so vc descordar da opinião dela que vc é um opressor, \textbf{racista}, preconceituoso... é até ridiculo falar que no brasil tem preconceito quando vemos essas manifestações nos estados unidos. O brasil esta se tornando quase que uma ditadura, ou vc apoia a comunidade \textbf{lgbt} ou vc é opressor... so não está pior pq temos democracia.\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/72 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tenho mãe e pai homofóbicos,  minha família é \textbf{racista},  eu apoio todos os movimentos \textbf{LGBT}, sou totalmente CONTRA o \textbf{racismo}! Respeito todas as religiões,  quando falo que eu apoio esses movimentos eles falam que eu sou só uma criança e ainda tenho muito o que aprender,  só tenho 11 anos e tenho a cabeça mais aberta e evoluída do o que esse tipo de pessoa (e sim!  Eu sou \textbf{negra},  por incrível que pareça minha família é \textbf{racista})\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT, Negra, Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}5/78 & \cellcolor{green!5}6.41 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Oseias Sonntag para de ser \textbf{idiota} caralho\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Respeitar todas as religiões enquanto apoia os movimentos \textbf{LGBT} é BEM contraditório.\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small •Jim Jim• Vey movimento \textbf{LGBT} mds, eles querem que nós os aceitamos e ficam se beijando e se pegando na frente de td mundo sem respeito algum!! Mds né!\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/29 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Poura, tudo isso ? O máximo que meu pai faz é fazer algumas piadas sobre negros, mas é de boa, ate por que ele tem um amigo \textbf{negro} que é super gente boa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gabriel de Barros Cassol piada sobre \textbf{negro} é ata na minha cidade um cara morreu por que mecheu com um \textbf{negro} na frente da academia de luta.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/27 & \cellcolor{green!27}7.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eles são racistas e vc é \textbf{negra}? Algo de errado não está certo!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Franz de Oliveira \textbf{racismo} explícito ! Denunciando\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@pensando num nome vou ter q concordar, ngm gosta de ver um casal se pegando, independente se é Hétero ou Homossexual\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E pior ainda quando é criança, e tem gente que quer passar filmes com beijo \textbf{gay} pra crianças de 6 anos, lastimável, simplesmente lastimável\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se os professores buscam filmes sem beijo justamente pra proteger as crianças até os 8, e já tem crianças que estão traumatizadas e viram psicopatas ou depressivos, pq um trauma pode geral distúrbios psicológicos, em um caso raro, a própria homossexualidade (se for o caso do vídeo com o beijo de língua \textbf{homossexual})\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/53 & \cellcolor{green!5}1.887 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não adianta falar que não, crianças nessa \textbf{idade} absorvem quase tudo que veem e buscam levar pra vida dele, principalmente situações marcantes\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade & \cellcolor{green!27}Age - General & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mas, na maioria, vai criar mais e mais homofóbicos, que não vão se traumatizar, mas vão sentir um nojo puríssimo, e vão começar a odiar,mesmo a professora falando que é certo e normal(ou como Jean Willis "ser hetero é doença, ser \textbf{gay} é normal", não sei se a frase foi exatamente assim)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/52 & \cellcolor{green!5}1.923 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Jean Willis e suas inversões de valores, bandido é vítima e a vítima é um capitalista opressor, um \textbf{psicopata} que merecia perder,ser hetero é uma doença, ser \textbf{gay} é normal,\textbf{puta} vida\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Psicopata, Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/31 & \cellcolor{green!27}9.677 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small kkkkkk Tu é \textbf{negra} e teus pais são racistas?kkkkksksskskskskss\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small e pau no cu daqueles que falam que \textbf{homossexual} se beijar na rua é desrespeito, meu colega \textbf{homofóbico}, tu só manda na sua propriedade privada caraleo saindo de lá sua moral é igual a de um verme\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, homofóbico & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/37 & \cellcolor{green!27}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small LGBT é uma vergonha Deus nos fez do jeito que nascemos, não aceita seu corpo, oque você é? Então guarde para si e não entregue na mão de criancinhas que supostamente nasceram no corpo errado ou que não nascem meninos ou meninas\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/42 & \cellcolor{green!5}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Parabéns, vc está estimulando o \textbf{LGBT}, o movimento separatista da família e é contrário ao pensamento de Deus, tá "serto"\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Ligerim 150 Ué, hétero também e até agora não vi comoção nenhuma diante de héteros fazendo isso. E olha que isso vai além: querem machucar até \textbf{LGBT}+ só por simplesmente darem as mãos. Onde que isso é falta de respeito, né?\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/41 & \cellcolor{green!5}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tinha que ser negra\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@K PTZ respeitar todo mundo, essa e uma parte bem importante que vou ensinar para o meu filho, se caso algum dia eu tiver 😐, mais agora estou focado em estudar! Eu sugiro isso para todos os adolescentes de hoje, estudem pesquisem mais sobre a historia, respeito ah religiões, cara se vc for \textbf{homofóbico}, da apenas um bom dia e pronto, não precisa ir protesta por que o cara gosta do mesmo sexo, deixa ele de não e vai viver a tua\normalsize   & \cellcolor{green!5}homofóbico & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/82 & \cellcolor{green!5}1.22 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Parabéns. Você é uma \textbf{vagabunda}. E nem me chame de fascista ou preconceituoso, eu sou ancap kkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Falando assim você  a torna igual a eles idiota\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ainda bem que só tem \textbf{branco} OTÁRIO, \textbf{Racista}, \textbf{Homofóbico}, \textbf{Machista}.Os Brancos tem que morrer.E não existe \textbf{negro} \textbf{racista} só são vítimas, é isso que aprendo diariamente em história, filmes e livros.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Machista, Negro, Racista, homofóbico & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}6/33 & \cellcolor{green!27}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small As pessoas se corrompem por causa da sociedade,ainda há pessoas boas neste mundo,mas se essas pessoas boas forem negras, LGBTs ou até com alguma deficiência,as pessoas com preconceito xingam e fazem até guerra porque viu um \textbf{negro} andando pela rua, mesmo que as pessoas boas tentem ensinar á respeitar,elas não dão ouvidos.Não vêem que os humanos vão acabar destruindo o planeta com as guerras? Já entendo o porque da NASA estar a procura de um planeta com as mesmas características da terra.É...fiz textão galera\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/84 & \cellcolor{green!5}1.19 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou \textbf{branco} e me orgulho disso. Quem é \textbf{negro} deve se orgulhar também. O problema que eu falar isso em qualquer lugar serei taxado de nazista...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/26 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E fale mal do cara que causou 1 crise, duplicou o ku klux klan, pois, ao fortalecer as gangues negras enfraquecendo a lei pra eles, fez com que a população branca pensasse que só tinha negros criminosos, logo, gera o \textbf{racismo}, logo, eles querem lutar contra, logo eles entram na ku klux klan para conseguir acabar com a violência, usando violência na lógica do " os fins justificam os meios"\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/70 & \cellcolor{green!5}1.429 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A questão das manifestações \textbf{LGBT} é que eles são contra o preconceito e não são conta aos heterossexuais.Vamos respeitar a opinião de cada um, TODOS estão certos, pelo ponto de vista de cada individuo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/34 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@XPLAY O que o castanhari quis dizer era sobre o \textbf{racismo}, em 1800 nós tinhamos \textbf{racismo} pra caralho.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/18 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não sou \textbf{nazi} mais os lgbt's não deviam ser colocados como seres humanos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nazi & \cellcolor{green!27}Nationality - German & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cara, to profundamente chocado com essa imagem do policial \textbf{negro} fazendo a segurança dos infelizes\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tem muito nazista incubado só esperando a hora de dar o bote. Infelizmente esse tipo de atitude não se combate com flores e palavras bonitas. Concordo com sua opinião Castanhari." Até que uma \textbf{raça} determine uma inferior e a outra superior haverá guerra"Bob Marley...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/46 & \cellcolor{green!27}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nazismo não tem nada a ver com \textbf{racismo}, eles só eram racialistas(eram contra a miscigenação racial pois queriam a preservação do povo alemão e portanto de sua cultura)Prova disso são os soldados negros VOLUNTÁRIOS do Afrika Korps da Wehrmacht e os indianos e árabes na Waffen Schutzstaffel.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/48 & \cellcolor{green!5}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Reducionista pra caralho... Primeiro, dizer que a guerra civil americana ocorreu POR CAUSA da escravidão; segundo, que o próprio general Lee nunca teve escravos; terceiro, que numa seleção de cenas de manifestações, podemos passar a imagem que quisermos. É fato que grupos racistas estavam entre aqueles que se manifestaram pela decisão unilateral do governo de tirar a estátua do general entre outros patrimônios, mas daí dizer que se resumia a esses grupos é faltar com a verdade. Entenda, por incrível que pareça: movimentos não representam toda sociedade com base em como eles se identificam e isso inclui tanto os republicanos, quanto os autoproclamados antifas e o movimento \textbf{negro}. Seus reducionismos no vídeo só reforçaram estereótipos, não foi trabalho de quem se esforça para compreender alguma coisa.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/126 & \cellcolor{green!27}0.794 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ABRAHAM LINCOLN É UM \textbf{PUTA} \textbf{PSICOPATA} E QUE APOIAVA A ESCRAVIDÃO\normalsize   & \cellcolor{green!5}Psicopata, Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/11 & \cellcolor{green!5}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Castanha, so perguntando...as 3 pessoas mortas eram neo \textbf{nazi}? Se foram, blz, é nois\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nazi & \cellcolor{green!27}Nationality - German & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Machismo, \textbf{racismo}, nazistas, homofóbicos... A máquina do tempo existe e se chama estupidez, mas ela só nos leva pro passado.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Machismo, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/20 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Manoela Georgetti Feminismo tmb, pq só existe \textbf{machismo} por causa do feminismo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Machismo & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Manoela Georgetti Assim ó, anos atrás mulheres não tinham direito certo? E mulheres lutavam pelos seus direitos, e igualdade social(feminismo). Depois de elas conseguiram esses direitos, e homens não têm mais tantos direitos em relação a \textbf{mulher}, tipo ele não pode bater na \textbf{mulher}, mas ela pode nele, então dai surge o \textbf{machismo}, homens querendo igualdade socialNa minha opinião é isso.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Machismo, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}3/62 & \cellcolor{green!5}4.839 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Reino Unido Br então... Na verdade o feminismo é sobre igualdade e justiça, o que implica que não existe "\textbf{mulher} pode bater em homem", isso é errado, o termo feminismo é usado erroneamente pq implica que seria a \textbf{mulher} superior ao homem, assim como o \textbf{machismo} é o homem superior a \textbf{mulher}. Um nome mais apropriado seria algo como igualitarismo ou sei lá. Não há algo como " direito de reprimir e agredir o outro", isso é opressão, seja por parte do homem ou da \textbf{mulher}. Quando dizemos \textbf{machismo}, queremos dizer a volta da ideia de que homens são melhores e tem poder total sobre as mulheres, feminismo (apesar de o termo trazer ideia errada, como eu já disse) não se trata sobre superioridade.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Machismo, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}6/124 & \cellcolor{green!27}4.839 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Reino Unido Br A \textbf{mulher} não pode bater no homem, a lei Maria da penha se aplica a mulheres que batem em homens tbm, mas pouca gente sabe disso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nazismo não tem nada a ver com \textbf{machismo} ou \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Machismo, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/10 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small KPTZ \textbf{machismo} não porque mulheres também apoiaram Hitler, \textbf{racismo} mais ou menos, porque tem muitos negros que são judeus... Enfim, "só quem é nazista é certo, o resto do mundo errado se você não for nazista você tem que morrer" Na minha opinião é mais ou menos isso o critério deles\normalsize   & \cellcolor{green!5}Machismo, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/51 & \cellcolor{green!5}3.922 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Olha Matheus, e os poucos que sabem... dá até receio de ir reclamar, nesse país \textbf{atrasado} como o nosso, é bem provável que você seja ridicularizado pelos próprios oficiais, ou não levado totalmente à sério :v\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasado & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/36 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O cara falou "\textbf{Machismo}, homens defendendo seus direitos" KKKKKKKKKKKKKKK desculpa mas eu tive que rir\normalsize   & \cellcolor{green!5}Machismo & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Balão magicro nao existe femismo vadia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vadia & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Kevin Patrizzi    -   TEM TUDO A VER COM O \textbf{RACISMO}, VAI ESTUDAR...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Brasil HU3 (Hu3zin) Oi?  O \textbf{machismo} sempre existiu no mundo o feminismo surgiu para lutar contra ele, e assegurar para mulheres direitos básicos de igualdade\normalsize   & \cellcolor{green!27}Machismo & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Acho q vc confundiu feminismo com femismo q é a generalização do feminismo. Achar q coisas simples do cotidiano e que não implicam em superioridade do homem a \textbf{mulher} é \textbf{machismo}, é femismo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Machismo, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/33 & \cellcolor{green!5}6.061 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small j o implacavel não, não temos alistamento obrigatório, realmente. Porém se o feminismo for alcançado de verdade, ou seja, a igualdade nao a superioridade, ou seremos obrigadas também ou vocês não serão forçados a isso. Feminismo preza igualdade em todos os pontos. E não se trata só sobre direitos, se trata de igualdade social também, mesmo que chegue um ponto onde todos tem os exatos mesmos direitos, socialmente a \textbf{mulher} ainda é vista como inferior ou incapaz simplesmente por ser \textbf{mulher}. É nisso que as feministas focam, não só nos direitos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/91 & \cellcolor{green!27}2.198 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Pedo Mano claro q ele n pode bater na \textbf{mulher}, oh retardado ela é mais fraca q homem !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Pedo feminismo serve para para conquistar direitos igüais o FEMISMO que é tipo de \textbf{machismo} pras mulheres...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Machismo & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Puta vídeo cara! Imagino o trabalhão que deu pra fazer isso! Perfeito!Obrigado pela aula de história ❤️\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu vi um vídeo, de crianças com um boneco \textbf{negro} e um \textbf{branco}...a \textbf{mulher} perguntava qual é o mau?elas falavam que era o \textbf{negro}...eu falaria os BRANCOS eles são nazistas..eles são os errados cheios de coisas!falando que os negros, homossexuais, imigrantes,judeus...tem que morrer!OQUE ESTA ACONTECENDO?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Mulher, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Gender - General & \cellcolor{green!27}4/46 & \cellcolor{green!27}8.696 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Anarquismo no é mau até é contra o racismo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu prego anarquismo e ateísmo, tenho graus de racismo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Exatamente, assim como quem fica defendendo movimento \textbf{LGBT}, Feminista e \textbf{machista}Não somos todos iguais?Então pq essa lacração RIDICULA?\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT, Machista & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/20 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@RL. Lindo foi a morte do Hitler seu filho da puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/11 & \cellcolor{green!27}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O bagulho é que o ser humano é mt filho da \textbf{puta} e quer enfiar o que ele acha guela a baixo de todos, é foda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vejo q msm dps do seculo 19 os nazistas ainda sao os mesmos altoritarios e sangue frio acha q e superior e todo mundo diferente devem se curvar ou simplesmente morrer, espero q um dia essas pessoas abram os olhos e vejam que o mundo e feio por varias coisas diferentes e boas mais tambem ruins msm assim , todo mundo e diferente uns dos outros ,mais n pressisamos nos matar pra decidir quem e o lider ou Etc...   Msm passando 2 seculos parece q o comportamento das pessoas n \textbf{mudo} nem um poucoGays,negros,lesbicas,judeus etc.... Sao humanos tbm e merecem ser respeitados como pessoas como nós  , e nisso q pensso pq raios brigar por pouca coisa  acho q e falta de tempo  brigar pelo q acha  , sou mestiço com orgulho  e digo que tanto \textbf{negro} como \textbf{branco} sao humanos e merecem mais e que viver e n sobreviver.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Mudo, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/151 & \cellcolor{green!27}1.987 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quem aí e \textbf{racista} vai tomar no cu\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu acredito o seguinte : ninguém é melhor que ninguém  , todos sentimos dores , sentimos tristeza,  ódio,  amor etc , a partir do momento que você acha que é melhor que alguém é ai que você se engana , você fica mais inferior a pessoa , você pode se destacar em algo mas não quer dizer que por isso pode tirar sarro , não é porque você é \textbf{branco} que pode tirar sarro de um \textbf{negro} .É CLARO QUE ESSA É A MINHA OPINIÃO,  NINGUÉM TEM QUE CONCORDAR OU DISCORDAR ,OK?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/93 & \cellcolor{green!27}2.151 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O pior é que nazista é gente sim... Se não fosse o problema já tinha \textbf{acabado}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Acabado & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nazista não é gente pq ele maltrata gente \textbf{negra} ou judeus\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eles são gente sim,mas uma gente diferente,uma gente \textbf{racista} e idiota\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/11 & \cellcolor{green!5}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Rafael Moreira adorador do homem mais filha da \textbf{puta} da história\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esse tipo de pensamento é perigoso  pois é uma das bases do nazismo, aquele individuo não é gente por x e y, e por isso não deve ter direito humanos.Você está basicamente sendo um "nazista" para o nazismo. O nazista nem é gente, o judeu nem é gente, a \textbf{mulher} nem é gente, o \textbf{gay} nem é gente, o asiático nem é gente etc etc etc.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/67 & \cellcolor{green!5}2.985 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nazista é gente temos que aceitar mais uma gente mal amada e \textbf{idiota} mais mesmo assim é genteNão estou apoiando eles só pra deixar claro\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Uma vida sem sentido seu cu filho da puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@neb for Pesquise sobre: Terceira posição ou terceira alternativa!! MARXISTA OU SIONISTA BOM É MORTO!!! POR UM PAÍS NACIONALISTA E PROTETOR DO SOLO BRASILEIRO!! PELO POVO E PELA PÁTRIA! AVANTE SOLDADOS FORJADOS PELA \textbf{NAÇÃO}!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/34 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nazista e gente sim pq a \textbf{raça} humana e isso infelizmente\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A pessoa \textbf{gay} não tem a decisão de virar \textbf{gay}, assim como você não tem a decisão de virar hétero amigo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/21 & \cellcolor{green!27}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não precisa ficar perto, não precisa ter amigos gays... É só respeitar. Já é o bastante. Tem gente que tem um amigo \textbf{gay}, mas é \textbf{homofóbico} com todos os outros.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, homofóbico & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/30 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Olha aí... Pq que não METRALHA esses filhas da \textbf{puta} ae, não faz falta !!! Cambolho de FILHA DA \textbf{PUTA} !!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/21 & \cellcolor{green!27}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small são filhos da \textbf{puta} isso sim\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É foda mano, até os animais por ex : cachorro,aceitam sem nenhum problema outra \textbf{raça}, e algumas pessoas não,as vezes acho q a humanidade está Regredindo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não matou mais não,os \textbf{Nazi} mataram 80 a 90 Mi de pessoas.E eu não apoia os comunistas e nem os \textbf{nazi}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi & \cellcolor{green!5}Nationality - German & \cellcolor{green!5}2/21 & \cellcolor{green!5}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ah como eu amo essa galera que parece que acha que isso é uma competição de quem é mais filha da puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Kevin Patrizzi escolher quem mata mais, que porra e essa meu chapa! Acho que p você os \textbf{Nazi} mataram os Judeus com flores\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi & \cellcolor{green!5}Nationality - German & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tiago Herculano Havia um papa que mandou assassinar todos os gatos os gatos eram filhos do ser lá de baixoO resultado : os ratos dessa época carregavam a peste \textbf{negra} e 75 milhões de mortos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/36 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se tu contar a porra da peste \textbf{negra} que foi culpa de um padre, podemos aumentar aí mais ou menos 80 milhões na conta do cristianismo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vinicius Dequeixes mesmo assim ele nao pode ser considerado o nazismo nao era so \textbf{racismo} tinha muito mais coisa como a \textbf{raça} ariana e a supremacia alema sao muito diferentes\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/30 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mano tem um policial \textbf{negro} protegendo esses cuzões e ele não fez nada contra, esse cara é uma pessoa guerreira\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small PlayTime Vou pegar esse continha sua e processar você animal, já dei print boa sorte p você, só p lembra crime de \textbf{racismo} não tem fiança\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@j o implacavel eu apoio algumas coisas do nazismo porém n apoio o \textbf{racismo} e a matança\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@j o implacavel kkkkkkkkkk tá bom mano senta lá, só não me mata com suas próprias mãos de punheteiro de 11 anos que paga de \textbf{nazi} na Net com o celular da mãe\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nazi & \cellcolor{green!27}Nationality - German & \cellcolor{green!27}1/33 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@j o implacavel e se usar o cadaver pra compostagem, contamina e deixa as plantas \textbf{gay}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small gnt somos todos  iguais ... NAO É SO POR UM CARA SER \textbf{GAY} É PORQUE ELE Ñ HUMANO... O SIGNFICADO DE  humanidade   NÂO ESTÁ MAIS SENDO VALORIZADO OU ATE COMPRINGO COM SEU SGNIFICADO...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/33 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small nazista é finho da puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ta certo porque porque isso e uma cena de guerra de 1800 \textbf{velho}. Mano ja dei lk.Não e certo tudo que estão fazendo nos eua.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cara se uns cara com bandeira nazista começa a se manifestar na rua, muleke eu junto a porra duma galera pra mete a porrada nesses filhos da \textbf{puta}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small FODA-SE SUA OPINIÃO FILHO DA \textbf{PUTA}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Torcendo pras máquinas dizimarem logo nossa \textbf{raça} imunda :D\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O que tem a ver o policial \textbf{negro}? Ele ta ali para manter a ordem é a proteção do população, seja ela nazista ou não.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Diga NÃO ao \textbf{racismo} e preconceito!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small 1 PERGUNTA PARA QUALQUER UM AQUI   VCS??? ACREDITAM QUE HOMOSEXUALIDADE PODE SER UM PROBLEMA NO FUTURO??? SERA QUE A HUMANIDADE PODE ACABAR ?? JA QUE HOMEM COM HOMEM E \textbf{MULHER} COM \textbf{MULHER} NÃO FAZ FILHO SERA QUE ISSO PODE CAUSAR O FIMA DA HUMANIDADE??? (NÃO FIZ ESSA PERGUNTA POR QUALQUER INTENÇÃO PRECONCEITUOSA/APENAS  BUSCO OPINIÕES ALHEIAS\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/55 & \cellcolor{green!27}3.636 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small às vezes eu sinto que animais são mais inteligentes que humanos, eu nunca vi uma \textbf{cabra} tendo preconceito com outra\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cabra & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small vamos  fazer melhor cada um deixa sua visão  desse  assunto e os outros vão respeita sua escolha (n vale palavras de ódio , \textbf{Racismo} ou qualquer outra coisa que desrespeite alquem)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Castanhari, eu tenho que te dizer voce está por fora hoje em dia ainda tem muito \textbf{racismo} no mundo, principalmente nos Estados Unidos que sempre foi um país cheio de racistas\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Por isso, que eu acho muito perigoso uma \textbf{nação} inteira seguir totalmente uma única pessoa, como no caso do Hitler. Naquela época, os alemães estavam doidos por ter sido a \textbf{nação} que mais foi punido por causa da 1ªG.M. Entretanto, não justificou os atos que cometeram com milhões de pessoas, que nem mesmo tiveram culpa dos acontecimentos. Hitler se aproveitou que a população estava com ele para colocar em prática ideiais em que acreditava, mas que seria considerável abominável para a maioria das pessoas. Cabia aos próprios alemães naquela época ter dado o fim a esses atos, o que infelizmente não aconteceu. E o mais triste é ter que ficar diariamente lutando contra esse tipo de coisa, é ridiculo ter que fazer constantementes palestras e movimentos, para conscientizar as pessoas a agirem corretos com os seus semelhantes. O respeito ao próximo já deveria nascer com a gente, sem ter que precisar que  toda hora uma pessoa te diga isso!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/159 & \cellcolor{green!27}1.258 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Adorei, finalmente tem alguém que concorda comigo. Esse dias eu disse pra uma pessoa que eu adoro \textbf{gay}, porque eles são engraçados e felizes endependente dos preconceitos que eles sofrem, e essa pessoa comeso a ri a fala que eu tava loca que gays eram nogentos e essas coisas. Eu não sei ouvindo mais também não chinguei, sinplismente mudei de assunto. Acho que todos deveriam respeitar as opiniões de todo mundo. Que nem meu pai fala, não é porque eu não gosto de uma coisa que eu presiso sair ofendendo, suando,batendo nas pessoas que gostão doque eu não gosto. Isso ta errado, cada pessoa pensa de uma forma diferente e escole  se oque quise. Não somos ninguém pra juga se ta serto ou errado!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/124 & \cellcolor{green!5}0.806 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cara eu não entendo essa richa histórica com judeu Blz o \textbf{racismo} tem um fundamento ridículo que é a cor de pele Mas os judeus eu não entendo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Aquele que tem preconceito ou \textbf{racismo}, possui inveja pelo seu próximo ser aquilo que ele gostaria de ser! Parabéns pelo vídeo!👏\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small So não seja grudento, traidor e um rato, Judeu é gente sim! Mas tem um pessoal da tua \textbf{raça} que me da nojo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Surreal é pensar que esse \textbf{imbecil} influencia muita gente .. Pqp!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Anny Vitória você está por fora, hoje em dia ainda há muito essa filha da pultiçe dessa ideologia de supremacia branca no mundo.neo-nazistas cuzoes membros filhos da \textbf{puta} da ku klux klan\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small faz um vídeo sobre a história \textbf{LGBT}, por favor!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Oi Castanhari, eu adoro seu canal, principalmente os vídeos históricos. Embalando nesse momento bizarro que aconteceu nos estados unidos, seria interessante um vídeo seu explicando a importância da luta \textbf{negra} dos EUA, o Martin Luther King, a guerra civil americana e o que isso tudo reflete ainda hoje na vida dos afroamericanos (a gente vê em alguns lugares em que os bairros são só de negros e tal, não sei se ainda existe).Abraço.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/74 & \cellcolor{green!27}1.351 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bando de filhos da \textbf{puta}! Eu concerteza iria contra esses neonazistas😠😠😠😠\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small esses racistas filhos da \textbf{puta} que são filhos do demônio,e não os judeus.e o filho da \textbf{puta} do Donald Trump ainda disse que a culpa dessa confusão também foi dos grupos anti-racistas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/32 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 8 MIL NAZISTAS ASSISTIRAM ESSE VIDEO, BANDO DE FILHA DA \textbf{PUTA}, VCS N ENTENDEM NADA, VCS N EVOLUEM, VCS VIVEM EM UM CUBO, VAI TOMAR NO OLHO DO CU...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eh tão estupido pensar que pode existir uma \textbf{raça} pura, pl amor de deus, todos nós somos uma mistura dos nossos antepassados que muito provavelmente não eram do mesmo grupo racial, religioso ou \textbf{étnico}, somos um pouco de tudo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça, Étnico & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/39 & \cellcolor{green!27}5.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Época de crise... Em época de crise a \textbf{cadela} do fascismo começa a latir... A consequência disso não é tão dificil assim de adivinhar, a história está aí para nos mostrar. Guerras, intolerâncias, ditaduras, falsas respostas milagrosas que sempre levam a humanidade à desgraça. É incacreditável que mais uma vez estamos passando por isso.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cadela & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/54 & \cellcolor{green!5}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small o amor e a gentileza é muito mais natural ao nosso coração do que o ódio !kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkdá pra ver que esse \textbf{idiota} do castanhari nunca leu um livro de psicologia na vida!! kkkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/34 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que bom q isso é COMPLETAMENTE ilegal no brasil, essas pessoas seriam todas presas direto, já que \textbf{racismo} é ilegal no brasil, lá não\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small velho a parte do carro q agonia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O que vai acontecer com o mudo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mudo & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se percebemos Brasil evoluiu muito nessess de \textbf{racismo} e tal( \textbf{homofobia} ainda há fazer oque)Hoje pelo menos comigo, se a pessoa fizer um comentario \textbf{racista} ela morre na rua.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/30 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cristina Alves  Não o número de deslikes e de pessoas q não gosto , Vc e idiota\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gostei, Castanhari!Parabéns pelo seu caráter de defender as pessoas que são oprimidas por outras que se acham no direito de as atacar sem motivo algum. Apenas por puro \textbf{racismo}, preconceito, desumanidade, iniquidade e truculência.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/35 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E o cara falando assim : vdd,já pensou que absurdo um ato defendendo lgbts e negros como se fossem pessoas?   Mano depois desse comentario eu pensei : que cara \textbf{idiota}.:o\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small eu quero arrancar a cabeça desse idiota\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Caralho \textbf{racismo} e imbecilidade, racistas voces são imbecis, Vão se foder,  Lugar de \textbf{racista} e dentro do caixão, Vocês são lixos, na moral que vocês que se acham melhores do que  outros por causa da cor, na moral vocês São um bando de lixos!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/44 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A todos .Felipe me responda e vcs 1 namorariam um \textbf{negro}Ou levariam um amigo \textbf{homossexual} para dormir no seu quarto\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/22 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Já namorei uma \textbf{negra}, sim. Sim, sem problemas, levaria amigos meus sim. Assim como já dormi com amigas e nunca fiz nada. Sou um ser humano, assim como amigos meus, não um ser pré-histórico que age sem pensar. Não seja \textbf{idiota}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/41 & \cellcolor{green!5}4.878 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racismo eu sou contra mais homossexuais to pouco me lixando para eles\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Acredite se quiser,  mas uma freira uma vez me tacou água benta porque pensou que eu fosse uma \textbf{bruxa} '-'\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bruxa & \cellcolor{green!5}Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small esse Lucas e um filho da puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Na verdade você ignora o MOTIVO da ascensão do \textbf{nacionalismo} que teve/que está tendo agora. Na verdade é o mesmo motivo, só ligar os pontos. Se chegar a alguma conclusão me avise.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nacionalismo & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/32 & \cellcolor{green!5}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small você acha que neonazismo é uma forma de patriotismo seu filho da \textbf{puta} ?pois não é é uma ideologia \textbf{atrasada} que todo mundo que a segue merece morrer\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasada, Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/28 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small yago fabricio cala boca retardado, vai estudar caramba, tu nem sabe o que está falando seu \textbf{imbecil}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small essa nova ordem mundial já está velha\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/7 & \cellcolor{green!27}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small quem ver este canal é IDIOTA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small "quem ver este canal é \textbf{IDIOTA}"Acho que não vou nem relar no seu nome,Alan. Não quero ver um canal no qual vai me tornar automaticamente um \textbf{idiota}.Obrigado pelo aviso,meu chapa.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/32 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu penso a mesma coisa quando escuto algo como "poder \textbf{negro}", é ridículo, um lado grita poder \textbf{negro} e o outro poder \textbf{branco}, é uma coisa absurda, 2 grupos de intolerância, separatistas!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/32 & \cellcolor{green!5}9.375 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small se existisse mais amor,não teria espaço pra tanto ódio,\textbf{idiota} e sem propósito\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small se existe mais amor,não teria espaço pra tanto ódio idiota\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gabriella Lima mas eu n tenho sangue de \textbf{macaco} e nem de \textbf{baitola} ok?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Baitola, Macaco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}2/14 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Qual o preconceito em dizer que ele não tem sangue de primata ou de \textbf{homossexual}?(Já que se diz que as pessoas "nascem gays"). OU VOCÊ ESTÁ PRESUMINDO QUE COM \textbf{MACACO} ELE QUERIA DIZER AFRODESCENDENTES?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual, Macaco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/34 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Like, mas a qualidade dos comentários está péssima. Tem muita gente que não sabe de nada argumentando como se fosse o/a dono/dona da verdade. Primeiro ponto a respeito de raças é que não existe isso de "Sou \textbf{branco} portanto sou superior", quem foi o primeiro doente que chegou a esta conclusão? Ele estava envolvido na criação da roda? Segundo, a sexualidade não se trata nem de opção ou orientação - sério, como alguém pode ser orientado a se sentir atraído(a) pelo próprio sexo ou o oposto? - O termo que eu considero válido é "condição".Enfim, do jeito que a mentalidade dessas pessoas anda fraca eu não duvido que a intolerância comine em mais uma tragédia de escala global. Se você vive nesse mundo e quer que todos sejam como você, simples, se tranca no seu quarto e passe 100 anos sem interferir na vida alheia - eu não sou melhor e/ou pior que ninguém pra dar lição de moral, mas acho que a maioria que comenta um monte de besteiras como se dissesse algo genial não se tocou que temos meios de vencer na vida sem pisar em ninguém - evoluir, a felicidade é de graça - pra que odiar alguém que é diferente de mim?Ódio só gera mais ódio e as consequências disso são desastrosas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/218 & \cellcolor{green!27}0.459 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Miloca harari violência não não é a solução ? Vc vai para uma guerra com flores ? Vai invadir uma favela de traficantes com flores ?agora se fosse uma manifestação a favor do manual \textbf{gay} e o \textbf{LGBT} vcs iam estar aplaudindo não é msm. ( Não sou nazista mas como o carinha falou cada um fica do lado que quiser)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/61 & \cellcolor{green!5}3.279 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Wilian Alex se eu estou me revirando no tumulo imagina vcs que fazem manifestaçoes a favor de um manual \textbf{gay}, vcs só podem estar de sacanagem\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Jozivan F primeiro de tudo eu não citei nada disso segundo o que eu estava me referindo era a manifestação 3 foi o que eu disse se fosse um manifestação do \textbf{LGBT} vc estaria aqui falando: parabéns por isso por sua coragem de admitir quem são e mais besteiras esquerdistas então não respondam o que vcs não entenderam\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/58 & \cellcolor{green!5}1.724 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O Zelda vcs não tão entendendo que não sou a favor disso estou dizendo que se fosse uma manifestação do \textbf{LGBT} a favor do manual \textbf{gay} vcs estariam apoiando e aplaudindo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/31 & \cellcolor{green!27}6.452 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Miloca harari mds do céu já falei 1 mil vezes que n apoio os nazistas desgraça estou opinando que se fosse uma manifestação \textbf{LGBT} a maioria de vcs estavam apoiando e gritando manual \textbf{gay}, e violência não é a solução por acaso vc vai numa guerra com flores vc vai invadir um morro de traficantes para defender pessoas como vc que pensam que violência n resolve nada com flores ?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/70 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Adolf Hitler fez com que o PIB do seu pais mais que dobrasse por causa dessas mortes. os judeus controlavam o comercio alemão e eram majoritariamente ricos, ou seja, Hitler queria acabar com tudo isso. se a guerra tivesse \textbf{acabado} até 1944 Hitler seria o maior ditador da historia do mundo, todo mundo iria adora-lo , porem em 1945 a america encontrou os campos. Hitler foi sim um dos maiores ditadores do mundo. como o famoso escritor Maquiavel disse um dia : "Os fins justificam os meios" que nos passa a visão que não importa o que o governante faça para ficar no poder . odeio pessoas que só veem um lado da historia, o lado dos americanos (lado que não era a favor dos nazistas e também lado que ganhou a guerra.) ao invés de verem a historia de maneira completa.não sou nenhum nazista, estou apenas expressando minha opinião sobre o assunto, também gostaria que vcs soubessem que a Alemanha nazista matou apenas 6 milhões de pessoas enquanto o capitalismo matou muito mais de 100 milhões , e mata até hoje!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Acabado & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/183 & \cellcolor{green!27}0.546 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Karl XIIe esses seu pensamentos são de um filho da puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small falaí Ana mais mundo poder ser todo \textbf{preto} ?? Não tem diferença né ? Samos iguais .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eduardo Gomestodo animal tem sangue vermelho\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vermelho & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Native American, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}2/7 & \cellcolor{green!5}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bom isso e muito ruim o mundo poderia ser um lugar muito melhor ,ja vimos isso acontecer a muito tempo atrás onde varias pessoas morreram e ser isso continuar sabemos o que irá acontece,e triste que pessoas ainda podem ter esse pensamento \textbf{racista},preconceitoso.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/43 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nazismo é igual o comunismo  não \textbf{muda} nada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small se eu te chamo de \textbf{macaco}, e vc retruca com leite azedoeu falo que vc fugiu da senzala, e vc me chama de bicho de goiaba.a) eu estou errado e vc certob) vc está certo e eu erradoc) os dois estão errados, pois xingar é feiod) os dois estão certos pois um xingamento anulou o outroe) eu não sou \textbf{branco} então não faz sentido seus xingamentosf) você não é \textbf{preto}, então não faz sentido meus xingamentos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Macaco, Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/83 & \cellcolor{green!27}3.614 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sempre achei de tamanha burrice  ignorância ter que diminuir  ,escravizar ,exilar e exterminar ,pra poder se vangloriar; Não podemos nos vangloriar de crimes ,mais amor por favor ,respeito e educação de qualidade sem esquecermos da empatia ,pois somos a \textbf{raça} humana...Alguém me fala que eu estou no passado!onde até entendo que a ignorância predominava ,onde acho que as pessoas não eram tão evoluídas ...Mais isso hoje ?estou chocada...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/68 & \cellcolor{green!5}1.471 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Queen Helena por causa do nazismo? Nossa \textbf{RACISTA} AQUI GENTE\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Brasileiro defendendo \textbf{raça} pura é igual a um mosquito defendendo o sbp\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Desigualdade é a lei da natureza,igualdade sua imaginação.Se fossem os Panteras Negras batendo em brancos,falando que são superiores,é óbvio que não teria a mesma repercussão.Hoje em dia se pode ter orgulho de ser \textbf{negro} e \textbf{gay},mas se você for \textbf{branco} e hetero,está errado...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Gay, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/43 & \cellcolor{green!27}6.977 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small vc acha que nazista é só contra \textbf{preto} neh? ahhahaha presumindo que vc seja \textbf{branco}, tem uma chance bem grande que vc seja descendente de judeu igual mtos no brasil! pensa bem sobre a sua vida lek! cuidado na rua, o bagui pode ficar pequeno pro seu lado!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/48 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Existe um filme do Charlie Chaplin chamado " o grande  ditador" , tem um discurso no final do filme que é simplesmente fantástico, é inacreditável que a humanidade evoluiu tanto em tecnologia e ainda é tão \textbf{atrasada}. eis um dos trechos: "Todos nós desejamos ajudar uns aos outros. Os seres humanos são assim.Desejamos viver para a felicidade do próximo - não para o seu infortúnio.Por que havemos de odiar ou desprezar uns aos outros? Neste mundo háespaço para todos. A terra, que é boa e rica, pode prover todas as nossasnecessidades."o contexto que foi criado o texto é diferente, mas ódio e intolerância são os mesmos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasada & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/111 & \cellcolor{green!27}0.901 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Dava jonas tomando um \textbf{pimba} KKKKKKKK QAAAA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Pimba & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O mais escurinhos tenhem ossos como os mais branquinhos, coração como os mais branquinhos , cérbero como os mais branquinhos, olhos , nariz , boca (etc) os guys e assim tbm tenhem ossos, olhos, cérbero , nariz , coração ( etc ) todos são pessoas normais o rasismo é uma coisa istupida a única coisa q \textbf{muda} é a cor da pele ( tenho mts amigas e amigos mais negrinhos e são ÓTIMAS pessoas ) e os guys, lésbicas, bissexuais (etc) são pessoas normais o preconceito é uma coisa que não devia existir mas fazer oq as não se pode fazer nd 😔😔😔😔 (a coisas q secalhar não dá para entender porque sou de Portugal 💕)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/116 & \cellcolor{green!27}0.862 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que se foda nao \textbf{muda} nada somos minoria a maioria só quer trabalhar e viver zumbizado :(\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ótimos comentários Castanhari... Vejo que além de ser inteligente, tem caráter. Parabéns... A sua forma de abordar esse tema, deixou claro que qualquer forma de extremismo, de qualquer assunto, é uma desgraça para a \textbf{raça} humana como um todo, pois de fato, somos todos iguais, o q \textbf{muda} atualmente, são as oportunidades que as pessoas tem, tanto isso é verdade que os estados unidos tiveram recentemente um presidente \textbf{negro} e muitas empresas renomadas e de caixa bilionário tem donos negros ou homossexuais... Assim sendo, venho elogiar esses vídeos de crítica instrutiva, pois para discordar desses seus argumentos, o indivíduo necessita ter ausência de inteligência e seus comentários não podem ser levados em consideração...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda, Negro, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/113 & \cellcolor{green!27}2.655 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vtnc caraio, cd os vídeos de nostálgia kct, \textbf{muda} logo o nome desse canal pra "canal história nazista e norte coreana" porque \textbf{PUTA} QUE PARIU KARAIO POHA (Leve os xingamentos na zuera mas sério Castanhari, volta com conteúdos de nostalgia)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda, Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/40 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small não interessa quem matou mais o nazismo é a coisa mais repulsiva da humanidade é \textbf{racismo},intolerância religiosa,supremacia racial,genocídio de deficientes,\textbf{homofobia},antissemitismo,comunismo simplesmente só não funciona seu idiota\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia, Idiota, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/27 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small acabei de lembrar que um cara da minha turma levou \textbf{bronca} por desenhar o simbulo nazista durante a aula\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bronca & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ok Ok TODOS os governos ateus que existiram até hoje causaram MILHÕES E MILHÕES de mortes animal.pesquisa e procura..mds oq tem de \textbf{imbecil} na internet hoje é impressionante.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Qual é o problema da humanidade até animais sabem lidar com a vida sem a guerra onde o mundo vai para. Coreia do Norte e Estados Unidos quase entrando em guerra, nazistas se manifestando, terroristas cometendo atentados qual é mundo poxa parece que estamos regredindo voltando para a \textbf{idade} da pedra. Vamos evoluir mais nosso modo de pensar, ora porque ele usa roupa azul e eu vermelha ele tem que morrer qual é po. Esse comentário meu é um desabafo sobre como o mundo anda hoje e o por que dá gente não se respeita até porque ninguém é obrigado a gostar de ninguém mas o respeito é um direito que todo o ser humano tem dependendo da cor, da crença,ou de qualquer qualidade inferior ou superior somos todos iguais somos humanos sabemos pensar\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}1/134 & \cellcolor{green!5}0.746 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou moreno, mas me considero \textbf{PRETO} SIM! nós temos pinto grande e sorriso \textbf{branco}... CHUPA!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/15 & \cellcolor{green!27}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E depois fica de mimimi por ser vitima de \textbf{racismo} "hur dur oq eu vou fazer para combater o \textbf{racismo}? Sendo mais \textbf{racista} ainda dur"\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/25 & \cellcolor{green!5}12.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Dejanir Oliveira  Eu sou \textbf{branco}, mas me considero asiàtico, nòs temos pinto pequeno mas inteligencia superior. Chupa!Essa è a sua lògica. Vai na Africa se declarar \textbf{preto} pra ver se os bantu nao riem da sua cara. Panaca.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/39 & \cellcolor{green!27}5.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small FINALMENTE ALGUM SER INTELIGENTE QUE APLICA A PALAVRA \textbf{RACISMO} NO CONTEXTO CERTO.  \textbf{RACISMO} = IMPLICAR QUE UMA \textbf{RAÇA} É MELHOR QUE A OUTRA, caso tenha sido "sem querer".\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/28 & \cellcolor{green!5}10.714 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cara, você não é \textbf{negro}, mas tudo bem.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Preto é \textbf{racismo}...E sobre o pau....n vejo lógica, mas se pra vc é um cartão que te abre portas e trai mulheres... vc tem probleminhas...:(\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/26 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ué,você deve ter o super-poder de mudar a sua cor de pele,porque pela sua foto você é \textbf{branco} mesmo(ou eu sou daltônico) 🤔\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small AirBorne2win fio tu ta falando doqeu sou \textbf{preta} e sou inteligente\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preta & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small pau grande nao \textbf{muda} nada na vida abraços amigo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/1 & \cellcolor{green!5}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small e comprovando que é um ignorante também, depois fica chorando por ser vitima de \textbf{racismo}.QUER ACABAR COM \textbf{RACISMO}? PARE DE FALAR NELE                 ( Morgan Freeman).\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/26 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small nem parece que estamos no século XXI . Isso demonstra que a nossa humanidade ainda está muito \textbf{atrasada}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasada & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Kkkkk se tivesse vários BR lá kk vish iriam ajuda as cores negras n sou nazista meu pai é \textbf{negro} e eu sou \textbf{branco} n ligo pra isso\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/28 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small GAY NEM É GENTE\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Único tipo de pessoa q merece morrer e ter tudo de pior na vida eh racista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tem um  grande DETALHE em toda essa guerra, a maioria do povo que lá vivem, são povoado por pessoas de \textbf{etnia} PURA ou seja negros e caucasianos, e uma coisa que me deixa puto é saber que tem um bando de latino (independente de ser "\textbf{preto}" ou "\textbf{branco}") apoiando está barbárie, é simplesmente uma piada... Obs:Sim estou falando do brasileiro!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Etnia, Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/60 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cara Vc Ta Certo Sou \textbf{Negra} E Tenho Orgulho Maiis Isso Realmente Mim Entristesse como pode Existir Gente Assim !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small As pessoas julgam de mais, xingam de mais, agridem de mais. Chega de ódio, viva a sua vida e pare de se preocupar como os outros estão vivendo. Se a sua felicidade depende de fazer outra pessoa infeliz ou de julgar habitualmente alguém, procure ajuda. Vejo muitas pessoas julgando sem estudar, conhecer sobre uma causa ou situação. Como alguém pode falar mal de uma \textbf{raça}, gênero ou \textbf{etnia} simplesmente porque se acha no direito. NINGUÉM merece ser julgado pela forma como escolheu viver ou pelas suas características físicas e opiniões. A única coisa que não vale é ter opiniões que sejam preconceituosas e desrespeitosas, como é o caso de movimentos extremistas no mundo, hoje, seja o terrorismo, seja o neonazismo. A violência tem que parar, seja ela física, moral, falada etc. Pense que poderia ser a sua mãe, pai, filho, filha, amigo ou amiga a sofrer esse tipo de desrespeito. Chega! Vamos amar mais!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Etnia, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/154 & \cellcolor{green!5}1.299 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou \textbf{negro} e quem não gostar pode vim pra cima, vou passa o sarrafo.Deita geral naquela manifestação.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Olá castanhari,estou quase chorando com essa video pq imagine se esse pensamento começar a passar em outros países?!? Diariamente sem o nazismo pessoas negras,gordas,de religiões diferentes,DIFERENTES ja sofrem (eu tambem sofria pelo fato de ser \textbf{negra} e \textbf{gorda} e tive voz para parar com isso e tento ter voz tambem para outras pessoas q tambem sofrem ) imagina se começarmos a viver dnv no século dezenove? Tudo q entendi nesse vídeo é q essas pessoas estão regredindo dia pós dia !PS:adoro seu canal e sinto muito orgulho de como vc se tornou uma pessoa incrível e com apenas pensamentos bons para todos bjss\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gorda, Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}2/104 & \cellcolor{green!5}1.923 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small humano é bicho filha da puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small WHY JUKES qual problema de ser \textbf{bicha}? Eles tem o jeito deles apenas vamos respeitar, pq eles tem um coração q bate igual ao nosso.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bicha & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small agora me irritou n sou \textbf{gay} mas vc n manda no cu dos outros se eles quiserem dar o cu o problema e deles n vai doer no seu mesmo- -\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É tão triste. Todos somos da mesma espécie, o coração que pulsa no peito é igual, a pele de todo mundo serve para as mesma coisas só a cor é diferente, o olho de todo mundo serve para a mesma coisa só \textbf{muda} a cor, o cabelo de todo mundo serve para a mesma coisa só \textbf{muda} a cor, todo mundo tem que se alimentar para viver, todo mundo nasceu com sangue fluindo no corpo, e todos nós precisamos de família para nos amar para que assim possamos viver bem, mas não podemos escolher em qual família queremos nascer nem em que país queremos nascer, nem o corpo em que queremos nascer (masculino ou feminino) ou se tem tudo funcionando direitinho, sem nenhum defeito físico. Aí aparecem um seres e inventam que essas diferenças pequenas de cor são motivo de vida ou morte. Se vc tem olhos de COR CASTANHA vc não é mais bonito do que o loiro de olhos azuis, se vc nasceu com pele de coloração mais escura vc deve morrer, se vc nasceu numa família de judeus, logo vc é judeu e tem que morrer, se vc é \textbf{homossexual} vc é esquisito, foge do comum, logo não é algo bom. Sério mesmo ? Acho que o cérebro dessas pessoas tem uma utilidade diferente, me causar dor de cabeça.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual, Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/222 & \cellcolor{green!5}1.351 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Velho....olha como esse pessoal é perdido.. esse coronel da estátua era Democrata e contra os republicanos por quererem dar direitos aos negros. Ai vemos como o partido Democrata é o cancer.... só faltou o islam nesse treta.. kkkkkk.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/38 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mds que coisa \textbf{ridícula}, em 2017 Ainda tem isso 🙄🙄\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small chocada \textbf{velho} como assim VEI\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small pessoas não  tem mais fé  o respeito entre os outros nos devemos ter respeito entre raças  religiões  isso não pode acontecer de novo como está  acontecendo nos Estados Unidos  preconceito  ,\textbf{racismo}, preconceito entre religiões  isso é crime não podemos soar os outros só porque ele é  especial  judaico ou é  de outra \textbf{raça} isso não podemos  fazer isso preconceito é crime é  desrespeito entre os outros\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/66 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não sou \textbf{negro} mas se fosse me orgulharia de ser de um povo tão guerreiro\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small não sua \textbf{mula} é por sofrer tanto preconceito por tanto tampo mas continuar tendo orgulho de si mesmo e de sua etnia\normalsize   & \cellcolor{green!5}Etnia, Mula & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/22 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E quanto a se orgulhar por ser \textbf{branco}? oh yes, hoje em dia é chamado de "supremacia".\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small é que  muitos dos idiotas que falam justamente isso são(ou pelo menos que os que falam isso em manifestações) racistas então muita gente generaliza e pensam que todo mundo que tem orgulho de ser \textbf{branco} é assim\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/37 & \cellcolor{green!5}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não sou neonazista, mas os nazistas não eram racistas como querem pintar. Por exemplo, tem uma estória de quê, durante um jogo de basquete, um jogador estadunidense \textbf{negro} teria recebido o prêmio, e nessa hora Adolf Hitler (que estava assistindo ao jogo) se retirou do estádio por nojo.Mas, segundo o próprio jogador (que não me recordo o nome agora), Hitler foi parabenizá-lo pessoalmente, e ainda o convidou para ir à Alemanha, onde o mesmo relatou que foi muito bem tratado. Ele também relatou que quando retornou aos EUA ele voltou a ter que andar nos bancos de trás dos ônibus por causa da segregação racial.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/106 & \cellcolor{green!27}0.943 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Trooper Eu sou \textbf{Branco}, você acha que se eu for para a África eu vou ser tratado com preconceito ou não? Um povo não se torna bom só pelo sofrimento que passou.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/32 & \cellcolor{green!5}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Karl XII ninguém apanhou ou sofreu preconceito por ser \textbf{branco}, cala a boca e deixa os negros se orgulharem da própria \textbf{raça}, eles lutaram durante anos pra conseguirem respeito e até hoje sofrem preconceito\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/34 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Karl XII fala o \textbf{branco} que nunca sofreu e passou pelo oque eu passei todos os dias cala boca fio\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small kkkkkkkkkk ninguém mandou os sociais democratas terem fundado a KKK a décadas atrás e terem formentado o \textbf{racismo} contra negros...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small e o \textbf{racismo} nazista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small sou \textbf{branco} e amo todas as cores, somos todos iguais, humanos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Independente do que aconteça, somos todos seres humanos. Se alguém acha que homossexuais, negros e a caralhada de pessoas diferente da maioria dentre toda a população global, por algo SIMPLES que algumas pessoas chegam a MATAR por isso, então eu já não tenho mais esperança na humanidade. Eu sempre irei defender a população que tem gostos e interesses diferentes, e são acusadas por algo que nunca fizeram. Um \textbf{homofóbico} deveria ter vergonha de si mesmo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}homofóbico & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/75 & \cellcolor{green!5}1.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sofi Perfect então se vc é \textbf{preto} ou \textbf{gay} é minha vontade é te matar te queimar e te enforca oque vc vai me fala ? Ame o mundo?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/29 & \cellcolor{green!27}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small JG GAMEPLAYS \textbf{Racismo} esta nos olhos de quem ve\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sócia !! Filho da \textbf{puta} somos todos iguais ninguém é mais que ninguém\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Todos devem ter um pouco de sangue \textbf{negro} mesmo que que seja branco\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/13 & \cellcolor{green!5}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small sera q sou o unico judeu aqui q tem vontade de esmagar a cabeça dos nazistas        n e nem preconçeito e raiva do q o povo judeu sofreu com o \textbf{idiota} de ritler\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/33 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small death for neonazi 💀 a \textbf{cota} e matar os preconceituosos ashaushaushaushais\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cota & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou branca e tenho uma mãe \textbf{negra} é um pai \textbf{branco} e não tenho preconceito mas amo todos mundo e é isso que importa sem ódio e mais amor\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/29 & \cellcolor{green!27}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Por mais que essas manifestações supremacistas sejam erradas o que também não \textbf{muda} o fato de terem gangs afro orgulho \textbf{negro} (que também disseminam o ódio)  que vao ao encontro desses caras só pra quebrar o pau (isso ninguém fala)  acho que derrubar as estátuas dos confederados é ERRADO pois representam a historia de um pais, quem se sentir incomodado que se mude !!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/64 & \cellcolor{green!5}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu neguinho sim sou \textbf{preto} com muito amor sou daqueles que olha no espelho e acha foda sua cor❤🎶🎶🎶\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small morro de rir com esses brasileiros q apóiam o nazismo, se um dia acontecer um reich os brasileiros vão todos morrer, até pq vc pode ser \textbf{branco} mas continua sendo latino, e eles odeiam os latinos, então pessoas brasileiras se vcs querem cometer suicídio continue apoiando essa doença q eh o nazismo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/52 & \cellcolor{green!5}1.923 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small amor não é o forte da \textbf{raça} humana\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu sou \textbf{negro} eu escuto isso é mando vcs tomarem no cú \textbf{racista} do caralho seu desgraçados tenham amor seus troxha não apoem esse tontos racistas quem TÁ COMIGO\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/29 & \cellcolor{green!5}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racismo é implicar que uma \textbf{raça} é melhor que a outra. No comentário ele atacou o homossexualismo, que deveria ser desencorajado em vez de encorajado por ser uma prática contra a biologia.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/32 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small que animal \textbf{idiota} kkkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Raiana Cost vai lava a louça sua \textbf{puta} aqui é nazismo caralho\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Uma vez eu vi um \textbf{negro} numa mesa , sentado junto com outras pessoas , me senti mal com a situação... imagina se eu realmente pensasse desse jeito hahahahahahahaha Galerinha, vamos amar o próximo, ser mais educados, parar de definir os outros por gênero, não questionar cor e nem opção \textbf{sexual} fazendo isso como taxação de \textbf{raça}, o mundo só tende a melhorar se cada um passar a respeitar mais ao próximo (lembrando que \textbf{racismo} e liberdade de expressão são coisas bem diferentes)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo, Raça, Sexual & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}4/83 & \cellcolor{green!5}4.819 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Puts eu não sou \textbf{negro} e nem \textbf{branco} e onde eu fico nessa?? Kkkkkkkkk...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/14 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sou militar e dentro do militarismo não se aceita qualquer atitude \textbf{racista} independentemente  da de seu credo religioso, opção \textbf{sexual} ou cor. Esses tipos de pessoas não tem noção  do mal que eles estão fazendo pessoas assim tem que ser presas responder por seus atos pois isso é inaceitável em pleno século 21.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista, Sexual & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/53 & \cellcolor{green!5}3.774 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small No passado os negros eram escravizados pelos brancos, hoje eles são escravizados por eles "mermô" . Nunca vi uma cultura tão marginalizada como as dos negros como ultimamente, chega a da vergonha e repulsa. Semana passada fui visitar um amigo meu  e na rua dele, fecharam as entradas, colocaram vários carros com som alto, começaram a fazer churrasco no meio da rua ao som de musicas como essa: "Vou gozar na sua cara" e  seilá mais o que....isso no ultimo volume.90 ou mais eram de negros e mulatos. sem contar as Crianças bebendo cerveja, vi umas duas.  Chega a ser surreal o nivel de falta de educação e cultura dessa gente.Essa é cultura dos negros pessoal. Se eu fosse \textbf{negro}, teria muita vergonha disso.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/125 & \cellcolor{green!27}0.8 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ué, os pós-modernos falam mal dos héteros, brancos cis, mas quando é contra os \textbf{LGBT}, negros e aspidajsoidbgênero é errado\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quando as pessoas vão entender q existe apenas uma só \textbf{raça} q é a \textbf{RAÇA} HUMANA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/16 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sou \textbf{branco} mais meu melhor amigo e \textbf{negro} isso é revoltante as pessoas negras são tão agredidas , a 3 guerra Mundial está quase acontecendo ,concordo castanha , eu não acho normal isso , de umas coisa pode ter certeza meus filhos nunca vai ter isso , esse preconceito,esse ódio no coração\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/52 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small so eu que estou pensando que estes acontecimentos em alguns lugar do mundo vai se tornar em uma \textbf{puta} de uma guerra fudida\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu vim dar minha opinião so acho que essas pessoas não têm mas o que fazer esse mundo tem preconceito,\textbf{machismo},feminismo eh um pouco mais vcs tem que se feder seu sou branca pra que vc se importa seu eu sou \textbf{negra} foda se vc não manda em mim e nem em ninguém vc não precisa disso o que vc fais com as pessoas não vai paga no inferno feis aqui paga aqui o nosso "mundo" que eu não posso mais chamar isso de "mundo está afundando e as pessoas estão indo junto caído prolado do preconceito se vc acha que só pq vc e \textbf{branco} vc e super não vc não é melhor nem pior eu só tenho 12 e já aceito as pessoas do jeito que ela são pessoa tem 20 59 60 70 100 mas nunca vai intender isso deus deu a vida a pra cada um vc te a sua eu tenho a minha cuida da sua que eu cuido da minha não sei se esse comentário vai fazer diferença na vidas dessas pessoas mas tá aí minha opinião é um conselho tchau\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Machismo, Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Gender - General & \cellcolor{green!5}3/186 & \cellcolor{green!5}1.613 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou \textbf{homossexual} e não vou deixar de ser por causa disso\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ah agora eu entendi... agora eu saquei... agora todas as peças se encaixaram... mais um caso encerrado... eu estava \textbf{cego} agora estou enxergando... agora tudo vai mudar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cego & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small So acho uma coisa se deus feis o homen para ficar com a \textbf{mulher} e assim que tem que ser , nao to falando que eles estão certos...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Deus fez o homem e a \textbf{mulher} para serem livres, ele pode ter feito o homem pra reproduzir com a \textbf{mulher}, mas não atrelar a vida a ficar com alguém do sexo oposto, isso aí cada um decide o que quer.Sejam mais livreAbra sua mente\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/47 & \cellcolor{green!5}4.255 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Na verdade Deus não fez o homem para ficar com a \textbf{mulher}, Ele fez homens e mulheres livres. Quem rotulou e estipulou que ambos teriam que ficar juntos foi o próprio ser humano, desde sempre, dominando as minorias como se sua opinião fosse a única correta. Quem no mundo, vivo ou morto pode afirmar o que Deus quer? É tão fácil perceber que Deus fez tudo tão perfeito e se Ele fez homens, mulheres e homossexuais, é porque todos têm que existir. Pacificamente ou não, é aí que entra a opinião de quem domina, ou seja, da maioria, mas não necessariamente  de quem está correto.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/105 & \cellcolor{green!27}0.952 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cara da vontade de chorar pq CARA EM PLENO SECULO XVI E ESSES IDIOTAS FICAM FALANDO ESSAS MERDAS CARA EDAI SE O PROXIMO É \textbf{NEGRO}, HOMOSEXUAL TODOS NÓS SOMOS HUMANOS\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Existe mais do que o \textbf{racismo}, homofobismo... existe o \textbf{classismo} e os conceitos enraizados em toda sociedade e lugares do mundo que realmente parecia coisa do passado, revoltante ver q isso ainda existe.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Classismo, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Social Class - General & \cellcolor{green!27}2/33 & \cellcolor{green!27}6.061 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A intolerância é o problema superficial. Boa parte dessa gente está na verdade cansada de viver num mundo cada vez mais inseguro, de ver pessoas de fora cagando e andando para as tradições e estilos de vida de seus países. Ainda mais, diariamente o mundo ocidental está vivenciando assassinatos em série que nunca deveriam ter ocorrido caso não estivessem com as fronteiras de suas nações escancaradas. Poucos representantes democráticos têm tentado dialogar com essa galera ou ao menos adotar alguma posição mais "conservadora".Você falou bem em relação às bolhas sociais, mas esqueceu de falar da falha dos políticos e da mídia em administrar corretamente a situação. Mas a verdade é que eles NÃO QUERIAM. Quem manda no mundo (conjunto de empresas, mídia, políticos...) não gosta do bairrismo, conservadorismo, \textbf{racismo} etc... E não porque são "bonzinhos", mas porque consideram uma limitação às suas margens de lucro. Foram teimosos e burros ao forçarem uma situação até começar a sair do controle.E por essa galera não ter uma voz e não ter diálogo com representantes, que estamos vendo essa explosão de intolerância ocorrer.Tenho um pouco de medo do que pode acontecer, mas é natural já que a mudança, o diferente, o novo, sempre causa um medo instintivo no ser humano, e até por isso entendo, mas não concordo, com a intolerância de algumas pessoas.Os verdadeiros culpados não vão assumir a culpa, pagar o pato, vão continuar alheios em seus condomínios fechados e nos ares em seus helicópteros e, no máximo, vão assistir de longe o ser humano se destruindo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/260 & \cellcolor{green!5}0.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu percebo castanhari q vc tem ética e esta sempre me ensinando cada vez mais por isso sou grata a vc pois tenho 13 abos e concerteza serei um adulto bom pelas coisas q aprende com vc eu naum sou homofóbica ou \textbf{racista} ou tenho qualquer tipo de preconceito e parte disso é graças a vc por isso cont assim pq são pessoas como vc q são aquela gota de esperança num oceano comrrompido e como vc me ensinou  coisas acredito q outras pessoas tmb tenham aprendido com vc por isso ainda tenho esperança de um futuro melhor é só,  mt obg...♡\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/102 & \cellcolor{green!27}0.98 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Brasil tbm tem muito supremacista \textbf{branco} e neonazista eles só não se declaram como tais quem e \textbf{negro} sabe disso, vc identifica eles fazendo piadas racistas e sendo contra cotas para negros em Universidades.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/34 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Anderson Gonçalves de Almeida ser contra \textbf{cota} não é ser nazista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cota & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Anderson Gonçalves de Almeida cotas para negros eles são especiais tem super poderes nosso país tem que ser um país com meritocracia um exemplo: um \textbf{branco} e um \textbf{negro} estuda na mesma escola e tbm tem a mesma renda financeira a única diferença e que o \textbf{branco} estudou mais e alcançou boas notas aí vêm você com esse pensamento de privilegiar alguém que nn estudou e nn se esforçou, nn sou \textbf{racista} más se continuarmos com esse pensamento de privilegiar minorias nosso país vai se torna a piada mas do que já é\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/93 & \cellcolor{green!5}4.301 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Fênix Fúria o PT e um piada como partido eu nn consigo acreditar que nós brasileiros elegemos um \textbf{analfabeto} e uma \textbf{mulher} despreparada e desprovida de inteligência vc fala de educação mas a nossa educação e uma das piores do mundo mundo o grande problema do brasileiro e achar que tudo e fácil como sempre a minoria o faz querendo privilégios e mais privilégios pra no fim continuar sendo pobre burro achando que esse governo está "melhorando" o país\normalsize   & \cellcolor{green!27}Analfabeto, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}2/79 & \cellcolor{green!27}2.532 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Anderson Gonçalves de Almeida uma coisa e vc ser \textbf{racista} e não gostar de um determindo grupo por uma determinada característica outra e insinuar que se uma pessoa não apoia algo ele está sendo \textbf{racista}, eu por exemplo não apoio vagas em universidades  para negros e mulheres afinal acho que eles têm potencial para se classificar como qualquer outro grupo talvez precisem de incentivo, mas não esse tipo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/68 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cota pra \textbf{preto} é algo que desmerece a inteligência dos mesmos, como o governo não dá educação porque educação derruba o governo, eles tentam iludir e agradar com esse tipo de coisa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cota, Preto & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/32 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small VOCÊ VAI ( DEVE) GANHAR O TROFÉU DE \textbf{IDIOTA} DO ANO VÁLIDO POR 13 ANOS\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Minha melhor amg é \textbf{negra} e muçulmana, sempre q ela vai pros EUA pra visitar os familiares q moram la ela so recebe olhares feios e muitas vezes ja chegam xingando, dizendo pra ela tirar o lenco da cabeca ou dizendo pra ela voltar pra Africa. Isso acontece muiito nos EUA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/51 & \cellcolor{green!27}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Puta Que Pariu, sempre fico enprecionada com sua opinião, suas palavras, a maneira que você se expressa! Amo Seus Vídeos, dá orgulho assisti e escutar o que você é e o que passa pra humanidade❤\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/35 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small se aquelas pessoas estivessem com o simbolo budista (que falam que é um simbolo \textbf{nazi}) tambem, eu ficaria bem furioso.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nazi & \cellcolor{green!27}Nationality - German & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E eu aqui feita boba achando k o mundo tá muito melhor,mas pelos vistos o século 19 tá voltando😶Eu acho k o pessoal não sabe se respeitar eu amoo negros de coração são os mais bonitos teem dentes brancinhos(já eu nao😅)😕As pessoas só querem ter razão o \textbf{racismo} é errado😕\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/50 & \cellcolor{green!5}2.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Como é que ele soube meu nome meu nome é José \textbf{Francisco}...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Francisco & \cellcolor{green!27}Nationality - French & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vamos crescer né? Chega de atitudes infantis, esse mundo está indo de mal a pior, sinto vergonha dessas pessoas ao pensar que faço parte dessa \textbf{raça} humana... Cresçam psicologicamente... E quando isso acontecer vejam se essas besteiras valem realmente a pena? O mundo só vai evoluir realmente quando as pessoas começarem a aceitar umas às outras!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/56 & \cellcolor{green!5}1.786 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse \textbf{imbecil} lá sabe de nada!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small meteria bala nesses nazistas, sou \textbf{branco} mas mesmo assim estava contra a isso tudo, não vemos o mundo como era antes, agora só nós resta é saber a verdade sobre o preço da ignorância\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/34 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Fiquei muito puto com isso eu sou completamente anti Neo \textbf{Nazi} se eu tivesse nos EUA eu partia para a porrada contra os Neo Nazis\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nazi & \cellcolor{green!27}Nationality - German & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ESCUTA ESSE SOM URGENTE : Sexta \textbf{Raça} - Não Podemos Regredir\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small -Somos todos seres humanos, independente da cor, credo, opção \textbf{sexual}, política e pessoal, vivemos em um mundo onde somos todos únicos e diferentes dos demais. ROCHA Gustavo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A falta de valentia/bravura/ação/coragem da sociedade atual as vezes tem suas vantagens, eu não vejo como um evento desses acabaria apenas com 3 mortos em 1800.Até os extremistas são passivos Como disse Pondé "Quando alguém na escola estiver maltratando uma colega, ele deve defendê-la, mesmo que seja na porrada.", e isso não serve apenas para violência contra mulheres.O \textbf{v\textbf{ermelho}} que escorreu pelas escadas de paris na revolução francesa não era vinho.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vermelho & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Native American, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}2/73 & \cellcolor{green!5}2.74 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Obrigada por fazer estes vídeos Fê, tnh 16 anos e já há mt tempo q tnh opiniões como a sua e qd eu ouço e ouvia os meus colegas d turma a rirem e gozarem com situações como esta, o terrorismo e tudo mais eu preferia defender as vítimas da situação e tentar mostrar q nada disto é natural, q o mundo se está a tornar a cada dia um lugar mais \textbf{negro}, e existirem pessoas como vc faz muita diferença no mundo e cada um vai deixando a sua marca e vc tá a csgr d um maneira linda, todos os dias trabalho para alcançar o meu sonho q é ser voluntária fora do meu país (Portugal) e lutar contra todo o preconceito e desigualdade e espero um dia conseguir Muito sucesso Fê, espero um dia te encontrar por aí e continua a fzr esse trabalho maravilhoso! Beijo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/149 & \cellcolor{green!27}0.671 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gay nem é gente kk zoas\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Os caras sao bons? Faz um protesto contra \textbf{negro} na africa carai.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Castanhari, o policial \textbf{negro} não estava fazendo a proteção da supremacia branca, mas sim estava para conter o manifesto e dizer o que podem e o que não podem fazer. Então esse policial está a cima desses manifestantes. Então por mais que os manifestantes não goste, é esse policial \textbf{negro} que mandam neles.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}2/53 & \cellcolor{green!5}3.774 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cão Thug Life tá \textbf{drogado} cara pra fala uma coisa dessas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Drogado & \cellcolor{green!27}Behavioural Addiction - Drugs & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small "Não concordo com uma palavra do que dizes, mas defenderei até o ultimo instante seu direito de dizê-la." \textbf{Ridícula} a manifestação dos nazistas, mas eles tem o direito de fazê-la - liberdade de expressão. Esse é o preço da democracia.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/40 & \cellcolor{green!5}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu sou \textbf{gay} quero ver me matar\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E ainda dizem que o ser humano evoluiu, em que? Pelo amor de DEUS, corta sua pele e vai ver que somos todos iguais.Queria ver um cara desses em uma fila precisando de um orgão, ou uma transfusão de sangue e ter só de um \textbf{negro} ou um \textbf{homossexual}, ia preferir morrer de certo?Gente não importa a cor da pele ou a preferência \textbf{sexual}. O fato de eu ou você sermos diferentes, não nos da o direito de julgar. ;)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual, Negro, Sexual & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/80 & \cellcolor{green!5}3.75 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tenho muito orgulho de ser o que sou, \textbf{BRANCO}!!!! OK?!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +igor mateus animal, vc também vai ser \textbf{velho} - -\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small NUNCA! eu prefiro morrer do que ser \textbf{velho} - -\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Puta vídeo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse pessoal ai bota mt fe na humanidade. "N é natural pessoas atacarem as diferenças umas das outras",errado, infelizmente é assim que as pessoas são, primitivas e idiotas, só aceita a realidade e vive com essa \textbf{aberração} contraditoria q é o ser humano.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Aberração & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/43 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Commander Chewbacca a história se repete só \textbf{muda} os personagens kkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Os tempos são outros mas a \textbf{raça} ainda é a mesma!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small so sei uma coisa os judeus ciganos temos que nos preparar pois o que seve e \textbf{racismo} te esqueças\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nasismo é \textbf{idiota} temos que desttruilo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small castanhari é \textbf{gay} hummmmmm! coloca ele no grupo Jorge!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small imbecil, ele tem \textbf{mulher} AFF...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/5 & \cellcolor{green!27}40.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eoqqq Vamos ver quem é  que chega mais perto da \textbf{raça} puriana eoqq quero mais protesto assim pq vira história. +mortes, +historia\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Parabéns Castanhari, que o nazismo e o neo fascismo possam ser contidos, está na hora descobrimos que fazemos parte da mesma \textbf{raça} a \textbf{raça} humana e que essa intolerância é \textbf{imbecil}, para onde este mundo caminha? eu me pergunto.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/39 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Renato Maitto Como assim n temos KKK quando um \textbf{negro} é morto por políciais apenas por ser \textbf{negro},cara veja quantos negros estão em uma universidade ou em uma escola particular e vc me diz q n existe KKK no Brasil?A KKK no BR é a sociedade.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}2/46 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small outro maluco burro pqp - - Jonny TV vc por acaso ja notou que todos os bandidos do brasil são funkeiros? e os funkeiros na maioria são palidos.loiros de olhos castanhos,brancos de olhos castanhos usando luzes e pardos de pele clara ou queimado de sol é bem dificil ver negros tu anda escutando muito racionais mds,o brasil é um pais aonde ninguém quer ser \textbf{negro}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/64 & \cellcolor{green!27}1.562 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Jonny, primeiro, o Brasil é bem grande e não dá pra ficar falando que a culpa de tudo é da sociedade! ou que a sociedade é igual à KKK. eu nunca vi uma passeata de gente contra afrodescendentes, já vi sim, apoiando-os ! então, nem vem dizer que a culpa de tanta morte em alguns lugares é da sociedade. mas o meu ponto é o seguinte, aqui não tem nenhum grupo explicitamente defendendo o \textbf{racismo} igual nos USA! aqui temos uma guerra entre tráfico, policiais, políticos e no meio, o povo, que é o que você chama de sociedade, que nada tem a ver com com essa violência toda! logo, a única parte da equação que está completamente desprotegida é aquela que você acusa de ser a KKK? e ainda, com a quantidade de impostos que a "sociedade" paga, dava pra ter educação pra todas as cores de pele, segurança e saúde, mas não, os representantes da sociedade preferem roubar e manter a sociedade refém de toda a sorte! e agora, você ainda acha que a sociedade é a KKK? seja honesto!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/182 & \cellcolor{green!5}0.549 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small nada ver agora vc,agora vc quer ver preconceito?,vai pro volante do carro kkkk \textbf{mulher} é um perigo dirigindo rsrs\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ainda tem uma PA de \textbf{idiota} q não cuité esse vídeo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse preconceito da p**  Gays , judeus etc : são pessoas como nós pra quê machucar essas pessoas ??? Não estou dizendo que ser \textbf{homossexual} é certo mas não é motivo pra partir pra cima e bater nele como se vc fosse o certão !!!! São como nós essas pessoas preconceituosas VÃO CRESCER OU PEGAR UMA MÁQUINA DO TEMPO VCS ESTÃO NA ÉPOCA ERRADA !!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/65 & \cellcolor{green!27}1.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tem um Lek na minha escola que é Neonazista , MAS O CARA É NEGRO\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small agora pra viver em sociedade tem que ter aulas?Estão havendo diversos conflitos sociais porque há integração forçada de grupos por parte de governos, é tudo por culpa do discurso politicamente correto. Se as pessoas fossem livres, elas se organizariam em sociedades homogêneas, isso é obvio, eu não tenho que ser forçado a conviver com quem não quero, é vc q não tem o direito de forçar \textbf{baitola} e \textbf{macaco} na minha vizinhança.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Baitola, Macaco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}2/73 & \cellcolor{green!27}2.74 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Immanuel Poitev  \textbf{racista} e homofobico , se vc não quer conviver com isso , se mata , eles sempre estarão presentes!!! E digo mais eu não queria ta convivendo com babacas igual a vc ,  criminosos , e políticos corruptos , mas eu tô!!!!! Então se adapte a sociedade!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/49 & \cellcolor{green!5}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou judeu e Sou contra o homosexualismo mais Sou contra a exclusao de cores rapas e sexual\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O que mais me irrita é que 90 ou até mais dessas pessoas protestando se vc for pegar a árvore genealógica com toda a ctz tem algum \textbf{negro}, algum \textbf{gay}.. estamos no século XXI é muito difícil n achar alguém com essa mistura genética. Me dói muito ver que o mundo ainda tá andando para trás\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/56 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A imagem do homem \textbf{negro} defendendo os neonazistas é montagem, é só olhar a foto\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nada a ver Tirar a estátua do Lee mesmo, o mundo não era \textbf{preto} e \textbf{branco}, Lincoln n era 100 a favor da igualdade entre raças, capaz de ter sido tão \textbf{racista} quanto Lee, não faz sentido tirar a estátua do Lee, sendo que para uma parte dos Estados Unidos o mesmo representa a história\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Preto, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/55 & \cellcolor{green!5}5.455 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu Brinco Com Meu Amigo Zuando Ele Só Pq Ele É \textbf{Negro} mas Ele Aceita E Ele Me Zoa So Pq Eu Tenho O Tom De Pele \textbf{Branco}, Mas É Só Brincadeira.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/32 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se nao viveu por volta de 1940 nao é loiro de olhos azuis, pra mim é \textbf{nazi} que nem peida fora do banheiro KKKKKKKKKKKKK\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi & \cellcolor{green!5}Nationality - German & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cara sou fã do seu canal ! Mas é um absurdo esses seus comentarios sobre o tal protesto nazista ! Como o tal Lucas se manifestou, se fosse a favor dos \textbf{lgbt}? Nao teria nenhuma repercursao ! Essa maldita midia tenta te todas as formas ( com mensagens subliminares ) distorcer a mente das criancas e jovens ao mundo homosexual ! É fato que os protestantes exageraram, mas nisso eles nao tem nem 1 de razao ? Serà ????? O mal da sociedade sao esses esquerdistas malditos !!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/88 & \cellcolor{green!27}1.136 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Só só só o amor, o amor, faz o mundo andar~♡ Mas agora falando sério. Acreditava que a humanidade estava evoluindo moralmente cada vez mais, só que pelo visto não está sendo bem assim. Precisamos ainda sim escalar bastante para deixar o preconceito, \textbf{racismo}, desrespeito, intolerância, todo esse ódio para trás como diz o Castanhari. Me alegro e admiro o canal por vir propagar essa mensagem. Isso é muito importante. Parabéns, Canal Nostagia.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/73 & \cellcolor{green!5}1.37 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Só acho que a mídia tá induzindo a  mente de vcs sou \textbf{preto} não sou preconceituoso mas as notícias tá meio sem nexo tudo tem um porque a sociedade tem q ser liberta para livre arbítrio e que sofram as consequências, as pessoas não são obrigadas a gosta De ninguém,mas respeito tem de à ter e vocês julgar a opinião de outros vocês instam sendo errados* Só acho que tá uma putaria na mente das crianças só uma coisa influência sim parem de fala que a pessoa cresce ..... Pois vcs tem medo do padrão que foi imposto te julgarem\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/100 & \cellcolor{green!27}1.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sinceramente eu fico decepcionado com essa falta de amor, compaixão e respeito. Cara cada um tem a sua opinião, okay! Mas não é por isso que você vai derespeitar a do próximo, aprenda a respeitar e amar o próximo. Não precisa conviver, não precisa fazer parte, apenas respeite a opção de cada um, seja homem ou \textbf{mulher}, respeite. Eu fico muito triste e com tanto ódio que nem sei explicar, ninguém tem o direito de agredir ou de tirar a vida de quem tem a opção \textbf{sexual}, ou a cor diferente da nossa. Respeito e amor por favor!.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/98 & \cellcolor{green!5}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essas pessoas q te criticam e te julgam pela cor , \textbf{etnia}, ou opçao \textbf{sexual} sao uns ignorantes acreditam em um deus vingativo e. \textbf{Racista} . o meu deus n é esse q julga por coisas futeis ate pq somos todos iguais e sem ++ da \textbf{idade} da pedra bem vindo ao seculo21 2017. Evoluam e sejam\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia, Idade, Racista, Sexual & \cellcolor{green!27}Age - General, Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}4/57 & \cellcolor{green!27}7.018 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Como Gabriel o pensador já disse: "\textbf{racismo} é burrice!"\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small No passado a gente achava que em 2017 ia ter carros voadores, robôs convivendo entre a gente e etc. Mas pelo contrário, ainda estamos lutando nessa guerra \textbf{ridícula} para ver quem é o melhor. O ego das pessoas só aumenta. A ignorância só aumenta. É uma pena que a inteligência e a compaixão pelo próximo também não aumente.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/58 & \cellcolor{green!27}1.724 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ivy Vasconcelos Acho que muito disso é por as pessoas preferem aceitar o idealismo de outros a formar sua própria opnião, é facil se juntar com outros babacas e atacar uma minoria quando na verdade se deve aceitar as pessoas como elas são. Tinha uma placa escrita "ñ vão nos substituir" mas se continuarem com essa burrice e falta de capacidade vão ser sim independende de \textbf{raça}, credo ou genero, aliás acho que já devem estar sendo substituidos e juntam outros incapazes pra protestar em vez de se qualificarem como cidadães e profissionais melhores.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/94 & \cellcolor{green!5}1.064 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gente burra é foda! Tem que ser muito BURRO mesmo pra acreditar  que vc é melhor que alguém por causa da cor a sociedade planta \textbf{racismo} em nois desde criança, mais hoje evolui, cresci, penso logo existo e sei que a capacidade de cada um vem  do intelecto, opoio todas as raças e credos que são justos e honestos.  Odeio racistas!\$\@\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/61 & \cellcolor{green!27}1.639 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small o \textbf{racismo} e sem duvida abominavel, mas a liberdade de expresao do eua garante o direito de todos poderem expor suas opnioes por mais q essas opnioes sejam erradas elas tem que ser combatidas no campo das ideias e nao com censura ou violencia... a melhor maneira de destruir ideias de um \textbf{idiota} eh deixar ele falar\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/57 & \cellcolor{green!5}3.509 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small o problema eh q esses "novos" neo nazistas tao pensando q vao haver passeatas pacificas exigindo paz  onde eles vao poder descer o sarrafo e o povo apanhando quieto e etc... so q eles estao enganados... nao tem mais martin luther king junior nao filho, o negocio aqui vai fica \textbf{preto} a rapazeada vai pro confronto mesmo esse povo ae ta enganado ta muito enganado... lembrando q porte de arma ainda eh legal aqui e a coisa pode ficar feia mesmo, pros dois lados!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/84 & \cellcolor{green!27}1.19 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small cara vc é foda... uma grande pessoa.... agora a minha professora de história, ela não, não curto... parabéns velho\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small concordo plenamente que são todos lunáticos, racistas, xenofobicos, homofobicos... realmente parece que estamos voltando 2 ou 3 séculos...mas tb não é nem de longe normal, homossexuais enfiando crucifixo na vagina/ânus durante passeatas \textbf{gay}. Na minha opinião, as pessoas q fazem isso se igualam aos neonazistas, ambos podres.parabéns pelo video, e acima disso, parabéns por postar vídeos buscando a paz e a boa convivência entre públicos distintos, nosso país/mundo, precisa de mais pessoas com essa iniciativa.grande abraço.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/79 & \cellcolor{green!27}1.266 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small larga d ser escroto, a \textbf{mulher} posta um comentario inteligente e vc chega falando do corpo dela\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ah Parem com isso pelo amor de deusNÓS MULHERES NÃO SOMOS SÓ PEITO E BUNDANÓS TEMOS CÉREBRO TAMBÉME LEVEM ISSO A SÉRIO Só por que sou \textbf{mulher} sou diferente de você?Sou mais burra que você?Mereço ser tratada como objeto?AFF NÃO SEI SE VOCÊS ENTENDEM OU NÃO,bando de irracionais,mas NÓS SOMOS SERES HUMANOS,NÓS SENTIMOS E SOMOS TODOS IGUAIS.NEGROS,HOMOSSEXUAIS,TUDO IGUALDepois falam que são sapiens mesmoVocês são uns irracionais mesmoMesmo nessa crise toda mundial,vocês continuam ignorando a tristeza,o preconceito e o \textbf{machismo}.Vê se amadurecem logo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Machismo, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/88 & \cellcolor{green!27}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cara você tem noção do que está escrevendo, é fácil falar estas coisas atrás de uma tela de computador, olhando no olho você não deve ser tão machão assim, vejo pelo seu canal que você de fato deve ser um doente que precisa procurar ajuda, você disse que homens mudaram o mundo, sim alguns mudaram só que você não entra nesse grupo, tu não fez nada de útil pro mundo ainda, e pelo jeito nem vai fazer, vai morrer com uma opinião \textbf{imbecil} dessa.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/84 & \cellcolor{green!5}1.19 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small NÃO FALE ASSIM DA MINHA MÃE SUA \textbf{VACA} FILHA DA \textbf{PUTA},NÃO CONFUNDA MINHA MÃE COM A SUA,ELAS NUNCA ANDARAM JUNTAS NÃO VIU,MALDITA!,EU SÓ ESTAVA BRINCANDO DROGA EU SOU \textbf{MACHISTA} SIM MAS NÃO SOU AO PONTO DE FALAR QUE TODAS AS MULHERES SÃO NOSSO USOS DE PRAZER \textbf{SEXUAL},VCS TODOS AINDA PERCEBERAM MAS EU ESTAVA SENDO SACASTICO EM TODOS OS COMENTARIOS DESSE VIDEO,NÃO TENHO NADA CONTRA GAYS SÓ NÃO SERIA AMIGO DE NENHUM POR QUE SE NÃO MEUS AMIGOS RIRIAM DA MINHA CARA,A VONTADE QUE EU TENHO É DE ESTRIPAR VC,CORTAR A SUA GARGANTA E PENDEURAR A SUA CABEÇA EM UMA CORDA AMARRADA NA ARVORE,VC TEM MUITA SORTE DE EU NÃO SABER ONDE VC MORA,\textbf{CADELA} MALDITA,MINHA MÃE É UMA \textbf{MULHER} MUITO DIGNA LAVE + AS SUAS MÃOS ANTES DE DIGITAR BOBAGENS,EU POSSO TER FEITO COMENTARIOS OFENSIVOS AOS GAYS NO COMENTARIO DO GAVIÃO,MAS EU NÃO SAI POR AI FALANDO DA \textbf{PUTA} DA SUA MÃE OU DA MÃE DOS OUTROS,SUA DESGRAÇADA,EU NUNCA VOU TE PERDOAR POR ISSO VC VAI TOMAR UM DOXING FILHA DE UM PORCA,MISERAVEL!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cadela, Machista, Mulher, Puta, Sexual, Vaca & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}7/172 & \cellcolor{green!27}4.07 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Combater odio com violência. Você sim é um ser racional hein \textbf{puta} que pariu\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O \textbf{racismo} contra brancos não significa que o \textbf{racismo} está certo. É sempre errado caralho! e ATRAÇÃO \textbf{SEXUAL} vc sente por quem você quiser, foda-se se tu acha \textbf{mulher} loira mais bonita, não precisa usar isso como uma possibilidade do seu racismo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racismo, Sexual & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}5/42 & \cellcolor{green!27}11.905 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Waffen SS  cara, se são a grande maioria e porque eles não tem oportunidades como os brancos e optam por outros caminhos eu acho que isso tem que acabar, somos ser humano ninguém e melhor do que ninguém, isso é ridículo não existe \textbf{raça} pura, ninguém e animal pra ser visto assim como raças isso é ridículo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/57 & \cellcolor{green!5}1.754 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não somos todos humanos? Uma \textbf{raça} só? Ñ consigo entender a tamanha ignorância dessas pessoas que se acham melhores do que outras apenas por terem uma pele mais alva. Mas de uma coisa eu tenho certeza, enquanto muitos ainda pensarem dessa forma, o mundo nunca vai ir para frente.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/49 & \cellcolor{green!27}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Luis Felipe dos Santos lopes ;-; o Engracado e que Hitler Era \textbf{Gay} e Talvez Judeu\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Júh Soares suja é alguem q n toma banho ,deixa de ser \textbf{idiota} cor n é sujeita estupida,vc n é melhor do q ngm pq vc n tem capacidade só pelo comentário medíocre.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/33 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vitor lindo oq??? Ksksksksksk primeiro \textbf{muda} essa poha de nome q só de vc falar não e nem um pouco lindo, segundo q eu sou branca e tenho mts amigos negros e todos os brancos q conheço não são racistas, e o q os asiáticos fizeram pra vc odiar tanto eles? Nem sei pq perdi meu tempo respondendo comentário de criança\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/61 & \cellcolor{green!5}1.639 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Roger Ferreira tenha orgulho! Sou branca de cabelo liso mas desde pequena sempre quis ser \textbf{negra} ou ter cabelo cacheado 💗\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Falou bonito mas seria mais lindo ainda se você seguisse o que fala! Fala sobre aceitar as diferenças, mas na hora de criticar youtubers que fazem um conteúdo completamente diferente do teu você não pensa nisso né? Eu gostava de você cara, até assistir algumas entrevistas tuas e ver o quão arrogante você demonstrou ser. Você já parou pra pensar em quantas pessoas já saíram amenizaram a depressão assistindo um vídeo \textbf{idiota} do luccas neto (exemplo) ou qualquer um youtuber de entretenimento? VOCÊ ESTA ME DIZENDO QUE NÃO DEVEMOS PLANTAR O ÓDIO, mas xingar o coleguinha que não faz o mesmo que você é muito amor né ? Pensa nisso. Apenas reflita! Te acho um cara inteligente, sei que tem um coração bom, então por favor: se coloca mais no lugar das pessoas!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/133 & \cellcolor{green!5}0.752 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small que argumento \textbf{idiota} o nazismo, como o comunismo, capitalismo e uma ideologia não uma característica genética hereditária.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Andre Felipe cara nazismo não tem a ver com descendência sanguínea, embora alguns usem desse argumento, meu pai era \textbf{negro} e minha mãe branca ela tinha alguns parentes envolvidos com o nazismo na época, isso não me faz nazista graças a Deus\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/42 & \cellcolor{green!5}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small sua mãe vai adorar ver esse seu comentário, pirralho\normalsize   & \cellcolor{green!27}Pirralho & \cellcolor{green!27}Age - Youngsters & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Você odeia pessoa que não são iguais a você e quer que não te xinguem? Ah vai pra \textbf{puta} que pariu!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small social \textbf{nacionalismo} = nazismo = comunismo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nacionalismo & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small NAZISTA É TIPO TUA MÃE FILHO DA \textbf{PUTA} DA O RABU E VOLTA QUERENDO +\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nazismo e muito mais do que os livros mentirosos de historia nos contaram Felipe Castanhari. Quem vence a guerra conta a historia e Hitler nunca matou milhoes de judeus. Não fala do que os imigrantes estao fazendo para a Europa nao e? Não fala dos maus que o que os judeus fazem controlando a midia. Não fala do mal que a disseminação da diversidade cultural esta fazendo ao mundo. Sera que vc tmb nao esta vendo apenas um lado, aquele que te contaram, te doutrinaram nas escolas? MAs vc e como a maioria dos youtubers, so estao aqui apra falar o que covem ao publico para assim agradar e ganhar R\$. Por que no Japão so se aceitam japoneses? Pq o Brasil ta essa bagunça com tanta diferença? Por que indios não aceitam pessoas da mesma \textbf{etnia} que a deles em suas tribos? Seriam eles nazistas pré-conceituosos tmb ou apenas pessoas tentando preserva sua \textbf{etnia} e cultura? No dia que vc e outros falarem a verdade, vcs perderão bastante publicos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/170 & \cellcolor{green!27}1.176 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small sou \textbf{negro} e fico estarrecido com essas coisas sabe,desde a escravidão até hoje sofremos por causa que Deus fez a nossa cor de pele marrom,e não tem nada de errado nisso,mas creio eu que essas coisas não acabam porque a sociedade como um todo sempre impõe que o \textbf{negro}(a) é marginal,que o \textbf{negro}(a) é  \textbf{analfabeto} e etc ou seja rotulam nós negros como algo ruim,no Brasil mesmo é muito difícil vc ver um \textbf{negro}(a) sendo protagonista de uma novela até tem mas é muito difícil,geralmente o \textbf{negro} na dramaturgia ou é  escravo ou marginal, o padrão de beleza que a sociedade impõe é  cabelos lisos e loiros de preferência ,olhos azuis e pele Branca e  nunca põe em uma novela uma referência para jovens negros casais ou uma família \textbf{negra} bem sucedida  o \textbf{negro}(a) só é protagonista se o par dele na dramaturgia for uma pessoa Branca fora assassinatos pela Polícia a cada 4 pessoas mortas três são negras,assim tbm é como os homossexuais homossexuais  sempre são postos como pessoas promíscuas e que se prostituem para viver e que não sabem se comportar e que são criados pelo diabo e etc ,são imagens que o mundo que nós vivemos impõe e as pessoas vão crescendo com isso na mente  E acabam tendo essas ideias distorcidas\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeto, Negra, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}8/215 & \cellcolor{green!5}3.721 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Edgar Santos  \textbf{negro} escravizando \textbf{branco}? 😕\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/6 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Erick Gabriel Romano é ss e olha q sou negro\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small br 10 amigo estou de acordo eu adoro meus amigos gays , , minha mãe é \textbf{negra} me orgulho de ser filha dela as pessoas que criticam tanto os gays como os negros acho que são um bando de imbecis que não aceita a diversidade , e eu amo minha mãe minha \textbf{negra} linda que Deus me deu\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/58 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small br 10 eu sou \textbf{branco} mas não discrimino ninguémpela cor  nunca .pq não sou iguinorante e te acho um cara inteligente pq está dando sua opinião e quem não vê isso é um ignorante\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/34 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vários brancos de \textbf{etnia} eslava sofreram nas mãos dos mercadores árabes e judeus na época da \textbf{idade} média, e por mais de 2000 anos várias tribos europeias sofreram nas mãos dos árabes, gregos, romanos , bizantinos persas, assim como vários reinos e estados tribais negros praticavam a mesma coisa...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia, Idade & \cellcolor{green!27}Age - General, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/49 & \cellcolor{green!27}4.082 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small No mundo ocidental ??? Por mais de 3000 anos no mundo ocidental o escravo era \textbf{branco} , e na URSS vários morreram de fome nas fazendas de igualdade...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mais um vídeo Show de \textbf{BOLA} Parabéns o mundo precisa de mais pessoas falando como você em defesa da igualdade e do amor, muito bom mesmo eu sou se Fã.Parabéns Parabéns e Parabéns.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/34 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small turttetot - mitosis the game Cai pro pau esqueleto\normalsize   & \cellcolor{green!5}Esqueleto & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu ia fazer um monte de coquetel molotov e jogar pela janela nesses filhos da \textbf{puta} kkkk , o mundo dá voltas, um dia vc faz churrasco de gente, no outro a gente faz churrasco de vc  ! 😎\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/39 & \cellcolor{green!27}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small somos todos iguais nos temos q ter uma coisa chamada igualdade racial ,ao inves de negros e brancos se odiarem ele tinham que se unir,a mesma coisa com os judeus,todas as pessoas tem q se unir,pq alem de eu ser um jovem \textbf{negro} e ainda ter muita coisa pra aprender, eu compreendo o seu lado,eu tbm nao gosto de nazistas,sou contra a politica facista,nazista e racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/66 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É impressão minha ou o Castanhari tá com o cabelo meio \textbf{branco}??\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gritar matar hétero pode... Gritar matar \textbf{gay} é violência...Os Panteras são grupos para igualdade os nazistas são demônios.  Ambos estão errado más a mídia é imparcial, não só a mídia as pessoas em geral.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/35 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Jhonatas Salvatore  Δ Um \textbf{LGBT} Que fala que tem nojo de hétero fala pra ele(a) parar de ser \textbf{idiota} porque graças a um hétero que ele está vivo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, LGBT & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/28 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Castanhari, o policial está ali para evitar possível confronto com outros grupos se fosse um policial \textbf{branco} fazendo a segurança aí tudo bem.Não é só pq ele é \textbf{negro} que ele tem que lutar pelas causas negras,  se ele quiser lutar por essas causas é um problema dele também.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/50 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small NOSTALGIA AYRTON SENNA NÂO ACREDITOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO\textbf{PUTA} QUE O PARIUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small o pior de tudo é que essas pessoas que seguem esse movimento nem ao menos são de \textbf{raça} ariana, a \textbf{raça} considerada "pura" por eles, é nessas horas que a gente vê como o ser humano pode ser podre e hipócrita\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/41 & \cellcolor{green!5}4.878 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small mano eu sou crente mas so por causa disso eu creciso  sair falando que \textbf{gay} e do demnio nao mano eu amo todas as pessoas do mundo deixa eles terem sua oíniao mas que eles respeite a nossa ia ser muito chato se todo mundo fosse igual ne entao ele ta sendo ele respeite <3\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/55 & \cellcolor{green!27}1.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Milena Fonseca Ribeiro ser \textbf{homossexual} não é ser diferente\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não se fala \textbf{gay} e sim \textbf{LGBT} Não existe só \textbf{gay} no mundo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/13 & \cellcolor{green!27}23.077 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sou \textbf{negro} e amo a minha cor\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou \textbf{branco} e descendente de escravo , sou tão \textbf{negro} quanto muitos negros que pensam que brancos odeiam \textbf{negro} , eu odeio a historia dos brancos contra os negros , para mim todos somos humanos iguais !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/37 & \cellcolor{green!27}8.108 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sou \textbf{branco}, de descendentes alemães, arianinho!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou \textbf{branco} e amo a minha cor\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small igor mateus Você é \textbf{idiota}!Claro que não é uma coisa agradável gays ou lésbicas, mas mesmo assim não deixam de serem humanos igual a você e a todos, pense um pouco! Pq isso de ficar maltratando uns aos outros não  leva a nada só a desgraça, e essas pessoas tbm tem sentimentos igual a você, se é que você tem né pra ficar falando essas coisasPense bem melhor no seu jeito de pensar e agir.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/77 & \cellcolor{green!5}1.299 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sergio Filho vc pode ser assim,mas na minha vida eu nunca nem precisei dar ideia em uma \textbf{mulher} gostosa,elas  que vem até mim,não importaria a quantidade de heterosexuais no mundo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small igor mateus se achar n eh legal Ent seja humilde eu pego \textbf{mulher} p krai p sua informação mas isso n elevou meu ego eu continuo com meus preceitos\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher vem e vai personalidade n\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small igor mateus O que são gays para você?  O que eles te fizeram para ter tanto ódio dele? Eles são homens como quais quer outros . A "diferença" é que eles tem outra escolha \textbf{sexual} . Então só porquê ele namora um homem , só porque ele está sendo feliz ao lado de uma pessoa que ele ama ele tem que ser morto? NINGUÉM , NINGUÉM MERECE SER TRATADO DESSA FORMA ! ELES NÃO TEM QUE SER MORTOS PELO SEU ORGULHO , PELO SEU ÓDIO OU PELA SUA MANEIRA PRECONCEITUOSA DE PENSAR . ((Minha opinião,não quero brigar )) Repense bem e veja o que está falando  . Pense se você realmente está certo em dizes essas coisas .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/118 & \cellcolor{green!5}0.847 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Márcio Miranda se ele diz que prefere \textbf{negra} E POR QUE ELE JA FOI NUMA BRANQUINHA NE?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Funky Paint Cat \textbf{racista} fdp\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small igor mateus A HUMANIDADE ESTÁ PERDIDA POR PESSOAS IGUAIS A VC. Mano, vc n é obrigado a gostar dos gays, mais sim a respeita-los, pois pelo oq eu saiba n existe a profissão de fiscal de cu. Eles podem dar pra quem quiser, beijar quem quiser, q eu tenho certeza q isso n vai acabar com o mundo, pois as verdadeira aberrações Aq são esses neol nazista. N precisa ser \textbf{gay} pra lutar contra a \textbf{homofobia} kid do caralho, pra lutar contra a \textbf{homofobia} basta ter coração, respeito ao próximo, e cérebro, oq parece q vc n tem. Só um bônus aí, as pessoas homofóbicas, lá no fundo tem inveja dos gays por terem coragem de admitir sua sexualidade... ent fique sabendo q tem 89 de chance de vc ser \textbf{gay}, só q ainda n saiu do armário. Dnd seu kid, aceita q dói menos \textbf{homofóbico} do caralho.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Homofobia, homofóbico & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}5/148 & \cellcolor{green!27}3.378 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small elninjalaranja o que me torna \textbf{racista} por falar  "eu sou \textbf{branco} e amo a minha cor"? eu deveria odiar a minha cor agora:? o maluco eh \textbf{negro} e adora a cor dele, ele é \textbf{racista} tbm? \textbf{racista} eh vc q sem saber está fazendo tratamento diferenciado\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}5/46 & \cellcolor{green!5}10.87 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small igor mateus  \textbf{Racista}!! os gays são tão bons ou ate melhores k voce😒\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small igor mateus continua sendo um \textbf{puta} \textbf{homofóbico} e ainda sim racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Racista, homofóbico & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/11 & \cellcolor{green!5}27.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gaviao sou \textbf{branco} amo minha cor, minha \textbf{raça}, minha origem e não tem nada de errado nisso\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/17 & \cellcolor{green!27}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gaviao eu não gosto de \textbf{preto}, prefiro verde, amo o hulk, favor sem, favor sem preconceito.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gavião tambem sou \textbf{negro} e tenho orgulho eu tambem gosto de todas as cor azul \textbf{branco} roxo nao importa por dentro todo mundo e ingual\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/25 & \cellcolor{green!27}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gaviao tá certo eu amo minha cor minha mãe e Branca ela queria ser negra\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gaviao Eu não tenho nada contra, meu vô era negro\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small sou \textbf{branco} mas respeitos todos\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small igor mateus ma rapa ocê tamem tein cara di muier issu nauo te faz um \textbf{gay} tamem\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@RICK SANCHEZ quem caga com a boca é vc mano , acredita em igualdade de raças mas não de gênero , vcs tem que evoluir esse pensamento está \textbf{atrasado} DMS\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasado & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Chavrasca Pereira "Bichas" e "Gays" também são homens meu filho ou você acha que eles tem o gene XY atoa?! O que \textbf{muda} é que eles gostam de outro homem.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Como pode ter tanta gente q não sabe n sobre nada. " Como chegamos assim" \textbf{povo burro} da porra\normalsize   & \cellcolor{green!5}Povo burro & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small PUTA QUE PARIU, CASTANHA... Parabéns por se manifestar e entender sua responsabilidade!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tu ta parecendo o Latino, \textbf{muda} esse visual! auiehiuahe <3 PAS - AMOR <3\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small tem que manda prende esses filho da \textbf{puta} da poulada na cara nesses filho da \textbf{puta} larga chumbo grosso isso e porque eles nao tava la servido agua pra ritle filho da puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/33 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small oque ta acontecendo no mundo \textbf{velho} ;-;\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vi alguns comentários de vocês e percebi que vcs diferencia negros de brancos (tipo.. os negros que tem medo dos brancos) não sei o quê passa na cabeça de algumas pessoas mais poxa somos humanos.dizer que os nazistas estão certo por odiar negros, homossexuais,judeus Por quê esse ódio não somos bixos nem vou dizer animais por que os animais são mais inteligentes pois eles não tem esse ódio que as pessoas tem uma das outras. Minha opinião e essa (não ligo se alguém não se importe) a vida foi nós Dadá para modelarmos ela construir nosso futuro com escolhas formadas deacordo com o caráter de cade um.. eu não ligo se existe \textbf{homossexual} ou outras religiões cada um tem sua vida ta na hora de certas pessoas cuidarem da própria vida do que estragar a vida do próximo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/138 & \cellcolor{green!27}0.725 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A mensagem é boa, mas falhou em não mencionar o extremismo dos dois lados dessa guerrinha racial \textbf{imbecil} dos americanos.BLM e esses grupelos neo-nazistas são lados diferentes da mesma moeda, ódio racial dos dois lados.Mas quando o Trump falou que os dois lados dessa guerra de rua estavam errados todo mundo reclamou (a única vez que o cara fala algo certo na vida todo mundo reclama), é mais seguro ficar do lado dos comunistas, né?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/77 & \cellcolor{green!5}1.299 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small André Felipe Racional vc é Mas poderia ser um pouco mais abertoSer \textbf{homossexual} n quer dizer q vc é diferente\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Felipe, você é um \textbf{canalha} fingindo ser bom moço. Fala de amor, mas tirou sarro daquele que foi o maior exemplo de amor na face da terra: Cristo. Palavras bonitinhas não significam nada. Se você, como um progressista de mídia, combate mesmo a intolerância, quero ver fazer um programa ou vídeo, convidando um conservador que defende ideias diferentes da sua. Ou é tão difícil assim ser tolerante?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Canalha & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters & \cellcolor{green!5}1/67 & \cellcolor{green!5}1.493 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small BRANCO NEM É GENTE 👻🖕💨🐖🐁\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small nao acho errado o segurança \textbf{negro} defender os caras, o cara tenq por comida nos pratos dos filhos, ele tenq suportar as ordens q recebe\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small menino \textbf{magro} Ao falar que preconceituoso precisa morrer vc está se igualando a elesPrecisamos combater o preconceito de uma maneira pacífica e que mude o modo de pensarAlém do que todos somos um pouco preconceituosos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Magro & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/37 & \cellcolor{green!27}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E o que dá ficar dividindo o povo, pobre x rico, \textbf{preto} x branco\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/14 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Matheus Viniccius Ideologicamente iguais hitler churchill stalin mussolini todos eram filhos da \textbf{puta} so se matavam porque queriam poder.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sergio Filho não confunda brother na alemanha esses neo-nazistas não era negros e sim pardos de pele clara eu a vi em um video isso acontece porque alguns brancos na europa tem irmãos mestiços por causa dos pais que não eram racistas nem nada do tipo ai esses garotos crescem na modinha de virar nazista igual no brazil aqui a modinha é ser funkeiro la a modinha é ser neo nazista então como eles não tem coragem de matar os irmãos ou parentes deles eles até guardam um lugar para eles em gangues neo-nazistas mas é claro que a maioria dos neo-nazistas discriminam um pouco mas perdoam pelo fato dele ter pele clara mas se os lideres de um exercito neo-nazistas descobrem eles matam,oque eu quero dizer é que pra uma pessoa \textbf{racista} é + facil perdoar pessoas de pele clara,oque eles + odeiam são pessoar de pele muito escura e gays essse negocio de odiar a judeus é uma modinha por causa do adolf hitler,se ainda não entendeu bem oque eu disse a respeito disso va agora mesmo no google imagens e digite "THIS IS ENGLAND" e la ira aparecer varias fotos de um filme e em algumas delas mostram uma gangue de neo-nazistas encostados em uma parede e um deles é \textbf{gordo} e pardo eu ja assisti esse filme tbm ele é baseado em fatos reais até recomendo "THIS IS ENGLAND" que significa "ESTA É A INGLATERRA" rs caso vc não saiba a inglaterra tbm é um dos paises + neo nazistas depois da alemanha,russia e frança tbm\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gordo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}2/260 & \cellcolor{green!5}0.769 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Henrique Lopes Da Silva Assim você estaria se igualando com os nazistas d quem vc tanto desgostaNazis matam pessoas q pensam ou são diferentes deles e você estaria matando eles pelo mesmo motivo Temos de combater o \textbf{racismo} sim, mas de um modo pacífico onde possamos tentar conscientiza-los\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/49 & \cellcolor{green!27}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu não queria nem dizer isso, mas \textbf{homofobia} eu até entendo, pelo menos no século que nós vivemos (não, eu não sou homofóbica, sou \textbf{gay}, e com orgulho, mas só estou apontando um fato). Agora \textbf{racismo}? Sério? Em pleno século 21? É ser muito antiquado mesmo '  \normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Homofobia, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/47 & \cellcolor{green!5}6.383 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cherry ShellBell Eu não entendo \textbf{homofobia} tb não\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small N sabia q cor e gostos podem mudar algo ... ainda continua sendo humano, ainda continua sendo gente .  Quem é vc para julgar...  n precisa gostar de \textbf{gay}, \textbf{negro} etc , mais tenha respeito , n \textbf{muda} nada .  (Opinião)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Muda, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/41 & \cellcolor{green!5}7.317 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small nazismo é um erro nosso por não levar a sério essa putaria sem fim \textbf{racismo}, preconceito e \textbf{xenofobia} me dá ódio e vergonha de ser humano...Minha vontade é de fazer todos os nazistas sofrem, igual as sua vítimas negros,judeus , homossexuais e simpatizantes desses grupos devem se unir contra esse erro da humanidade que é o nazismo...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Xenofobia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/58 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esses caras q acham q ser \textbf{negro} \textbf{muda} coisa e também se é homem sexuais o problema e deles se eles tiraram aquela estátua viu foi foda ter feito aquilo mais brigar ou qualquer outra coisa o \textbf{velho} isso é idiotisse pq brigar sendo que e melhor aseitar o outro do mesmo jeito q ele é pq se ñ nos vamos ver ja a 3°guerra mundial\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda, Negro, Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}3/66 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Anna Freitas \textbf{v\textbf{ermelho}} e a cor mais linda\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vermelho & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Native American, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}2/8 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small que? "Pq isso acontece com os negros" até ai ok pode ser uma pergunta agr "eu sou porque deus quis e quem nao aceita que va pro inferno" wtf?vc é o que pq deus quis? ta vc ta querendo dizer que vc é \textbf{negro} é isso? desculpa se parecer ofencivo mas realmente fiquei meio bugado pra entender\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/57 & \cellcolor{green!5}1.754 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não importa quem escravizou. Mesmo que vocês pensam que estamos em séculos passados, estamos no séc 21 e escravidão e \textbf{racismo} é errado. Não lembra? Aé, tem gente que não tem boa educação e nem decência\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/36 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nego hoje ta matando \textbf{branco} nos Estados Unidos e ninguem liga mas quando é o contrario M E O   D E O S   M A Z O Q   Q I    É    I S T U   R A C I S M U\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/42 & \cellcolor{green!5}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Kanashimi P man, compara a morte de brancos, de acordo cm a g1: brancos sendo mortos por serem brancos: 0,5negros sendo mortos por serem negros: 1,4 ops, mais do dobro. \textbf{Racismo} inverso quase nao existe, beijos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/37 & \cellcolor{green!27}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Perdi a fé na \textbf{raça} humana.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small cezar gonzaga do nascimento kkkk, qual \textbf{raça}? A humanidade é uma espécie, cuidado com esse detalhe!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Homo sapien é um bicho filha da puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small cezar gonzaga do nascimento. Somos dois kkkkk de qualquer forma a \textbf{raça} humana ta se empurrado pra sua extinção\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Kkkkkkkkkkkk ninguém aqui apoia o neonazismo, mas viver na ditadura \textbf{LGBT}, aí tbm já é demais cara.\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nossa \textbf{puta} que pariuuuuuuu  a onde estamos indo. Meu Deus do ceu\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O policial \textbf{negro} está fazendo o trabalho dele, protegendo a liberdade de expressão daquelas pessoas (por mais erradas que elas estejam).\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKk BRASILEIRO TEM É QUE SE FUDER MESMOSINTO NOJO DESSA \textbf{RAÇA} BURRA E IGNORANTE DO CARALHO! VOU ME MATAR E NASCER POLONES!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small No humanidade , más sim pessoas ignorante, o \textbf{racismo} se cura viajando conhecendo culturas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Francisco Jucier vc sabia que faz sentido a coreia do norte testar mísseis Os EUA ja teriam lançado bombas neles se eles não estivessem testando esses mísseis Esses testes são para avisar que eles também tem bombas  e que não é pra mexer com eles\normalsize   & \cellcolor{green!27}Francisco & \cellcolor{green!27}Nationality - French & \cellcolor{green!27}1/45 & \cellcolor{green!27}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Francisco Jucier Esse lugar que ta cheio de inocentes? Qual a parte de parar de matar e não odiar humanos que você não entendeu do vídeo? Violência não é solução para isso guri\normalsize   & \cellcolor{green!5}Francisco & \cellcolor{green!5}Nationality - French & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small qual é o seu problema ? pessoas inocentes vivem la, crianças porra ! se vc acha que é um bom lugar vai la talvez vc tenha sorte de nao morrer seu imbecil\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Francisco Jucier seu cu ta doido vivem varias pessoas lá imagine se voceMorasse la e do nada chagasse um misel\normalsize   & \cellcolor{green!5}Francisco & \cellcolor{green!5}Nationality - French & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Velho meu! O mundo tá muito louco meu Deus onde nós iremos acabar? Parabéns castanhares 👏👏👏👏\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{puta} coincidência o nome do canal ser Nostalgia e falar sobre algo que está acontecendo hj em dia, quando na verdade aconteceu no passado e era pra ter \textbf{acabado} ali  (ou melhor, nem era pra ter começado)O ser humano precisa ser estudado\normalsize   & \cellcolor{green!5}Acabado, Puta & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/44 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small branco tem inveja de \textbf{negro} pq é os \textbf{negro} que sao amante das mulheres brancas deles\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/16 & \cellcolor{green!27}18.75 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não existe meia liberdade de expressão! As pessoas têm o direito de expressar suas opiniões, mesmo que carregadas de preconceito, desde que não seja direcionada para uma só pessoa. Até porque isso é necessário para que haja debate e essa pessoa carregada de preconceito veja o quanto \textbf{idiota} é sua opinião. Portanto, esse episódio de violencia se deu entre dois grupos de retadados: os retardados defendendo a supremacia branca x os retardados que querem dizer o que vc pode ou não falar e acreditar. Pessoas expressando opiniões retardadas x retardados querendo censurá-las.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/92 & \cellcolor{green!5}1.087 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Infelizmente o \textbf{racismo} se encontra disseminado em todas as partições da sociedade, e, é fomentado pelos poderosos que fazem dos militantes, marionetes que dividem a sociedade e alimentam o ódio.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Minha professor e religiosa e disse que o homem pra \textbf{mulher} e blábláblá me deu um odio muito ódio 😠😠\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small puta q pariu esse youtube!!!Tava vendo em 720p e depois do nd 480p\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Castanhari acho muito bacana você e outros YouTubers expor essa opinião a favor de mais amor e contra toda essa manifestação \textbf{ridícula}, pois vocês são influenciadores digitais e acabam abrindo a mente de pessoas que apoiam essas manifestações que é inacreditável estar acontecendo em pleno 2017 ...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/47 & \cellcolor{green!5}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Coitado do José ser comparado a um grupo TÃO \textbf{racista}, opressor e preconceituoso como o Black Live Matters, dizer que esses caras estavam ali por acaso é muita inocência. Liberdade de expressão de YouTube é ruim Porque emburrece milhares de crianças.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/41 & \cellcolor{green!27}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Só pra lembrar que um dos grupos de negros que atacaram esses neonazistas também é \textbf{racista} e extremista. Se você sai de casa com uma camisa escrito 100 Black você representa ancestralidade e orgulho de ser \textbf{negro}. Saia com uma camiseta escrito 100 \textbf{branco} e a guerra começa, te chamam de nazista, fascista e \textbf{racista}. Ué mas os direitos não são iguais??? Só lembrando que não foram somente os negros que foram escravizados. Os dois lados tanto o \textbf{branco} quanto o \textbf{negro} que  se exaltam e ofendem outras pessoas por sua cor deveriam ser presos por \textbf{racismo}. Pra não se repetir outro episódio ridículo como esse temos que parar de nos orgulharmos da nossa \textbf{raça} ou cor de pele e passar a nos orgulharmos de nosso caráter e boas ações! Lembrando que essa é a minha opinião é ninguém precisa pensar igual!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Racismo, Racista, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}8/142 & \cellcolor{green!5}5.634 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Antes quando eu dizia que era contra o socialismo eu tinha que passar mais 22 minutos explicando q ser contra o socialismo não tem nada a ver com \textbf{etnia} ou sexualidade, mas agora vão ter q ser duas horas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/39 & \cellcolor{green!27}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small o pro dessa manifestação neonazista é abrir nossos olhos e de muitas pessoas que acreditam que não existe mais \textbf{racismo} ou qualquer outro tipo de preconceito preconceito, nem tudo é MIMIMI galeras\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/32 & \cellcolor{green!5}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small é ilario pois la nos Estados Unidos eles não são \textbf{raça} pura pois la eram índios antes de chegar os ingleses que sim eram \textbf{raça} pura. estes gringos são um nojo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/31 & \cellcolor{green!27}6.452 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mais é um cara de cú mesmo esse castanhare,  coisa que acontecia em 1800, nunca terminaram a escravidão, intolerância racial nunca terminou e nem terminará, existe pessoas que comanda o mundo, e isso é mais um dos planos da agenda global da nova ordem mundial se cumprindo... Exclusivamente a camisa que você tava usando nesse vídeo, COCA-COLA, dentro das suas indústrias existe o \textbf{racismo}, e também são grandes patrocinadores da nova ordem mundial.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/73 & \cellcolor{green!5}1.37 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Depois o pessoal reclama do Brasil...Bom messe quesito os protestos aqui são mais ligados a política eo que a inutilidades supremacistas até porque ngm aqui é 100 \textbf{negro} ou \textbf{branco}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/30 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cara tenho 14 anos e eu já sinto vontade de deichara a \textbf{raça} humana de lado e morar em outro planeta porque para não aceitar a própria espécie mesmo diferença de cor não deve ser considerado um ser humano\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/39 & \cellcolor{green!5}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small 6 mil filhos da \textbf{puta} nazistas deram delike\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É incrivel como intolerancia e \textbf{racismo}  ainda é mascarada e apoiada em pleno 2017 . Somos todos iguais\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Castanhari, vc eh o cara. Mto triste que ainda existe pessoas assim no mundo, que pensam desse modo e acreditam que ser \textbf{homossexual} eh uma doença, pessoas racistas que odeiam negros e intolerância religiosa. Eh mto bom vc fazer vídeos como esse, vc tem 9 milhões de seguidores, sua influência eh mto maior que muitos. Continue assim! Parabéns!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/58 & \cellcolor{green!27}1.724 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small essa foto do policial \textbf{negro} é editada , mas intendo seu ponto de vista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Engraçado , se eu falo de um \textbf{negro} sou preso mas se um \textbf{negro} fala d mim nao posso falar nada. Ah vai cagá! Não sou nazista nem \textbf{racista} mas isso ta favorecendo só o lado deles\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/37 & \cellcolor{green!27}8.108 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não aceitam nazistas mas aceitam \textbf{LGBT} e o Islam 🤔 vai entender\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu sou morena com muito amor tenho amigos \textbf{gay} sou Cristã também não tenho vergonha de fala do amor que muitas pessoas deixaram ame uns ao outros com vc mesmo ❤✌\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Victor Silva Canal \textbf{Canalha} é o que vira! MLK neutro! Kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Canalha & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nanny O Gato De Fogo Mostre-me o vídeo, \textbf{idiota}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small MEU DEUS QUE \textbf{MULA} ESSE CARA PQPPPPPPPPPPP.. que anta! CARA|lho\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cara não é visto como deus,é visto como simbolo de luta,não importa se é de um lado ou de outro,mas o fato é que é HISTORIA,aquilo é um patrimonio historico \textbf{velho},marcou a historia dos estados unidos,as pessoas se esquecem disso,fodase o ideal do cara mano a estatua é um simbolo historico,parem de dar enfase nos mongolóides militantes e estudem a verdadeira HISTORIA do negocio,manifestante \textbf{idiota} sempre vai ter,não é comentario do youtube que vai mudar isso,eu entendi que o video é pra mostrar oque esta acontecendo lá fora,mas oque eu vejo é dar muita atenção para um lado só da moeda e não revisar os fatos,é uma critica construtiva,minha opnião...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/110 & \cellcolor{green!27}1.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 6k de deslikes? \textbf{Puta} que pariu que desgosto desse mundo...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Te apoio muito Castanhari porque não vejo razão por não gostar das pessoas só apenas por conta da cor eu tenho apenas 14 anos e ja entendo o que os negros passaram e passam eu não sou \textbf{negro} mas tenho total respeito com essas pessoas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/45 & \cellcolor{green!27}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Diferente do que acontece no Brasil , os homossexuais no Estados Unidos não procuram se melhores que os homens heterossexuais , com orgulho \textbf{gay} e parada \textbf{gay}, isso não é necessário para que sejam vistos bem pelas pessoas ,a parada \textbf{gay} só serve para sua maioria usar drogas e fazer sexo no meio da rua .mas eu não apoio a atitude de alguns que parte para violência física e verbal.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/70 & \cellcolor{green!5}4.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Admiro You tubers comprometidos em passar uma boa mensagem, para que esta seja reproduzida para o bem. Enquanto isso tem um bando de \textbf{imbecil} que só faz vídeo \textbf{idiota} e nunca se preocupa em passar uma mensagem sensata para os milhões que lhe assistem.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/44 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isso tudo não é preconceito é \textbf{RACISMO}, quando se fala preconceito nesse bolo pega carona uma galera ae que é opção msm, diferente de quem nasce (\textbf{negro}).\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/27 & \cellcolor{green!5}7.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Willian edu É cara, ñ é defendendo os nazistas, mas se vc morasse na alemanha naquela época e tivesse a \textbf{idade} necessaria, vc viraria soldado, msm que ñ apoiasse hitler. Então não eram necessariamente nazistas alí que morreram\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade & \cellcolor{green!27}Age - General & \cellcolor{green!27}1/38 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A definição de cor ou de cultura não nos faz diferentes, nossa origem é a mesma, todos da mesma espécie, única coisa que pode ter certeza é que o sangue é \textbf{v\textbf{ermelho}} universalmente, então pessoas com pensamentos medíocres acabam tomando está posição ignorante, provando que nada acabou e que ainda estamos no começo...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vermelho & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Native American, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}2/53 & \cellcolor{green!5}3.774 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small eu sou cristã. .evangélica e a sua opção \textbf{sexual}..sua cor...a sua região de nascimento não interfere no amor que o meu Deus tem por vc\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small AKTPrinter na verdade podemos Impedir isso pois o ser humano e totalmente capaz de mudar seu destino. O que acontece é que as pessoas nao pensam com "a propria cabeça" e quer sempre ser "superior" a outro. mas ai eu te pergunto: o que tem de superior em umas pessoas que sabem que a cor da pele é apenas superficial e nao da nenhum "superpoder", e que saem usando força bruta igual um animal irracional que nao tem discernimento nem senso comum, muito menos ética? eles são retardados mentais literalmente. se recusar a aprender com o passado para lutar por uma verdade que nao existe é a maior loucura, junto as cruzadas da \textbf{idade} media\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}1/115 & \cellcolor{green!5}0.87 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small zIgnOwzy IssNBuSs Man, so para e pensa: oq a sexualidade do outro altera na sua vida? Vc n aceita o casamento \textbf{gay}? Então não se case com um \textbf{gay}. Simples. A vida seria mais fácil se cada um preocupasse com seu próprio umbigo, não acha?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/45 & \cellcolor{green!27}4.444 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vamos ser sinceros aqui... os nazistas de hoje na real possuem um pensamento muito simples que é: \textbf{Preto} e \textbf{índio} é feio gente... \textbf{branco} é bunitinho... vamos então nos afastar deles pq eles são feios... (É só essa boiolagem acobertada por trocentas teorias... pode reparar... prestem atenção e verão como tenho razão). Esse papo de supremacia, de evolução... de inteligencia... tudo bobagem, na real eles só acham mesmo q \textbf{branco} é mais bunitinho. viadagem.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Preto, Índio & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - Native American, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/74 & \cellcolor{green!5}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small zIgnOwzy IssNBuSs pqp vsf man deixa os \textbf{gay} la gente como vc q deve morrer\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/15 & \cellcolor{green!27}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Fake of Leve TFM Não é questão de morrer É sim respeitar a opinião do próximo Da raiva, dá simTambém acho ridículo esse povoSe é \textbf{gay}, \textbf{gordo}, \textbf{homossexual}, trans, drag, e entre várias outras coisas não vai fazer diferença Vou tratar igual a um hetero Pra mim Orientação \textbf{sexual} não \textbf{muda} nada Nem gêneroOq importa é o caráter\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Gordo, Homossexual, Muda, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Physical Identity - Physical Features, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}5/61 & \cellcolor{green!5}8.197 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small luana fonsrca Ser \textbf{gordo} tem algo a ver com sexualidade? Putz hauahauhauahahau\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gordo & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Apesar de eu nao ser a favor de homossexuais, por que defendo o conceito de que Deus fez o homem para a \textbf{mulher} e a \textbf{mulher} para e homem, nem por isso eu vou la e quero a morte desse cara, pelo ao contrario, eu aceito e respeito, até pq, quem sou eu para ir la e intervir? vida é dela e logo a decisão tb, igualmente a cor de pele, gente nao sei da onde o ser humano tira tanta ignorancia pra julgar alguem pela cor da pele, oque isso tem haver??? Isso e ridiculo, simplesmente isso. Se o ser humano chegou a um nivel de inteligencia capaz de criar um elevado nivel de tecnologia, como o seu celular, ele é 100 capaz de entender que nao importa opçao \textbf{sexual} ou cor, somos todos iguais e devemos respeitar uns aos outros.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}3/142 & \cellcolor{green!5}2.113 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small cara, com todo respeito, e se vc fosse \textbf{gay} ? Eles também sã como vc, mas sofrem mt mais... Aprenda a respeitar, e de onde vc tirou lavagem cerebral ? Vc pode ter suas ideias, e eu estou respeitando elas, mas vc não pode usar suas ideias contra a ideia e outras pessoas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/53 & \cellcolor{green!27}1.887 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Marcelo, ser \textbf{gay} já deixou de ser normal, agora é REALIDADE. Ninguém esta fazendo lavagem cerebral em ninguém. As novelas apenas apresentam a realidade da sociedade, logo se existe uma grande comunidade \textbf{gay}, logo na novela será retratada do mesmo. Não entendo qual o problema dessa gente em ver que isso ja passou de algo "anormal", como se fosse um problema devastador que não é capaz de viver ao lado.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/70 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Deus disse para amar o próximo, e não que homem deve amar \textbf{mulher} e \textbf{mulher} deve amar homem.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/18 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cara eu sou a favor do Movimento \textbf{LGBT} tenho até uma petição para a primeira missão de colonização de Marte para levarem casais gays para colonizarem e procriarem em Marte.Porque caso haja uma guerra nuclear aqui na terra vocês serão nossa ultima esperança de procriação da especie...Vocês são totalmente normais...\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/51 & \cellcolor{green!5}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Stella The Wolf olha, não existe amor só entre um homem e uma \textbf{mulher}, e sim, entre os pais e os filhos, amigos, amigas, que mania das pessoas acharem que amor só tem um sentindo, que é se apaixonar e se casar, quando Deus disse pra amar o próximo ele quis dizer respeitar tbm e não ir agredir, espancar etc\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/60 & \cellcolor{green!27}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Park Miilie Sim, isso que eu queria que algumas pessoas que estao comentando entendessem, eu nao  desrespeito em hipotese nenhuma a homossexualidade. Pelo ao contrario, eu tenho muitos amigos gays e muitas amigas lesbicas, eles sabem que eu nao sou a favor mas a gente continua numa boa pq eu nao trato eles diferente de ninguem, eu respeito todos e eles me respeitam, ate pq o \textbf{gay} ou uma lesbica nao quer ser tratado especial, e sim igual aos outros, e é justamente oque eu tentei expressar em uma parte do comentario e algumas pessoas nao entenderam\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/97 & \cellcolor{green!5}1.031 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small VINICIOS    Claro que posso, é justamente oque falaram acima, oque tem de errado. Eu nao sou a favor e nao sou \textbf{gay} mas nem por isso eu chego nos gays e os desrespeito. É como eu disse, eu tenho muitos amigos gays e respeitos eles, gente boa ainda por cima, e eles aceitam minha opiniao ainda por cima.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/59 & \cellcolor{green!27}1.695 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Dominick Lima concordo com você com relação a respeitar. Aceito a decisão de cada um. As pessoas são donas de suas vidas e podem escolher o que quiserem desde que não atinjam o próximo... A cor da pele é baseada na presença de uma proteina chamada melanina. Não existe \textbf{raça} para os seres humanos (\textbf{branco}, \textbf{negro} ou pardo) como ocorre nos cães (dálmata ou pitbull)! Paramos no gênero e espécie  (homo sapiens sapins). A unica diferença que existe é a cultura e a \textbf{etnia} de cada país, eatado ou cidade. Infelizmente a sociedade desconhece isso.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Etnia, Negro, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/95 & \cellcolor{green!5}4.211 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small respeitar é uma coisa agora querer ensinar crianças de 6,7,8,9 anos que dar o cú é normal o kit \textbf{gay} isso já passa dos limites eu não acho normal o homossexualismo mas eu não vou sair por ai matando veados só não venham querer ensinar essa porras de veadagem nas escolas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/51 & \cellcolor{green!27}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Azov Battalion nesse ponto, eu ja acho certo. Nao podem ensinar isso pras crianças, a criança deve crescer normalmente e deixar que ela escolha por seu sentimento. Pq eu ja vi criança de 10 anos \textbf{homossexual}, e ninguem ensinou a ela, foi escolha propria. Quando elas crescerem elas decidem sua opçao \textbf{sexual}. Entao resumindo eu tb nao concordo essa de ensinarem as crianças a ser homossexuais\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/66 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lindsay Woods a Caralhuda do youtube olhe bem, orientar nao é ensinar. E ninguem deve ensinar ninguem nao , tanto ser hetero como homo, e sim a pessoa decidir quando for mais velha\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/33 & \cellcolor{green!27}6.061 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Verdade, também não sou muito a favor do homossexualismo mas eu também não sou contra, tanto faz se o cara ou a \textbf{mulher} quer ficar com gente do mesmo sexo, o que importa é que todos temos algo em comum, somos um ser chamado HUMANO, mas tá faltando humanidade nessa galera...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/51 & \cellcolor{green!5}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small poies é, isso só podia ser coisa daquela \textbf{vagabunda} da Dilma Rousseff.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Dominick, sou desta mesma opinião, sou de olhos extremamente azuis , mas minha avó paterna era \textbf{negra}, mas o problema é que a comunidade \textbf{LGBT}, nem todos é claro estão desrespeitando o direitos dos outros, eu particularmente não preciso me expor para provar ao mundo que sou homem, sou homem e ponto, agora tanto héteros como gays também, estão querendo fazer coisas ofensivas no quesito pudor, na frente de crianças e velhos e religiosos, quer fazer alguma coisa, faça em quatro paredes. Então em resumo, respeito um pelos outros e agressão, humilhação, jamais.\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT, Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/93 & \cellcolor{green!5}2.151 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Azov Battalion isso não vai te levar a lugar nenhum pense vc quer ser o pai que diz:  -Filho não apoie a desigualdade social nem a \textbf{homofobia}     ou o pai que diz   -FILHO ISSO É TUDO CULPA DOS ESQUERDISTAS PETRALHAS QUE QUEREM ACABAR COM A SOCIEDADE    Pense nisso. Eu prefiro muito mais ser o 1 Pai\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/56 & \cellcolor{green!27}1.786 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Discurso bonito, mas você é preconceituosa em relação aos gays. Se você não é a favor, você é contra. Este conceito que você se refere de que Deus fez o homem para \textbf{mulher} e a \textbf{mulher} para o homem é limitado porque se aplica apenas ao conceito de procriação e não estamos nesse mundo só pra isso. Por essa lógica, você seria contra um homem ou \textbf{mulher} heterossexual estéril apenas porque não podem procriar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}3/74 & \cellcolor{green!5}4.054 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small comparação de \textbf{racismo} com preconceito \textbf{sexual} nao existe more. sao dois conceitos diferentes. vai ler\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Sexual & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/15 & \cellcolor{green!27}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bom... eu vou dá minha opinião aqui, para mim todos estão errados,  os negros, e os brancos, houve um extremismo dos 2 lados e não venham falar que os negros foram uns santos, por que nenhum dos lados estão certos.Só acho errado, o cara querer tirar as estatuas da cidade, do msm jeito que eu acho errado os caras brancos, levarem cartaz com palavras de ódio.Acho tbm q o prefeito da cidade foi um filho da \textbf{puta}, por impedir no ultimo momento o grupo que queria, que as estatuas continuassem lá.Pra mim foi tudo culpa do prefeito.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/100 & \cellcolor{green!5}1.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E' tudo ser humano \textbf{velho} !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tem que se fuderemQuem gosta de \textbf{nazi} é o inverno russo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi & \cellcolor{green!5}Nationality - German & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small PhaelZitu Então se for assim Marechal Rondon aqui no Brasil não deveria ser nada, pprque com certeza ele matou ou causou a morte de muito mais indigenas...As pessoas tem que lembrar que foram outros tempos, não se deve cobrar de alguem do seculo XX um mesmo penssamento de alguem da atualidade e por isso mesmo pensamentos retogrados como o \textbf{racismo} e o comunismo tbm devem ser sempre questionados\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/68 & \cellcolor{green!27}1.471 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Brazil zil zil nao fez parte do pais aquela pessoa era ruim,ela era \textbf{racista} e queria escravizar negros gente assim merece puniçao severa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Brazil zil zil amigoele fez parte da historia mas ele queria escravizar e era \textbf{racista} é como se alguem pegasse seu celular e fizessem uma estatua  para ele cara eles estao certos em tirarele foi uma parte ruim da historia os estados unidos querem esquecer ele\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/48 & \cellcolor{green!27}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Brazil zil zilesse cara escravizava os negros filho da \textbf{puta} ele era um proprio neo \textbf{nazi} para de ser burro e estuda + cara\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi, Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Nationality - German & \cellcolor{green!5}2/25 & \cellcolor{green!5}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +VINICIOS    a guerra civil nos EUA não era simplesmente \textbf{negro} contra \textbf{branco} como infelizmente hoje em dia as pessoas estão distorcendo pra isso. Tinha sim muito preconceito e existia um pé de guerra sobre isso, que é a parte lamentável. Mas a guerra era muito maior que isso... envolvia que o lado do cara da estatua defendia um regime politico com estados livres para fazer suas próprias leis e Abraham Lincoln queria centralizar o poder. Hoje o EUA tem essa libedade por estados muito por esse cara. Então muitos respeitam o cara por isso e não por ser um \textbf{racista}, o problema que tem esses fdps que também vêem nesse cara um "herói" do \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}4/116 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isso não o torna um herói nacional merecedor de uma estátua, só pegar o exemplo da outra pessoa, Hitler tava"defendendo a \textbf{nação} ariana alemã", ele é um herói ou merece algo dos alemães?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small kkkkkkkkkk a escravidão foi ruim, mais se não fosse por ela o Brasil iria ser mais \textbf{racista} ainda com 99 da população sendo branca...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +. Não não foi o Lula que tirou o país da miséria não..., foi o FHC morrendo 300 POR DIA DE FOME no Brasil!! Né seu jumento filho da \textbf{puta}!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu apoio o castanhare a população de todo o mundo deveria \textbf{muda} essa questão de cor todos nois saímos do mesmo buraco\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small josés são uma \textbf{raça} mas não são humanos\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Neto Bz E você é o \textbf{idiota} útil de Lenin.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small N3K4M1 GAMER \textbf{puta} que pariu... falou quase certo mas a ideologia é a mesma. Kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lari ssa Realmente tirou seu precioso tempo , para responder a um esquerdopata \textbf{analfabeto} funcional.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Analfabeto & \cellcolor{green!27}Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cara, esse tipo de coisa nem é de se espantar, quem gosta de história sabe que o sul dos EUA é historicamente \textbf{racista} e preconceituoso, tanto que foi nessa região que a Ku Klux Klan surgiu. Não me espantei nem um pouco...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/42 & \cellcolor{green!5}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sei que a constituição Americana é diferente da nossa, mas pensei que o repúdio ao \textbf{Racismo} fosse um item do tratado internacional dos direito humanos assinado também pelos EUA  , vi policiais "protegendo" mas não fazendo nada contra a "incitação" ao \textbf{racismo}.. Lamentável..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/43 & \cellcolor{green!27}4.651 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small você é um \textbf{idiota} que acredita em um monte de teoria de conspiração que um \textbf{vagabundo} qualquer inventou pra inocentar nazista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Vagabundo & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Social Class - Destitute & \cellcolor{green!5}2/21 & \cellcolor{green!5}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small 6 mil deslaike estamos ferrados nesse mundo \textbf{racista} .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Aqui nos Eua todos tem liberdade de expressão. Eles falam o que quer e o que pensam... A segregação aqui eh tão real quanto 2+2=4... O preconceito e o \textbf{racismo} vem de todos os lados. Negros odeiam brancos, latinos odeiam americanos, americanos odeiam latinos.Tem bairro de negros, bairro de brancos, de asiáticos e de latinos... Eu fico todo dia chocada, mas aqui é tao normal... Enfim. Acho triste de todos os lados\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/73 & \cellcolor{green!5}1.37 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu ainda nao sei como ainda hj esso é possivel...Odiar uma pessoa so pq ela é de outra cor ? Isso é totalmente errado ! Qual a diferenca das pessoas ? Ela é \textbf{negra} ?Queria saber se existice preconceito com brancos , iriam saber como os outros se sentem\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/51 & \cellcolor{green!27}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small pro inferno com esses filhos da \textbf{puta}. que revolta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vαnder Lej corrupção, fome, intolerância, quase uma \textbf{idade} média. Muito bem mesmo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade & \cellcolor{green!27}Age - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small + Jhony jb Nuss veio, quase \textbf{Idade} Média??? Tu bebeste???? WTF.... não sabes o q era \textbf{idade} média... Não passava mais de 2 anos sem haver Guerras em um país... a expectativa de vida de 80 da população era 40 anos. Não existia medicina, a igreja mandava em tudo... ou vc era um plebeu agrícola \textbf{analfabeto}, ou um monge, ou um cavaleiro ou Lord... Isso nas areas mais fodas do planeta... nas areas tribais era,,,,.... a mesma coisa de sempre.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeto, Idade & \cellcolor{green!5}Age - General, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}3/80 & \cellcolor{green!5}3.75 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Isso q chama de intolerância hoje é de dar risos para qualquer \textbf{nação} antiga humana... chama isso de intolerância para os caras tendo as tripas arrancadas enquanto ele esta vivo...  Ou os caras sendo devorados vivos no coliseu... ou sendo queimados vivos pq escreveu tipo um livro... Fala serio... Isso não é nada,,, seria um sonho para eles.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/58 & \cellcolor{green!27}1.724 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racismo é  lamentável, rídiculo!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small e tem gente q acha q isso vai vim para o brasil o povo aqui tem q matar muita fome ainda pra fazer isso igual os americanos e brasileiro é sim \textbf{racista} porem n tem esse ODEIO RACIAL\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/38 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small FODA-SE! FILHO DA \textbf{PUTA} - - cê tem é 10 macho te enfiando a banana kkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small so acho q ELE devia ter dito com todas as palavras  LUCAS VÁ TOMAR NO CU PQ ELE SIM deve ser  \textbf{PRETO}  e levar mt ferro ! KKK por favor levem na brincadeira ate pq cada um tem sua opiniao e eu respeito c quiser me xingar pode clicar em responder aqui !!detalhe SOU \textbf{NEGRA} ,BAIXINHA, FEIA E EVANGÉLICA   SOFRO BULLYNG POR ISSO MAIS AINDA SIM! TENHO MEU CARÁTER INTACTO !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/72 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Meu cachorro é \textbf{racista}??? ele só ataca pessoas negras wtf kkkk .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vídeo que diz mais do mesmo e um bando de \textbf{idiota} pra bater palma.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Obs: vão no Facebook do LUCAS e chamem ele de filho da puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small n é pq o canal se chama nostalgia q tudo q ele fala da nostalgia se ele n fizesse o vídeo das guerras eu n saberia de nd, ta de parabéns castsnhari n ligue pra críticas quem apóia isso q eles estão fazendo q vá vira um nazista \textbf{idiota} preconceituoso\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/50 & \cellcolor{green!27}2.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tá ligado que a imagem do policial \textbf{negro} é montagem, né? Dá pra perceber kkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu achei estranho que no meio da manifestação eu vi um cara \textbf{negro} .-.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sendo rico ou sendo pobre sendo \textbf{branco} ou sendo \textbf{negro}  vai td mundo pro mesmo buraco.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/16 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Serio isso?pleno século 21 e os mano dando uma de kun-klux Clan neo nazistas?pelo amor de deus vão procurar o que fazer ainda tem louça na pia eu to pensando seriamente em pegar o Delorian de de volta pro futuro volta pro dia que Hitler nasceu e matar ele.sim MATAR pq ele pode até ser um bebê nessa época mais ainda é o \textbf{psicopata} FDP de sempre e infelizmente esse FDP que acha que "homossexuais são uma praga eles tem que morrer" "os negros tem a pele diferente eu vou matar eles não quero que meus demôni...quer dizer filhos racistas se misturem com eles" PQP eu to com medo da burrice da humanidade\normalsize   & \cellcolor{green!27}Psicopata & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/113 & \cellcolor{green!27}0.885 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Para de ser retardado!  So fala disso imbecil\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Flame Porcada filha dá \textbf{puta} kkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu Jose tô putona com essa situação,  e tão sem noção não parece ser real, e ainda tem uns   caras daqui tudo pardo e descendente de \textbf{índio} defendendo e querendo ser neo nazista kkkkkkk é pra cair o cu da bunda mesmo.  Bora melhorar gente! estudar, se informar e tals.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Índio & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Native American & \cellcolor{green!5}1/50 & \cellcolor{green!5}2.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A esses nazista filhos da \textbf{puta} que odeio porque um filme baziado em história real, que matou um cara legal honesto do EUA esses desgraçados basta i não  posta isso mais\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small "You will not replace us" Sinceramente, eu também ficaria bem \textbf{puta}, imagina, você de boa na sua casa e então um grupo de mendigo invade sua casa, estupra sua \textbf{mulher}, mata seus filhos e ainda pegam sua comida, é o que tá acontecendo com os EUA, país lotado de muçulmanos, e outros vários imigrantes, a população pura americana nem deve existir mais.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/62 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Trabalho de \textbf{mulher} é na cama e na louça. Só digo isso\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Preconseito \textbf{racismo} e guerra por relegiao sao baitas babaquises\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não sejam ignorantes. Digam NÃO ao \textbf{racismo} contra Josés\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small se você não sabe, primeiro ocorreu um protesto violento dos negros participantes do Black Lives Matter, parece um grupo de racistas nacionalistas negros como Panteras Negras, \textbf{racismo} não é só de uma parte a negros bem racistas, eu mesmo conheço vários aqui nos Estados Unidos, namorei uma menina \textbf{negra} muito linda, mas seus pais não permitiram o relacionamento por que eu era \textbf{branco}, e eu iria trazer uma futura geração de mestiços para a família deles, \textbf{racismo} existe pelas ambas partes, a diferença é que a mídia só mostra quando os brancos se enfurecem, quando os negros matam e estupram brancos por crime de ódio não é divulgado em nenhum jornal grande\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negra, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/112 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small o povo \textbf{negro} tem literallmente medo dos brancos pela as imagens q vc pode ver no video, ele tem raiva pq os brancos nao os aceita eles tem odio pq sao discriminados eles odeia os brancos x isso eles quer a paz eu sei q com violencia nao consegue nada mais eles q acaba con o preconceito, encuanto isso os brancos sao preconceituosos y falan mal deles nao querem a paz sabe? pensa nisso\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/74 & \cellcolor{green!27}1.351 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racismo reverso. kkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Rayna Krauser kkkkkkkk \textbf{Racismo} Reverso não existe\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Crítico nem se preocupa com essas coisas porque esses nazistas Eles são muito cuzões eles ficam se achando melhor por todo mundo só porque ser \textbf{Branco} São de certo católicos e por que eles são casados com mulheres e todo mundo do mundo é igual Todo mundo vai para o mesmo lugar ou para o céu ou para o inferno e tem que ser bom para ir para o céu de onde é que todos nós queremos\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/77 & \cellcolor{green!5}1.299 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Farofa Kaweii BURRO PRA CARALHO!. Se tu pelo menos desse uma "olhada" no dicionário, (o significado da palavra \textbf{racismo}), não falaria uma asneira colossal dessa!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ae Farofa? Pois saiba que a maioria dos escravos Negros que vieram para a América era grande parte prisoneiros de outra tribo da sua região e vendidos por outros negros, ou seja existe preconceito de \textbf{raça} ariana ( branca) com amarela ( asiáticos), vermelha ( indígenas ), \textbf{africana} e árabe como existe preconceito dos Negros pela essas raças... e pra finalizar \textbf{Racismo}Substantivo masculino1 - Conjunto de teorias e crenças que estabelecem uma hierarquia entre as raças, entre as etnias.2 - Doutrina ou sistema político fundado sobre o direito de uma \textbf{raça} (considerada pura e superior) de dominar outras.3 - Preconceito extremado contra indivíduos pertencentes a uma \textbf{raça} ou \textbf{etnia} diferente, ger. considerada inferior.4 - p.ana. Atitude de hostilidade em relação a determinada categoria de pessoas."r. xenófobo"\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africana, Etnia, Racismo, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}6/132 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small por cores de pessoas eu não nada sobre isso não,o meu unico problema é essas coisas de assuntos irritantes sobre os funkeiros que isso é bully também em ter que considerar o amigo uma \textbf{bicha} sem ele ser que é assim que a situação de o nosso estado brasileiro esta durante hoje em dia´´.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bicha & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/54 & \cellcolor{green!27}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Crítico TEM Q TRATAR ESSES POVO \textbf{RACISTA} COM SOCO E TIRO FODASE\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small DaerkZholt nao,vc nao pode achar que outra pessoa nao é humano pq é \textbf{negra} vc odiar os nazistas nao é preconceito é ter uma visao ampla de quem sao os idiotas que descriminam sua proproa raça\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/36 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vc é meio Burra né? kk Acha que \textbf{Racismo} so parte dos Brancos é? kkkk,Ridiculo tipico Conhecimento de TV Aberta,Vai Estudar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Micaele S você mora nos Estados Unidos? eu moro em Richmond e posso lhe dizer, negros sempre vem fazer arruaças, brigas, estupros e mortes, o que eles querem é se livrar disto, olha é indiscutível a taxa de crimes cometidos por negros comparando com os brancos, eles estão cansados de terem sua cultura destruída, pedir para tirar um monumento histórico porque alguns negros se incomodam é o cúmulo, nos Estados Unidos está realmente acontecendo o \textbf{racismo} reverso e genocídio \textbf{branco}, experimenta ser \textbf{branco} e passar numa rua de black gang, ou você morre espancado ou fuzilado, diferente dos brancos que não encostam um dedo se quer nos negros, esse protesto não só aconteceu pela retirada do monumento histórico, mas sim porque estamos cansados de não ter a cultura respeitada, de sermos espancados e mortos por negros, com apoio da mídia, se querem se vingar do que aconteceu no passado, sinto-lhes informar mas todos aqueles que fizeram mal aos negros no passado já morreram, e não temos nada haver com isso, o protesto era para ser pacífico mas os neonazistas impediram os verdadeiros manifestantes e invadiram a manifestação trazendo ódio e brigas, e se enfrentaram com os negros do Black Lives Matter, SÓ QUE A MÍDIA NÃO MOSTRA OS VERDADEIROS MANIFESTANTES SENDO AGREDIDOS PELOS NEONAZISTAS E IMPEDIDOS DE SE MANIFESTAREM, SIM NEONAZISTAS AGREDINDO OUTROS BRANCOS, AI O PESSOAL GENERALIZA UM ESTADO TODO PELO ATO DE UMA MINORIA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/236 & \cellcolor{green!27}1.271 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small belo Oliveira  eu sou um estudante brasileiro \textbf{negro} e tenho muita vontade de conhecer os estados unidos tanto por ser uma potência mundial como por sua beleza ... mas uma das coisas que me desanima é justamente a questão da discriminação ,principalmente a racial ,juntamente com a segregação q demonstra q os negros são subjugados e taxados de mals elementose querendo mostrar a suposta superioridade dos brancos...só queria deixar meu comentário msm\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/74 & \cellcolor{green!5}1.351 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small São gete filias da \textbf{puta} e rasintas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O número de deslikes só demonstra que a idiotice não está ligada a uma \textbf{nacionalidade}.🤦🏻‍♀️ A humanidade está retrocedendo e indo para um caminho assustador!😥Ultimamente tá dando vergonha de ser um ser humano...😡\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nacionalidade & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/34 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quando eu falo que prefiro gatos e cachorros a humanos me chamam de \textbf{idiota} :/\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Há quem diga que pessoas que defendem o \textbf{racismo}, o antissemitismo e a violência precisam ir para o inferno. Eu até concordaria com esse pensamento se o mundo em que vivemos já não estivesse se transformando no próprio inferno. Guerras, fome, corrupção, ódio, pobreza, miséria, desrespeito ao próximo, sofrimento, roubos, preconceito, mortes de inocentes, desmatamento, descuidado ambiental, ideologias abomináveis e agora essa notícia de manifestação nazista em pleno século XXI são apenas alguns dos fatos que provam que já vivemos em um "Inferno"; mas nem todos percebem isso, pois infelizmente vivemos uma realidade em que os mais fortes dominam sobre os mais fracos, e por isso somente os menos apoderados passam por esse tipo de situação *por enquanto*, pois, se continuarmos nesse ritmo, chegará o dia em que o ser humano terá arruinado completamente o seu próprio lar e a sua própria \textbf{raça}, e então será tarde demais para voltar atrás, e todos da \textbf{raça} humana terão que pagar o preço da terrível tragédia que uma parte dela causou a si mesma. A humanidade chegou ao ponto de cometer um crime contra ela mesma, de ser cegada pelo ódio, pela ganância e pela ignorância, fazendo com que desperceba que seus atos estão apenas levando-a a cavar a sua própria cova. O mundo tornou-se um caos e os culpados somos nós mesmos. Não demos ouvidos aos grandes sábios do passado. Terrível erro. Agora condenamos a nós mesmos por um crime em que nem todos são culpados. Pessoalmente desconheço a razão de existir tanto ódio e sofrimento, e o mais lamentável é saber que foi o próprio ser humano que trouxe isso ao mundo, no entanto esse mal não é algo natural nosso, por isso desconheço a razão da sua existência, mas sim um resultado das escolhas que fazemos e que desenvolvemos ao longo da vida para satisfazer nossos desejos, que, com tempo, tornam-se desumanos, fazendo com que percamos a nossa essência. E mesmo quando os realizamos, nasce um novo mal, a ingratidão. Esquecemo-nos de toda a maravilha que uma vida humilde nos oferece (já perceberam que as pessoas mais felizes são as de vida humilde?) e buscamos sempre ter mais e mais, algumas vezes até mesmo de maneira ilícita, e quando não conseguimos, apenas reclamamos e mal sentimos gratidão por tudo o que já tínhamos antes. O respeito pelo próximo já é praticamente inexistente e opiniões contrárias às nossas tornaram-se motivo de revolta e inconformação com quem as defende, inclusive opiniões boas para melhorar o nosso mundo, de pessoas que se preocupam com o nosso futuro, e que são completamente ignoradas e deixadas para o esquecimento. Eu só queria que o ser humano (incluo-me nesse contexto) apenas repensasse no mundo que está construindo (ou deveria dizer destruindo?), e mudasse um pouco de atitude para que o mundo não venha a se tornar um verdadeiro *Inferno*, como o qual aparenta estar próximo a partir dos fatos recentes.~Eu precisava expor de alguma forma minha opinião sobre tudo o que eu penso em relação ao nosso mundo e o que estamos fazendo com ele atualmente.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/512 & \cellcolor{green!5}0.586 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Preconceito contra gays e negros é a coisa mais \textbf{idiota} que existe! Tenho nojo de gente preconceituosa e pena de quem sofre preconceito por causa desses pau no cu.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/29 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A explicação desse fenomeno é bem simples na verdade!Esta ocorrendo hoje EXATAMENTE O MESMO que no pré-Guerra (2a Grande Guerra).Como Mises argumenta no livro Liberalismo; o fascismo e o nazismo só conseguiram tal ascensao devido ao medo reativo da população à externalização do comunismo."Bom; se o comunismo aponta um fuzil pra minha cabeça; é moral que eu aponte o meu pra cabeça deles".O fenomeno de ultra-esquerdismo de hoje está apresentando o mesmo resultado. Mulheres marchando pela rua e gritando palavras de morte aos homens; promoção de ideias anti-raciais (aos brancos); isto é: "fascista, \textbf{BRANCO} OPRESSOOOOR!!". Além das diversas ideias geniais de infanticidio, aborto em especial de meninos...ja vou avisando que Trump é só o começo ;(\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/121 & \cellcolor{green!5}0.826 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Castanhari dai eu te pergunto qual a diferença de mim um garoto \textbf{Branco} para um \textbf{negro} , fiz um concurso que valia 10 tirei 8 mais um garoto \textbf{negro} que tinha tirado 6 ganhou a vaga so por causa da sua raça\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}4/42 & \cellcolor{green!27}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pior que os neonazistas mataram uma \textbf{mulher} bem clara. Além de retardados são burros.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Castanhari,\textbf{muda} o nome do canal,pois nao fala de coisas nostalgicas,e sim sobre noticias e  opinioes\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Faça um sobre o BLM chamando os brancos de porcos e gritando morte aos policiais. Tem varios vídeos no YouTube. Se for conveniente é claro...A final esse movimento foi parecido porém feito por outra \textbf{raça}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/35 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Irei repetir um comentário que vi aqui, "Nazista é igual punheta, tem q bater mesmo!" Não é possível o cara faz um vídeo falando de coisas sérias, coisas que em pleno século 21 acontecem e o vídeo possuí mais de seis mil "deslikes" bando de \textbf{nazi} \textbf{idiota}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Nazi & \cellcolor{green!27}Nationality - German, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/47 & \cellcolor{green!27}4.255 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vergonha de ser branco\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Kkkkkkk do que adianta ter uma \textbf{nação} tão rica se as pessoas são tão podres? Deixa eu aqui mesmo ksks\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 6 mil dislikes, comentários falando de  que quem estava errado eram os estudantes, vtnc o nazismo é algo em feito do ódio da dor do sofrimento é algo que o preconceito passa dos limites aí vem um bando de babacas querendo destruir uma \textbf{raça} que eles se acham superior VTNC é por isso que nós não evoluímos voltamos para um dos maiores desastres que aconteceu no planeta terra que foi a ditadura nazista é nisso q vai dar começa com protestos, dps vão surgindo grupos dps uma comunidade e dps pessoas importantes dps dominação de um país por um nazista dps o mundo com nazistas vsfd todo nazista é que morra queimando no inferno\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/114 & \cellcolor{green!5}0.877 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nazistas filhos da puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ainda bem q no Brasil so tem \textbf{negro} e n vai ter disso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Brancos escravizaram brancos, negros ja escravizaram negros e o \textbf{racismo} é o contrario, é o ódio repugnante e nojento de pessoas que se acham melhores e superiores pela cor da pele.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Filhos da puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A noticia parece de 1800, pq de lá para cá nada mudou.Pergunte a um \textbf{negro}, ou um \textbf{homossexual} ou a uma \textbf{mulher} se eles sofreram ataques preconceituosos na década de 70, 80, 90, 2000. Infelizmente a situação não está pior agora, ela nunca esteve boa :(\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Mulher, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/47 & \cellcolor{green!27}6.383 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Primeiro vc é um \textbf{idiota}, segundo a polícia está trabalhando, a polícia é imparacial ela apenas está ali pra afastar os grupos e não pra defender um grupo ou outro!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pessoal se inscrevao lá também postei um vídeo sobre racismo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small nazismo já é a coisa mais retardada inventada por uma mente pensante,mas neo nazismo em um país colonizado, onde teoricamente a \textbf{raça} puradeveria ser os nativos americanos (que aliás está extinta devido a sua honra e n aceitar "ordens do homem \textbf{branco}" ) é mais sem sentido ainda.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/50 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vai ver o video do nando seu \textbf{imbecil}!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Deus é o principal que prega o racismo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small olha esses caras ai já começam errados pq nem alemão são pra tá defendendo o nazismo,gente que defende nazismo e os proprios nazistas tem que toma paulada mesmo,pensamento primitivo e ignorante "só pq ele é \textbf{negro} vamos matar pq é diferente." problematicos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/42 & \cellcolor{green!27}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small mas isso de viver num estado só de brancos é um utopia que nos dias de hj é impossível os humanos de raças etenias e religiões diferentes já estam espalhados por todo o mundo e tal como os brancos que invadiram varios paises para viver lá as outras raças tem o mesmo direito. E só porque há um bairro onde a maioria da população é \textbf{negra} não significa que são violentos isso acontece em bairros de pessoas pobres que devido as suas condições se viram para o crime como uma saida.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/91 & \cellcolor{green!5}1.099 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Puta q pariu mano q grande palhaçada nem parecem gente civilizada meu deus\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mano que horrível narcisistas contra gente \textbf{gay} e judeus e eu sou judeu isso não se faz\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pq pede desculpa \textbf{velho} já vem a tempos entrando com vídeo de política para com essa viadage porra\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O fato é que  poucas pessoas sabem Segundo historiadoresA segunda guerra mundial Teve seu fim dois anos antes Graças a um  matemático que criou uma maqueina chamada por ele de Cristopher Que venceu a maquina dos naszista Chamada de enigma Com ela os nazista faziam transmissões via ridio em código que era decifrada por essa máquina enigma Christopher conseguia  quebrava os códigoCom isso os nazista nao tinha tanto êxito em suas emboscada e ataques Mas o homem que creio essa máquina foi condenado por uma lei Britânica por dois anos de tratamento por ele ser homo \textbf{sexual} Tempos depois a maquina foi chamada de A máquina Turing que hoje conhecemos por computador Para vcs entende melhor essa história concelho a ler biografia de Alan Turing ou ver o filme O jogo da enganação\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/135 & \cellcolor{green!5}0.741 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small esses nazistas sao um bando de filho da \textbf{puta} kkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não é a de forma gratuita, que o Estados Unidos é o País mais odiado, do mundo. Há, os americanos, são péssimo em geografia essa cambada de \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Deuss..... manda o meteoro de novo ae pq da não joww, mds vei kkkkkkkkkk, na moral, não sou a favor da homosexualidade, mas não vou bater muito menos xingar as pessoas que são, pq tipo fodase o negocio é deles,  agora \textbf{racismo}, \textbf{xenofobia} jow kkkk, pleno 2017 NEGO APOIANDO HITLER, caralhoooo maluko, que porra é essa jow.... Bora Deus, aquele meteorozin vai, pode manda, '------'\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Xenofobia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/65 & \cellcolor{green!27}3.077 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mano, é noiz nessa estamos junto, esses nazistas precisam saber que nada é do jeito que eles querem, porque, foi vcs seu nazistas, infelizes que criou o planeta, eu acho que n né, então vai cuidar da vida de vcs enquanto nós negros cuidamos da nossa vida, mas essa dai de gays eu sou do contra, pq Deus fez o homem e a \textbf{mulher}, agora o homem querer ser \textbf{mulher} é \textbf{mulher} ser lésbica, aaaaah vai tomar no banho, Deus fez o homem ficar cm o a \textbf{mulher}, por isso que gato n fica cm rato, se n entrava em enstinção uma das raças!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}4/104 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Concordo com você, mas você não e diferente de nenhum deles se você se julga ''justiceiro'' pois acredite Não são só os ''negros'' que sofrem só por que sou \textbf{branco} sofro \textbf{racismo} de negros que falam muitas coisas ruins e você acha oq? se eu for reclamar em uma delegacia e perigoso eu ser preso ainda! pois tu parece ser uma pessoa sensata, você não acha que os direitos deveriam ser iguais para todos?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/74 & \cellcolor{green!27}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vai tomar no seu cu! Os dois preconceitos são errados. Vc fala que \textbf{racismo} é errado mas \textbf{homofobia} não é só pq vc é \textbf{negro} e hetero. Se vc fosse \textbf{branco} e hetero aposto que vc estaria concordando com \textbf{racismo} também!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Homofobia, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}5/41 & \cellcolor{green!5}12.195 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tio Triunfante \textbf{Racismo} Reverso é igual a Unicórnio, não existe\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ceel Brightside Exatamente!!!! \textbf{BRANCO} NÃO SOFREU E NEM SOFRE SÓ POR SER \textbf{BRANCO}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/13 & \cellcolor{green!5}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Meu pai é \textbf{negro} de Alagoas e minha mãe e branca do Paraná, devo ter raiva da minha mãe e dó do meu pai?Mimimi do caralho.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Meu caro, nosso protesto era para ser pacífico mas infelizmente nós que defendemos a supremacia branca fomos impedidos pelos membros da KKK e os neonazistas, eles tomaram conta do protesto e se enfrentaram com outro grupo \textbf{racista} Black Lives Matter e os antifas, o que nós brancos defendemos é a preservação da nossa cultura que esta sendo destruída pelo multiculturalismo, só queremos viver em paz na nossa sociedade branca, só que imigrantes nonwhites sempre invadem e fazem baderna, diferente de nós os KKK e neonazistas tem ódio de negros, judeus e imigrantes nonwhites, igual os antifas e Black Lives Matter tem ódio aos brancos e defendem nossa extinção, assim como existem negros que concordam conosco, vivemos separados cada um com sua sociedade, amamos a todos como iguais, mas queremos somente viver entre brancos, será que isso é errado, viver entre nós sem perturbar e nem incomodar ninguém?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/147 & \cellcolor{green!5}0.68 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Edik Sharapova para de noia filha da \textbf{puta}, tu nem tava lá, esses histéricos de Internet pqp...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eles também tem ódio de \textbf{homossexual}. Ninguém gosta de \textbf{homossexual}. Stalin, Che Guevara, e diversos lideres comunistas mataram a rodo os homossexuais.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/22 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small COMENTÁRIINHO BEM TIPICO DE FILHO DA \textbf{PUTA} !Ainda mais vindo de um tupiniquins das florestas tropicais.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small black lives matter e antifa começaram essa porra,ja fizeram uma caralhada de ato de vandalismo e violencia,ambos inclusive já gritaram pedindo genocidio de brancos etc, ninguem nem deu \textbf{bola},muito menos a mídia podre brasileira. agora acontece o contrario e boom,até a midia do vietnã decide falar sobre isso.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bola & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/48 & \cellcolor{green!5}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Comentario \textbf{machista} você não e diferente de uma(m) inutil\normalsize   & \cellcolor{green!27}Machista & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cara, bota esforço de verdade nessas animações ai, e troca a fonte desse banner que tá muito cringy \textbf{velho}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small nao desconsidera mano , melhor 1 \textbf{velho} \textbf{gaga} que diz algumas coisas corretas do que um bando de jovens dinamicos esquerdistas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gaga, Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/21 & \cellcolor{green!27}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Giovanni Marani Sales mano pq se chama ele de \textbf{velho} \textbf{gaga}...se n fosse ele acreditariamos no lula,doria e et cater\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gaga, Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/20 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small 0 argumentos,galerinha, "\textbf{velho} Gagá" "fala várias bobagens" "pepsi" não são argumentos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele pode ser um \textbf{velho} que acredita em astrologia mas queiram admitir ou não ele fez um bem danado pro Brasil,nos introduzindo a debates que antes dele eram desconhecidos,como a certidão do Obama,a guerra da secessão,etc.denunciou o sistema gramsciano de ensino,tirou Mario Ferreira e Carpeaux do esquecimento e popularizou Mortimer Adler,devemos muito a ele.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/54 & \cellcolor{green!5}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou de uma cor... se vc e \textbf{branco},\textbf{negro},asiatico etc... LEGAL MAS EU AINDA TENHO 2 PULMÕES IGUAL A VC 1 CORAÇÃO,1 RIM,2 OLHOS, viu vc e igual a min\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/29 & \cellcolor{green!27}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É ninguém nasce odiando outra pessoa devido a cor de seu cabelo, seja \textbf{branco}, azul, rosa, verde o \textbf{v\textbf{ermelho}}, né Canal Nostalgia\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Vermelho & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Native American, Ethnicity - White, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}3/22 & \cellcolor{green!5}13.636 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small voltamos a estaca 0 :) aonde ainda tem gente que acha ''normal'' matar outras pessoas por serem diferentes, vsf esses cara mano, nazista minha piroca, bora se reunir a matar esses nazi\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nazi & \cellcolor{green!27}Nationality - German & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small >Crítica quem acha normal matar pessoas.>"bora se reunir a matar esses \textbf{nazi}".\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi & \cellcolor{green!5}Nationality - German & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vc é \textbf{esqueleto} por acaso?otako é gente,não tem diferença.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Esqueleto & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Apoiado!! Aqui no Brasil, não vou citar nomes mais ainda hoje temos algumas estados que que o \textbf{racismo} é uma coisa latente!E olha que estamos no século 21:(\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tinha que ser mais amor. É pouco racismo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É muito \textbf{racismo} e pouco amor.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Primeiro levaram os negrosMas não me importei com issoEu não era \textbf{negro}Em seguida levaram alguns operáriosMas não me importei com issoEu também não era operárioDepois prenderam os miseráveisMas não me importei com issoPorque eu não sou miserávelDepois agarraram uns desempregadosMas como tenho meu empregoTambém não me importeiAgora estão me levandoMas já é tarde.Como eu não me importei com ninguémNinguém se importa comigo.Bertolt Brecht\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/79 & \cellcolor{green!27}1.266 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cadê a extinção em massa da Humanidade \textbf{Atrasada}!?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasada & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small vamos galera me critiquem  por ser homofóbico\normalsize   & \cellcolor{green!27}homofóbico & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ei, \textbf{Pulga} Alien, vai tomar no cu!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Pulga & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Os meus pais sao brancos eu sou \textbf{branco} e toda a gente da minha familia é, um primo meu e quase \textbf{negro} por causa que passa muito tempo ao sol ele antes era mesmo claro, o que acontecia se um nazista o visse??\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/43 & \cellcolor{green!27}4.651 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small KATERINE ela não era caucasiano, uma \textbf{etnia}, era um mestiço (mistura de diferentes etnias) com pele clara, os nazistas são arianos, caucasianos de descendência nórdica\normalsize   & \cellcolor{green!5}Etnia & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O que é isso, cara... Olha o que tu ta dizendo... "Começaram a partir de baixo" Não começamos a partir de baixo, foi a elite branca que nos colocou la em baixo, agora que não estamos mais lá em baixo, acha mesmo que seriam capazes de colocar lá de novo? Nunca, cara, nunca. Depois de todos os icones marcantes da história, isso não volta a acontecer, nem no seu melhor sonho isso é possível, eu espero que um dia tu mude essa ideia... E descriminação contra \textbf{branco} por ser \textbf{branco}, não existe, quero ver alguém ser preso, perder oportunidade, emprego ou a vida por simplesmente ser \textbf{branco}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/107 & \cellcolor{green!27}2.804 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isaac Moraes ... Isso mesmo... concordo contigo... aquele \textbf{imbecil} insano quase me infartou.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Para outras nações LATINO é LATINO independente da cor.Quero ver um Latino "\textbf{Branco}, loiro e de olhos azuis" chegar pros nazistas e dizer que é nazista, nāo vir a ser morto pois pra eles nāo temos COR somos meros LATINOS\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/41 & \cellcolor{green!27}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lucas Mendes o cara atropelou as pessoas que estavam protestando contra o \textbf{racismo} e carro daquele não deve ser tão caro assim por lá\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Leia o Mein Kampf amigão,existem vários subgrupos da \textbf{raça} ariana,os germânicos são um deles,mediterrâneos,eslavos,etc. são todos parte dessa ´´família´´ de raças brancas,e os americanos,assim como argentinos,australianos,etc. são resultado da mistura de todos esses povos brancos europeus,eles não se enquadram em nenhum subgrupo por isso,mas Hitler não deixou dúvidas de que eles são brancos,antes de opinar sobre as ideias de alguém tente conhece-las.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/62 & \cellcolor{green!27}1.613 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Aslam cara me desculpa, mas você falou besteira, confundiu \textbf{etnia} com \textbf{nacionalidade}, tem americano \textbf{branco} que não é caucasiano muito menos ariano\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Etnia, Nacionalidade & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White, Nationality - General & \cellcolor{green!5}3/22 & \cellcolor{green!5}13.636 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Miss. Confusion O mesmo para quem defende o comunismo-socialismo sendo \textbf{negro}, homosexual; se fosse no tempo de engels, mao, stalin, fidel, lenin, che guevara... seriam aniquilados sem dor no gulag.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vinícius Rodrigues não, o princípio nazista e de haver uma \textbf{raça} superior a outras, indepedente qual seja, e no contrato de ariano entravam holadeses e belgas também.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Na verdade era um mundo apenas com \textbf{raça} ariana (a mais pura dos seres humanos), o próprio Hitler não era alemão, ele era AUSTRIACO.Willst du bis der Tod euch scheidettreu ihr sein für alle Tagen\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/37 & \cellcolor{green!27}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small eu moro no estado da Virginia, aqui o ódio contra homossexuais, negros e imigrantes não brancos está instaurado, muitos não falam mas essa manifestação se deu na cidade onde eu moro, negros participantes do Black Lives Matter, invadiram um estabelecimento, mataram o dono e destruíram a loja toda, no dia seguinte quando a cidade soube do ocorrido, parecia que eu estava na \textbf{idade} média, qualquer \textbf{negro} que brotasse na frente deles, eu juro eles matariam sem pensar, aqui só passa informação ruim envolvendo alguns imigrantes e negros, e nos estados de maioria \textbf{negra} passa o contrário, é uma manipulação enorme para realmente criar uma guerra entre negros e brancos, e querem que esses dois grupos se matem até o fim, e é isso que vai acontecer, eu sou aceito por ser \textbf{branco} e por ter descendência direto com noruegueses, caso contrário já teriam feito de tudo para eu ser expulso da cidade, eu desistir de viver por la, a maioria das empresas instaladas pelo menos na cidade onde eu moro, não aceitam imigrantes "non whites" como eles chamam, é bairro exclusivo de \textbf{negro} e bairro exclusivo de \textbf{branco}, agora tem bairro exclusivo de latinos, já vi latinos racistas brigando contra \textbf{branco} e \textbf{negro}, adotaram um novo termo para chamar os negros de "jiggers" inventado pelos latinos e adotados pelos brancos, tá foda mesmo, eu recomendo quem for de alguma \textbf{etnia} e quer vir aos Estados Unidos procure uma cidade de maioria étnica correspondente a sua, dependendo da situação, você pode sofrer \textbf{racismo} e até ser espancado, se não for \textbf{branco} procure estados fora do sul.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Etnia, Idade, Negra, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Age - General, Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}11/265 & \cellcolor{green!5}4.151 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small aqui a briga é enorme, ainda mais na internet, brancos falam "negros não sabem se comportar como gente" e negros falam " \textbf{branco} no colégio significa tiroteio" \textbf{racismo} vem das duas partes, mas a mídia só mostra \textbf{racismo} da parte branca, esse povinho do Black Lives Matter são altamente selvagens, batem em brancos que não estão fazendo nada nas suas passeatas só que a tv não mostra, como a tv não mostrou o ataque a loja do Mister Flicknerj, negros extremistas não são santos como a mídia mostra, eles são raivosos, covardes porque só atacam em bandos, odeiam latinos, imigrantes e brancos, só que ninguém mostra isso, os brancos correspondem os ataques, eu acho isso uma tremenda falta do que fazer, nem da para chamar a atitude de ambas partes de infantil, por que nem criança seria tão besta de ficar brigando por conta da cor de pele, cultura e costumes, a solução é criar estados só de brancos, e outros estados só de negros e pronto, ninguém briga mais, fizeram o maior trânsito, cheguei em casa só midnight e no outro dia acordar bem cedo para ir trabalhar, se eles querem fazer essa guerrinha marquem hora e local, mas não prejudiquem os outros que nada tens haver com isso.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/210 & \cellcolor{green!27}1.429 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Em pleno 2017, as pessoas (jovens) pensam que é um fato legal, querer ser o diferenciado, achando que brincar dizendo e agindo igual um Neo ou um homofobico, etc ..., é legal, chama a atenção, mal sabe eles o tanto que isso é CUZICE,BANDO DE FELA DA \textbf{PUTA} TENTANDO SER DIFERENTE (MELHOR) SENDO NAZISTA,MAIS N SABE 3 DOQ FOI A PORRA DO NAZISMO .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/64 & \cellcolor{green!5}1.562 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Runner 023  não duvido de nada!sera ?  Só se fosse sem dúvidas séria a extinção da \textbf{raça}! Ou te todos os ser vivos na terra .....não me surpreenderia! Vc acha? Que sera? Acho que sim\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/35 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nickolas Saboia kkkkk Estuda \textbf{Negro} se reproduzem como ratos, Negros não tem a mesma capacidade intelectual que o \textbf{Branco} tem, Negros estão tomando conta. Extremo, não, supremacia Branca, não.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/29 & \cellcolor{green!5}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou judeu, e pra mim, a única forma de acabar é fuzilando esses desgraçados, que nem eles fizeram conosco. Morto não é \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Amigo, pra não mandar vc ir pra \textbf{puta} que o pariu, eu falo pra ir estudar. Realmente ele não é o maior exemplo de pessoa que pode existir, mas das merdas é a que fede menos. Sem contar que essa ficha que ele tem de \textbf{racista}, estuprador, \textbf{homofóbico}, xenofóbico é tudo baboseira de gente pior ainda.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Racista, homofóbico & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/56 & \cellcolor{green!5}5.357 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Igor, Não disse que é o Estado todo, mas que lá existem cidades onde tem uma galera bastante conservadora. O conservadorismo a nível de não querer ninguém diferente de você. Essa galera que não gosta de \textbf{negro}, \textbf{imigrante} e tudo mais. Essa mesma galera que vive bem no interior. De novo, não disse que  é o Estado, e sim algumas CIDADEZINHAS. Terei que desenhar? São poucas pessoas, mas elas existem.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/70 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu sei que ocorreu por causa do ato de retirar a estátua. Todos sabem. O ponto não é esse. O tema é o pensamento \textbf{atrasado} dessa galera. Eu expliquei que lá nos EUA existe uma galera bem \textbf{atrasada} com relação a "idéias que acreditam". Esses estão bem no interior.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasada, Atrasado & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/49 & \cellcolor{green!5}4.082 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse papinho chato não vai mudar ninguém \textbf{velho}, sinceramente vc acha q os nazistas vão deixar de ser nazista por isso?!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small PARABÉNS! Aos preconceituosos, homofóbicos, xenofóbicos e \textbf{misógino} se tivessem como voltar vocês para o útero de suas mães e pedir para os parirem de novo pra ver se nasciam ser humanos melhores, serie uma benção. Já que não tem,  se tornem então pessoas melhores.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Misógino & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/44 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small bando de filho da \textbf{puta} não tem o que fazer\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small NAZISTA É MEU OVO,PAU NO CÚ DOS NAZI\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi & \cellcolor{green!5}Nationality - German & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É muito triste q isso esteja acontecendo em pleno 2017, depois de tantas guerras que já teve na história mundial. Não sei onde vamos parar... o \textbf{esqueleto} de um \textbf{negro}, judeu, \textbf{gay}, lesbica, \textbf{branco} etc é IGUAL. Muito triste!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Esqueleto, Gay, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Physical Identity - Physical Features, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}4/39 & \cellcolor{green!27}10.256 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isso acontece porque cada um se acha a melhor bolacha do pacote. Imagine se os alienígenas chegassem, superiores, e fizessem da \textbf{raça} humana - sem distinção de credo ou cor - o mesmo que fazemos entre nós. Escravizar, concentrar, matar. Falta empatia. Muita.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/43 & \cellcolor{green!5}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small existe \textbf{racismo} anti-branco também.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Rafael Entony Vicente errado, não confundam escravidão com \textbf{racismo}. Escravidão é uma coisa independente de cor, sempre existiu em qualquer lugar do mundo. \textbf{Racismo} é ter ódio/desprezo/nojo por outra pessoa pela sua \textbf{raça}(cor).\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/33 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Azov Battalion é e os donos dos barcos eram judeus. Já agora tu és nazi\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nazi & \cellcolor{green!27}Nationality - German & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quem deu deslikes é tudo filho de \textbf{puta} nojeto. 😠\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Azov Battalion Pra você ter uma ideia, grande parte da população \textbf{africana} da época nem sabia da existência de homens brancos, você é muito trouxa cara, você está tentando dizer que os brancos eram santos e que tudo isso que aconteceu com os negros foi todas as suas próprias ações voltando contra eles mesmos... Não se justifica a escravidão.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africana & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/59 & \cellcolor{green!27}1.695 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Saruman O \textbf{Branco} Opressor boa cara\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small mas o k importa é k n acontese mais. o k ta no passado fica no passado e o \textbf{racismo} ja devia ter ficado lá á anos atras\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Saruman O \textbf{Branco} Opressor Cara, Você já deveria saber que antes de tudo isso antes mesmo da africa ter sido completamente devastado já havia escravos, principalmente escravos de guerra, você não pode simplesmente concluir que a escravidão começou na africa se baseando apenas nos seculos "atuais" você já estudou sobre o império romano certo? Você já deveria saber isso. Alias a escravidão não aconteceu só com negros mas também com indígenas, mestiços e os povos restantes após a dominação das suas terra, não adianta tentar justificar escravidão dizendo que são as ações dos negros voltando contra eles mesmos...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/98 & \cellcolor{green!5}1.02 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Azov Battalion realmente, as escravidão infelizmente existia na África antes mesmo dos brancos chegarem. Porém quando os brancos chegaram no continente \textbf{africano} as escravidão aumentou 95 em relação a antes. E também a escravidão era entre africanos e africanos e aqui ele está se referindo ao \textbf{racismo} e não a escravidão.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/51 & \cellcolor{green!27}3.922 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Óbvio que existem negros racistas tbm! Isso não se pode negar. Mas é uma minoria com complexo de inferioridade! Que aprendeu a vida toda que os brancos são mais bonitos, mais limpos e mais respeitáveis.O \textbf{racismo} que durante muito tempo ficou velado, agora aflora intensamente por um único motivo : Os negros agora, estampam capas de revistas,  namoram com outras raças,  alguns ganham milhões com músicas que retratam as ruas, estão indo pra faculdade, viraram presidente de uma grande potencia mundial. E para uma grande maioria isso ainda é simplesmente intolerável.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/91 & \cellcolor{green!5}1.099 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small lil!ii!l!il!!l!ii!!i!ilil!lil Eu só disse que a escravidão teve inicio com pessoas geralmente negras.....Eu não comparei escravidão com \textbf{racismo} (se bem que muitos escravos, independente da cor, podem acabar passando um certo ódio de um grupo de pessoas para gerações futuras calsando preconceito).\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/43 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Por favor, não dê mais sua opinião em nada... vai ser uma bênção à \textbf{nação}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Olá, Sou da Nova Ordem Nazista, para deixar bem claro nos dá "NON" não apoiamos nenhum tipo de preconceito racial, \textbf{sexual} etc, mais levamos a doutrina cristã a sério. A Nova Ordem Nazista, tentará emplantar algumas leis como por exemplo: " Diminuição da carga horária para empregados públicos, alistamento feminino obrigatório, extinção do preconceito racial e \textbf{sexual}". Não sigam o Antigo E Podre Partido Nazista Pois Eles Não Pensam No Bem Da Sociedade, Mais Entrem E Sigam Com Toda Fé A Nova Ordem Nazista. Nós da "NON" somos Nazistas mais oprimimos o preconceito, um dos líderes da "NON"  é um \textbf{negro} judeu, que o Chamamos de 'Senhor Paz' nos o amamos como amamos a todos os que sofrem preconceito. Venham Fazem Parte da Nova Ordem Nazista e ajude-nos a mudar o mundo. ( Ehre der Nazi-Partei ) ASS: Comandante da 16° tropa de recrutamento. Que Deus Os Abençoe.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Sexual & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - General & \cellcolor{green!27}3/148 & \cellcolor{green!27}2.027 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu sou \textbf{negro} eu sou Umbandista e sou \textbf{LGBT} sofro já sofri e espero não sofrer mais por isso tudo Se vcs (Nazistas, Neo Nazistas) não concordam ou achem errado e qrem q eu morra vem me mata eu n tenho medo de vcs seus merdas! 🖕🖕\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/47 & \cellcolor{green!5}4.255 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Para de opinar sobre assuntos polêmicos seu \textbf{idiota} útil!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Judeu e \textbf{mulher} são iguais a punheta, tem que bater mesmo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pulga Alien ué\normalsize   & \cellcolor{green!27}Pulga & \cellcolor{green!27}Age - Youngsters & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Papaco , o Pistoleiro lava boca pra falar do povo de deus \textbf{idiota} ......\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Papaco , o Pistoleiro judeu não \textbf{mulher} é difícil algumas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pulga Alien É tu guenta??\normalsize   & \cellcolor{green!5}Pulga & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small não dá pra falar em descriminação se você taxa opiniões conservadoras como ultrapassadas, nunca defendi grupos neonazistas, não sou um deles. mas acho que tá na hora do povo pensar nos direitos das pessoas, não se pode falar em bolhas sociais se você defende grupos \textbf{lgbt} ou anti-racistas que se denominam parte especial na sociedade. enquanto colocarmos nomes em quem segue uma linha de raciocínio diferente dos demais. não vamos chegar a lugar nenhum. lutar pelos direitos dos negros, \textbf{lgbt} etc.. não é revolucionário, eles são tão importantes quanto brancos e héteros, não vejo porque dar destaque afinal, somos todos apenas uma coisa, HUMANOS, acho que o conceito de humanidade está sendo gradualmente deixado pra trás.\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/116 & \cellcolor{green!27}1.724 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small grupo de estudantes negros???????????????????? ou os black lives matter, movimento neonazista  totalmente agressivo q usa da imagem \textbf{negra} para fzr o mal e cometer agressões e violência pelas ruas.OBS: n to defendendo  os braquelos, pq boa parte la estava só protestando para n tirarem a estátua, só isso. Porém exista la um grupo de antifas, q é um movimento neonazista tbm q odeia negros assim como os black lives matter odeia os brancos. Preste atenção nessas informações maus dadas garotinho.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/81 & \cellcolor{green!5}1.235 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small como nissin ja disse na musica Profecias, "essa \textbf{raça} não entende suas próprias diferenças, não pensa como age, não age como pensa"\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Enquanto a cor da pele e a preferência \textbf{sexual},forem mais importantes que o brilho nos olhos,ainda haverá guerra\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tem q mata todo mundo ...   brincadeira, só queria falar q quem é neonazista pelo amor de deus né , você q defende essa idéia ,sabe o q é ela ? se n sabe procure saber , e se sabe e mesmo assim continua seguindo, ou vc é loko ou vc n pensa no seu filho (como assim no seu filho?) , pensa q seu filho nasce \textbf{negro} , vc vai escravizalo ou odialo?? está ai sua resposta AMEM MAIS ..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/81 & \cellcolor{green!27}1.235 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nada disso me assusta, já estava escrito que isso ia acontecer."Porquanto se levantará \textbf{nação} contra \textbf{nação}, e reino contra reino; e haverá fomes e terremotos em vários lugares. Mas todas essas coisas são o princípio das dores."\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/38 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Aí eu só piqueno e por não \textbf{muda} nada\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pra começar esses grupos historicamente na África escravizaram eles mesmo ao perseguir outras tribos e vender para os malditos colonizadores. Não sou um maldito nazista mais \textbf{puta} que pariu vitimismo não rola. Historicamente todas as raças já escravizaram e foram escravizadas. O problema é que os negros foram recentes.O que está gerando essa onda de ódio é o fato de minorias quererem privilégios, esses governos porcos dividem para deixar o povo fraco, isso é fato.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/75 & \cellcolor{green!5}1.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Parabéns castanhari ótima mensagem para as pessoas isso pode ajudar aquela pessoa que é \textbf{racista} ou até aquele cara que tem medo de sofrer \textbf{racismo}.... eu concordo com vc\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/29 & \cellcolor{green!27}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tenho amigos negros ,amigos gays e lesbicas mas sou totalmente contra politico safado que quer tirar autoridade dos pais e implantar n cabeças das nossas crianças ideologia de genero .o cara virar \textbf{gay} assim qe começa adolecencia e os hormonios   aflorarem e uma coisa agora por na cabeça de uma criança que ela nao tem sexo definido e pode ser qualquer um dos dois é so escolher ja e palhaçada .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/71 & \cellcolor{green!5}1.408 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ninguém vai ficar puto, quase todos nós odiamos o Fascismo. Mas se Castanhari fazer como os esquerdistas falando que o Fascismo foi pior que o comunismo, ai que a glr fica \textbf{puta}. Não tem comparação o terror e a quantidade de mortes do communismo comparado com o também horrivel fascismo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/50 & \cellcolor{green!27}2.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vivemos extremismo dos dois lados... Vemos esses imbecis neonazistas de um lado e vemos a comunidade \textbf{LGBT} enfiando crucifixo no ânus... Tá feio a coisa\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small 10 reais que vai ter comentário imbecil\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se tem pessoas que quer se nazista, foda-se , quer ser \textbf{gay}, foda-se, quer ser hetero, foda-se, quer ser judeu, foda-se,entedeu? Cada um pensa como quiser,\textbf{velho}.Ninguem é obrigado a se moldar da forma que querem que eles sejam.Essa é a vida,cada um tem sua opinião , vocês "odeiam" eles(apesar de não admitir) e eles te odeiam então pronto. Não são melhores que voces e nem vocês melhores que eles. Vi muita gente falando: "Esses caras tem que morrer", poxa hein \textbf{velho} parabéns.E ai? O que te faz diferente deles? O que é certo ou errado pra você pode não ser pra mim e nem pra outra pessoa. Ninguém pode julgar o que é certo ou errado, porque sempre você irá julgar de acordo com suas convicções.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/126 & \cellcolor{green!5}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cada um tem seu livre arbítrio, eu não sou preconceituoso nem \textbf{homofóbico}, mas também não aceito o homossexualismo, respeito.\normalsize   & \cellcolor{green!27}homofóbico & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esse povo acha que tudo que é diferente representa uma ameaça. Fofos, se nossos antepassados considerassem que tudo diferente representaria uma ameaça, sem ao menos " estudar " tal coisa distinta, provavelmente a \textbf{raça} humana estaria em extinção.Sem falar que, desde quando aparência define caráter?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/46 & \cellcolor{green!5}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Qual é o sentido de apoiar o nazismo sendo que você mora no Brasil??! Brasil é um país praticamente formado por misturas não existe ninguém 100 puro e ainda por cima estamos na América Latina, logo somos latinos, que são 2 coisas que os nazistas não gostavam também. Vai entender cara pega a suástica faz saudação, mas é um \textbf{negro} latino que não sabe nem o que tá "seguindo"\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/69 & \cellcolor{green!27}1.449 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Para tá feio tbm.. Virar \textbf{homossexual} tá começando a virar modinha...agr é normal virar \textbf{gay},sapatão,lésbica... tá escroto! Se Deus te fez com esse corpo,VC vai ter q aceitar a viver com esse corpo! Será q é tão difícil?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/38 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small "Oque tá acontecendo com \textbf{mudo} "?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mudo & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Há kra isso é muito choro esses kras que fizera manifestação nazista eles são homens de vdd já esses kras que fazem marcha por causa social, enquanto os nazistas foram com tochas esses estudantes de universidades foram com gás de pimenta se eu sou \textbf{Machista} \textbf{Homofóbico} \textbf{Racista} Xenófobico é só vc não conviver cmg mas querer que todas as pessoas pensem igual vc que acham que busca país mundial e direitos iguais é patético\normalsize   & \cellcolor{green!5}Machista, Racista, homofóbico & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/74 & \cellcolor{green!5}4.054 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nao estou entendendo o Castanhari... O MUNDO É PRECONCEITUOSO! Não adianta querer combater "ideologias" pois elas são imortais. Recentemente nós vimos o filme atar Wars quase sendo boicotado pelo mundo inteiro quando o assunto foi o mais comentado no Twitter que o público não queria um \textbf{negro} como protagonista! E sobre os demais tipos de preconceitos irão perdurar sempre! Isso não vai mudar, não adianta!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/65 & \cellcolor{green!27}1.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Imagine se sua mãe fosse \textbf{negra}, e seu pai fosse um \textbf{branco} \textbf{homossexual}, você iria matar sua mãe e seu pai? Hoje a humanidade está extremamente hipócrita, elas saem para manifestar contra negros e gays, sendo que em casa, dão abraços em seus familiares negros ou homossexuais. Acho que nunca na história, os negros foram piores que os brancos, acho que nunca os negros levantaram o dedo sem necessidade. Me lembrei daquela frase "O mundo da voltas", o pior é que é verdade, isso aconteceu há muito tempo e agora está voltando.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Homossexual, Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/92 & \cellcolor{green!5}3.261 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small MANO! DEIXA OS CARA SE \textbf{GAY}! afinal... quanto mais \textbf{gay}... mais \textbf{mulher} disponível\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/13 & \cellcolor{green!27}23.077 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Faltou falar que a galera "\textbf{negra}" que se juntou pra "peitar" os caras também é outro grupo que espanca gente na rua só por ser \textbf{branco}, não se deve comprar e ver quem é pior, ambos são grupos nojentos, mas vi aqui você passando pano pra um lado.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/48 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Preconceito e \textbf{racismo} é coisa de criança,cada um tem a sua forma de pensar,não custa nada respeitar o pensamento e o espaço do outro?...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small serio fds sou \textbf{branco} msm\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small pros brasileiros quem apoiam o nazismo:todo mundo aqui é latino, nao tem ninguém "\textbf{raça} pura" aqui nao, espera o plano deles dar certo pra vc ver o que acontece com vc irmaooo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/33 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pô vey,pra que essa discursão td é da mesma cor por dentro vermelho\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vermelho & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Native American, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}2/13 & \cellcolor{green!5}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Foda-se se o cara é \textbf{gay},judeu ou \textbf{negro}! Tem que matar msm assim(A melhor arma contra esses preconceitos é a Zueira!)Tem MT comentário aki de gente que nem é nazista e só tão zuando com a cara de VCS! Xingar ou chamar o cara de \textbf{aberração} e preconceituoso não vai mudar a opinião dele.Tem outras formas de se combater isso.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Aberração, Gay, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}3/63 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small não to ligado, uma tal de lacradoras dessas de twitter me disse uma vez que eu era um homem \textbf{branco} \textbf{racista} \textbf{homofóbico} e \textbf{machista} por não concordar com elaque homens deveriam ser exterminados, mas eu não tava ai nesse role, minha honra nazista, ariana e odiadora de minorias foi manchada.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Machista, Racista, homofóbico & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White, Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}4/50 & \cellcolor{green!5}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A verdade é que as pessoas não respeitam as diferenças não somente de cor, \textbf{raça}, \textbf{etnia}, orientação \textbf{sexual}, mas também qualquer coisa que venha a ser contrario ao que você é. Respeito é o que falta  nesse mundo que aprendeu mais a odiar do que   amar. lamento bastante e mim revolto quando vejo essas noticias.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia, Raça, Sexual & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}3/55 & \cellcolor{green!27}5.455 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eles podem estar zoando, como toda a internet faz, ou defendendo a liberdade de expressão, o que é válido. Ainda não vi nenhum comentário \textbf{racista} pra ser sincero. Vi um \textbf{homofóbico} (que não sei se era zoeira).\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista, homofóbico & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/37 & \cellcolor{green!5}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Meu Deus Mano, olha onde esse Mundo foi Parar, está indo de Mal a Pior, eu realmente, não entendo a Finalidade Disto, não tem nem o Por Que. O Nazismo Foi uma coisa Horrível, imagina se isso se repitisse, seria terrível, eu Realmente, não apoio preconceito, não apoio nazismo, não apoio Bullyng... Tem gente falando que não era essa a Finalidade do Canal, Mas Mano, Vamo Mudar, vamo tentar Mudar, Quem pode  ajudar, Ajuda, Quem Pode Mudar, \textbf{muda}, isso não é Humano, sério, estamos no fundo do Poço :(\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/89 & \cellcolor{green!27}1.124 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small TODOS SOMOS DA MESMA ESPÉCIE...PQ NOS TORNAMOS ISSO??? NUNCA \textbf{MUDA}! POXA MUNDO...CRESCE!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cara o br consegue ser infinitamente pior que 10 protestos desse juntos, pq vcs estão preocupados com isso? Aqui existe muito mais \textbf{racismo} que nesse protesto.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small pq existem pessoas assim que não respeitam o próximo, sempre achei que todo mundo deveria ser respeitado com igual tipo todos nos somos seres  humanos sendo negros,gays ou \textbf{travesti},transexuais. pq temos que ter preconceito?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Travesti & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}1/34 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small da desgosto ver no que a inguinorancia de alguem pode causar e triste ver isso somos todos iguais fura o seu dedo e ver o que sai sangue ele e \textbf{v\textbf{ermelho}} somos feito de carne podemos ser diferentes uns dos outros cor diferente mais não pode sai batendo em alguem por conta disso por conta de nada você só pode ter uma certeza na vida que VC vai morre e vai vira um po com passar do tempo só isso .........\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vermelho & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Native American, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}2/81 & \cellcolor{green!27}2.469 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small só a palavra "ignorância" q ta errada, mas o texto ta certo, não consigo entender como alguem consegue odiar alguem pela cor ou pela orientação \textbf{sexual} :v\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small eu não sei se estou chocada com o que esta acontecendo ou com a minha ingenuidade que acreditava que o nazismo havia \textbf{acabado}. É lamentável o quanto o ser humano não é humano... Eu sou bissexual e posso garantir que é muito difícil viver com o preconceito das pessoas. :/\normalsize   & \cellcolor{green!27}Acabado & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/50 & \cellcolor{green!27}2.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small To vendo uma galera querendo passar o pano pra essa corja da humanidade ... \textbf{velho} , sinceramente , pessoas que apoiam isso são completos asnos , moleques que não tem coragem nem de mostrar a cara , pois se se bater o pé eles correm pro colo da mamãe ... esses tipos são os mesmos que apoiam o bolssolixo e tudo que há de fétido no mundo. Tudo moleque cuzão!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/70 & \cellcolor{green!5}1.429 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Meu deus pq tanto preconceito com \textbf{homossexual} ? E com pessoas de racas diferente? So queria saber um argumento que realmente fosse justo. Estou me sentindo num livro de historia onde tudo que eu repudiava naqueles seculos passado esta acontecendo e ainda vou ler os comentarios e vejo gente defendendo essas porra. Ah vtnc !! A humanidade ja chegou ao seu limite de burrice e ignorancia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/66 & \cellcolor{green!27}1.515 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Você é muito novo e com certeza ainda pensa que as coisas são assim "\textbf{preto} no \textbf{branco}". Ou seja, só porque é uma opinião ela não deve ser reprimida. Vou tentar trazer para o seu dia a dia. Imagine ser confrontado com a situação de que dezenas de colegas de colégio saiam falando para todo mundo que acham você feio e burro. Você acha que esse tipo de atitude deve ser tolerada? Você vai ficar parado ouvindo que todo mundo acha que você é feio e burro, simplesmente porque eles tem direito de dizer o que pensam, ou você acha que deve ser tomada alguma atitude? Opiniões podem sim ser punidas, e isso é defendido por lei(difamação, \textbf{racismo} etc..).  Até aonde vai a opinião e onde começa o ódio? Talvez essa seja uma das grandes perguntas da atualidade, e não espere que nem eu, muito menos você, um menino tão novo, seja capaz de responder. Mas temos de entender que esse limite existe sim e, na minha opinião, foi claramente ultrapassado por esses manifestantes.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Preto, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/174 & \cellcolor{green!5}1.724 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ok, pode até ser uma opinião, mas é uma opinião que atingi às demais pessoas de forma cruel digamos assim, você, se alguém te agredisse só porque é asiático,brasileiro,\textbf{negro},\textbf{índio}, seja o que for, você acha que você deveria ficar quieta? acho que não, todo mundo tem direito de se defender de alguma forma, principalmente quando se trata de uma ideologia criada por um cara malucão qualquer.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Índio & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - Native American & \cellcolor{green!27}2/66 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small cara, falar q gays e negros  tem q ser mortos nao é opinião, se tu acha isso nao espalha essa porra que vc chama opinião pros outros.O cara nasceu \textbf{negro} e vai continuar \textbf{negro} pro resto da vida, os gays nao tem opção, eles nao escolheram por quem eles irão ter atração.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}2/53 & \cellcolor{green!5}3.774 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Engraçado , estou vendo um monte de pessoas xingando os neo nazistas mas na vida real é \textbf{racista} porem esconde isso , é homofobico como eles e sem falar que sao intolerantes em relação a outras religiões.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/37 & \cellcolor{green!27}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O meu respeito pelo castanhari só aumento depois desse vídeo. Sou \textbf{negra} mais acima de tudo sou um ser humano.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Horrível a comparação de 2017 com 1800, o \textbf{racismo}, a \textbf{homofobia}, a \textbf{xenofobia}, a intelorância religiosa entre outros existem até hoje. Passaram-se MUITOS anos de 1800 pra cá e NADA mudou.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia, Racismo, Xenofobia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/31 & \cellcolor{green!27}9.677 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small FELIPE EU NÃO ODEIO NINGUÉM \textbf{VELHO}, JAMAIS! NINGUÉM TEN CULPA DE SER \textbf{NEGRO}, AGORA SER \textbf{GAY} É UMA OPÇÃO, TO DE SACO DESSA PALHAÇADA DE GENTE FALANDO QUE NASCEU NO CORPO ERRADO... TOMAR NO CU, E TBM ACHO RIDÍCULO QUE ESSAS PESSOAS SE PASSAM TANTO POR VÍTIMAS QUE ALGUMAS DA NOJO, A MAIORIA NÃO QUER DIREITOS IGUIAS, QUEREM TER PRIVILÉGIOS...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Negro, Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/60 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Você esta totalmente errado \textbf{idiota},primeiro por que ser \textbf{negro} não é ter culpa,você julga isso como se fosse algo errado,segundo pelo fato de escolher um sexo,esse seu MAS,só define que você é homofobico e que ser \textbf{gay} é uma "consequência",todo mundo escolhe ser oque é,e não é por isso que as pessoas precisam ficar ouvindo comentários idiotas de pessoas idiotas como os neonazistas e homofobico!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Idiota, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/65 & \cellcolor{green!27}4.615 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small NAZISTAS VÃO PRA  \textbf{PUTA} Q PARIU\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Acho que isso é falta de biologia na vida, porque se estudassem direito saberiam que os humanos são todos iguais, mesmo \textbf{esqueleto}, mesmo fígado, mesmo pâncreas, mesmo cu, mesmo tudo. A única coisa que não é a mesma é o cérebro, que, por visto, está cada vez mais danificado em certas pessoas. Eu tenho orgulho de dizer que tenho vergonha de ser um ser humano. Queria ter nascido cachorro.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Esqueleto & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/69 & \cellcolor{green!27}1.449 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Leonardo Chiapetti nossa cara, isso é muito importante, saber o que está acontecendo no mundo, que pode nos afetar futuramente.Se fosse um vídeo de funk com mulheres que não se dão o menor valor rebolando a bunda só de calcinha, você tava aí aplaudin, mas como é um vídeo nos atualizando das notícias do mundo, você não quer ver né. E só pra constar eu sou hetero blz, gosto de \textbf{mulher} que se valoriza e não que empina o rabo pra qualquer um\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/84 & \cellcolor{green!5}1.19 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small samuel santana O \textbf{idiota}, Blablablalogia é um canal . .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nazista e \textbf{racismo} , eu tenho é nojo dessas palavras ...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Para as pessoas que pregam coisas errôneas sobre homossexuais, negros e etc e são pseudo-nazista.Primeiro de tudo, ninguém escolhe ser um \textbf{homossexual}, se houvesse decisão, ninguém seria, segundo não existe \textbf{raça} superior, todos são humanos, cor de pele mais clara somente te deixa mais vulnerável a luz solar, não te faz melhor em nada, terceiro, estuda e aprenda biologia lá você aprende tudo isso que eu falei, quarto nazismo é um movimento doentio de supremacia racial Ariana, se você apoia isso está errado por dois motivos: 1- mesmo que tenha descendência alemã é impossível você ser um ariano puro, não existe isso hoje 2 - Qualquer movimento que pregue a morte e destruição de qualquer outro ser humano é voltar ao tempos das cavernas.Não existe "certo" ao apoiar uma causa que procura o mau de outro ser humano, isso é uma ultrage ao "ser humano" e nos torna cada vez mais macacos, que atacam qualquer outro da espécie só por ser diferente.Cresçam.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/165 & \cellcolor{green!27}1.212 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Caralho felipe como tu mudou mano. Assistir teus videos anteriores. Vc \textbf{mudo} pra caralho\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mudo & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bando de NeoNazista filhos duma \textbf{puta}! essa desgraça nem deveria existir , pleno seculo 2017 ainda existe nazista nessa porra! vão se fuder! cambada de filho da \textbf{puta}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/28 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small MORON KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKMoron do Inglês significa idiota\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu achando q Brasil era racista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small quando eu falo que a \textbf{raça} humana é um \textbf{raça} desprezível ninguém acredita\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/13 & \cellcolor{green!5}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small "Seja um Black Panther, não dê a outra face pros que creem na ideologia \textbf{nazi} de superioridade.".\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nazi & \cellcolor{green!27}Nationality - German & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu também não sou alvo de preconceito. Sou \textbf{branco} (mas n pálido) hetero, homem e a região que eu nasci n são alvo de preconceito e piadas. Mas mesmo assim condeno totalmente ações preconceituosas. Tanto racistas quanto homofóbicas machistas xenófobicas, etc.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/41 & \cellcolor{green!5}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gostaria mt q falasses sobre Portugal Esta a acontecer algo parecido aquiMas pela a internet  As pessoas escondem atras do telemovel ou computador e falam coisas racistas e preconceituosas E com isso tudo acontece agressoes a quem n tem culpaOu o abuso de poder dos policiasQ em portugal para quem é \textbf{negro} é algo q acontece todos os dias, ma os portugueses simplesmente nao querem aceitar q vivem num país \textbf{racista}, sendo q a própria ONU ja referiu esse assunto\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/83 & \cellcolor{green!27}2.41 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Só quem é \textbf{cego} não vê o retrocesso da humanidade. Tecnologia não é sinônimo de moralidade ou algo parecido, infelizmente.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cego & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small resumo: \textbf{racismo} é coisa de duente\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pior que é verdade, cara! Tem gente que fala: "Se apoia \textbf{gay}, é outro \textbf{gay}". O Castanhari é \textbf{branco} e ta defendendo os negros. Eu sou hétero, mas apoio totalmente os gays. Eles só querem viver a vida deles.Claro, tem \textbf{gay} que é filha da \textbf{puta}? TEM! Tem hétero que é filha da \textbf{puta}? TAMBÉM TEM! Caráter não tem nada haver com sexualidade.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Gay, Puta & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White, Gender - Female sexuality, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}6/64 & \cellcolor{green!5}9.375 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small nazistas e homosexuais, tdo farinha do msm saco, (supremacia branca X  supremacia \textbf{gay}) se os caras, caras fossem gays mas cuidassem da vida tdo bem mais sempre quer ser mais que as outras pessoas, na politica e na sociedade qual a diferença dos supremacistas brancos, os 2 tem mais q c foder\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/52 & \cellcolor{green!27}1.923 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Supremacia \textbf{gay} kkkkkkkkkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essas pessoas não estão preparadas pra viver no século XXI, ( simplismente vc julgar uma pessoa pela a cor da pele dela é a coisa mais estúpida que existe).Parabéns "maior \textbf{nação} do mundo."\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/34 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Então todo \textbf{negro} universitário é um Antifa? Eu nem venho mais pelas nostalgia, mas é engraçado demais ver esse tonto tentando se meter em política\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Estados Unidos é um pais \textbf{atrasado}! \textbf{racismo} é coisa do passado... eles q continuam com essa frescura. É um pais de 1°mundo com pensamento de 3°mundo...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasado, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/26 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nazista filha da \textbf{puta} , tem que se fuder e acabo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gay nem é gente\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small sou \textbf{negra} e tenho orgulho da minha cor\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mas isso é meio bando de maluco. Como também tem extremistas em todos grupos. Mas na verdade, não devia ter grupos... Somos todos irmãos. A culpa não é do \textbf{branco} só pela cor... A culpa é da humanidade que está com coração de pedra. Não acho que ninguém é minoria ou maioria. A lei é para todos. As injustiças serão cobradas por Deus.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/63 & \cellcolor{green!27}1.587 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E o grupo tau do mula\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tudo Sobre Games ah ok porque se fosse 3k seria \textbf{nazi}3k-kkk-pessoas más\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nazi & \cellcolor{green!27}Nationality - German & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Minha dúvida não apoio nazismo mas fazer humor \textbf{negro} sobre isso e valido?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pois é, nazistas são imundos, igualmente aos comunistas. Melhor não se manifestar contra ninguém. Nos EUA existe uma intolerância grande sim, de ambos os lados. Ninguém aprende a amar depois de \textbf{velho} e muitos dos que dizem "devemos amar mais" são os que mais criam ódio.Porque tiraram a estátua? Provocação?  Os manifestantes que fizeram isto, foram chamados exatamente disto, de MANIFESTANTES, mas também são EXTREMISTAS, mas a mídia e alguns youtubers só ENXERGAM UM LADO kkkkkTudo igual\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/79 & \cellcolor{green!27}1.266 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se você é nazista, você tem que se fuder na vida filho da \textbf{puta}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Olha concordo tudo oque você falou, mas falar do policial \textbf{velho}, você foi \textbf{racista} no comentário, quer dizer que se eu for policial \textbf{negro}, não posso defender um Cidadão \textbf{branco} pq ele é \textbf{racista} ? Por pensamentos assim fica meio difícil a polícia ser respeitada. E outra ele só segui ordens. Assim como eu também só sigo ordens. Nada a declarar \textbf{velho}... Não temos culpa de não seguimos as ordens que nossos superiores nos dão, não teremos oque comer, nada vai dar pra pagar nossas contas no final do mês, por pensamentos assim a polícia do Rio de Janeiro não é respeitada, por pensamentos assim um traficante vale mais que um policial, seja ele \textbf{branco} ou \textbf{negro}...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro, Racista, Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}8/117 & \cellcolor{green!27}6.838 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não sei como o ódio está crescendo cada vez mais temos que mudar isso o mundo está cheio de preconceito pelo \textbf{negro} homossexuais etc. E daí nos seres humanos somos o problema de tudo nos temos que ter vergonha na cara por que ninguém deveria sobre todo mundo gosta de respeito e todo mundo quer ser respeitado nos não controlados a vida de ninguém então vamos parar com isso não adianta ser com violência ou não temos que sentar e conversar deveria ser assim seria bem mais fácil se nois queremos um mundo melhor então vamos ser melhores tabem como castanhare disse nos saímos do mesmo lugar o nosso sangue e \textbf{v\textbf{ermelho}} que nem todo mundo por que essa violência toda gente não tem por que ter briga ninguém nasceu com ódio bora parar com isso não importa se ele tem a cor diferente ou o sexso diferente bora resolver com sabedoria quem é contra que se foda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Vermelho & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - Native American, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}3/158 & \cellcolor{green!5}1.899 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Só digo uma coisa: O FIM ESTÁ PRÓXIMO, NO DIA QUE CADA \textbf{NAÇÃO} CONHECER A PALAVRA DE DEUS, SERÁ A VOLTA DE CRISTO. O MUNDO ESTÁ UM CAOS, ESTEJAMOS PREPARADOS.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Meu Deus, a Guerra de Secessão não foi só para impedir a Escravatura, foi pra criar a \textbf{Nação} Dixie, que tinha uma cultura totalmente diferente dos Nortistas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E tudo burro pq se fossem inteligente teriam estudados que os negros tem os mesmo sangue e se estudassem saberiam que uma pessoa \textbf{negra} pode doar um órgão para um \textbf{branco} se estudassem poderiam saber que aquela pessoa escolheu outro caminho do que eu mais eu aprovo pq a escolha é dele se ele quer namorar ou casa com homem ou \textbf{mulher} se eles não aprovam e pq não estudam\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Mulher, Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Gender - General & \cellcolor{green!27}3/70 & \cellcolor{green!27}4.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small felipe do céu.. é por isso e outras que vc é de longe I MELHOR youtuber da atualidade.só produz conteudo foda, e coisas a adicionar para a sociedade. videos dos quais poderiam passar facilmente em uma sala de aula.. videos a mostrar pros filhos e até pro \textbf{tinhoso} hahahaobtigado por existir felipe castanharia.. espero do fundo do coraçao que seu canal cresça mais e mais e se o maior fucking canal do iutubiu e se torne milionario e super feliz :)))\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tinhoso & \cellcolor{green!5}Social Class - Upper class & \cellcolor{green!5}1/83 & \cellcolor{green!5}1.205 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não seja racista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu só homofobico mas nem porisso eu vo sai chingando os \textbf{gay} mas eu não apoio o casamento \textbf{gay} cada um tem sua opinião...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/24 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É triste ver uma coisa dessas, mais triste ver comentários como esses! E eu só queria dizer uma coisa! A gente não tem que gostar de tudo, agradar a todos e nem ter as mesmas opiniões que os outros! A gente só precisar ser tolerante e respeitar! Negros, brancos, amarelos, são gente como a gente, corre sangue \textbf{v\textbf{ermelho}} dentro igual corre na gente, anatomicamente somos iguais, temos coração, pulmão, cérebro! Não existe nenhuma diferença além da cor da pela se dada simplesmente por um excesso de melanina, ou no caso dos brancos, a falta dela! Homossexuais não escolhem se apaixonar por pessoas do mesmo sexo, não escolhem ser assim! E sinceramente a boca não é de vocês, o cu não é de vocês, a vagina e o penis não são de vocês, o coração também não é de vocês, então não se preocupem com os olhos dos outros? Vão simplesmente cuidar do próprio umbigo! Ninguém aqui é obrigado a ser \textbf{gay}, nem casar com \textbf{negro}, nem amar o mundo todo! Aprendam simplesmente a ser tolerantes e aceitar o diferente! Mais do que isso vocês não precisam fazer!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Negro, Vermelho & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - Native American, Ideological and Political Identity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}4/187 & \cellcolor{green!27}2.139 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O menino que acaba de entrar na puberdade, e tem um projeto de bigode, agora virou um sociólogo pensador. E eu que achava que a pensadora Valesca \textbf{Popozuda} já era o fim.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Popozuda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/32 & \cellcolor{green!5}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Só queria saber o pq o vídeo anterior foi excluído né hooooo burrinho? Simplesmente pelo motivo que acabou de expressar: Nem tudo é verdade, mas não se deve acreditar em tudo que se falam. Veja o outro lado da moeda e perceba a aceitação do seu publico em te achar um \textbf{idiota}. Bateu na mesma tecla, mas agora foi mais suave né castanhari burrinho\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/64 & \cellcolor{green!27}1.562 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Realmente eu perdi a fé no Brasil. Existem muitos neonazistas por aqui! Inclusive aqui no YouTube, existe um homem que está sempre em alta e só vomita preconceito em seus vídeos. E aí que vemos que têm pessoas que o apoiam e o tal político que querem suas visões tradicionais na \textbf{nação}. Lamentável. Era para evoluírmos e não ao contrário!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/60 & \cellcolor{green!5}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pois é, Douglas, tb acho que o mundo deveria evoluir e não regredir, mas há muito tempo percebi que isto não acontece. Qdo. eu era criança achava que um dia o mundo seria povoado apenas de pessoas se entendendo, mas me enganei, eu me esqueci que estava pensando em seres humanos e não numa \textbf{raça} superior, portanto, o mundo nunca será povoado de pessoas se entendendo. E o Brasil tá cheio destas pessoas que só acreditam nelas mesmas, nunca ouviram falar de Deus e não adianta apresentá-Lo a eles, eles não querem conhecer Deus, eles não aceitam Deus. Só aceitam o Mal, infelizmente.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/103 & \cellcolor{green!27}0.971 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small cara você deve ser algum fanático   \textbf{viciado} em ficção científica,\normalsize   & \cellcolor{green!5}Viciado & \cellcolor{green!5}Behavioural Addiction - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Menina Otaku BR   Exatamente. Procuro entender os dois lados. Eu também já assisti aos vídeos, mas não gostei do ódio; da mensagem transmitida por eles.  Eu respeito muito a opinião dos outros. Cada um com a sua cabeça, cada um com seus pensamentos e ideias. Contudo, quando esses atos preconceituosos invadem um certo limite com intuito de machucar, denegrir, afirmar o que é certo e o que é errado, eu não apoio.   Portanto, só coloquei a minha opinião sobre o vídeo! Desculpem- me se "feriu" algum orgulho tradicional ou simpatizantes da causa. (   O neonazismo está associado ao resgate do nazismo, ideologia política propagada por Adolf Hitler, a partir do começo da década de 1920. O movimento neonazista tem suas origens assentadas na intolerância e em preceitos racialistas, primando sempre pela "\textbf{raça} pura ariana" ou pela "superioridade da \textbf{raça} branca". Os seguidores da doutrina em sua maioria promovem discriminação contra minorias e grupos específicos, como homossexuais, negros, estrangeiros ,ameríndios e judeus, além de imigrantes caboclos e islâmicos e contra os comunistas ).\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/172 & \cellcolor{green!27}1.163 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se a pessoa é \textbf{gay} deixa ela a bunda é dela\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small quando acontece a parada \textbf{gay} ninguém fala me "extremismo" porque será?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Por que não é extremismo, simples assim... A Parada do Orgulho \textbf{LGBT}, conhecida como Parada \textbf{Gay} é um evento que celebra os direitos conquistados por esta comunidade, através de muita luta! Por tanto, não é de forma alguma um tipo de extremismo :)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/43 & \cellcolor{green!5}4.651 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A divisão da política Nazista é vertente dos ideais de Marx. Mas o fascismo e a discriminação racial, \textbf{sexual} (entre outros) não tem nada a ver com o socialismo. O que você falou tem um pouco de razão, embora não esteja 100 correta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/43 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Q SE FODA, É \textbf{NAZI}? É \textbf{RACISTA}? É FILHO DA \textbf{PUTA}? VAI PRO COLO DO SATÃ! JA ERA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi, Puta, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality, Nationality - German & \cellcolor{green!5}3/18 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +cesar Margaret Sanger, \textbf{Racista} e mto Marxista, procura.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small cesar O comunismo abomina desigualdades? Kkkkkkj \textbf{Puta} que pariu\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se você ler o livro do autor ''Mein Kampf'' verá que há diversas citações ao marxismo e em alguns parágrafos do livro ele afirma que é o primeiro a realizar o SOCIALISMO REAL. Vou colocar aqui alguns parágrafos do livro Mein Kampf, na tradução de Klaus Von Puschen, publicado pela editora Centauro em 2001:Página 22: 'Nesse tempo, abriram-se-me os olhos para dois perigos que eu mal conhecia pelos nomes e que, de nenhum modo, se me apresentavam nitidamente na sua horrível significação para a existência do povo germânico: marxismo e judaísmo'Página 63: 'A democracia do ocidente é a precursora do marxismo, que sem ela seria inconcebível. Ela oferece um terreno propício, no qual consegue desenvolver-se a epidemia. Na sua expressão externa – o parlamentarismo – apareceu como um monstrengo de 'lama e de fogo', no qual, a pesar meu, o fogo parece ter-se consumido depressa demais. 'Página 160: 'Foi assim que os dogmas de Gottfried Feder me incitaram a me ocupar de maneira decidida com esses assuntos que eu pouco conhecia. Comecei a aprender e compreender, só agora, o sentido e a finalidade da obra do judeu Karl Marx. Só agora compreendi bem seu livro – 'O Capital' – assim como a luta da social-democracia contra a economia nacional, luta essa que tem em mira preparar o terreno para o domínio da verdadeira alta finança internacional.'Página 181: 'Não precisamos dizer nada sobre os mentirosos jornais marxistas. Para eles o mentir é tão necessário como para os gatos miar. Seu único objetivo é quebrar as forças de resistência da \textbf{nação}, preparando-a para a escravidão do capitalismo internacional e dos seus senhores os judeus'Página 237: 'De acordo com as finalidades da luta judaica, que não consistem unicamente na conquista econômica do mundo, mas também na dominação política, o judeu divide a organização do combate marxista em duas partes, que parecem separadas mas, em verdade, constituem um único bloco: o movimento dos políticos e dos sindicatos.'Página 291: 'À nossa concepção política usual repousa geralmente sobre a idéia de que ao Estado, em si, se pode atribuir força criadora e cultural, mas que ele nada tem a ver com a questão racial; e que ele é, antes de mais nada, um produto das necessidades econômicas ou, no melhor dos casos, o resultante natural da competição política pelo poder. Essa concepção fundamental, em seu lógico e consequente desenvolvimento progressivo, leva não só ao desconhecimento das forças primordiais da \textbf{raça} como à desvalorização do indivíduo. Porque a negação da diferença entre as raças viria a ser o fundamento de um semelhante modo de ver a relação aos povos e depois em relação aos homens individualmente. A aceitação da identidade das raças viria a ser o fundamento de um semelhante modo de ver em relação aos povos e depois em relação aos homens individualmente. Por isso, o marxismo internacional é simplesmente  a versão aceita pelo judeu Karl Marx de idéias e conceitos já há muito existentes de fato sob a forma de aceitação de uma determinada fé política. Sem o alicerce de uma semelhante intoxicação geral já existente, jamais teria sido possível o espantoso êxito político dessa doutrina. Entre os milhões de indivíduos de um mundo que lentamente se corrompia, Karl Marx foi, de fato, um que reconheceu com o olho seguro de um profeta, a verdadeira substância tóxica e a apanhou para, como um feiticeiro, com ela aniquilar rapidamente a vida das nações livres da terra. Tudo isso, porém, a serviço de sua \textbf{raça}.Esses são apenas alguns, tem mais dezenas de parágrafos no livro inteiro, caso queira ler e conferir, está disposto na internet e PDF. Dois lados extremistas na história, nada justifica esses movimentos, quem os defende deveria ser preso.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}3/622 & \cellcolor{green!27}0.482 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Micael stalin so matou mais que hitler pq a russia tinha muito mais gente que judeu, \textbf{gay}, deficiente e opositores do nazismo na alemanha\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small q fike ditto ... na verdade todo sistema politico social com base em Marx tem, em sua base, a discriminação social, racial e \textbf{sexual}! A primeira citação a respeito de assassinato de populações em massa baseada em classe, \textbf{nacionalidade} e valores culturais foi num livro de Marx. Onde ele dizia que alguns povos que ele considerava  inferior  a ele deveriam ser exterminados, criando assim o holocausto social!A prova disso é  que a Rússia, mãe do comunismo e patrocinadora dos países que resolveram seguir por esse caminho é  o país mais \textbf{homofóbico} ( no significado original da palavra) do mundo!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nacionalidade, Sexual, homofóbico & \cellcolor{green!27}Gender - General, Nationality - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/100 & \cellcolor{green!27}3.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small [...]stalin e hitler nunca foram aliados[...] Pacto de Molotov-Ribentroop. Quem nunca foram aliados de Hitler  são os países capitalistas como: EUA, Inglaterra...[...]na urss nao se matava pessoas por conta da \textbf{raça} ou pesoas com deficiencia[...] conte-me mais sobre a perseguição dos ucraniânos na URSS.[...]a urss ate baniu darwinismo por considera-lo racista[...] baniu tudo o que comprovava a desigualdade natural.Abaixo os pontos principais crimes  soviéticos(esboço inicial) : fuzilamento de dezenas de milhares de reféns, ou de pessoas aprisionadas sem julgamento, e massacre decentenas de milhares de trabalhadores revoltados entre 1918 e 1922;- a fome de 1922, provocando a morte de cinco milhões de pessoas;- execução e deportação dos cossacos da região do Don em 1920;- assassinato de dezenas de milhares de pessoas em campos de concentração entre 1919 e 1930;- execução de cerca de 690.000 pessoas por ocasião do Grande Expurgo de 1937-1938;- deportação de dois milhões de kulaks (ou supostos kulaks) em 1930-1932;- destruição por fome provocada e não socorrida de seis milhões de ucranianos em 1932-1933;- deportação de centenas de milhares de poloneses, ucranianos, bálticos, moldávios e bessarábios em 1939-1941, e posteriormente em 1944-1945;- deportação dos alemães do Volga em 1941;- deportação-abandono dos tártaros da Criméia em 1943;- deportação-abandono dos chechenos em 1944;- deportação-abandono dos inguches em 1944;- deportação-abandono das populações urbanas do Camboja entre 1975 e 1978;- lenta destruição dos tibetanos pelos chineses, desde 1950, etc\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/246 & \cellcolor{green!5}0.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eles fazem isso lá ,  quero ve faze aqui parsa ! tem que se muito homen ou ter 3 \textbf{bola} no saco, aqui é brasil faz isso na rua ou aqui na comunidade pra ve se não fica com o olho roxo ou as perna quebrada rapidinho :D, agressão contra preconceito funciona sim e fodase ! ;D\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/57 & \cellcolor{green!27}1.754 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Laranjo Lúcio Não,mas isso é uma situação política.Se não tivessem descoberto que o assassinato do \textbf{Francisco} Ferdinando em 1914 foi feito por estudantes persas,a Primeira Guerra não aconteceria tão cedo,não aconteceria ou teria um rumo diferente.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Francisco & \cellcolor{green!5}Nationality - French & \cellcolor{green!5}1/36 & \cellcolor{green!5}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Seu Madruga Ue, só pq é do democrata significa q deve ser uma pessoa n \textbf{racista}?oq tem a ver?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small OU VC NÃO É POLITIZADO, OU PENSA Q É, OU AINDA, É 1 \textbf{CANALHA} DESINFORMANTE COM ARES DE PROTETOR SUPERFICIAL DAS "VÍTIMAS", OU AINDA PIOR, PREFERE FICAR NA SUPERFICIALIDADE, SE PAGAR DE BOM MOÇO E NÃO SAIR DO "POLITICAMENTE CORRETO" P NÃO PERDER PRIVILÉGIOS DO SISTEMA VIGENTE!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Canalha & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters & \cellcolor{green!5}1/47 & \cellcolor{green!5}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small André Luís Maes Claro, criticar neo nazistas é ser politicamente correto. É ser \textbf{canalha} e protetor das vítimas. Eu hein, como pode existir indivíduos que criticam algo tão valioso quanto o extremismo e a violência? Aposto que o governo Temer juntamente dos EUA depositaram uma quantia generosa na conta do Castanhari com este vídeo. Castanhari viaja semana que vem para um encontro secreto com o presidente dos Estados Unidos, Donald Trump para receber mais regalias graças à esse vídeo. Ah, vá tomar no seu cu.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Canalha & \cellcolor{green!27}Age - Youngsters & \cellcolor{green!27}1/85 & \cellcolor{green!27}1.176 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Velho, o que é que vc tá falando auyshiauhsiuahs\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lolita -  a sua retórica "centrista" papagaia não \textbf{muda}. Sabe d nada inocente.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small sasha grey Sim, \textbf{idiota}, no socialismo/comunismo e fascismo, existe um "Grande estado", o estado controla tudo, estatização econômica, proíbe as armas, destrói a propriedade privada etc. Estuda mais meu caro\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lucas Joabe "No comunismo não existe estado" \textbf{PUTA} QUE PARIU, aí me explica porque a comida é racionada, existe uma ESTATIZAÇÃO ECONÔMICA (mercado fechado), não existe propriedade privada, os direitos individuais, muitas vezes, são violados, altos impostos ect.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/38 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tiago Doutrelepont \textbf{puta} que pariu não li isso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small esse narigudo sendo influenciador de pensamentos para esse povo medíocre.  continue quanto mas \textbf{imbecil} o brasileiro mais fácil será explorados .  nós agradecemos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cara Como assim todo mundo sabe o que aconteceu  na história e sabemos o problema que deu e  isso foi uma história horrível. E agora vem um bando de pessoas que certamente estão precisando de uma aula de história , pregando a \textbf{homofobia} e o \textbf{racismo}. vai acontecer com a humanidade o que aconteceu com os Dinossauros desaparecer ,mas diferentes deles a humanidade vai se alto desimar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homofobia, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/67 & \cellcolor{green!5}2.985 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small sensacional castanha, sou mais \textbf{velho} e é muito necessário manter presente discussões como está. Os mais novos (não somente eles) precisam entender melhor tudo isso para juntos criarmos um futuro melhor, pq o presente está bem complicado.Mais amor mesmo manoE falando em vídeos, faz tempo que to pra escrever sobre isso e vc comentou no começo sobre o Ayrton SennaVocê deveria fazer, se possível vídeos sobre pessoas importantes para nosso país, resgatar isso, pois não damos valor pra isso.Eder Jofre, por exemplo, um boxeador que tem uma história linda, que ainda está vivo e quase ninguém sabe sobre ele, temos que dar valor as coisas boas da nossa história, isso também ajuda a melhorar, respeitar e valorizar .abração cara\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/124 & \cellcolor{green!27}0.806 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small meu deus, quando esse povo vem com esse pretexto de que o ser humano sempre escravizou outras raças querendo justificar. como se essas tribos tivessem espalhado escravidão  num nível mundial e que ainda considerava a outra \textbf{raça} inferior pela cor, não pelo fato de ser um escravo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/47 & \cellcolor{green!5}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Todo tipo de \textbf{racismo} descriminação contra qualquer pessoa deveria ser considerado crime máximo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mas, hoje as coisa se inverteram quem tem mais apoio dos \textbf{negro} e minorias é o democrata.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small eu sou \textbf{preto} e so quero que todos se fodam todos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Por isso eu gosto do brasil, como somos misturados falar mau de \textbf{raça} e insultar-se .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quero dizer que \textbf{racismo} acontecia desde antes, sim, mas nazismo msm foi obra do séc. XX\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esse Lucas tem que ir pra lá pra ele se FUDER nas mãos daquele pessoal lá esse filho da \textbf{puta} tem que marcar uma porra dessa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cara,seu dente esta muito \textbf{branco}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Castanhari, você é um \textbf{idiota} !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Concordo com você Castanhari, eu não gosto de preconceito, Inclusive eu já Sofri bullying meu irmão tem síndrome de west e autismo Severo, e cada vez mais eu quero lutar contra o preconceito,odiei o comentário do  "lucas" e eu odiei mais ainda a resposta abaixo, que dizia que negros não podem ser tratados como pessoas, eu não fui zoado por a minha pele, eu sou de pele clara mas eu acho muito mais bonito pessoas de pele \textbf{negra} e eu só tenho 11 anos, sinceramente não sei o que esse mundo tá virando!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/93 & \cellcolor{green!27}1.075 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small existem varias raças humanas com caracteristicas diferente. A mais inteligente e pacifica provavelmente sendo varias raças de asiaticos do leste e raças de \textbf{branco} norte-europeu. Isso faz sentido, todo mundo sabe mas finge que nao.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/35 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racista nem é gente, porra cara na moral se a pessoa quer ser \textbf{gay} deixa ele ser \textbf{gay} caralho o que essas "crianças" tem a ver com os gays\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/29 & \cellcolor{green!27}10.345 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lucas Tombely Pior de tudo é ver algumas pessoas achando que ser \textbf{gay} é uma questão de escolha, como se a pessoa realmente escolhesse ser \textbf{gay}, quais as vantagens da pessoa se assumir \textbf{homossexual} atualmente no Brasil? Nenhuma brother. Garanto que se fosse uma opção ser \textbf{gay} ninguém seria, não pelo fato de gostar de uma pessoa do mesmo sexo mas sim pelo preconceito de grande parte dos brasileiros atualmente.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}4/70 & \cellcolor{green!5}5.714 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lucas Leite acho q se todos pensassem por esse lado não existiria \textbf{homofobia}. Pq é ir contra a lógica, ir contra um raciocínio muito básico de "quem escolhe sofrer preconceito???". Mas por algumas coisas q saem da boca dessa galera, "razão" é a última coisa com q estão preocupados\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/49 & \cellcolor{green!27}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lucas Tombely nao tem problema ser \textbf{gay}, foda é induzir crianças a se tornarem gays\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small André Felipe, crianças não se tornam gays... voce percebe quando uma criança é \textbf{gay}, só não admite.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small André Felipe ninguém induz ninguém a ser \textbf{gay}, se fosse assim logo não existiria gays porque desde pequenos somos induzidos a beijar namorar e casar alguém do sexo oposto, tanto pela educação tanto pelo entretenimento como novelas, filmes, etc. As pessoas nascem gays, lésbicas ou heteros. Seu argumento é tão pequeno quanto seu cérebro.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/54 & \cellcolor{green!5}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small criança nao se torna \textbf{gay}, ela nasce \textbf{gay}, as pessoas que nao adimitem perceber\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/14 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lucas Tombely e sobre \textbf{gay} e crianças 1que \textbf{gay} que viva a vida dele como os heteros vivem a dele 2 que criança n aprende sexo na escola de hetero com 6 anos pq estimula a eles cometer o ato .... Nao apoiaria nem c hetero nem gaya ensinamento de sexo etc pra uma criança !!! Ela iria entender q faxer sexo e normal e pra ser estrupada seria mais facil ainda!!! Agora p adolecente tudo bem eles sabem separa as coisas tem noçao do que é do que fazem!!! Te dou um ex: tenho uma prima de 7 anos !eu xingo certo e ela grava os palavrões que xingo e fala ela aprende!! Mesmo eu falando q n pode !!! E sem conta com o risco de aumento de estrupo tenho uma amiga q considero como irmã q foi estrupada n escola graças a Deus a justiça foi feita imagina se ela fosse criança e achasse sexo normal!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/159 & \cellcolor{green!5}1.258 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ser humanos hipócritas!  Tem alguns grupelhos nazistas no sul do brasil que tem até pardo/mestiço cabelo pixain metido a branco\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pulga Alien Acho que vc é doentinho hein. Vc acha que lesbica não é \textbf{mulher}? Ou \textbf{gay} não é homem? Ah, me poupe.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher, Pulga & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters, Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/23 & \cellcolor{green!5}13.043 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pulga Alien cara, tu tá confundindo gênero com sexualidade\normalsize   & \cellcolor{green!27}Pulga & \cellcolor{green!27}Age - Youngsters & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pulga Alien você denovo? Pqp em\normalsize   & \cellcolor{green!5}Pulga & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small André Felipe isso é vdd, casal de \textbf{gay} se pegando em público, que da a porra do cuu da entre 4 paredes porra\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pulga Alien esse simon chapa de linguiça kk nasce \textbf{gay} kk pqp viu kk cara chapado seloco\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Pulga & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/17 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se as pessoas não nascessem gays, como existiriam gays? Já que elas nascem hétero nenhum pai ou mãe saberia oque é ser \textbf{gay} logo ninguém ensinariam-os.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Todo \textbf{gay} é filho de pais héteros não é mesmo?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não confundam gênero com orientação* \textbf{sexual}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pulga Alien Me explica o que sexo (XX e XY) tem a ver com ser \textbf{gay}/orientação \textbf{sexual}? Aprende a diferença entre \textbf{gay} e trans e depois vem argumentar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Pulga, Sexual & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters, Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/28 & \cellcolor{green!5}10.714 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sinon acredito que a opção \textbf{sexual} nasce de uma série de acontecimentos da vida, eu super respeito e amo pessoas na minha volta que são homossexuais, mas cientificamente não existe "nascer \textbf{gay}" e "nascer hetero" pois a tendência a reprodução nasce a partir de um momento da vida, normalmente na adolescência\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/51 & \cellcolor{green!27}3.922 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small gay nem reproduzkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small quer ser \textbf{gay} vai ser \textbf{gay} mais n tenta transforma isso em algo serio pq nao é\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/17 & \cellcolor{green!27}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não use o " criança " para marcar essas pessoas sou um garoto de 10 anos e sei do que estou falando crianças são tão liberais quanto os adultos e nao use essa forma de se expressar para pessoas psicóticas essas pessoas são assasinos criados antigamente pelos pais para acreditarem que quem é guay ou \textbf{negro} tem que morrer. Mas nunca + use esse tipo de expressão pois esse tipo de pessoa são malucos não " crianças "\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/78 & \cellcolor{green!5}1.282 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lucas Tombely ninguem quer ser \textbf{gay}. ninguem nasce querendo ser \textbf{mulher} nem homem. inguem nasce querendo se hetero bi trans ou \textbf{gay}. a pessoa nasce assim.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/26 & \cellcolor{green!27}11.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se as religiões tem o direito de influenciar outros a tomarem a decisão de seguir a cristo, \textbf{gay} podem dizer a outros que assumir sua sexualidade \textbf{homossexual} é bom e natural. A escolha é feita pelas pessoas. Se a pessoa se identifica com as doutrinas cristãs e decide levar uma vida de devoção a Deus, muito bem, a decisão foi dela e ela será feliz com isso ou não. A outra situação possível tbm é verdade é ninguém deve se achar no direito de julgar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Homossexual & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/85 & \cellcolor{green!5}2.353 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu n sei se a criança nasce ou vira \textbf{gay} , mas de uma coisa eu tenho certeza : que ser \textbf{gay} nao foi uma escolha da pessoa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/28 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +\textbf{Pulga} Alien tu é \textbf{gay}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Pulga & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/5 & \cellcolor{green!5}40.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small isso não muito sobre EUA, mas sobre \textbf{racismo} e nazimo que esta presente até aqui nos BR.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O que mais revolta é saber que muitas dessas pessoas que estavam nessa manifestação tem filhos e o que os filhos deles vão aprender? A matar um judeu quando o ver? A descriminar pela cor da pele? Ou pela escolha \textbf{sexual} ? Me pergunto que evolução humana foi essa que dizem que tivemos, nunca se teve uma geração de humanos tão cheio de opiniões que ferem a moral e conceito de outros . Lastimável ! Ótimo vídeo Castanhari 👏\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/79 & \cellcolor{green!5}1.266 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small crlh mano o Canstanhari émt bom \textbf{velho} vc falou tudo!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small engraçado e ver neo-nazista na america do sul onde ninquem e \textbf{branco} de olhos azuis\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Foda-se o nazismo foda-se o \textbf{racismo} foda-se homossexualismos sem preconceito todo mundo é igual caralho\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Homossexualismo, heterossexualismo, bissexualismo, transexualismo são os termos corretos, mais científico -- significa tendência e prática, ou condição -\textbf{sexual}. Homossexualidade, heterossexualidade, bissexualidade, transexualidade são termos referentes à qualidade de -\textbf{sexual}, conjunto de comportamentos ligados ao sexo ou à satisfação \textbf{sexual}. Às vezes o pessoal assiste muita televisão ou lê muitos livros sobre sexologia e esquecem de buscar informações mais sérias e estudadas\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/61 & \cellcolor{green!5}1.639 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small SEu otário de uma figa....FILHO DA \textbf{PUTA} !!!!!!1\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sou \textbf{Branco} e sou contra o nazismo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Muda o nome do canal Pelo amor Não Tem nada haver com NOSTALGIA Isso ai\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Odeio o ser humano tanto... Q MORRAM, Q SEJA EXTINTA A \textbf{RAÇA} HUMANA!!!!Q saco essa gente\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small kah sou \textbf{negra} e tenho orgulho da minha cor.ps:tenho 12 anos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +\textbf{Pulga} Alien NAZISTA FDP\normalsize   & \cellcolor{green!5}Pulga & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pulga Alien tomara vc morra da pior maneira possível e ainda que seja uma morte lenta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Pulga & \cellcolor{green!27}Age - Youngsters & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pulga Alien filho dá puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Pulga, Puta & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/5 & \cellcolor{green!5}40.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pulga Alien mddsss haueahuahe (diga q foi zoeira '-')\normalsize   & \cellcolor{green!27}Pulga & \cellcolor{green!27}Age - Youngsters & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Arthur Marra o mundo não esta se tornado ele ja se tornou des da epoca em que o homem  ainda vivia na cavera se achando melho por ter cu \textbf{branco} é não cu \textbf{preto} mesmo se no final é tudo cu\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/41 & \cellcolor{green!5}4.878 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vão estudar lesados, os Estados confederados tinham direito de se tornar independentes,todos esses sujeitos que protestaram estavam cobertos de razão,pelas burrices que foram ditas nesse vídeo nem ler um livro sobre a guerra da secessão ele leu,os nazistas tem direito de liberdade de expressão e se não fossem os imbecis do movimento \textbf{negro} se metendo onde não foram chamados teria sido um protesto pacífico.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/64 & \cellcolor{green!27}1.562 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Aslam Se metendo onde não foram chamados kkkkkkkk eles foram claramente ofendidos irmão, um protesto que declara o ódio não é pacífico. E você só fala isso por ser um homem \textbf{branco} criado a leite com pêra, vc n tem noção doq esse povo já sofreu. Tenha mais amor no coração, seja mais humano cara...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/55 & \cellcolor{green!5}1.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Aslam , acho engraçado esse tipo de comentário onde pregar ódio por um ser humano é a coisa mais normal do mundo.e você ainda manda estudar? estudar o que? que essa gente sempre pregou o ódio e que tudo isso é lindo e normal?cara, eu penso assim, ninguém é obrigado a gostar de ninguém, mas no momento em que expressar o ódio e  querer matar uma pessoa por ela ser o que ela é não tem o que estudar, acho que nem a ciência pode estudar a mente doentia desses caras.tipo, nenhum deles nasceu com esse ódio, e eles odeiam pessoas que eles nem conhecem.tipo, não to falando de \textbf{branco}, \textbf{preto}, judeu, \textbf{gay}, to falando de ser humano, tenho certeza que se um nazista  sofresse um acidente e chegasse a um hospital gravemente ferido e os melhores médicos do lugar fossem negros e judeus e salvassem a vida do cara ele não teria mais esse pensamento de ódio.eles são assim porque sofreram uma lavagem cerebral onde apenas o que eles acreditam e pregam está certo, o resto é resto.não vejo inteligencia nisso, vejo que pra essa gente o mundo continua no passado e assim vai continuar.não desejo a morte de nenhum deles porque acho que mentes podem mudar e algum dia eles vão perceber que tudo isso é burrice e que somos apenas seres humanos, e quando morrer todos vão apodrecer igual.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Gay, Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/239 & \cellcolor{green!27}1.255 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pulga Alien não temos que defender nada que é contra a vida\normalsize   & \cellcolor{green!5}Pulga & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Liberdade de expressão quando esbarra em outros direitos fundamentais, dentre eles a dignidade a partir do momento que vc se expressa de forma \textbf{racista} e homofóbica, pode e deve gerar responsabilidade, inclusive, nesse caso, ser tipificada como crime. Vá estudar Direito antes de falar asneiras como essa...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/47 & \cellcolor{green!27}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Realmente o \textbf{racismo} é triste e lamentável, mas esses "esses estudantes negros"é o BLM, e não são mt pacíficos tbm não.Ta td errado nesse mundo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Em toda a história dos africanos, bem antes da aparição de brancos na Africa, SEMPRE houveram negros que escravizaram outros negros. Não é porque é \textbf{negro} que é coitado, a maldade nasce em cada um, e aparece sem nenhum motivo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/40 & \cellcolor{green!27}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Meu pai decidiu comparar essa marcha horrível contra a humanidade com a parada \textbf{gay} ah né para\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A guerra de secessão dos EUA não começou por conta do abolicionismo, e sim por conta de falta de representatividade no parlamento por parte dos sulistas. O norte era tão ou mais racistas que o sul e Abraham Lincoln só aboliu a escravidão no norte para vencer a guerra. Já que conseguiria com isso gerar revoltas no sul e soldados negros motivados para vencer. LINCOLN ERA UM \textbf{RACISTA}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/68 & \cellcolor{green!27}1.471 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Puta vídeo, \textbf{puta} vídeo, parabéns na boa! Apoiadissimo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/8 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pulga Alien desculpa colega mas o assunto aqui é outro, de acordo com as nações unidas o nazismo foi considerado crime em 1945, por crimes contra a humanidade, agora se temos aí outros sistemas ruins também não irei comentar aqui pois não é o foco desse vídeo. Mas eu sei sim dos problemas do comunismo e socialismo e ditadura e todo o caralho a 4, mas aqui o assunto é nazismo ok.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Pulga & \cellcolor{green!27}Age - Youngsters & \cellcolor{green!27}1/72 & \cellcolor{green!27}1.389 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small sinto vergonha da minha própria \textbf{raça}, mais amor e respeito é pedir demais...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O que aconteceu com a \textbf{careca} tv ? Nostalgia ?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Careca & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +\textbf{Pulga} Alien Qual eo problema de uma pessoar ser \textbf{gay} ? isso interfere na sua vida?..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Pulga & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/16 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pulga Alien cara, isso é algum trauma que você teve na sua vida e agora vc tá descontando nos outros como ódio gratuito, ou é só seu preconceito e estupidez que são enormes mesmo?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Pulga & \cellcolor{green!27}Age - Youngsters & \cellcolor{green!27}1/34 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu não sabia que ver/jogar/fantasiar de alguma coisa define opção \textbf{sexual} \textbf{Pulga} Alien...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Pulga, Sexual & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/13 & \cellcolor{green!5}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pulga Alien em vez de cuidar da vida dos gays,cuide e viva a sua vida\normalsize   & \cellcolor{green!27}Pulga & \cellcolor{green!27}Age - Youngsters & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Os caras vianjam legal, pensando que todo mundo vai se tornar \textbf{gay} um dia.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pulga Alien  Cara, primeiramente, o mundo tem mais de 7 bilhões de pessoas, segundo, é impossível os  7 bilhões de pessoas se tornarem gays e terceiro, qual é o problema de ser um \textbf{lgbt}?\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT, Pulga & \cellcolor{green!27}Age - Youngsters, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/34 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pulga Alien  como você liga animes a opção \textbf{sexual}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Pulga, Sexual & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/9 & \cellcolor{green!5}22.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que tipo de \textbf{idiota} quer saber da opinião do redator desse canal.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gente eu só posso pedir perdão em nome da \textbf{raça} humana pq a situação tá foda, tem nem o que se falar\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O mundo infelizmente vai acabar por causa dos humanos,e não por máquinas,desastres naturais e etc... Más nunca deveremos comparar \textbf{negro} com \textbf{Branco},\textbf{gay} com homem (n que eu seja \textbf{gay})e \textbf{mulher} com sabatao. Somos iguais igual o Felipe disse. Por min eu morava até em Vênus o pais mais quente do sistema solar. Porque lá n tem \textbf{racismo} e etc... . Mas devemos agradecer pelo que somos inocentes não esses \textbf{vagabundo} que roubam e tem que ser solto da cadeia por causa de nossa lei. Essa é minha opinião flw\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Gay, Mulher, Negro, Racismo, Vagabundo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Gender - General, Sexual Identity - General, Social Class - Destitute & \cellcolor{green!27}7/89 & \cellcolor{green!27}7.865 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small você vai morrer de qualquer jeito , nasceu igual todos tem que entender q não importa se é \textbf{branco} , \textbf{negro} , \textbf{gay} isso não vai mudar nada , emprego salario , por que somos todos humanos\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Gay, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/37 & \cellcolor{green!5}8.108 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É claro que ninguém deve ser obrigado a gostar da opinião dos outros.... mais é desnecessário ficar xingando os outros por muitas vezes não gostarem da sua opinião... tem que pensar antes de falar O humano é um bicho muito \textbf{idiota} que é imprudente a maioria das vezes, só pensa nele mesmo...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/52 & \cellcolor{green!27}1.923 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ninguem nasce com preconceito, mais se tornam pessoas assim. Eu nao concordo com o que eles estão fazendo, eu acho que em pleno seculo xxi tratar pessoas assim, eh ridiculo. Meu deus onde esse mundo vai parar. Eu tenho 15 anos, tenho minha vida inteira pra frente, e nao tenho nenhum tipo de preconceito"Ah mais vc apoia? Acha certo? "Nao eh certo, nem errado, todos nos temos o livre direito de ir e vir, e de escolher. Eu escolho amar a todos independente de cor, de \textbf{raça}, de opção \textbf{sexual}. Muitos nao concordam comigo, e eu to foda-se,  porque o qu vale pra mim, eh eu saber que estou vivendo ser ferir verbalmente ou fisicamente alguem. Por suas escolhas. Eu espero que um dia nesse mundo horrivel haja paz, pra todos que nele habitam.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça, Sexual & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/136 & \cellcolor{green!5}1.471 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Concordo com Vc Felipe,eu sou parte do \textbf{LGBT},e sofro \textbf{Homofobia} direto dos meus pais e etc,uma colega minha já chegou a me bater por causa que eu sou Bi,e difícil viver em dias como esses\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia, LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/35 & \cellcolor{green!27}5.714 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cara todo mundo por mais irritante retardado que seja merece respeito e viver como alguém igual afinal todos nós somos pessoas e não escolhemos como nascemos tem gente que nem vivo queria estar então pense se vc fosse \textbf{gay} ou \textbf{negro} ou os dois o que vc faria contra essas pessoas ? Nada pois você é só um \textbf{idiota} comum que gosta e desgosta do que é mais conviniente pra você. Espero que um \textbf{homofóbico} de a bunda quando estiver \textbf{bêbado} ai quero ver ele falar dos outros ou um \textbf{racista} ser salvo por um \textbf{negro} ai quero ver se vc vai criar consciência ou não\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bêbado, Gay, Idiota, Negro, Racista, homofóbico & \cellcolor{green!5}Behavioural Addiction - Alcohol, Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}7/106 & \cellcolor{green!5}6.604 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O que vc esperava do lugar mais \textbf{racista} do mundo ?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sinceramente eu não ligo(sou \textbf{preto})\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não é sobre esse vídeo! É sobre você! Obrigada!Eu tenho visto seus vídeos de história e pautas atuais... Meu filho mais \textbf{velho} assiste comigo pq eu acho que não custa influenciar positivamente as crianças e adolescentes. Mais uma vez, obrigada!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/41 & \cellcolor{green!27}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quando o assunto é \textbf{racismo} e \textbf{homofobia} mas os comentários são contra o socialismo lol\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homofobia, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/15 & \cellcolor{green!5}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small LGBT SÃO GENTE E PONTO. BANDO DE \textbf{HOMOFÓBICO}, DEUS FALOU PARA AMAR O PRÓXIMO, NÃO AMAR SE FOR HETERO, NÃO SOU \textbf{LGBT}, MAS NÃO VOU ME ACEITAR JULGANDO O OUTRO\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT, homofóbico & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/30 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A pior \textbf{raça} que existe é a \textbf{raça} humana... raras exceções hoje em dia...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/14 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small esta me dando desgosto morar nesse mundo cheio de \textbf{racismo} e preconceito 😒\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Uma coisa que eu já nao aguento é essa 'proximidade' que a midia tenta propor entre o assunto \textbf{Raça} \textbf{Negra} e homosexualidade.Os dois tiveram seus sofrimentos, mas nao são compatilhados e de modo nenhum podem ser englobados na mesma comparação! A \textbf{raça} \textbf{negra} é uma \textbf{raça}, parece obvio o que eu disse, mas o fato que os homossexuais nao são uma \textbf{raça}, entao essa tentativa de juntar os dois assuntos é ilógica! Homessexualidade é um caminho, e não uma \textbf{raça}!Os caminhos que o homem vai seguir são produtos das suas escolhas e são influenciados pelo meio e pessoas as quais ele está exposto, e ser \textbf{negro} nao tem nada a ver com isso! O \textbf{negro} nasce \textbf{negro}, vive \textbf{negro} e morre \textbf{negro}, independente se ele gosta ou nao da cor, ou se vive no meio de pessoas de outras raçass, nao há escolha de 'mudar de cor'.E digo maisEu sou \textbf{negro}, e tenho uma conduta compativel com o meio onde estou. Eu não usaria vestes nem trejeitos dos meus antepassados num local de serviço, por ex., pois lá não é lugar pra isso. Assim como eu, a maioria dos negros é assim,  diferente de alguns homosexuais que querem empurrar seus trejeitos goela abaixo na sociedade, nao se importando se a ocasião permite ou não tais atitudes. E colocam a homosexualidade na mesma barca do \textbf{racismo} para tentar 'blindar' o assunto de toda e qualquer critica, ou opnião contraria. Parem de comparar uma segregaçao racial com uma reação a respeito de uma escolha. Ambas tem as suas dificuldades, e problemas mediante tais situações, mas negros nao escolhem ser negros, homossexuais podem escolher ser ou nao.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Negro, Racismo, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}14/278 & \cellcolor{green!5}5.036 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Os franceses tbm... Qq país com uma certa hegemonia educa suas crianças pra elas acreditarem nisso. Se a pessoa não tiver bom senso, vira um \textbf{nacionalismo} exacerbado.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nacionalismo & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Verdade, malditos alemães, criaram o nazismo, são tão filhos da \textbf{puta} quanto os brasileiros que tiveram duas Ditaduras Militares, povo nojento com passado nojento..."Sarcasmo Mode On"Vá estudar e descubra que eles nem de longe têm mais essas idéas nazistas, pelo contrário, vivem se desculpando pelos seus erros, mesmo que isso implique em abrir as portas para muçulmanos como os que promoveram estupros em massa recentemente.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/67 & \cellcolor{green!5}1.493 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small eu vou ti pegar não culpe uma \textbf{nação}, pois foi o socialismo extremista que fez a Alemanha se torna uma máquina de matar do século xx\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pulga Alien vc quer msm q eu debata com um cara q nem o próprio nome e foto usa no perfil? Faça valer meu tempo!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Pulga & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sempre achei os alemäes uma \textbf{raça} superior, assim como os japoneses em todos os aspectosViva a supremacia alemã/niponica\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small não é culpa da Alemanha seu filho da puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Só estou vendo \textbf{idiota} supremacista nesses comentários. Aí que você percebe q não tem mais esperança\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mas e aí Castanhari, e quando os pretos Brasileiros dizem que nos Brancos somos "outra espécie" e que saem pras ruas cheios de ódio, humilhando uma garota branca com cancer por usar uma burca, dizendo palavras ofensivas contra nos? "Ah mas mimimi divida histórica mimimimimim" Meu avô foi \textbf{preto}, eu tenho sangue \textbf{preto} em minhas veias, mas mesmo assim algumas dessas palavras são direcionadas a mim, e não é divulgado nas mídias como uma coisa bizarra. Cada dia que passa, seus videos estão faltando informações necessárias.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}2/86 & \cellcolor{green!5}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small EU ESTOU MUITO GRATA POR ESSE VIDEO CAST 🌹🌹🌹Nao se importe com pessoas falando que voce nao deve seguir essa linha de conteudo,VOCE PRECISA SIM !E muito obrigada por entender isso,O grande mal dos influenciadors de hoje em dia (mundialment) é que a maioria so fala de coisas futeis e banais 100 das vezes . Isso nao quer dizer que é errado produzir esse tipo de  conteudo,quer dizer que é errado so ligar para isso ...da para ser retardado e levar as coisas a serio ao mesmo tempo , parem com essa mania de quando alguem toma um partido para falar sobre coisas que realment precisam de visibilidade  ela esta errada ..PRECISAMOS ABRIR OS OLHOS E USAR A VOZ Entao sei que voce nao vai ler ,mas eu to muito grata por usar sua voz e por nao ter medo por tal ...obrigada ❤❤ E Como \textbf{mulher} eu gostaria muito de ver vozes femininas famosas tomando partido como o seu E parando de ficar so na mesma coisa de que "\textbf{mulher} nao tem opinao ..so pensa em compra e make" ,isso chega da vergonha Mas espero que com isso Elas vejam ,que nao tem problema nenhum ser assim e mostrar a verdade as vezes , nao é questao de dinhero /propagand é questao moral de influenciar seu publico para algo maior ⚘ Enfim ,muito obrigada 🌹❤\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/229 & \cellcolor{green!27}0.873 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Falo bonito Castanhari, você é foda \textbf{velho}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mateus 24:6 Vocês ouvirão falar de guerras e rumores de guerras...7 \textbf{Nação} se levantará contra \textbf{nação}, e reino contra reino. Haverá fomes e terremotos em vários lugares...12 Devido ao aumento da  maldade , o amor de muitos  esfriará ...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/39 & \cellcolor{green!27}5.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ao contrario deles o movimento/grupo seja la o que for Black Lives Matter não sai matando os outros. E principalmente não sai por ai matando gente da mesma \textbf{raça}?! Porque a \textbf{mulher} que morreu era ariana. Abraço.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/37 & \cellcolor{green!5}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Em certa parte eles tem razão ... basta vc criticar um \textbf{gay} que é logo chamado de preconceituoso e homofobico ai complica néPablo vittar só tem sucesso pq é \textbf{gay} e a sociedade nos obriga a amar os gays\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/40 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small isso memo castanhari todo o mundo e igual parem de ser \textbf{racista} so porque o outro tem uma pele mais escura ou mais clara todo o mundo deveria respeitar sa pessoas diferentes\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/32 & \cellcolor{green!5}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Por isso acho a \textbf{raça} humana inutil\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O instinto do Ser humano não \textbf{muda} ,a maldade sempre estará lá.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small EUA o câncer do preconceito. Filhos de uma \textbf{vaca}. E esse presidente laranja do caralho foi se manifestar dois dias depois\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vaca & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cala a boca filhote de uma \textbf{puta}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É incrível que os inscritos de um certo canal religioso venham até aqui pra vomitar td que um certo alguém prega em seu canal, uma juventude completamente retrógrada e \textbf{atrasada} está se formando em nosso país, parabéns castanhari pela coragem de enfrentar esse mar de ignorância\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasada & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/46 & \cellcolor{green!27}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Juventude \textbf{atrasada} ? Engraçado é que a um vídeo atrás ele usou argumentos inválidos e só falou besteira, tanto é que ele próprio admitiu isso, esse tal "religioso" estava certo em falar que as informações estavam erradas. Pra influenciar uma geração você tem que mostrar fatos, para terem certeza do que estão seguindo e é o que esse "religioso" faz e você não sabe pq só assiste um vídeo e vai falar besteira depois\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasada & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/74 & \cellcolor{green!5}1.351 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Retrograda e \textbf{atrasada}? Tu que bate palma pra tudo que um youtuber posta, nem se quer tem um embasamento prévio sobre os assuntos abordados, ou seja, aprende com youtuber, e eu que sou retrogrado.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasada & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/34 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small "Como lhes dizia, eu não sei porque foram escolher a mim, mas já que me escolheram vou dizer que para mim os festejos da boa vizinhança significam apenas uma coisa: amor!Sim, porque o amor... Ai, o amor é o laço que une os seres entre sí É a chama que os funde no grisol da vidaDeve haver amor entre todo mundo, sim! Amor entre um vizinho e outro vizinho Amor entre a criança e o adulto O amor que deve haver entre o pai e o filhoE porque não dizer o amor entre uma \textbf{mulher} e um homemA \textbf{mulher} nasceu para amar e ser amadaPortanto devemos amar sem restriçõesPensando sempre que a cada momento não existe nada mais belo que o amor! O amor que é tudo nesta vida!Carinho, ternura, paixão, romance...Ou existirá coisa mais romântica que um casal de namorados que caminha lentamente sob a luz de prata da lua em uma noite cálida e outonal?Sim, meus amigos! Amor, amor, e amor!Nasceu de ti, nasceu de mim, nasceu da alma!Porque o amor vence todos os obstáculos, todas as barreiras e todos os abismosPois o amor é como o sol que ilumina todos os rincões da terra, fazendo germinar a semente que irá se transformar em frutoE pintando de dourado os trigais que se ondulam ao impulso do ventoE vejam bem: De que outra forma pode se manifestar o amor?" \textbf{bruxa} do 71\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bruxa, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - Female age and physical appearance, Gender - General & \cellcolor{green!5}3/247 & \cellcolor{green!5}1.215 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small o policial \textbf{negro} ta defendendo o grupo pq la existe liberdade de expressão\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small "\textbf{Velho},somos todos da mesma espécie"Felipe castanari 2017\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cara,simplesmente essa nova geração da "kkk" só mostra que nem a maior potência do mundo está livre da intolerância. E ainda tem gente que fala isso não \textbf{muda} em nada o futuro pela proporção da "manifestação"Engraçado se fosse futebol,ou algo do \textbf{género},todos estariam dando sua opinião,enfim.Parabéns Castanhari,não é só pela sua voz imensa no YouTube,mas você como pessoa dando sua opinião sincera.Infelizmente muitos gigantes irão se omitir a esse assunto de plena preocupação.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Género, Muda & \cellcolor{green!27}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/76 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mano vc ta cada vez melhor tenho inclusive a mesma opnião que vc. Não sou \textbf{gay} ,\textbf{negro} nem judeu mas acho que no minimo todos devem ser aceitos e respeitados\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/30 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small gay e \textbf{negro} n são gente falo vo joga bola\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola, Gay, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical Features, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/10 & \cellcolor{green!27}30.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small eu até concordo, mas amar só para aqueles que também amam agora intolerante não são só os brancos também tem muiiiiito \textbf{negro} filho da \textbf{puta}para mim não importa a cor se souber respeitar os direitos dos outro tem meu respeito mas eu tenho problemas e não é nem com cor nem opção \textbf{sexual} mas sim com indivíduos\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Puta, Sexual & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}3/58 & \cellcolor{green!5}5.172 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mano eu acho mt \textbf{idiota} a glr q comeca a dizer q a midia espalha a homossexualidade, q eh errado fazer isso e bla, bla, bla...Mano isso eh tao \textbf{idiota}, quem eh hetero nn vai se tornar \textbf{gay} so pq "eh certo" ser um, isso so serve pra aqueles q ja tinham esse pensamento a muito tempo mas mantinha isso guardado pra si msm.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}6/64 & \cellcolor{green!27}9.375 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small pardo nao e um termo cientifico ou vc e \textbf{branco} ou \textbf{negro} o termo pardo foi criado pra pessoas que tem vergonha da sua cor que por sinal ter vergonha da sua cor eo que mas ajuda o racismo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/39 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small EU TENHO ASCENDENCIA \textbf{NEGRA}, MAS TBM TENHO BRANCA NO MEU MELHOR KKKKKVIVA A SUPREMACIA DOS DE PELE BRANCA E CABELO LISO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se uma pessoa, repentinamente, passa a se declarar que é Napoleão Bonaparte, é considerada louca e recomendam-lhe tratamento psiquiátrico. Agora se um homem se declara \textbf{mulher}, o mesmo é considerado normal e ganha privilégios na sociedade e como leis especiais.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/40 & \cellcolor{green!5}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Chorei muito \textbf{velho} tu pode ser um poeta Cria mais vídeos assim😭Matar pra que? todos somos da mesma personalidades Deus criou pessoas e não Raças\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small EU VI ESSA FOTO DO POLICIAL \textbf{NEGRO} FAZENDO A PROTEÇÃO DELES NO FACE ACHO UM ABSURDO MANO TODO MUNDO E IGUAL MAS TAMBÉM NINGUÉM E PERFEITO VC TEM QUE RESPEITA AS VONTADES DO OUTRO SEUS COSTUMES, ETC..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/37 & \cellcolor{green!5}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Parabéns meu amigo.. Somos todos da mesma espécie !! Não existe outra \textbf{raça} a não ser a HUMANA !!Só o amor constrói !!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Na realidade, o grupo q previamente ia protestar quando a estatua ia ser tirada,foi retirado a permissão do protesto pelo presidente alguns dias antes, esses dois grupos os neo \textbf{nazi} e os antifa, q por sinal são pratrocinados pela msm pessoa, foram botados lá só pra gerar o caos, por isso n tinha gritos para deixarem a estatua, pq quem ia fazer isso foi impedido.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi & \cellcolor{green!5}Nationality - German & \cellcolor{green!5}1/65 & \cellcolor{green!5}1.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small sério mesmo que isto esta acontecendo,  não era nenhuma novidade pois já estava previsto, o amor entre todos esta se esfriando,  ou nunca ouve amor, tudo q sempre pedimos era de um mundo cheio de paz, as nós seres humanos somos uma \textbf{raça},  de rancor e ódio,  que isto não se espalhe novamente,  mais amor e menos rancor, por favor 😓😢💔\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/61 & \cellcolor{green!27}1.639 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pra mim TODOS os seres humanos tinham q morrer.... brinks Agora falando serio,como um ser humano consegue fazer algo assim so por causa da cor da pele ou da orientação \textbf{sexual}?Se a pessoa é ''diferente'' de vc n significa nada,e nem vai significar,nem agora e  nem nunca,os sers humanos sao iguais\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/52 & \cellcolor{green!5}1.923 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Puta q pariu, bom demais, parabéns Fe\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 1-Teoria da terra plana volta nos dias atuais2-Protesto neonazistaA tendência é voltar pra \textbf{idade} média\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small gato \textbf{preto} o lugar deles nao é em 1800 é na cadeia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lucas filho da puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Liberdade de expressão é o direito do indivíduo se manifestar livremente (opiniões, ideias) Oque esses Neonazistas estão fazendo é \textbf{Racismo}, Homofobismo,  xenofobismo e que eu saiba isso é crime ,mas como pelo jeito o presidente dos E.Unidos tbm é isso tudo ele "passou o pano" nessa história para que essas pessoas saíssem impunes\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/53 & \cellcolor{green!27}1.887 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Imagina só se do nada todos os homens viram gays como vamos reproduzir pois se vamos ter atração apenas por outros homens ?? isso significa que a \textbf{mulher} não vai mais servir pra nada  Isso é lógica e não preconceito\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/40 & \cellcolor{green!5}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gnt pra q esse ódio a comunidade \textbf{lgbt} deixa as pessoas serem oq elas quiserem kkkk falar da vida \textbf{sexual} do coleguinha é mta falta do q fazer msm vcs se orgulham disso ?\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/34 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Excelente abordagem. Fico muito triste de ver tal ódio contra negros, gays e imigrantes. Acho o \textbf{racismo} um atraso mental. O sangue que corre nas veias de um \textbf{branco}, é o mesmo que o do \textbf{negro}. Os dois precisam se alimentar, respirar, defecar. Em que sentido existe uma \textbf{raça} superior? Não são todos humanos? Não concordo com o homossexualismo, mas não odeio os homossexuais. Ninguém é obrigado a aceitar tais práticas, mas não é preciso odiar os praticantes. O Criador deu livre arbítrio a todos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Racismo, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/85 & \cellcolor{green!5}4.706 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small QUE POHA É ESSA \textbf{VELHO} COMO ASSIM WTF\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mano, eu não tô puto com isso,eu estou é com medo, porque esses caras que apóiam com certeza fazem parte do grupo, eu sou \textbf{negro} e não to puto, repito to com medo, não quero morrer por pessoas assim e nem muito menos matar elas. Nazismo em pleno 2017 é sim de da medo.Mas o vídeo ficou show, parabéns Castanhari\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/61 & \cellcolor{green!5}1.639 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse tipo de mentalidade é o factor que leva a destruição da paz na  humanidade. Eu sou \textbf{negra} e tenho orgulho de ser. A gente é todo igual por dentro. A pigmentação da pele não define quem somos é apenas algo que nos torna especiais. A comunidade \textbf{LGBT} também são pessoas, não é porque tu gosta de alguém do mesmo sexo que você não é pessoa. É apenas o teu sentimento é isso não está errado.  Vamos parar de odiar e tentar amar mais.\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT, Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/84 & \cellcolor{green!27}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small esses tipos de ódio infelizmente sempre vão existir , independente da pessoa aprender a odiar ou simplesmente descobrir que odeia uma pessoa pela cor da pele , opção \textbf{sexual} etc...ñ acho que tenha como acabar com isso de vez\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/40 & \cellcolor{green!5}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Com um vídeo abordando um assunto sério desse e vc com a cara de pau de pedir inscrições vc não tem vergonha na cara não idiota\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small LGBT nem é gente que começe o Mimi mi\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small "BLACK LIVES MATTER" E PANTERA \textbf{NEGRA} SÃO TÃO RACISTAS E VIOLENTOS QUANTO A KU KLUX KLAN OU QUALQUER OUTRO NEONAZISTA.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Phelipe Auer \textbf{Racismo} é escroto, e quem pratica é escroto!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O que voçe não entende é que brancos não sofrem preconceito y negros sim  então a pantera \textbf{negra} só se defendeu dos idiotas que começaram essa briga\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ue ambos odeia a "\textbf{raça} oposta" não vejo diferencia deles a supermacia branca todos querendo tirar vantagens por seu lado enquanto o \textbf{negro} e \textbf{branco} de verdade trabalham e toma cerveja juntos e assiste esses idiotas se quebrando\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/38 & \cellcolor{green!5}7.895 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Phelipe Auer Hur Dur Cheirando Rola é nosso rei. Vai estudar, cambada de virgem. Em vez de acreditar em tudo o que o \textbf{Anão} de Embu diz pra vocês, procurem por vocês mesmos e façam algo de útil uma vez na vida.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Anão & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/42 & \cellcolor{green!27}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Diego Grandi ambas cores de pele sofrem preconceito uma da outra, alguns negros odeiao brancos e é o contrário também infelizmente essa é a nossa realidade.mais isso vem casa vez mais diminuindo um exemplo da minha história fui visitar um amigo num bairro de negros na u.s.a e quase fui espancado por 7 pessoas negras,os brancos e só ler história que você vê o \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/65 & \cellcolor{green!5}1.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Brancos não sofrem \textbf{racismo} PONTO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Imperator Furiosa impressionante ouvir que brancos não sofrem \textbf{racismo}, que qualquer \textbf{Branco} faça, você é \textbf{branco}, homem, cala a boca, você não tem lugar de fala, cala a boca, o banco pobre de escola pública vê o \textbf{negro} da mesma escola passar por cotas na universidade, mas claro \textbf{branco} não sofre racismo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}6/52 & \cellcolor{green!5}11.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Imperator Furiosa quando trump ganhou a eleição a imprensa Correu para dizer, "mais uma vitória da supremacia branca" chamando Trump de \textbf{racista}, só porque Trump é \textbf{branco}, mas claro \textbf{branco} não sofre \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}4/33 & \cellcolor{green!27}12.121 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tio Da Batata os brancos não sofrem preconceito não vem com essa de \textbf{racismo} reverso os negros não tem poder econômico e muito menos político pra fazer qualquer tipo de \textbf{racismo} com os brancos.brancos não sofrem \textbf{racismo} estudem se vc achar algum fato na história q prove q tô errado pode falar\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/53 & \cellcolor{green!5}5.66 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gente, parem de comparar minoria política com maioria política. Nós,  brancos somos privilegiadíssimos pelo sistema \textbf{racista} que nos rodeia, contudo isso é tudo mascarado pelas elites para que não possamos nos sentir culpados.Não existe \textbf{racismo} contra brancos, uma piadinha pode até ser chata, contudo, não traz nem uma mudança significativa em nossas vidas. Abraços! Vamos estudar mais, pessoal!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/59 & \cellcolor{green!27}3.39 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Guivax Verde cara vc só se esqueçe q na hora de uma entrevista quem eles escolhem é o \textbf{branco} não importa quanto de conhecimento o \textbf{negro} tem\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/27 & \cellcolor{green!5}7.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Guivax Verde meu caro Trump já fez vários comentários considerados \textbf{racista} por esse motivo q a mídia fala isso\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small vou fazer as seguintes suposições pra provar q nao existe \textbf{racismo} contra brancosquando tem 2 suspeitos um \textbf{branco} e um \textbf{negro} quem o policial prende?quando vc vai em uma entrevista de emprego quem é escolhidoquando um \textbf{negro} anda de carro de luxo ele é considerado oq?e quando é o \textbf{branco} andando em carro de luxo?vcs acham q os brancos sofrem \textbf{racismo} por causa dos privilégios q os negros tem? só temos esses privilégios pelo o preconceito q vcs mesmo brancos fazem com a gente. se não existisse preconceito com os negros não íamos precisa desses privilégios então escutem só uma vezBRANCOS NÃO SOFREM \textbf{RACISMO} NUNCA SOFRERAM E SÓ VÃO SOFRER SE ALGUM DIA OS NEGROS TIVERAM MAIOR PODER NOS PAÍSES\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}7/126 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@\textbf{Pulga} Alien jovens dinâmico já para com essa palhaçada de kid q já perdeu a graçaVc acabou de me dar atenção na internet como vc quis dizerE vou te fazer uma pergunta qual a sua definição de neonazismo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Pulga & \cellcolor{green!27}Age - Youngsters & \cellcolor{green!27}1/40 & \cellcolor{green!27}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racismo Reverso? ...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Negros não são contra os brancos mas movimentos \textbf{negro} sim prega o mesma ideologia da supermacia branca só \textbf{muda} a "\textbf{raça}" minha opnião sempre foi essa foda-se os dois lados lutar por igualdade SIM lutar por vantagens dos demais NÃO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda, Negro, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/40 & \cellcolor{green!27}7.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Até porque por divida historica dos indios ganha disparado de qualquer "\textbf{raça}" o povo que mais sofreu dentre todos pode somar \textbf{negro},judeu e todos que falam que usa a divida historica com eles não se compara o povo indígena\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/39 & \cellcolor{green!5}5.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Phelipe Auer ninguém aqui é pantera \textbf{negra}, cara\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Enfim fiz um \textbf{puta} texto, dizendo como o discurso do vitimismo(+frouxidao nas leis) gera criminalidade nas classes mais baixas, o que faz com que pessoas de classes baixas nao consigam aumentar sua renda, e ninguém leu, parabéns, vocês querem resolver muita coisa sim, fui.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/44 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Phelipe Auer, os grupos de negros que lutaram contra os supremacisdas brancos, mas conhecidos como ignorandes, lutaram por igualdade, e não pela supremacia \textbf{negra}! De onde você dirou isso? Eu so queria saber o sentimento deles por serem governados por um \textbf{negro} por 8 anos! Eu acredito que a democracia americana sempre ira ganha!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/54 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tio Da Batata, ambos os lados sofrem rascismo? Pesquise \textbf{branco} sofre rascismo, pode ate da erro no google, mas pesquise \textbf{negro} sofre rascismo, vai da 300 mil resultados!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/28 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small black lives matter não é um discurso \textbf{racista}! é de igualdade racial. panteras negras sim é \textbf{racista}, mas comparar esses dois é comparar feminismo com femismo. não é porque tem Black no nome que é um movimento exclusivamente \textbf{negro}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/39 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vai dizer isso para aquele rapaz que foi torturado por ser \textbf{branco} no ano passado nos EUA.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@- Marcus - é os milhares de adultos, idosos, é crianças queimadas pela KKK quando 1 \textbf{negro} mata 1 \textbf{branco} todo mundo fala mas quando 1 \textbf{branco} mata 10 negros não dá repercussão nenhuma\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/34 & \cellcolor{green!27}8.824 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small jean Lucas Seu google acha isso? Ou quando um homem \textbf{branco} senhor de \textbf{idade} é agredido até cair no chão e chutado no chão, e outro é sequestrado e torturado por 2 dias nao é \textbf{racismo}? Você deve chamar isso de justica ne\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Idade, Racismo & \cellcolor{green!5}Age - General, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/43 & \cellcolor{green!5}6.977 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Guivax Verde vc já sofreu \textbf{racismo}?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Guivax Verde Existe \textbf{cota} para estudante de escola pública :*\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cota & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Guivax Verde Você realmente n faz ideia do que é \textbf{racismo} :/\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pulga Alien Te convido a olhar fora da bolha que você vive e quem sabe você entenda o que eu disse :D\normalsize   & \cellcolor{green!5}Pulga & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nem da pra dizer nado ,  parabéns  ao canal.  'vergonha de ser \textbf{branco}.'\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Deixar bem claro eu sou contra esse grupo ai neu nazistas doidao, ae o fulano  e \textbf{negro} vamos matar , e \textbf{homossexual} mata todas essas ignorância sou contra e muito assim como o castanhari falo somos todos iguais sim porém que fique bem claro , eu vc que pensa assim somos a maioria de pessoas de bem o que mata é alguns de certas religiões que acham diferentes alguns homossexuais que se sentem melhor que nos que devemos nos abaixar e aceitar as ideias e opiniões deles sendo elas como vdd . Uma coisa e respeitar outro outra coisa e te fazer engolir isso a força como uma realidade uma coisa normal  NORMAL QUE NAO É !!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/117 & \cellcolor{green!5}1.709 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Acho o \textbf{racismo} existe pq os brancos tem inveja do tamanho da pica de um negao\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu queria entrar na cabeça de uma pessoa \textbf{racista} pra ver qual eh o problema. Porque por mais q eu tente descobrir eu nunca vou saber\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tem que falar mesmo!os youtubers tem poder de fala,não pode deixar o Nazismo chegar e tomar conta de novo. Foi assim antes e se deixar esse movimento de filhos da \textbf{puta},vai tomar conta de novo.Não ao Nazismo!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/37 & \cellcolor{green!27}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ser humano é uma disgraça parece que somos uma experiência de Deus que deu errado ainda bem que ele nos ama pq se n esse mundo já teria \textbf{acabado} faz tempo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Acabado & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa anta acabou de justificar o protesto com essa analogia dos Joses, 'e exatamente isso que acontece com o homem \textbf{branco} nos US, ele é culpado por todo tipo de bárbarie e chamado de raiz de todo mal. Obviamente o homem \textbf{branco} ficou puto e resolveu se levantar. O movimento não é nazista, é ethno-nacionalista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/55 & \cellcolor{green!27}3.636 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Os meus bisavôs estiveram em guerra contra os nazistas n foi para eles se multiplicaren foi para se estinguirem. E eu n cnsg olhar para isso eu n sou br nem português sou Ucraniano e inclusive esse nazistas filhos da \textbf{puta} mataram um dos meu bisavôs que ainda podia estar vivo e falando comigo 😢😤sei que é desnecessário dizer isso mas eu so quero desabafar nos comentarios\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/67 & \cellcolor{green!5}1.493 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Acho que ainda há muita gente com um carácter e tipo de pensamento muito retardado. Devemos respeitar os outros independentemente das suas escolhas, ações, e \textbf{raça}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Black lives matter é o maior grupo \textbf{racista} existente.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Porra blz eles querem ser gays deixa ser,fodas pra mim mas eu acho errado pq eles estão saindo do padrão q deus deixou, vc acha q deus se agrada se o mundo todo vira se \textbf{gay}?...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/36 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small não \textbf{muda} absolutamente nada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se viemos do mesmo lugar porqe nao sinto vontade de faser sexo anal como muitos . somos da mesma espécie entao porqe um homo \textbf{sexual} qer ter mais diretos do qe um etero e se aquilo qe aconteceu nos estados unidos nao pode ser visto como normal qe realmente nao é.entao manifestaçoes homosexual e quits guay tambem nao pode ...REVEJA DIREITO O  DITEITOS DE CADA UM...gosto muito do teu trabalho e nao tenho nada comtra ninguem mas nao acho justo ficar passando a mao na cabeça de uma pessoa tratando a como coitadinha so porqe gosta de faser sexo com o mesmo genero alias nunca vi uma parada etero \textbf{sexual} ou festa do tipo...isso e descriminaçao\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/116 & \cellcolor{green!27}1.724 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Castanhari \textbf{analfabeto} funcional!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeto & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Boa Castanhari! Manifestação de ódio não é a mesma coisa que liberdade de expressão! Fodam-se os \textbf{nazi}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nazi & \cellcolor{green!27}Nationality - German & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E \textbf{povo burro} nesse comentários. Usando \textbf{racismo} contra \textbf{racismo}. PQP.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Povo burro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}3/10 & \cellcolor{green!5}30.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mano pra mim hoje em dia não deveria aver um pensamento tão \textbf{atrasado}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasado & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Curioso a forma como ele fala como se muitas pessoas fossem adeptas das ideias dos manifestantes, quando claramente trata-se de um grupo específico.Vem falando "precisamos ser mais tolerantes" só se for o Catanhari, por eu já sou. Castanhari tu é \textbf{racista} cara?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/43 & \cellcolor{green!5}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Você é muito sábio sou \textbf{negro} e acho q não precisam amar pq ninguém escolhe a cor antes de nascer +1inscrito\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Felipe Castanhari, na verdade nos EUA tu seria alvo dos KKK de lá, pois tu não é um Nórdico e nem Anglo Saxão (Loiro de olhos azuis). Você seria tratado como um "chicano" a mais lá nos EUA por esse grupo da KKK e sofreria \textbf{racismo} deles por igual\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/49 & \cellcolor{green!5}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tem que mata esses bostas quero ver eles ir né um lugar com MT \textbf{negro} ou punks ou pessoas de atitude de vdd\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Natan Araldi Sério mesmo? Quer dizer que somos livres para praticar o \textbf{racismo} e odiarmos negros, gays, judeus, etc? ¬¬\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small "MATOU SÓ GENTE IMPURA" sério que em 2017 ainda há alguem que diz que diferença \textbf{sexual} e racial é impuridade?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small o que ha de errado em se livrar dos inimigos da \textbf{nação}? egoísmo eh uma dádiva\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small William Pinheiro, isso é só para fazer manifestar o efeito contrário na cabeça dos racistas, lógico que ninguém deve morrer por suas diferenças, mesmo a de ser um \textbf{idiota}, mas parece que está funcionando. E a humanidade veio da região situada ao sul do deserto do Saara.De acordo com o estudo da equipe da Universidade de Cambridge, os africanos possuem a maior variação genética encontrada no planeta.O mais novo estudo sobre a origem humana, feito por cientistas liderados pelo geneticista Andrea Manica, da Universidade de Cambridge (Grã-Bretanha), mostrou que o homem provém da África subsaariana. A pesquisa concentrou- se em duas perguntas: de onde viemos e quando começamos a nos espalhar pelo mundo. Tudo indica que derivamos de uma espécie que surgiu na África há 150 mil anos, antes de começar as migrações que levaram a \textbf{raça} humana a dominar a Terra. Os cientistas fizeram um estudo de variação genética da humanidade (diferenciação de DNA das populações) e uma comparação entre mais de seis mil esqueletos de povos nativos encontrados em locais como América, África, China e Austrália. Para eles, as variações, tanto genéticas quanto físicas, indicam que a humanidade teve apenas um ancestral. 'Achamos evidências para um ser originário da África, localizado em algum local do centro-sul do continente, que abriga maior diversidade intrapopulacional fenotípica', diz Manica. 'Não encontramos nenhuma evidência de uma segunda origem.'\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/227 & \cellcolor{green!27}0.881 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Dreammed Henrrieta ...cara vc è um RETARDADO. ..vc deveria evaporar para o bem da humanidade...nossa \textbf{velho} me da uma raiva tao grande pessoas como vc, que te mataria de tanto soco na cara. ..mais fazendo isso eu me transformaria em uma pessoa horrivel como vc e os teus amiguinhos. ..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/50 & \cellcolor{green!5}2.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gay nem é gente kkj\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ae me lembro de uma vez que minha mãe, muito \textbf{puta} comigo, falou "Você não é humano"...Caralho... Comecei a ficar feliz... Pois agora parece um elogio.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small best video... todos sao iguais todos tem os mesmo direitos... se o cara da o cu, problema dele... se é \textbf{negro}, \textbf{branco}, moreno, isso nao importa, é só a cor da pele somos iguais por dentro... opiniao e respeito sao uma coisa, julgar é outra!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/45 & \cellcolor{green!27}4.444 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small única coisa que odeio e \textbf{gay} e ateu\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small (Antes de fala minha opinião queria deixar claro não sou nazista, \textbf{racista}, \textbf{homofóbico} ou \textbf{machista} ou feminista) bom... os negros fora escravizados, mortos e tals mais 60 da população fala que o só os brancos fazer bullying com os negros bom tenho 15 anos e já fui mt alvo dos negros me chamando de leite azedo, leite desnatado, tinta branca..e etc... tenho amigos negros mais acho que os negros fazem mais bullying com os brancos doque os próprios brancos... eu acho super normal um casal de gays ou lésbicas tlg pq falta pessoa no mundo para vc não vai int para mim não tenho importância... vc n precisa int só precisa ter respeito... mais esses negócios de negros contra brancos eu acho meio sem noção pq os negros fala que os brancos fazem bullying com eles, eles que são as vítimas mais se para pra pensa eles fazer mais bullying doque os brancos \{MINHA OPINIÃO}\normalsize   & \cellcolor{green!27}Machista, Racista, homofóbico & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/155 & \cellcolor{green!27}1.935 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Hitler caiu, a escravidão caiu, o \textbf{machismo} caiu. Em quanto existir pessoas do bem o mau ja mais reinará... Parabéns castanhari, você foi o unico youtube que nos representa que realmente está se preocupando com oque acontece no mundo e consequentemente com o futuro de todos...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Machismo & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/46 & \cellcolor{green!5}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pele e \textbf{negro} , adam Sadler, e judeu não acredito em Deus mais digo seus avós sentiriam vergonha de terem lutado na guerra contra o nazismo para ver seus filhos nazistas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small pqp o cara detonou a frente de um foderoso dodge challenger só pq não gosta de negro\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Primeiramente \textbf{gay} nem é gente kkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small puta que pariu manoooooooooo!!! teus vídeos tão bom para um ca*** !!!! mds do céu💜\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gays não são semi deuses, e neonazismo é coisa de imbecil\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pulga Alien Então o Neo-Nazismo tá certo?Cara cresça e veja o que isso traz para o mundo,só violência e ódio e desigualdade\normalsize   & \cellcolor{green!5}Pulga & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small numeros falsos , extraidos do livro \textbf{negro} do comunismo. ate mesmo parte dos autores desse livro admitiram que os numeros do livro estavam errados, e foram propositalmente ampliados para atingir a meta de 100 milhoes. ate criticos do leninismo como noam chomsky disseram que o livro é uma farsa e posso citar 12 academicos diferentes que  ou possuem numeros opostos aos desse livro, ou disseram que o livro é uma fraude.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/71 & \cellcolor{green!27}1.408 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se você ler o livro do autor ''Mein Kampf'' verá que há diversas citações ao marxismo e em alguns parágrafos do livro ele afirma que é o primeiro a realizar o SOCIALISMO REAL. Vou colocar aqui alguns parágrafos do livro Mein Kampf, na tradução de Klaus Von Puschen, publicado pela editora Centauro em 2001:Página 22: 'Nesse tempo, abriram-se-me os olhos para dois perigos que eu mal conhecia pelos nomes e que, de nenhum modo, se me apresentavam nitidamente na sua horrível significação para a existência do povo germânico: marxismo e judaísmo'Página 63: 'A democracia do ocidente é a precursora do marxismo, que sem ela seria inconcebível. Ela oferece um terreno propício, no qual consegue desenvolver-se a epidemia. Na sua expressão externa – o parlamentarismo – apareceu como um monstrengo de 'lama e de fogo', no qual, a pesar meu, o fogo parece ter-se consumido depressa demais. 'Página 160: 'Foi assim que os dogmas de Gottfried Feder me incitaram a me ocupar de maneira decidida com esses assuntos que eu pouco conhecia. Comecei a aprender e compreender, só agora, o sentido e a finalidade da obra do judeu Karl Marx. Só agora compreendi bem seu livro – 'O Capital' – assim como a luta da social-democracia contra a economia nacional, luta essa que tem em mira preparar o terreno para o domínio da verdadeira alta finança internacional.'Página 181: 'Não precisamos dizer nada sobre os mentirosos jornais marxistas. Para eles o mentir é tão necessário como para os gatos miar. Seu único objetivo é quebrar as forças de resistência da \textbf{nação}, preparando-a para a escravidão do capitalismo internacional e dos seus senhores os judeus'Página 237: 'De acordo com as finalidades da luta judaica, que não consistem unicamente na conquista econômica do mundo, mas também na dominação política, o judeu divide a organização do combate marxista em duas partes, que parecem separadas mas, em verdade, constituem um único bloco: o movimento dos políticos e dos sindicatos.'Página 291: 'À nossa concepção política usual repousa geralmente sobre a idéia de que ao Estado, em si, se pode atribuir força criadora e cultural, mas que ele nada tem a ver com a questão racial; e que ele é, antes de mais nada, um produto das necessidades econômicas ou, no melhor dos casos, o resultante natural da competição política pelo poder. Essa concepção fundamental, em seu lógico e consequente desenvolvimento progressivo, leva não só ao desconhecimento das forças primordiais da \textbf{raça} como à desvalorização do indivíduo. Porque a negação da diferença entre as raças viria a ser o fundamento de um semelhante modo de ver a relação aos povos e depois em relação aos homens individualmente. A aceitação da identidade das raças viria a ser o fundamento de um semelhante modo de ver em relação aos povos e depois em relação aos homens individualmente. Por isso, o marxismo internacional é simplesmente  a versão aceita pelo judeu Karl Marx de idéias e conceitos já há muito existentes de fato sob a forma de aceitação de uma determinada fé política. Sem o alicerce de uma semelhante intoxicação geral já existente, jamais teria sido possível o espantoso êxito político dessa doutrina. Entre os milhões de indivíduos de um mundo que lentamente se corrompia, Karl Marx foi, de fato, um que reconheceu com o olho seguro de um profeta, a verdadeira substância tóxica e a apanhou para, como um feiticeiro, com ela aniquilar rapidamente a vida das nações livres da terra. Tudo isso, porém, a serviço de sua \textbf{raça}.Esses são apenas alguns, tem mais dezenas de parágrafos no livro inteiro, caso queira ler e conferir, está disposto na internet e PDF. Você não precisa ter um Q.I maior que saber amarrar os seus sapatos pra compreender isso.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}3/623 & \cellcolor{green!5}0.482 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Né não!!Ideologia \textbf{racista} do caramba, deveria ser banida da face da terra!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele disse 1800 porque quis dar ênfase que o preconceito em geral é uma coisa q já existe a muito tempo e que já deveria ter \textbf{acabado}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Acabado & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small parabens  pelo video castanhari  precisamos nos conscientizar q antes de cor classe social ou opçao \textbf{sexual} somos Humanos ou pelo menos era para ser ne? e isso tudo vai piorar infelizmente esta nas escrituras sagradas..... falta de amor, odio intolerancia e muitas outras   coisas desses tipo sao parte de uma  receita  do grande bolo que se chama FIM do mundo!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/60 & \cellcolor{green!27}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Meu Deus e dizem que o homem é a \textbf{raça} mais evoluída, será mesmo?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small chamar os outros de comunistas por respeitar o diferente é desculpa de \textbf{racista} rapaz\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small "nos livros falam q a base do nazismo foi o capitalismo sendo q foi o comunismo q evoluiu para o estado facista"da onde que tu ta tirando que os \textbf{nazi} eram comunistas o sandice? biscoito da sorte?fascismo foi uma resposta ao comunismo, leia karl smith, um nazista que demonstra claramente nos livros dele o por que de ele ter ajudado a criar o nazismocristo do céu, não acredita nos "livros"? leia a própria propaganda nazista, eles eram anti-comunismo, eles eram contra alto escalão econômico por causa da teoria da conspiração de que os judeus controlam tudo, mas eles ainda eram super capitalistas de estadoveja o plano econômico deles, veja como eles dependiam de empresas privadas, não estatais, para gerir a maquina de guerra nazista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi & \cellcolor{green!5}Nationality - German & \cellcolor{green!5}1/128 & \cellcolor{green!5}0.781 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small crisrei soares divisão de classe sempre existiu na história da humanidade, não "está sendo criada", ela já está imposta na sociedade.  A história sempre foi de lutas antagônicas. Nobreza x prebeus; Senhores feudais x camponeses; Senhores de engenho x escravos; Burguesia x \textbf{proletariado}... livro de história não morde, pode lê.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Proletariado & \cellcolor{green!27}Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}1/50 & \cellcolor{green!27}2.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Parabéns, Olavo de carvalho curtiu seu comentário, já pode pegar seu diploma de \textbf{idiota} 🤷🏼‍♂️\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sinceramente. Se o vídeo for sobre gafanhotos vai vir um sem noção falando de comunismo. Parem. Com. Essa. Doença. Supremacias e \textbf{racismo} é algo muito maior e mais grave que ficar falando sobre isso, gente, acorda. Olha a situação q bizarra. Independente de comunismo ou neoliberalismo, é dever de todo mundo se respeitar e não fazer vista grossa pra uma bizarrice dessa que aconteceu lá nos EUA.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/67 & \cellcolor{green!27}1.493 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quero ver esses \textbf{nazi} enfrenta uma esquadra inteira de negao da PIROCA do what,S app\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi & \cellcolor{green!5}Nationality - German & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small VAMOS TODOS P MESMO LUGAR, 7 PALMOS P BAIXO DA TERRA SIMPLES ASSIM, NÃO TEM RICO  POBRE \textbf{BRANCO} \textbf{PRETO} \textbf{A\textbf{MARELO}} SOMOS TODOS IGUAIS...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Amarelo, Branco, Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Nationality - Chinese, Nationality - Japanese & \cellcolor{green!27}4/23 & \cellcolor{green!27}17.391 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É uma questão muito mais política que \textbf{racista}, uma vez que a perda do estilo econômico para o norte fez com que o sul dos Estados Unidos ficasse na miséria, causando um êxodo para regiões mais desenvolvidas ao norte, deixando uma legião de negros entregues à própria sorte no sul ou tentando a vida no norte com quase o mesmo preconceito que ele tinha no sul... No norte ele tinha apenas oportunidade, mas o \textbf{racismo} era o mesmo, já que Lincoln conseguiu a abolição, mas não deu uma solução pra essa questão.Vendo o lado de alguém do sul que tinha um sentimento nacionalista exacerbado, mas que perdeu sua renda, seu modelo econômico, a guerra de secessão, não é difícil entender que ele encontre um bode expiatório para todos os seus problemas e isso foi descontado no \textbf{negro}. E é descontado até hoje.Todo protesto é válido, e para eles a retirada da estátua é algo que fere seu patrimônio nacionalista, pois os estados do sul formavam os Estados Confederados do Sul em oposição a União, então se é símbolo de um momento pequeno de glória dos estados é mexer em ferida antiga, pois pra alguns aquilo tem validade.O preconceito nos EUA foi institucionalizado com as políticas segregacionistas pós Guerra Civil, causando um preconceito que permanece até os dias atuais. Mesmo após a queda dessa política não teve grandes mudanças. Então, se já se sabe que ao sul é algo que importa pra eles, como a bandeira dos Estados Confederados é símbolo nacionalista pra alguns do sul, qual o sentido de mexer? É algo recente demais pra tentar mudar. Trump no poder deu força a eles, não foi um bom momento mexer no problema...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/285 & \cellcolor{green!5}1.053 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small eu metia o cacete em \textbf{racista} mesmo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lucas1910sccpZS ódio nos EUA sempre Existiu , ninguém ficou satisfeito com a abolição da escravidão por apoio em guerra muitos perderam com isso e a opinião do povo dificilmente muda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small tinha que chamar uma galera com uns fuzil e matar esse filhas da puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ctz q um negao comeu a \textbf{mulher} de todos esses cara que tavam com uma tocha na mão, ai a revolta..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não gosto de gays (exemplo), porém eu não tenho nada a ver com o que eles fazem ou deixam de fazer, a não ser que isso interfira diretamente na minha vida, agora vamos lá, sou obrigado a amar? Tenho que espancar até a morte? Acho que RESPEITO é a palavra correta quando o assunto é preconceito, assim eu posso não gostar do \textbf{gay} e ele poderá viver tranquilamente a vida dele pra lá...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/73 & \cellcolor{green!27}1.37 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A se eu sou aquele policial \textbf{negro} abaixava as calças e zoava que ele tem pau maior Kkk kkk SAM\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O que me deixa mais puto com isso tudo é que a porra do sangue que corre nas veias e a mesma cor. Afinal \textbf{branco} é \textbf{branco},\textbf{negro} é \textbf{negro} se respeite seu jeito somos todos iguais,rico é rico pobre é pobre,mas quando a gente morre vai pro mesmo lugar. Somos todos irmãos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}4/52 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Castanhari e seus ótimos trabalhos.Acredito que ninguém é igual em relação à crenças, cor, sexualidade. Ninguém é obrigado a gostar do outro pelo motivo dele ser " normal " ou " \textbf{gay} ". As pessoas não conseguem enxergam como isso não define quem a pessoa é, afinal não há vários galeguinhos de olhos azuis assassinos? As pessoas deveriam respeitar mais o próximo. Eu sou totalmente hétero, católico e com muito orgulho \textbf{preto}! Já namorei garotas evangélicas e meu melhor amigo é \textbf{branco}. Não sou muito fã de gays, mas nem por isso os odeio, afinal por qual motivo os odiaria? Se ele gosta de pênis o problema é dele, não sou eu que to me relacionando com outro \textbf{gay}. Nós precisamos acabar com essa nossa ignorância e acharmos que somos melhores que os outros. Só  espero que essas manifestações não ganhem forças e se espalhem por todo o mundo, já sofremos ( negros ) demais com a situação de hoje imagina se isso espalhar...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Gay, Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}4/165 & \cellcolor{green!5}2.424 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small tao com ciume q negão tem pau maior ! lesbicas pega mais \textbf{mulher} q eles, e \textbf{homossexual} sabe o que  e amor msm tento preconceitos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/25 & \cellcolor{green!27}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Caralho, agora tenho que casar com \textbf{mulher} pra nao ser queimado vivo. Prefiro a morte\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small orgulho \textbf{negro} pode né agora vc falar em orgulho \textbf{branco} vc é um nazista, ah vai se foder\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/18 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Coringa Vinte orgulho \textbf{branco} ok, o que fodeu foi para cantos nazistas  então não é uma questão de cor é sim de ideologia ao melhor estilo eu estou correto é todos os outros do mundo estão errado.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/37 & \cellcolor{green!5}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Coringa Vinte \textbf{Branco} não sofre com \textbf{racismo} estrutural e nem historicamente sofreu com \textbf{racismo} em larga escala, enquanto outros grupos sim. Não faz sentido ter orgulho de ser \textbf{branco}, pois quando falam que têm orgulho de ser negros as pessoas estão mostrando uma resistência política, e não exatamente orgulho da própria \textbf{etnia}. A mesma coisa com orgulho hétero e etc. Resumindo: É apenas uma forma de protesto, e nós brancos não temos o porquê de protestar, logo não faz sentido ter orgulho de ser \textbf{branco}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Etnia, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}6/85 & \cellcolor{green!27}7.059 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Aquilo n foi orgulho \textbf{Branco} :)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Branco nem deveria ter orgulho por todas as coisas horríveis que já fez só porque alguém era diferente.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Baiano Hu3 --------------------------------------------------Não entendo o quão ignorantes vocês são, Sim! não foi só o \textbf{Negro} que foi escravizado, Mas a escravização do homem \textbf{Branco} tem muita diferença da escravização o homem \textbf{Negro}, O Homem \textbf{Branco} foi escravizado entre os conflitos deles Guerras,Disputas etc... Mas o Homem \textbf{Negro} Foi escravizado apenas por ser \textbf{Negro}! , Foi considerado inferior, Teve sua Cultura Ridicularizada, Mulheres negras eram feitas de escravas sexuais , Foi escravizado por mais de 200 Anos! e sofrem até hoje com isso! Negros e Brancos foram escravizados, Mais por motivos bem diferentes!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}6/93 & \cellcolor{green!5}6.452 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mas o \textbf{negro} escravizou o \textbf{negro} também, lá na África, o próprio MR Catra já falou isso.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/17 & \cellcolor{green!27}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Coringa Vinte orgulho \textbf{negro} foi uma expressão usada na época que eles sofria repressão e apanhavam \textbf{branco} nunca sofreu disso por isso orgulho \textbf{branco} é uma forma de reviver o racismo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/31 & \cellcolor{green!5}12.903 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Kronowz ai cala a boca, nós  falamos orgulho \textbf{negro} porque temos a cor do preconceito, ja fomos escravos. Voces não, nunca vao apanhar na Rua rua por serem brancos, não vou dizer que vcs precisam ser mortos porque são brancos. Reveja seus conceitos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/43 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small o que me assusta é ver pessoas brancas falando mal da própria \textbf{raça} delas, é como se esses pessoas se odiassem é muito esquisito isso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Velho para de falar sobre essas cosia vc não sabe nada, vc é teimoso mds\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Então para de ler só literatura marxista seu \textbf{idiota} útil, faz só vídeo de cultura pop que nisso vc é bom, parece que pra vc é tão difícil falar que isso ali é marxismo cultural, o \textbf{idiota} é útil demais pra perceber que é \textbf{idiota}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}3/45 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se alguém está lendo este comentário tem que saber isto : A manifestação "neo-nazista" ( e sim são racistas) foi planeado de acordo com a lei e estava tudo em ordem . Vocês podem não gostar mas isso é a verdadeira Liberdade De Expressão dos EUA.Os "colegiais negros " (ou algo assim ) ( como Felipe Castanhari os chamou ), na realidade são membros da antifa e black lives matter. Eles não tinham que estar aí , eles foram lá buscando confusão,  eles são os responsáveis por esta história toda ter começado ! Toda esta violência e atos de ódio , entre as duas organizações, foi criada porque Antifa e BLM apareceram ! Não estou dizendo que eles são os únicos responsáveis pela violência , pelo contrário estou deixando claro que os dois são responsáveis! O KKK e os supremacitas brancos são tão responsáveis como o BLM ( Supremacistas negros ) ! Felipe Castanhari , apenas disse metade da informação , claramente apoiando um lado ( o que é o direito dele ) mas se ele apoia qualquer dos lados , ele está cometendo um erro ( como fazer este vídeo ) pois os dois lados apenas propagam , ódio , violência e discriminação quanto contra negros e brancos ! Estou muito desapontado com Castanhari,  ele apenas é mais um \textbf{idiota} , que gosta de ler coisas de um papel para se sentir superior aos outros com opiniões diferentes dele ! Que tristeza\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/244 & \cellcolor{green!27}0.41 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nuss quanta bobogem num video , as minorias nao sofrem hoje em dia, sao financiadas e beeeem protegidas, saaao beeem aceitas , e ai de quem nao aceite (o processinho come) , temos cotas, temos a proteção da midia, e tudo que é patifaria para criar o super cidadao atraves de "minorias", este hoje em dia, esta acima dos outros através de leis esdruxulas, como a \textbf{cota} que beneficia um estudante \textbf{negro} , sendo que deveria beneficiar o estudante pobre, independente de sua cor e vemos casos onde um cidadao hetero pode ser xingado e nada acontece e no caso se alguem xingar o \textbf{gay} ou trans, xilindró meus jovens , veja se isso nao cria o super cidadao, a lei deveria ser igual pra todos, o que cria preconceito e separação entre as pessoas, sao as midias, que adoram propagandear que somos diferentes , que existem minorias, que devemos ter orgulho disso ou daquilo, quando na realidade somos todos iguais e eles nos colocam pra brigar, o lema das elites que nos governam é, dividir pra consquistar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cota, Gay, Negro & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/178 & \cellcolor{green!5}1.685 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A pessoa nunca estudou sobre Guerra Civil americana no max leu Wikipédia e quer dar opinião sobre supremacia americana. Ainda questiona: "o que está acontecendo no mundo?" Vamos olhar mais nosso próprio umbigo. \textbf{Xenofobia}, feminicidio, \textbf{racismo}, etc... e que matam muita mais que 3 pessoas. E óbvio, é claro que deveria repudiar tal ato. Esse lance da Internet de dar espaço a todos expressar sua opinião é o máximo. Nos sentimos quase que obrigados a termos opinião sobre tudo, mesmo que conhecemos 1 do problema somos convictos em termos 99 da solução  kkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Xenofobia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/93 & \cellcolor{green!27}2.151 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ai o cara quer ajudar, falando de assunto importante, e as crianças querendo ver nostalgia kkkk me pouco  a \textbf{raça} humana já era pra ter sido extinta logo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu qro é que caia um método na terra e acabe com toda \textbf{raça} humana\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small George Soros e um filho da \textbf{puta} de um filantropo \textbf{vagabundo}, que vem bancando grupos terroristas desde os anos 90. A Antifa e o outro grupo são criações do Soros em conjunto com os Democratas, eles estão putinhos da vida porque foi o Trump que assumiu a presidência e não a Hillary, assim eles vão fazer de tudo pra tirar o Trump. Cortar o Pacto de Paris, tirar os Estados Unidos dos acordões do Aquecimento Global tudo isso que o Trump fez esta deixando os Globalistas putos da vida. A culpa e do Obama que não passa de um Lula americano se espelhando na luta entre classes.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Vagabundo & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Social Class - Destitute & \cellcolor{green!5}2/107 & \cellcolor{green!5}1.869 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Itamar Caetano tai um cara que vai atrás e pesquisa não só fica em uma opinião é isso ai mesmo velho\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Simón, da mesma maneira que o Hitler era contra os judeus, sendo que a sua primeira paixão foi uma \textbf{mulher} judía, e a sua família tinha linhagem de sangue judía, também.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small João Adalto Ranckel Hillary clinton tem como mentor RObert byrd, um dos lideres do KKK antigo, video Hillary Admits KKK Leader was Her MENTOR - Robert Byrd, the Man Who Tried to Stop Civil Rights Act!!Aqui você tem um video, de Donald Trump desde 1991 falando que odeia o que o David duke representa, chamando David duke de \textbf{racista}, ate 2016 falando que desaprova qualquer apoio dele.Trump Disavowing David Duke and KKK from 1991 to 2016, Trump calls Duke "bigot" \& "a problem"Veja os videos, pesquise a respeito, eh revoltante a perseguição que Trump enfrenta, o cara tem que lutar dia a dia contra fake news, desde que comecou a concorrer a eleicao.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/116 & \cellcolor{green!27}0.862 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small valeu sua posição \textbf{velho}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small VelhoTu mandou bem pra caralho.Abrç!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Alguém por ae sentiu um RAIVA EXTREMAMENTE LETAL NÍVEL BIG BAG EXCLUIDOR DESSES FILHOS DA \textbf{PUTA} QUE MERECEM SER ESTRUPADOS NO INFERNO QUEIMADO E MORTOS, PELA MOR CHAMA TUDO QUE É GRUPO ATIRADOR PRA METE BALA EM CADA FILHO DA \textbf{PUTA} DESGRAÇADO MISERAL ATE A MORTEPORQUEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE MUNDO CRUEL >:(\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/50 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Caralho, chama logo o vladimir putin e os seus soldados russos e mata logo esses nazistas filhas da \textbf{puta} porra, esse Trump não faz porra nenhuma, em 2017 ainda existem \textbf{racista} e nazis? porra, preciso ter demencia...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/37 & \cellcolor{green!27}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lucas Alves já temos isso aqui... É o país que mais mata \textbf{travesti} no mundo, é onde quase 100 da população carcerária é \textbf{negra}, é o país onde o "mito" conquistou público através de suas afirmações esdrúxulas... Brasil só é o país da diversidade na propaganda do "Carnaval do Rio de Janeiro" basta da uma passada no Sul é tirar a prova...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Travesti & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}2/62 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Meu Deus cara que vídeo maravilhoso \textbf{puta} q pariu eu te amo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se o regime \textbf{nazi} parte no comunismo porque é que os regimes fascistas perseguiam os comunistas? Eu não sei onde vocês estudam história, mas não me parece que estejam a obter informação de fontes confiáveis.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi & \cellcolor{green!5}Nationality - German & \cellcolor{green!5}1/35 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Na verdade os dois lados os Black live matters tambem não vejo diferencia ambos lados tem como ideologia o odio de raça\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nandete, vai estudar. Quanta gente burra e semi \textbf{analfabeta} nesse YouTube, nunca devem ter aberto um livro.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeta & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nao importa sra pessoa é \textbf{negra} ou branca o que importa é nos aprendemos a respeitar. Pois para o mundo tudo aquilo é diferente é errado. Deus deu inteligencia ao homem para ele aprender que somos todos iguais mais o ser humano prefere se destroir em vez de respeitar o proximo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/51 & \cellcolor{green!27}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small se fodeu no vídeo passado agora tem que fazer a \textbf{cota} pra achar q é inteligente.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cota & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small PARABÉNS CASTANHARI O SEU TRABALHO E SUA OPINIÃO EU TB ACHO QUE ISSO TEVE SS SER MANIFESTADO CONTRA OS NAZISTAS PQ N IMPORTA SE MEU AMIGO É \textbf{NEGRO} OU CATÓLICO OU O QUE FOR ELE CONTINUA SENDO MEU AMIGO E SEMPRE SERÁ. UPA PARA ELE VER👏👏👏\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/46 & \cellcolor{green!27}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Fala sobre os Antifas que se posicionaram a favor da supremacia \textbf{negra} seu \textbf{imbecil} mal caráter.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil, Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/16 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A historia ja aponta o resultado dos extremistas. Espero que  as coisas se acalmem e que tds ponham a mao na consciencia. Acho que isso tb se explica pelo excesso de liberdade, as pessoas nao respeitam mais uns aos outros,  alguns pensam! se ele pode se organizar para defender a opcao \textbf{sexual} diversa da minha, eu tb posso defender minha opcao por ser extremamente o contrario. Nao precisamos de extremistas, precisamos de paz e empenho em questoes fundamentais para sobrevivencia da especie, tal qual reducao das tiranias. Ps. aguardando video de ciencias.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/92 & \cellcolor{green!27}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small todo esse preconceito é ideologico ou seja foi criado pela humanidade para hierarquizar a sociedade ,dizendo  que uns são superiores e outros inferiores,por meio da cor da Pele,\textbf{etnia} , cultura  e muitas outras coisas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Etnia & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/34 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bom, hj em dia está virando moda virar \textbf{gay} e lésbica\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pq o ser humano é desprezível namoral um bando de \textbf{idiota} que despreza os outros tinha que sofrer\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Resumindo, os neonazistas tem inveja dá felicidade de um \textbf{gay} assumido, do tamanho do pau de um negão,dá felicidade que os judeus emanam em adorar o seu Deus... entre outros...resumindo... Burrice!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sério, eu fico mt triste com esse tipo de situação, oq a gente pode fazer perante a isso?, não acredito que meu futuro filho \textbf{negro} vai nascer num mundo como esse!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vem com isso de \textbf{racismo} aqui na quebrada vai toma pa dentro\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small lá está melhor q o Brasil, estamos mortos faz tempo, vivemos pagando para os deputados serem felizes e nós pagando os impostos, o dá pra fazer com 900 por mês o salário deveria ter um poucoais de valor, os jogadores de futebol ganham Milhões só pra jogar \textbf{bola} affs\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bola & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/49 & \cellcolor{green!5}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Porq isso me cheira coisas de apoiadores de Hilary? Num sei não é muito \textbf{idiota} pra acreditar.. tem que ser coisa de apoiadores de Hilary e Obama ..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small judeus são filhos do demonio? o que que esse filho da \textbf{puta} \textbf{racista} que escreveu esse cartaz tá querendo dizer,os judeus já foram o povo de Deus\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/27 & \cellcolor{green!5}7.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small cara contra os gays até vai mais o resto eu ñ aceito,  mata esses gays filho da \textbf{puta} mais o resto é normal.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small tem que descer o aço nesses nazistas FILHOS DE UMA \textbf{PROSTITUTA} MINHA PIROCA PRETAPRA ESSES ARROMBADOS\normalsize   & \cellcolor{green!5}Prostituta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se nois falar que alguem é \textbf{negro} É \textbf{racismo} mais E se alguem \textbf{negro} chingar Alguem de \textbf{branco},É \textbf{racismo} tanbem? tou com essa duvida na cabeça😕\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}5/26 & \cellcolor{green!27}19.231 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small o filha da \textbf{puta} cria 1 canal pra fala so disso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ok, mas acho importante pensar no como demonstrar o desacordo. É importante se posicionar de uma maneira que possibilite a transformação e não instigá mais ódio. O confronto direto não \textbf{muda} opiniões/crenças apenas incita mais violência.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/36 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ed MR bom está comprovado cientificamente que, os negros são melhores em questões atléticas, então 4 branquelos magrelos, nerds, que não saem D casa e ficam na punheta, eu acho que apanhariam para um \textbf{negro} que vai a academia, e faz algo de útil da vida.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/46 & \cellcolor{green!5}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Dylan Klebold vai "bota o peito" na frente filha da puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pablo Otávio Sousa coloca o negao do zap e o Kid bengala Quero ver quem vai ser \textbf{racista} iriam levar uma surra de pica\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pablo Otávio Sousa pensei numa cena aqui tipo aqueles negões azuis da africa tudo puto com cara de raiva olhando pra cara dos brancos racistas kkkkkkkk ai os negões deitam os brancos na porrada pra acabar com essa palhaçada de \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/41 & \cellcolor{green!27}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pablo Otávio Sousa para de ser \textbf{racista} e come a ser \textbf{gay} ...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/13 & \cellcolor{green!5}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small psplucasdigame vc também esta provocando \textbf{racismo}, só com quem é \textbf{branco}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/11 & \cellcolor{green!27}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É que esses nazistas merdas aí têm apoio da polícia. Muitas vezes se um \textbf{negro} protesta é morto pela polícia, mas se os brancos protestam... a polícia protege '-'. Proteger de que ? se eles são nazistas '-' ?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/39 & \cellcolor{green!5}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Kid bengala ia raba todo mundo, iam parar de ser \textbf{racista} na hora.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small eu odeio esses racistas filhos da \textbf{puta} eles deviam ter as bolas cortadas e as mulheres racistas deveriam ser todas estéril\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mano pra mim nos tem que se preocupar e com os muçulmanos, temos que matar e eles e não os negros,  \textbf{gay} e etc,  deixa os \textbf{gay} pra depois kskks so nao pode matar \textbf{negro} porq  são gente como agente,  kskskComentário zoera quem se afetar vá pro inferno\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/49 & \cellcolor{green!27}6.122 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Minha opinião, acho q as pessoas estão muito preocupadas com a vida dos outros, as escolhas dos outros, cara pq ñ para e olha p dentro de si mesmo, vc ñ é perfeito só pq é \textbf{branco}, rico e hetero, vc é apenas mais uma pessoa, ñ é nenhum ser superior, é uma pessoa comum, de carne e osso, poxa parece q quanto mais o mundo evolui, mais as pessoas regride, acho q já passou da hora de crescer...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/79 & \cellcolor{green!5}1.266 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Você falou no começo desse vídeo que esse vídeo não \textbf{muda} nada do que vc está fazendo... você está errado nesse ponto que esse vídeo \textbf{muda} muito o que está fazendo, mostra pras pessoas quanto o mundo está regredindo e pessoas que acreditam que devemos aceitar esse tipo de comportamentos preconceituosos precisa entender que o que essas pessoas estão fazendo não é uma opinião e sim acabando com os direitos de muitas pessoas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/73 & \cellcolor{green!27}2.74 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small man ele tem a sua razão ele é diferente de um \textbf{gay}  tal como é diferente de um \textbf{negro} afinal ele é uma pessoa normal e é \textbf{branco} :Vtal comos os negros eles são normais e são negros (Hava é mesmo que um \textbf{negro} é \textbf{negro} ?)até onde sei tom de pele e gostos sexuais são diferenças mas no meu ponto de vista não é o suficiente para criar racismo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Gay, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}6/72 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu não tenho nada contra gays, mas se meu filho virar \textbf{gay}, ou eu mato ele ou espanco e expulso de casa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small problema mental tem vc, vc nao tem vergonha \textbf{aberração}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Aberração & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Alan Souza sim cu não reproduz todo \textbf{gay} sabe disso niguem e \textbf{idiota}. Existe adoção... niguem tá defendendo que \textbf{gay} reproduz.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/21 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Kylo Ren como que vc não tem nada contra gays. Sendo que vc acabou de afirma que mataria um filho \textbf{gay}. Percebe que tá tudo errado. A ser \textbf{gay} e errado , matar também é errado\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/36 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Rockruff Vc vive na terra come, bebe, respira, e um ser humano então sim vc e igual a  \textbf{gay} a única diferença são gostos. Vc sabe o que queremos dizer quando dizemos que somos inguais\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/35 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Alan Souza  e sexo so serve para se reproduzir seu \textbf{imbecil}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small igual a \textbf{gay} o caraiii.....cu nao reproduz\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele quis disser q TODOS NÓS somos da mesma \textbf{raça} HUMANOS!!!!!!!! CARNE E OSSO!! TODOS NÓ VAMOS VIRAR PÓ UM DIA!!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Igual \textbf{gay} sou nem a pau , diga isso por você.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Kylo Ren Mano que horrível, se vc espancar um filho porque "ser \textbf{gay} é pecado" vc também ta cavando sua cova no inferno, que pensamento ridículo😭\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não, não somos iguaisSó temos apenas 1 coisas em comum, sermos da msm \textbf{raça}De resto se n por gêmeos não existe NINGUÉM no mundo q é igual ao outroDiga pq vc acha q todos somos iguais\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/39 & \cellcolor{green!27}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ca mila eu não sou igual gay\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Saber o que é bom nisso tudo é  que todos nós vamos morrer um dia, toda a nossa família e todos seres vivos. Aí vamos saber a verdade das verdades, quem é diferente de \textbf{gay} ou de qualquer outra pessoa desse mundo nojeto e sem futuro.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/46 & \cellcolor{green!27}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Alex Pereira aí um casal gás adota e transforma o menino em \textbf{gay}Baíta de uma diferença no mundo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Primeiro que \textbf{gay} nem é gente\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lucas pode dar a bunda na "broderagem" mas não pode se igualar ao \textbf{gay}  kk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ca mila Podemos ver que  aqui só tem   acéfalos, não sabem o significado do termo "somos iguais". Sim somos iguais, \textbf{gay}, hétero, bi, \textbf{negro}, \textbf{branco}, rosa, laranja... O que diferencia um \textbf{branco} de um \textbf{negro} é apenas a colocação da pelo, o que diferencia um \textbf{gay} de um hétero é apenas orientação \textbf{sexual}. Então sim, você que é hétero é fisicamente igual a um \textbf{gay}, a diferença está na personalidade que é única para cada ser humano.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Gay, Negro, Sexual & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}8/77 & \cellcolor{green!27}10.39 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Todos somos iguais o caraleo. Eu não sou igual um \textbf{gay} não.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Luiz Pimentel claro que VC é igual! VC senti dor, seu sangue é \textbf{v\textbf{ermelho}}, se vc é normal VC tem sentimentos...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vermelho & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Native American, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}2/21 & \cellcolor{green!27}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ñ, ñ somos todos iguais. E é aí onde existe o problema, ou, melhor, é partindo disso q os desentendimentos começam a existir. Somos diferentes uns dos outros em vários aspectos, no entanto a mídia manipuladora ñ nos mostra isso. E ninguém, absolutamente ninguém, tem obrigação de aceitar certas coisas, porém, claro, é necessário respeitá-las. Enfim, eu ñ aprovo a prática \textbf{homossexual} como a q está acontecendo neste País. Para mim, o homem nasceu para a \textbf{mulher}, e vice-versa.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/79 & \cellcolor{green!5}2.532 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ca mila, claro que não somos iguais. Tu por a caso já viu um \textbf{esqueleto} de um \textbf{branco} vs \textbf{negro}? O \textbf{esqueleto} não são iguais. Cada \textbf{raça} é diferente das outras, tá precisando estudar fia...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Esqueleto, Negro, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}5/35 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Kylo Ren sem sentido isso que vc falou não tenho precoceito com \textbf{gay} mais se meu filho virar \textbf{gay} eu mato cai na real pelo amor de Deus deixa cada ser o que quiser cada um tem sua vida não gosta dos gays respeita pelo menos não precisa apóia um \textbf{gay} mais respeita\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/53 & \cellcolor{green!5}5.66 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Alan Souza cara não é questão de reproduzir e sim que ele é um humano como qualquer outro com sentimentos pocha cara qual o problema disso os meus sentimentos que você tem com uma \textbf{mulher} os gays também tem só que um cara respeita mano\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/45 & \cellcolor{green!27}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Só falta respeito...Os gays deveriam ser respeitados como todo mundo é. E o preconceito com negros é pior, eles nunca poderiam escolher a cor deles. Ser \textbf{gay} ou ser \textbf{negro} não \textbf{muda} a personalidade da pessoa para ela virar "filha de Satan"\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Muda, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/43 & \cellcolor{green!5}6.977 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Doença é você ser tão \textbf{psicopata} a ponto de pensar algo assim. Com quem outra pessoa se envolve ou não, não te diz a respeito.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Psicopata & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O problema é que o \textbf{racismo} e o preconceito são coisas naturais. O Ser Humano é naturalmente \textbf{racista} e preconceituoso. E isso não é de agora não. Isso já vem da Pré-História quando surgiram os primeiros seres humanos. Eles se organizavam em "tribos" e tudo e todos que fossem diferentes deles, eles discriminavam. Era uma maneira de o Ser Humano saber se outro cara era ou não da sua tribo. Se você sente aversão por negros, gays, etc. Não se preocupe, isso é algo normal, porém só tem que respeitar. Se essa aversão se transformar em algo maior até fazer você sentir medo ou ódio, isso é uma fobia ou pior, uma doença psicológica e você deve procurar ajuda.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/119 & \cellcolor{green!5}1.681 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ca mila oxxxxxxxx sou \textbf{gay} não poha '-'\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Thais Takagui não mesmo. Mas isso não está correto. Deus colocou apena o homem e a \textbf{mulher} no mundo. Ele não criou viadinhos e sapatoes. Chora o quanto quiser sua sapatão, mas vcs nunca teram paz. Vcs querem se impor no mundo. Mas isso é algo totalmente errado perante Deus. Vai dar o cu e tenta procriar, ae venha dialogar comigo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/61 & \cellcolor{green!5}1.639 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small virei seu fã... camarada, a guerra é inevitavel, ainda hj temos um conflito entre o \textbf{velho} e o novo, o mundo mudou rapidamente nestes 30 anos que se seguiram, tenho até medo dos novos conflitos, pois começa com pequenos focos de guerras aki e ali, e no final o mundo todo volta pra aquele estado de loucura, hj isso pode ser considerado o fim, devido as armas que criamos, mas pode tambem ser o inicio do racionalismo humano, temos que deixar essas ideologias pra trás todas, e focar no humano e suas virtudes.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/93 & \cellcolor{green!27}1.075 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu acho mais absurdo \textbf{vagabundo} invadir a Câmara de SP e extender bandeira do comunismo e imagem do cheguevara\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabundo & \cellcolor{green!5}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small açai joga só mata os \textbf{preto} então.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ver se não vai afinar pro \textbf{Anão} do Embu, e deletar o vídeo , em Castanhari !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Anão & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esses norte-americanos pensando que têm o direito de serem nazistas, eles são fruto de aztecas e ingleses, não são uma \textbf{raça} pura europeia, se Hitler tivesse atingido seu objetivo teria \textbf{acabado} com eles também.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Acabado, Raça & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/34 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se um americano aderir ao nazismo existem duas opções: ou é retardado ou burro mesmo, o famoso "argumento suicida". Basicamente a mesma coisa de um \textbf{gay} defendendo Che Guevara...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O foda é que dos dois lados existem atitudes repugnantes. De um lado é o marxismo cultural onde se vc diz que não apoia a causa \textbf{LGBT}, logo é \textbf{homofóbico}. Do outro estão os nazistas otários que enxergam as pessoas que são indiferentes deles (negros, judeus, etc.) como seres inferiores e que têm de morrer e tal. Creio que enquanto um querer falar mais alto que o outro existirá esse conflito não-saudável.\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT, homofóbico & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/72 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small como já diria djonga "fogo nos \textbf{racista}"\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cauê convocou e os verdadeiros Youtubers vão colocar as caras e se dizer contra essa \textbf{raça} filho da \textbf{puta}! FOGO NOS RACISTAS!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/22 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pior q marcha nazisa so a parada gay\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Por isso eu prefiro animais Castanhari eu concordo totalmente com vc, não importa nossa \textbf{raça}, nossa forma de amor, nossas crenças, a única coisa que importa é que somos pessoas todos iguais, eu tenho 13 anos e não sou igual esses adultos babacas que estão fazendo essa idiotice\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/48 & \cellcolor{green!27}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mais um vídeo \textbf{idiota}... Realmente, quando o Castanhari fala de política, é um desastre!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small silas vieira \textbf{racismo} é crime,não liberdade de expressão!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small silas vieira Amigo, Tu Acha Mesmo Que Foi Errado Ter \textbf{Acabado} Com Essa Manifestação, Que Falava Sobre Matar Os Gays, Que Eles São Odiados, Que Vão Pro inferno, Amigo Tu Não Ver Notícias Não, Milhares De LGBTs Morrem, São Agredidos, Xingados, Pra Poder Ter O Direito De Todos  E Não Serem Mortos Por Aí E Tu Acha Que Foi Errado Ter \textbf{Acabado} Com Essa Manifestação???\normalsize   & \cellcolor{green!5}Acabado & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}2/65 & \cellcolor{green!5}3.077 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small mais alguém ae viu que ele \textbf{mudo} o título do vídeo? kk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mudo & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small "Só aceita..." Essa frase explica tudo. 2017 e tem \textbf{idiota} que ta preocupado com cor de pele, opção \textbf{sexual}, altura, peso, classe social, se pararem de olhar o R4B0 um do outro e se preocupassem mais com ser um pouquinho menos B0ST4, o mundo seria um lugar muito melhor.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/49 & \cellcolor{green!5}4.082 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gay merece apanhar a cura \textbf{gay} e torturar e bater em quer que um \textbf{gay} volte a ser homem simples ou vc tortura ou espancar\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/25 & \cellcolor{green!27}12.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small BAITA VÍDEO \textbf{VELHO}!! PARABÉNS!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small No fim das contas teve \textbf{nazi} catando os dentes no chão huahehuaah  panteras negras faz falta !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nazi & \cellcolor{green!27}Nationality - German & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Queria ver esse pessoal ser \textbf{racista} na favela. Aí a história é outra.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small VAGABUNDO NÃO TEM O QUE FAZER\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabundo & \cellcolor{green!27}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small TO CONTIGO RAPAZ. E ISSO \textbf{PUTA} BOBAGEM DESSES BABACAS..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ae seus nazista filha da \textbf{puta}, você não gosta de mim, mas sua filha gosta. Vlw  Flw\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Só vendo as Nandetes vindo dar rage no vídeo do Felipe... \textbf{PUTA} QUE O PARIU!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Agora eu penso, será que os cachorros e gatos, preferem ou sentem desconforto entre eles pela diferença de \textbf{raça}(no sentido de \textbf{raça} de animais mesmo e não espécies diferentes)? Eu pelo menos nunca vi isso, até os animais são mais evoluidos que os humanos em algumas coisas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/47 & \cellcolor{green!27}4.255 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não vejo nada de ruim em você fazer vídeos desse tipo também, Castanhari, pelo contrário. Até porque você manda muito bem em sua forma de, eu diria, instruir. Sou um poço de nostalgia, por isso já tem bastante tempo que me identifiquei com essa sua ideia do Nostalgia, mas vídeos como esses também são muito bem vindos, então, por favor, não deixe de produzi-los sempre que vi a necessidade.Sobre essa parada toda, só resta lamentar. Deprimente os caras usarem até o nome de Deus para justificar sua visão \textbf{idiota} de mundo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/92 & \cellcolor{green!5}1.087 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A América sempre foi \textbf{racista}, principalmente os sulistas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Prefiro ser um nazista mas vou ensinar a meu filho que homem nasce homem e \textbf{mulher} nasce mulher\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/18 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Arthur Oliveira Souza Ah é, eles odeiam judeus mas curtem Deus, cara não generaliza, mesmo que eles fossem a favor de Deus você quer comparar a mentalidade de um \textbf{idiota} com uma crença e modo de vida de séculos e séculos, nem todo pobre é humilde, nem todo rico egoísta, não generaliza é muito menos descrimine o que os outros acreditam, porque além de você ser igual aos caras que estão protestando você está passando por cima de uma lei.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/80 & \cellcolor{green!27}1.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Fer Ramon "Deus" é um dos principais motivos da existência do \textbf{racismo} e \textbf{homofobia} amigo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homofobia, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/15 & \cellcolor{green!5}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small sem preconceito, mais quem e \textbf{gay}, acreditar que Deus exista, não seria caso de hipocrisia?ou apenas outra coisa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Daniel Souza Modesto cristã! Ele matava judeus tá trocando as \textbf{bola}...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bola & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mano pelo amor de deus cara já era pro nazismo ter \textbf{acabado} porra e triste ver né mano com a sociedade em geral que nem o castanhari falou vivendo em uma bolha e isso é mt triste pois o ódio muitos têm e amor quase ninguém é mt triste mesmo eu por exemplo não apoio os gáys mas mano eu tenho total respeito eu tenho amigos e nem por isso eu tento matar eles tá ligado então é mt triste ver coisas que já eram pra ter \textbf{acabado} continuando e estragando a sociedade\normalsize   & \cellcolor{green!27}Acabado & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}2/93 & \cellcolor{green!27}2.151 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small No final do vídeo ele diz "amem mais" e nos comentários "filho da \textbf{puta}" , "queima tudo" entre outras coisas kk não adianta po o povo gosta de foder um com o outro mesmo .Não tem jeito\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/37 & \cellcolor{green!5}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mano não querendo apoiar esses racistas idiotas, mas vc falar que as pessoas que estes grupos estão atacado sofrem diariamente com preconceito é muita hipocrisia, primeiro negros foram escravizados sim porem ninguém lembra dos grupos de brancos que foram a Africa e foram escravizados; ninguém lembra que hoje em dia o \textbf{homossexual} esta tendo mais direitos que o hétero, ou seja a igualdade deles não existe eles só querem ser melhores que todo mundo. Pensa, não é porque a pessoa tem pele escura ou gênero diferente do "normal" que significa que ela sofre, eu sou pobre e tem muita gente rica por ai que é \textbf{negra}, que nasceu em berço de ouro, que provavelmente nunca sofreu na vida.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/118 & \cellcolor{green!27}1.695 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Na minha opinião Castanhari você está absolutamente certo, o ser humano ele é ensinado a odiar, \textbf{velho} isso não existe ou não deveria existir no caso, mas tem o outro lado da história como no próprio Brasil o movimento \textbf{LGBT} que luta por privilégios, por que igualdade tem, existem leis sim contra a \textbf{homofobia} e São bem rígidas, além do que eles são protegidos pela mídia, não só eles como os negros, eu já vi videos em que uma pessoa \textbf{negra} chega a dizer que os brancos tem uma dívida com eles por que seus ancestrais foram escravizados isso é um \textbf{puta} absurdo e a mídia(globo)defende isso com muito orgulho\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homofobia, LGBT, Negra, Puta, Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Gender - Female sexuality, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}5/110 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Castanhari com todo respeito então você é à favor da desordem e do caos ? Eles só querem colocar ordem na sociedade, é desonroso você passear com seu filho numa praça e  ver dois barbados se esfregando um no outro, é vergonhoso ver líderes de religiões se enriquecendo nas custas de um cidadão humilde, é vergonhoso saber que uma pessoa  pode ter glaucoma , cancer, ou qualquer outra doença hereditária por proibírem a euginia ! O que há de tão grave contra os ultra-direitistas, eles só querem uma \textbf{nação} melhor !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/91 & \cellcolor{green!27}1.099 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small imagina eu (\textbf{branco})com minha namorada (\textbf{negra}) dando um beijinho na frente desses caras ahuehuehuehur\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/14 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Os cara nem sabe o nome do negocio q tão segurando na mão e querem falar que ser \textbf{gay} é errado . Da vontade de espancar um filha d  p desses\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Primeira vez que comento em um vídeo seu, porque realmente você que tem milhares de seguidores e muitos deles menores \textbf{idade} expressar sua opinião sendo contra esses "ataques" é muito importante. Logo nota-se pelos comentários nos seus vídeos que muita gente usa a Internet para soltar as coisas mais podres que tem dentro de si, o que é uma grande pena. Seu trabalho é incrível e os vídeos estão cada vez melhores. Sucesso!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}1/73 & \cellcolor{green!5}1.37 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu sou \textbf{negro} e e duro diser mais o nosso pais tbm e lotado de milhoes de neonazistas e foda\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pdp que os dislaikes foi dos nazistas, pau no cu dos nazistas \textbf{raça} do caralho\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Kkkkkkkkk hipocrisia é tudo que se vê por aqui. Por que os nazistas são fdps? Porque julgam/ofendem outra \textbf{raça}.  O que você disse? Nazistas \textbf{raça} do caralho. Neste momento nada te diferencia de um nazista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/35 & \cellcolor{green!27}5.714 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small otavio augusto  NAZISTA É UMA "\textbf{RAÇA}" DO CARALHO MESMO E TEM MAIS É QUE SE FUDER PQ ELES QUEREM O MAL DOS OUTROS E SE ACHAM SUPERIORES. Não existe conversa ou liberdade de expressao pra quem defende a morte de milhoes!! Pronto\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/42 & \cellcolor{green!5}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Alex Pereira vai combater ódio com amor????? \textbf{PUTA} QUE PARIU KKKKKKKKKKKKKKKK\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Falou bem castanhari eles foram escravisados ,agora não mais são todos iguais pessoal la não respeito a estatual deles pra eles tem algum siguinifica vai uma pessoa ai na sua casa e quebra o roupa uma coisa querida por voçê gostaria disso , isso ai ė pra joga \textbf{negro} contra brancos tem muita coisa portras disso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/56 & \cellcolor{green!5}1.786 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small castanhari, tenho mesmas ideias que voce, e ainda mesma \textbf{idade}. que deu na cabeça desse povo e burrice, ou um periodo de demencia. clar a KKK existe faz anos e anos, neonazismo tambem, mas nestes ultimos tempos tavam mais calmos, agora deu loucura nos caras.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade & \cellcolor{green!27}Age - General & \cellcolor{green!27}1/45 & \cellcolor{green!27}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bem que essas pessoas poderiam se focar mais nas suas vidas e não na vida \textbf{sexual} e na aparência das outras...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small qual quer um que prega \textbf{homofobia},racimos,\textbf{machismo},feminismo ou qualquer outra coisa que o fenda os outros esta errado somos todos humanos pra quer tratar diferente  uma pessoa pela cor de pele ou por que ela gosta de coisa diferente de você eu não intendo como nos humanos Conseguimos fazer isso!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia, Machismo & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/49 & \cellcolor{green!27}4.082 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Você fala que não tem preconceito, mas você sentaria ao lado de um \textbf{gay} no onibus?R E F L I T A M\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small FELIPE NÓS NUNCA VAMOS ACEITAR MUDANÇAS NO NOSSO MEIO SOCIAL,PORQUE PESSOAS LGBTS,FORAM COLOCADAS APULSO NA TERRA,PORQUE DESDE A CRIANÇA DE TODAS AS COISAS,NUNCA EXISTIU GAYS,LÉSBICAS,TRANSSEXUAL ETC...NO INICIO DA CRIAÇÃO,SEMPRE EXISTIU UM SO CASAL,QUE É HOMEM COM \textbf{MULHER},FOI SEMPRE ASSIM É SEMPRE VAI SER,NUNCA ACEITAREMOS MUDANÇAS NO NOSSO MEIO SOCIAL E ISSO NÃO É INTOLERÂNCIA NEM NADA,ISSO É CUIDADO COM O FUTURO DOS NOSSOS FILHOS!!! :-)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/65 & \cellcolor{green!27}1.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bicho vai se fuder!Vai falar de Pokémon e o caralho a quatro!Você não sabe de porra nenhuma sua \textbf{bicha}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bicha & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cara, foi sério isso??Para onde caminha a humanidade??Esse mundo vai acabar e nd \textbf{muda}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O pior nem é os nazistas, e sim também os contra que usa a mesma forma que eles estão usando para ir contra, e não pensando e entrando num acordo concreto e certo, agindo por impulso de outros ao seu lado, além que na internet todo mundo pode falar: Sou Nazista, Sou um Judeu, Sou um \textbf{Negro}, Sou um \textbf{Homossexual}, Sou \textbf{homofóbico}, etc.Mas na verdade se fala isso na internet, as vezes mentindo ou simplesmente por impulso de opiniões ruins de pessoas, como tem alguns que simplesmente falam que os Nazistas só tão fazendo o que deveria ser feito, assim tornando o que leu no lado Nazista sem ouvir o outro lado e pensando só no seu, se continuar assim, teremos uma terceira guerra Mundial que esperávamos que seria da Coreia do Norte e EUA, mas que na verdade será sobre as diferenças do ser humano, século 21 e pessoas ainda com sendo fúteis e erradas, lamentável.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual, Negro, homofóbico & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/158 & \cellcolor{green!5}1.899 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Toma no cu, é foda, pleno século 21, e um bando de retardados neonazistas, \textbf{PUTA} QUE PARIU, a humanidade não está em evolução e sim está regredindo a época da SEGUNDA GUERRA MUNDIAL. Como o Cauê Moura falou, o Brasil é polêmico, qualquer coisa que acontece lá fora vem pra cá, não consigo nem escrever de tanto q eu tô puto.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/61 & \cellcolor{green!27}1.639 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nazismo contra socialismo: é como brigar de frente com o espelho. Ambos são radicais, fascistas, racistas... só que de um lado é de \textbf{branco} contra \textbf{preto} e o outro é \textbf{preto} contra \textbf{branco}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/33 & \cellcolor{green!5}12.121 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Obs: Não são só Neo-Nazistas que estavam nesse protesto, mas sim, todos os tipos de Supremacistas Brancos e Nacionalistas Brancos, como a própria Klan. Um Supremacista \textbf{Branco}, não é, necessariamente, um Neo-Nazista, pô.....existem diversos tipos de Supremacistas, ok? Só pra vocês saberem....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/42 & \cellcolor{green!27}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small vc cuida da minha vida pra saber? Não né então vai lavar a casa da cachorra\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cachorra & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sabe como saber se vc é \textbf{racista} ? Se pergunte 1° eu me vejo e me sinto da cor branca ou 2° me sinto e me vejo como normal? Se caso sua resposta for a 2° me sinto e me vejo como normal, pronto vc tbm já é \textbf{racista}, neo nazistasinrrustido....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/51 & \cellcolor{green!27}3.922 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Felipe me desculpa mas eu sou contra os nazistas eu ñ suporto eles com esse \textbf{racismo} religioso de cor e da sexualidade de outras pessoas mano deixa pra lá pra q dizer q odeia fulano sicrano por isso e ainda bem q o tempo deles já era mas eu tbm acho q os Estados Unidos foram um bando de bundões por aceitar eles no país deles depois q eles fizeram com humanidade eu vi um vídeo de um protesto fascista enfrente a um grupo de neo nazista e achei legal até teve confusão mas quem começou foi os neos q foram pra cima tinha até PMs no local impedindo a confusão eu msm gostaria de voltar no tempo e matar o Hitler com as minhas próprias mãos e outra se vim um neo nazista reclamar do meu comentário olha oq eu tenho pra te dizer hi Hitler meu ovo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/149 & \cellcolor{green!5}0.671 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O movimento é de gente branca contra várias coisas, mas dizer que isso é nazismo é não saber o que é nazismo. Essa questão americana é muito mais \textbf{v\textbf{elha}} que o nazismo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/32 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small velho vc é muito foda gosto muito do conteúdo q vc Felipe traz\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Foda-se violência,sua opinião,nazistas,arrogância,\textbf{homofobia},preconceito,países VAMO SE AMAR CARALHO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Robert lee fez mágica o sul n era industrializado é ele forneceu armas  para o  exercito confederado além de ser um dos poucos generais q ia de corpo aberto para o combate. todo mundo era \textbf{racista} nessa época incluindo ele entre outros como Lincoln\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/44 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vão se feder esses nazistas filhos da puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eita porra hein. Bem que aquele meteoro que está pra raspar a terra em outubro, poderia resolver descansar por aqui né. Esse mundo já deu o que tinha que dar. Por mais que existam pessoas de bom coração, racionais, e dispostas a entender ambos os lados e aceitar opiniões alheias, também existem o dobro que só enxergam o que querem. Vamos devolver esse planeta pro universo. Ele deve ter uma vergonha imensa de abrigar seres tão destrutivos por nada. Simplesmente por não gostar da própria \textbf{raça} que fazem parte, da \textbf{raça} humana. Tão difícil entender que todo mundo é igual né.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/101 & \cellcolor{green!5}1.98 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse Paulo Henrique e muito impocrita compara guerra de Rio de janeiro com rasismo cara acorda mano .. essa (guerra) e tráfico coisa de bandido cara rasismo vai além é um sentimento que só quem passa quem passo sabe como é ser \textbf{negro} indido judeu etc .... Agora mano soma suas atitudes ..fmz parça\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/54 & \cellcolor{green!27}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small fala isso pros gays que lutam por respeito e querem que livros \textbf{LGBT} sejam implantados no sistema de educacao , ou seja , vamos estimular criacas inocentes dez de cedo , isso ngm cita em video\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/36 & \cellcolor{green!5}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mais uma vez parabéns pelo trabalho feito no Canal. Suas palavras representam o pensamento de várias pessoas. É difícil de ver pessoas se apoiando em conceitos antigos e absurdos, e atrás de bandeiras e movimentos que não beneficiam ninguém. Bandeiras que deveriam ser erguidas com orgulho, são a do respeito, do amor de um mundo melhor para todos, para nossos filhos e filhos de nossos filhos, por que no presente está difícil que isso tome conta como um consenso geral. É duro ver que existem pessoas que acham ameaçador as diferenças, e que a cor , práticas religiosas e não religiosas, condição \textbf{sexual} são um problema. Infelizmente esse é o presente, difícil de ver tais coisas. Mais uma vez parabéns pelo trabalho!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/122 & \cellcolor{green!27}0.82 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tinha q pega esse Neo Nazistas E metralha,ou colocar 30 Anos de prisão Porque Uma pessoa q Mata a outra por ela ser \textbf{Gay},\textbf{Negro},Judeu,Etc Não merece  Nada de Bom ao próximo se ele não aceita o próximo  o próximo  NÃO pode aceitar ele!!!!(Caso eu esteja errado e eu  sei q vou estar)Tinha q pegar uma AK47 e mata TD esses cara UMA bala por cabeça !!!Ou pegar e ensinar q quanto mais ele  não aceitar o próximo mais ele deveria sofre seja em uma prisão ou em uma tortura!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/89 & \cellcolor{green!5}2.247 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nada contra homossexuais,  porém  não acho que seja certo ter relações  sexuais com pessoas do mesmo sexo, porque ? , começando  pelo argumento baseados em fatos bíblicos  : "Deus criou a \textbf{mulher} para que o homem não  ficasse só ",  bom minha interpretação  dessas frases me diz que , Deus criou a \textbf{mulher} para homem ,pois se a \textbf{mulher} não fosse  necessária para o homen porque Deus a criaria,  o argumento baseados nos fósseis que acreditam ser de antigos espécimes de vida com algum pensamento" racional". : analisando os fósseis e vestígios das raças  que vieram antes do homo sapiens da pra notar que o espécime que aparente ser feminino sofreu grande mutação em seu \textbf{esqueleto} , para adapetar-se  a espécime  masculino que também sofreu mutações para adaptar-se a o espécime femea . Sem mencionar os milhares de anos que demorou para essas mutações acontecerem, então baseados nos fatos dados ,posso sugerir que se fosse pra haver relações entre espécime não ocorreria essas mutações.  Lembrando que não é discurso de ódio e sim uma opinião.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Esqueleto, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}4/175 & \cellcolor{green!27}2.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gente não leia os comentários aqui tem muito \textbf{racismo} disfarçado de opinião.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Paul Vitor, a maioria seguidor do \textbf{anão} \textbf{careca} 'pai no cu' de embu\normalsize   & \cellcolor{green!27}Anão, Careca & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}2/13 & \cellcolor{green!27}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Depois é o Brasil que é sempre o \textbf{favelado} o mal educado e olha isso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Favelado & \cellcolor{green!5}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E nois Castanhari. nazista o caralho bando de filhos da puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small és um gay\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu cheguei em casa liguei a TV,  eu era \textbf{negro}, desliguei a tv e fui pro quarto, liguei o computador eu era \textbf{gay}, no dia seguinte fui para o trabalho eu era \textbf{branco}, sai do trabalho fui pra faculdade eu era \textbf{mulher}, sai da faculdade fui pra uma festa eu era judeu, sai da festa fui pra casa liguei a TV eu era \textbf{racista}, fui pro quarto, liguei o computador eu era \textbf{homofóbico}, no dia seguinte fui para o trabalho e eu era \textbf{índio}, sai do trabalho fui para faculdade eu era \textbf{machista}, sai da faculdade fui para uma festa eu era nazista, voltei pra casa entrei no banheiro, olhei no espelho e  eu era vazio.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Gay, Machista, Mulher, Negro, Racista, homofóbico, Índio & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - Native American, Ethnicity - White, Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}8/116 & \cellcolor{green!27}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mano, pq o ser humano não pode ser do bem? (N to falando de todos) todo mundo é igual, tem gente que fala q \textbf{gay} vai pro inferno q \textbf{negro} é de outro planeta, mano Deus criou nois para ama-lo e para respeitar o próximo!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/45 & \cellcolor{green!5}4.444 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Po meu seus videos de cultura pop e celebridades são d+ mas quando fala de política....o protesto começou pacificamente contra a retirada de uma estátua de um general confederada até os coitadinhos dos negros e \textbf{lgbt} começar o quebra pau ( não defendo nazismo pois é são socialistas)\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/48 & \cellcolor{green!27}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 3 mortes confirmadas, informação errada. 1 \textbf{mulher} atropelada e 2 pilotos de um helicoptero que caiu indo para a manifestação, os 2 não tem nenhuma relação com a manifestação, não foram atacados por nenhum.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/34 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ataque terrorista no Show da Ariana Grande os terroristas fazem, mas pra atacar um avião nesses FILHOS DE UMA \textbf{PUTA}, nem se dão o trabalho.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Castanhari é um \textbf{puta} homão da porra msm\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou \textbf{negro} e isso não pode ser aceito pela sociedade.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Castanhari tá muito parcial, os ANTIFA estão atacando quante desde antes das eleições. Eles são anarco comunistas e ao inves de deixar os \textbf{idiota} fazerem papel de \textbf{idiota} foram atacar e legitimar o discursso de vitima dos nazistas. Parabens.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/39 & \cellcolor{green!5}5.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small o ser-humano consegue ser uma coisa muita desprezível , não importa para eles se, somos parecidos o ser-humano sempre vai procurar um motivo para odiar o outro , ele vai até o inferno se precisar mais ele vai achar uma coisa para odiar  no outro como só por exemplo a cor da pele ou oque o cara acredita , o preconceito ou \textbf{racismo} é só se achar superior, o ser-humano quando encontra algum ser vivo ou qualquer outra coisa "inferior a ele" , ele vai querer se aproveitar dele como por exemplo a escravidão ou até mesmo quando usamos animais em laboratório para testes ,  (PRECONCEITO NÃO PASSA DE FRESCURA)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/110 & \cellcolor{green!27}0.909 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pietro Fagundes Faucz enquanto não existir uma outra \textbf{raça} (diferente de \textbf{etnia}) inteligente para a humanidade guerrear contra, outros humanos são a única coisa inteligente que existe...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Etnia, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/27 & \cellcolor{green!5}7.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pietro Fagundes Faucz aliás, não sei se vc percebeu, vc disse "alguém que é superior etc..." e se referiu a escravidão, e desde quando brancos são superiores a nós negões ? O \textbf{branco} só conseguiu escravizar os negros pois tinham mais avanços "tecnológicos" em armas etc...impedindo completamente dos negros revidarem, mas caso n houvesse esse tipo de desenvolvimento dá parte dos brancos, com certeza os negros nunca seriam escravizados... Mas é bem provável de serem os negros, que iriam escravizar os brancos, pois os negros se achariam "superiores", eh o ser humano é uma \textbf{raça} animal muito interessante, e isso é uma coisa instintiva dá parte humana...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/108 & \cellcolor{green!27}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Na verdade, a africa possui várias etinias, e na época tribos, não foi com tecnologia, foram as outras tribos que invadiam e prendiam  seus rivais e escravizavam, prática comum. O europeu foi apenas um consumidor, que se aproveitou da situação existente , e que pagava bem para essas tribos agressivas.  As incursões com "tecnologia"  violentas do "homem \textbf{branco}" ocorreram nas bandeiras aqui no Brasil, onde atacavam os jesuitas .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/69 & \cellcolor{green!5}1.449 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Francisca Das Chagas muito bem meu caro amigo eu não estou falando que você precisa gostar da pessoa você só precisa aceitar que aquela pessoa está lá , e odiar ela não vai ajudar pois aquela pessoa fica \textbf{puta} com você porque você está \textbf{puta} com ela só por ela ser diferente , os dois se batem os dois se matam , e no final aquilo só trouxe dor .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/70 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu amei o vídeo, de verdade. Vejo gente da minha \textbf{idade} (14 15 16 anos) achando que isso é normal, agindo como se a gente não tivesse em pleno 2017, sad. Mais amor, manos. Deve estar aí dentro de vocês, só tentar achar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}1/43 & \cellcolor{green!5}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Outra vez vemos o episódio de um típico youtoba teen falando besteiras ainda mais numa terra que nunca vivenciou. A treta toda surgiu porque queriam tirar estátua de um general dos confederados. Tentar associar os republicanos e Trump com \textbf{racismo} é literalmente desonrar o Abraham Lincoln e os primeiros políticos negros que tiveram oportunidade de serem eleitos pelo mesmo partido na qual atual presidente dos EUA faz parte. Pois os mesmos democratas de hoje são os mesmos que escravizaram os negros e os utilizam como massa de manobra, além de criarem esse movimento inútil de separatismo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/96 & \cellcolor{green!27}1.042 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O problema é que o cara omitiu parte da informações com relação ao assunto por isso a galera ficou bolada. O mais correto seria ele fazer um vídeo falando somente sobre o \textbf{racismo} sem tocar neste assunto que está em alta no momento. A galera tá bolada porque houve informações omitidas da matéria de novo. Não foi imparcial novamente.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/59 & \cellcolor{green!5}1.695 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Seria uma atitude muito \textbf{idiota}! Logo. Um. Líder vai aparecer e vai causar uma guerra contra aqueles. Q reprimiram\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Zumbiço legal essa historinha q \textbf{velho} do parafernalha contou. inventa outra pq essa aí já ta batida, verme asqueroso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small WillGame BR o cristianismo matou milhões tbm \textbf{velho}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mifrastos \textbf{velho} o cristianismo matou milhões já, deixa de ser hipócrita e vai pesquisar oq é o verdadeiro comunismo,fica ouvindo dos outros mas nunca leu nada de Marx\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small "movimento político e filosófico ou regime (como o estabelecido por Benito Mussolini na Itália, em 1922), que faz prevalecer os conceitos de \textbf{nação} e \textbf{raça} sobre os valores individuais e que é representado por um governo autocrático, centralizado na figura de um ditador"\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/43 & \cellcolor{green!27}4.651 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pessoal estou aqui para falar da nova ordem mundial  pesquisem a respeito dos repitilianos são os cantores ,atores etc   sao quase todos os famosos eu estou aqui para falar que quem estao por traz disso tudo sao os illuminatis fema maçonaria e existem muitas outras organisaçoes secretas até os ufologos temem a \textbf{raça} repitiliana para quem não sabe não tem nada a ver com cor de pele ou raçismo pesquisem sobre os REPITILIANOS vão se empresionar\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/76 & \cellcolor{green!5}1.316 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mutante 13!!!! q vc tem internet mt lenta pra saber q essa piada e mt velha\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/16 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ninguém está certo Mas o q eu saiba,negros n escravizaram brancos,e branccos n sofrem \textbf{racismo} td diaSem mimimi\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Partido Democrata tentou se reerguer. Segundo Carol Swain, professora da Escola de Direito de Vanderbilt e uma especialista na história das relações entre raças e direitos civis, o novo plano era restaurar a hegemonia branca no país, tanto que em 1868 o lema dos Democratas era 'este é um país de homens brancos. Deixem um homem \textbf{branco} governar'. Neste período, eles estiveram por trás da organização \textbf{racista} chamada de Ku Klux Klan (KKK), cujo fundador foi Nathan Bedfor Forest, um delegado comprometido com o Partido Democrata.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/86 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Branco também já foi escravizado\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu sou \textbf{negro} e digo que muitos negros usam o \textbf{Racismo} como escudo para coisas e vitimizam as vezes , e pra min Nazistas nem é gente\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/27 & \cellcolor{green!27}7.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small isso  aconteceu  qndo  esse   presidente    \textbf{racista}   entrou  no  poder   ]]]    pq  não  fizeram  isso   quando  era  o  obahma\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É de uma burrice muito grande ter uma ideologia tão \textbf{idiota} como essa! Ninguém tem culpa de nascer \textbf{negro}, se é que isso pode ser considerado culpa. Pois assim como muitas pessoas brancas, também existe muitas pessoas negras que são maravilhosas! Quando essas pessoas vão entender que não é a cor da pele que faz uma pessoa ser melhor, mas sim o carater dela que faz tudo ser maravilhoso?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/69 & \cellcolor{green!27}2.899 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small FOI O TRUMP QUE MANDOU RETIRAR A ESTÁTUA COMO ASSIM ACHAVA QUE ELE ERA \textbf{RACISTA} E A PORRA TODA PQ O OBAMA NÃO RETIROU A ESTÁTUA ANTES NO SEU GOVERNO????\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Minha opinião é peitar esses filhos da \textbf{puta} se n querem resolver com conversa vai ser resolvido por exterminaçao taca fogo em cada um desses nazistas flw\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small axdxil Gay\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small axdxil p mim eles deviam se aceitar e não se mata Deixa o povo viver do jeito q quer,foda-se se vc é \textbf{negro} é \textbf{gay} é judeu só se aceita porra Ninguém é obrigado a ficar ouvindo esses fdp falando oq deve acreditar oq deve fazer ou q deve seguir\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/50 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Morte aos nasistas finhos da puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small cara... o mundo.. o mundo é maravilhoso, mas as pessoas que vivem nele são a praga do mundo é a bactéria, \textbf{racismo}, preconceito,ódio,ganância e tudo que a de mal, isso tudo é muito mais há dentro de um ser humano, eu mim pergunto quando estou na aula com um lápis na mão, será que Deus já perdeu a fé em nós ou ele está esperando o momento certo....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/68 & \cellcolor{green!27}1.471 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa imagem do policial \textbf{negro} é feita no photoshop da pra ver claramente, para de alienar as pessoas castanhari, ta feio.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ouvi um youtuber com a mesma capacidade cognitiva que a minha cadeira, falando que o Trump tentou defender os NAZIS, só por ter falado que existe violência dos dos lados. Mas o Trump NÃO mentiu, os integrantes daquele Black Live Matter(formado basicamente por sub-espécies), sempre fazem "manifestações" violentas. Quebram coisas, espancam brancos na rua e etc. Fora o fato de uma das lideres desse pseudo-movimento, já chegou a declarar que os brancos não são humanos, que são uma sub-espécie e etc.Mas o que é engraçado, é que NINGUÉM tem coragem de falar que o choque racial nos EUA explodiu por causa do governo do Obama. Qualquer extremismo é burro, qualquer bolha social é burra. Opiniões servem pra construir e desenvolver algo, mas hoje em dia, opinião virou extremismo. Ninguém abaixa a cabeça pra a outra opinião.A palavra \textbf{racismo} nem deveria existir mais, e mais do que isso, deixaram a palavra se tornar sinônimo de vitimismo.Todo mundo é igual, porra. Se eu quiser, posso chamar meu amigo \textbf{negro} de NEGÃO, e ele me chamar de PALMITÃO. Extremismo deveria ser tratado como crime hediondo, foda-se essa tal liberdade de expressão. Liberdade é muito diferente de LIBERTINAGEM.Tanto Nazistas quanto integrantes desse Black Live Matter, são criminosos e merecem pagar por influenciarem tanta gente de cabeça fraca e desinformada, ou que só não tem vergonha na cara mesmo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/228 & \cellcolor{green!27}0.877 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small muita gente me despreza pq sou \textbf{negro}, mas jogo futebol, basquete, tênis, natação, handbol, etc.. eles me chingam pq sou melhor que eles, mas eu não acho isso só acho q sou dedicado no q faço por isso q sou bom\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/41 & \cellcolor{green!5}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small "Movimento \textbf{negro}" x "nazistas" patrocinados pelo mesmo republicano, se toca cara.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small os dois lados são radicais o outro lado gritava vamos matar os brancos e policiais. tem que falar tudo. não pode \textbf{racismo} nem de um lado em do outro. o lado dos negros são do mesmo grupo daquele cara que metralhou os policiais lá nos usa.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/46 & \cellcolor{green!5}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Kra eu tenho q concordar com o Caue moura, TEM Q MATAR ESSAS PORRA Q QUER RESSUSCITAR MOVIMENTOS DE 1800 e minha pika pqp \textbf{velho} jah tah na hora de abrir o olho e parar pra pensar no q vcs (nazistas e talz) estao fazendo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/45 & \cellcolor{green!27}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small vo te pesadelos com esses nazistaspqp q q ta acontecendo com a \textbf{raça} humana?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Everson Correia ?????? Qual é o teu problema ??? Os teus pais nao te deram amor suficiente ? Ou simplesmente és \textbf{racista}?? Foi isso que te ensinaram "fogo nos gays "? Por favor procura ajuda psicológica pois alguma coisa nao esta bem ctg estou a ser sincero  mas se preferires ser assim homofóbica mais tard vais ver que todo na vida se  paga . Atençao nao estou a flr de deus ou uma merdita qualquer pois sou ateu . Por isso boa sorte com a tua vida desprezível!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/88 & \cellcolor{green!27}1.136 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small axdxil Fogo nos gay\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Everson Correia cara, não tenho nd contra gays e nd contra gente que não gosta de pessoas se beijando de mesmo seco, mas cara \textbf{HOMOFOBIA} EH DOENÇA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nazista São filhos DA \textbf{puta}..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mds porra são só pessoas oque vc tem haver se ele é \textbf{negro} ou \textbf{branco} se gosta de rola ou chana não é da sua conta. Mais paz por favor parem com isso parem com preconceito isso é errado aos olhos de Deus todo mundo é igual e se vc não acredita em Deus só pensa que ninguém é melhor ou pior que vc...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/64 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ~Por mim deveriam ser presos por \textbf{racismo} e \textbf{homofobia} só isso kkkkkk , acham q podem sair falando mal e ameaçando alguém só por ter a cor ou gosto diferente deles ???? MEU DEUS ,tamo em 2017 pela mor vamo para q tá feio !!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homofobia, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/45 & \cellcolor{green!5}4.444 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Estados Unidos se vangloriam por serem a maior democracia do mundo. Lá você pode chegar para um \textbf{negro} e dizer que nao gosta da cor dele e fica de boa pra você. A nao ser que o cara te mate.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/40 & \cellcolor{green!27}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Todo mundo que conhece historia,  sabe que o povo \textbf{branco} estadunidense e mais nazista que os próprios nazistas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Opiniões não são certas por serem justas , mas são teóricas que podem ser reais , escravidão e nazismo , são restos de desgraça que o homem já criou , me pergunto , como alguém pode ser tão ignorante ao ponto de dizer que por serem diferentes são inferiores ou são falsos , não pelo que acreditamos que fazemos a verdade , é pelo que a gente descobre , e além disso , Negros , Judeus , Gays , Lésbicas , são apenas de cores de peles , países , gostos sexuais diferentes , se morrermos , sobrará ossos , se falamos , sairão vozes , se olhamos , vemos , não tem nada de diferente , o problema , é que a vontade de ter razão do ser humano faz dele um \textbf{idiota} que acha que esta certo , não existe certo em se achar superior , preconceito , é a palavra "Ignorância" com letras diferentes !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/158 & \cellcolor{green!27}0.633 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small foda isso mano esse bando de filho da \textbf{puta} atropelando gente na rua vsf\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nenhum dos dois grupos prestam, dizer que eram "uma galera da universidade" é muita desonestidade intelectual.  Pesquise sobre os assuntos mais a fundo antes de fazer vídeo. Uma dica faz um vídeo sobre George Soros, Marxismo cultural e outros grupos socialistas que querem propagar a divisão de classes. Não existe \textbf{raça} e sim etnias ( quem tem \textbf{raça} é cachorro, somos todos iguais ). Fico muito puto quando um \textbf{cego} tenta guiar um monte de cegos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cego, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/76 & \cellcolor{green!27}3.947 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small MANO EU AMO ESSE CANAL E O FELIPE,\textbf{PUTA} QUE PARIU CONTEÚDO FODA,ELE É FODA, O CANAL É FODA NOTA 100\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mesmo os nazistas, racistas, etc. sendo um bando de filho da \textbf{puta} acho q não merecem a morte do mesmo jeito. Eu odeio o ódio deles, mas o ódio não leva a lugar nenhum, infelizmente, o amor tb não. ENTÃO DESCE BALA NOS NAZISTAS PORRA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/45 & \cellcolor{green!27}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não podemos esquecer que a democracia permite esse tipo de coisa. Alguém que tem uma ideia tem o direito de expressa-la mesmo que abobinavel por 99,9 da população. Sim, pra mim \textbf{racista}, homofobico e xenofóbico tem que morrer na paulada... mas infelizmente na democracia temos esse tipo de coisa...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/49 & \cellcolor{green!5}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Foi ao vivo falta matar \textbf{machista} e feminista e fica mais legal\normalsize   & \cellcolor{green!27}Machista & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Q q \textbf{muda} na vida dos nazistas os cara ser \textbf{negro} ou \textbf{gay}?quero argumentos convinventes\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Muda, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/15 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Poluem? Normalmente são mais educados que a maioria kkkkTodo mundo espalha doenças sexualmente transmissiveis se não usar camisinha. Uma pessoa só tem defeito de caracter se ela é assim. Não tem nada a ver com ser \textbf{gay} ou não kkkkkSó destroem moral e valores se seus valores forem "Não ser \textbf{gay}"Cala a boca e se mata pff kkkChorem a vontade! A unica diferença entre um \textbf{gay} e um hetero é que um chupa o mesmo tipo de orgão \textbf{sexual} kkkkkMuito retardada essa gente!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}4/88 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Le Paçoqueiro O problema deles com os judeus, era que a Alemanha tava em crise, então quem Hitler ia culpar para conseguir apoio? Os judeus, na época os judeus faziam suas economias entre si, compravam e vendiam deles mesmo, ignorando a sociedade envolta. Encima disso ele pensava numa \textbf{raça} pura, perfeita e todo ser que não era alemão ou \textbf{branco}, era inferior. E a questão da homossexualidade, na época os homossexuais eram rebaixados não apenas pelos alemães, mas por todas as nações, na Inglaterra mesmo você poderia ser preso por praticar o homossexualismo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/93 & \cellcolor{green!5}2.151 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Você quis dizer NEOnazistas,que são um tipo de facção que não é o nazismo primário,porque não há um registro(que eu conheça) que mostre um \textbf{negro} em um campo de concentração.Não quer dizer que eu esteja do lado de ninguém,é apenas uma informação.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/43 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Itajay Dias o fato de outras pessoas escolherem se relacionar com individuos do mesmo sexo não te estimulam a fazê-lo tambem. Cada um tem a sua orientaçao \textbf{sexual}, e vc nao vai deixar de querer se relacionar com pessoas do sexo oposto por que o coleguinha do lado é \textbf{homossexual}. E outra, eu por exemplo, sou hetero e nao quero ter filhos. O fato de ser ou nao \textbf{homossexual} nao tem relaçao nenhuma com formaçao de familias. Existem muitos casais homossexuais formando familias enquanto outras pessoas, como eu, ou outros heterossexuais simplesmente preferem nao tem filhos.Nao é uma desculpa falar que nao existirao mais familias, pq muitos dos homossexuais sao mais misericordiosos e aptos a criar filhos educados e responsaveis assim como muitos heteros por ai..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual, Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/127 & \cellcolor{green!5}2.362 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quer dizer que a tendencia do mundo é ser de homossexuais? Para de burro, mano. As pessoas devem se amar, vontades e gostos todos tem e muitos sao diversos. Nao ache que sua ideologia pequena e ignorante de mundo é algo relevante. Nenhum grupo \textbf{LGBT} no mundo procura a supremacia dos mesmo e sim o fato destes serem discriminados por analfabetos sociais e alienados como você. Acredito que deve ser bem novo e nao tem opinioes formadas apenas copiadas. Enfim, amigo, tente olhas para as pessoas como Seres livres que podem fazer o que bem entenderem desde que nao afete a dignidade, liberdade ou direito de outrem. Por fim, o termo correto é homossexualidade.\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/114 & \cellcolor{green!27}0.877 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mary Jane 420 Beleza fera, você acha que algum \textbf{gay} ou lésbica (como eu) vai ligar pro que você pensa?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small gente é isso que está acontecendo, as pessoas não respeitam as opiniões diferentes e geram brigas entre elas,é assim que se gera uma guerra,entre opiniões diferentes que não se respeitam. Mas agora uma coisa que é de MINHA OPINIÃO é que quem fala que por causa dos Gays surgem as DST,que poluem o mundo e que tem defeitos de caráter é um grandessíssimo Filho De Uma \textbf{Puta} que merece de certa forma ser "judiado pela vida"\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/76 & \cellcolor{green!27}1.316 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu não acho natural! Eu não prefiro que as pessoas sejam homosexuais! Mais eu acho que é um direito dela e não \textbf{muda} em nada se eu vou gostar ou respeitar essa pessoa.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Velho até me arepiei só falou verdades\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small se todos pensassen que nen o castanhare o mundo era lindo mais tem ums féla da \textbf{puta} que acha que o mundo faz orbita ao redor de si e sua opinião vao tooooooooommmmmmaaaaaaa noooooo meeeeeeeeeiiiiiiioooooo dddoooooooo cuuuuuuuuuuuuuuu\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/37 & \cellcolor{green!5}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tenho apenas 16 anos, e são poucas as coisas que me assustam e me deixam triste de verdade, e esse tipo de coisa como o \textbf{racismo}, \textbf{homofobia} e outros tipos de preconceito me deixam extremamente assustado\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/36 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small MEU DEUS papo serio desse e vem filha da \textbf{puta} dizer `` aaa nazismo e comunismo é a mesma coisa ´´ VAI SE FODEU SEU FILHo de uma boa mãe que te criou\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu não tenho nada contra os \textbf{gay} so que isso não quer dizer q eles tem q ficar se esfregando no meio da rua quase tranzando se quer fazer isso faz na sua casa pq é ridiculo ficar se exibindo assim no meio da rua e o pior é que tem gente q diz ser afavor aos gays so q quando um \textbf{gay} vai la da em cima do cara ele fica puto então pensa antes de falar q é afavor\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/81 & \cellcolor{green!27}2.469 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small mano que vídeo realista ser pessoas aceita outra ser criticada ser violentada ser morta tudo por causa da cor  da suas escolhas bom aceitar e muito difícil estes filho da \textbf{puta} acha que são puros porra de rasa ariana vai pra \textbf{puta} que pariu\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/44 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tenho 13anos não entendo muita coisa sobre isso mas eu fico puto com Racistas​, e preconceito sobre \textbf{gay} e fico muuuuito puto com Essa cassete de briga por causa de religiões 😫😫😫😫😫😫\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small é tudo filho da \textbf{puta} que acha que é melhor que os negros e entre outros que eles odeiam. Eu já tenho a minha arma carregada e com bala de sobra. Mano... o felipe castanhari é um dos melhores youtubers que existem. Eu já falava isso a muito tempo, o ser humano não evoluiu pra melhor. A minha opinião é o seguinte: o meu sangue é derramado como o seu sobre o chão quando a bala perfura a minha cabeça, o meu sangue é \textbf{v\textbf{ermelho}} como o seu, a minha alma carrega o peso de ser um humano como a sua, qual a diferença entre você e eu?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Vermelho & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Native American, Gender - Female sexuality, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}3/108 & \cellcolor{green!5}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não sou a favor dessas manifestações, mas também não sou obrigado a concordar com todos, eu não gosto e não concordo com os homossexuais mas eu respeito eles, agora, \textbf{racismo} é uma coisa que eu não tenho, porque a cor da pele não \textbf{muda} nada, somos todos iguais e ninguém merece morrer. Minha opinião\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/54 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O pior é ver brasileiro apoiando \textbf{nazi} em pleno 2017!Queridão, não importa se você é branquelo e tem olho claro pra eles você é LATINO-IMIGRANTE e se puderem vão comer seu cu a seco e te expulsar do país num paletó de madeira, FILHODAPUTA!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi & \cellcolor{green!5}Nationality - German & \cellcolor{green!5}1/45 & \cellcolor{green!5}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tipo, liberdade de expressão... Isso n é um debate sobre pizza de calabresa vs pizza de mussarela. Fale o q quiser , vc realmente tem liberdade de expressão, mas discriminação, \textbf{racismo}, continuam sendo crimes. Deem sua opinião enquanto estiverem dentro da lei.Colar de bjs pra sociedade mente fechada.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/48 & \cellcolor{green!27}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Impressionante como a vida está tão banalizada. Como pode em pleno século 21 ainda existem "pessoas" que acham que o homem \textbf{branco} é superior ao \textbf{negro} ou ao \textbf{a\textbf{marelo}}, que o \textbf{homossexual}  é algo fora do comum ou que o judeu é culpado por tudo que há de ruim no mundo, isso é algo inconcebível e não podemos aceitar atitudes como essa, não podemos recuar para esse tipo de manifestação ou agressão a essas pessoas que sofrem tanto só por causa da cor da pele ou de sua opção sexual\normalsize   & \cellcolor{green!5}Amarelo, Branco, Homossexual, Negro, Sexual & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Gender - General, Nationality - Chinese, Nationality - Japanese, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}6/90 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A pior sensação do mundo é você saber que têm pessoas desejando sua morte por ser \textbf{gay}, ou \textbf{negro} ou seja o que for e você não pode fazer nada sobre isso. Cada vez eu perco mais esperança nesse mundo e nas pessoas que o habitam. Por mim o Big Bang poderia ter deixado de existir.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/56 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ateus, me falem qualquer frase que comprova que o ser humano é da evolução do \textbf{macaco}. Sem usar frases prontas dos gênios do evolucionismo, quero ver.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Macaco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Me respondem uma coisa Pq \textbf{Negro} tem direito a \textbf{Cota} livre Pra Concursos Publicos????\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cota, Negro & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/14 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cido Rodrigues isoo vc pode ver é só ir em uma faculdade de qualidade e ver que a diferença de negros e \textbf{branco} é gritante, muitos negros que vivem em periferia nem tem acesso a ensino de qualidade é uma forma do governo contornar essa disigualdade, nem da pra comparar os privilégios que os brancos tem na sociedade e vc vem e diz que a \textbf{cota} pra negros é preconceituosa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Cota & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/70 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pois é, Felipe... dá um desânimo muito grande, perceber o quanto que a \textbf{raça} humana ainda tem que evoluir... É muito triste, ver que a intolerância ainda é o norte, de tantas pessoas neste mundo... E haja Rivotril, pra aguentar esse planeta, né não? Tá louco...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/46 & \cellcolor{green!27}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small nos temos que aprender com os animais voces ja viram um cachorro bonito matando um outro que não e da mesma raça\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small nao sou \textbf{racista} mas odeio bichas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Até que a filosofia que torna uma \textbf{raça} superior E outra inferior, seja finalmente permanentemente Desacreditada e abandonada havera guerra, Eu digo guerra. Até que não existam mais cidadãos De 1º e 2º classe em qualquer \textbf{nação}. Até que a cor da pele de um homem Não tenha maior significado que a cor eu digo gerra. Até que todos os direitos básicos Sejam igualmente garantido para todos, Sem privilégios de \textbf{raça}, terá guerra. Letra "War" de Bob Marley.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}3/78 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small aí vem um José nos comentários dizendo , esses filhos da \textbf{p*ta} de José,uma desgraça para humanidade\normalsize   & \cellcolor{green!27}P*ta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Todo extremismo é idiota\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O socialismo prega uma única \textbf{raça} né, o socialismo tem um líder né, o estado controla tudo no socialismo né, vai estudar, ser com falta de estudo!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Joao, O Random  as semelhanças são muito grande a maior diferença é que Hitler queria uma \textbf{raça} perfeita do seu ponto de vistaJá os comunistas queriam uma sociedade prefeita e foram mais cruéis do que os nasistas\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/38 & \cellcolor{green!5}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sonia Maria Cinquini Apesar de parecer,não é a mesma coisa. Como ja disseram ai Nazistas guerreavam contra socialistas,mas tambem contra capitalistas. O nazismo é uma especie de \textbf{Nacionalismo},com bastante semelhança ao Comunismo/Socialismo que eles iam contra devido ao poder total do estado na vida das pessoas,se não ir a fundo é comum cometer o erro de confundir os dois pela semelhança.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nacionalismo & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/61 & \cellcolor{green!27}1.639 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small o capitalismo tbm é o mal seu \textbf{idiota}, uma pirâmide inteira de escravos sustentando 5 em suas costas\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Giovana Haikal Animal é você \textbf{idiota}, e cadê seu argumento?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Joao, O Random Que moda, \textbf{imbecil}? Moda hoje em dia é ser viadão LGBT\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil, LGBT & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/14 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pollyana Ketchlen \textbf{Idiota} sem conhecimento.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Me da ate uma repulsa a ignorancia dessas pessoas, primeiro q eu nem vou responder esse seu comentario \textbf{idiota}, segundo pra que vc vem em um video q tem um proposito de "paz" para alfinetar e provocar brigas pq esse foi o seu intuito. ent ve se aprende algo com o video antes de comentar qualquer coisa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/57 & \cellcolor{green!5}1.754 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Muita gente falando que tem ódio dos neonazistas e que deviam matar todos, tacar uma bomba lá.. gnt. Se isso fosse feito seríamos iguais a eles, mas teríamos alcançado o objetivo. Não se pode responder violência com mais violência. É injusto, porém, é o certo. A imagem do policial \textbf{negro} protegendo eles me dói muito, pq cara, eles tão lá gritando dizendo que querem q ele morra enquanto ele impede que outros venham e tentem matar eles. É injusto, é como se nao pudéssemos fazer nada e é revoltante, mas acho q o mais belo a ser feito é nao se baixar ao nível deles. Não responder o ódio com o ódio. Sejamos racionais. Sejamos mais amor..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/117 & \cellcolor{green!27}0.855 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sinceramente, eu mandava esses bando de nojentos serem caçados, se eu fosse Donald Trump, mandava caçar todos eles e colocar a pena de morte, eles perseguem pessoas boas, eles também serão perseguidos, eles machucam pessoas boas, nós os machucaremos de forma tão violência que eles se arrependeram de terem feito aquilo, eu digo uma coisa, SE EU PUDESSE EU MATAVA ATÉ UMA CRIANÇA QUE APRENDEU ISSO SE ELA LEVA A SÉRIO, EU APRENDI A RESPEITAR E NÃO TENHO NENHUM PROBLEMA COM O PÚBLICO \textbf{LGBT} NEM MUÇULMANOS, ELES TEm, ELES QUE MORRAM COM E VÃO PRO INFERNO SE FU\@\$, EU NÃO AGUENTO MAIS, MINHA LEI É ESSA, QUALQUER UM QUE SIGA ESSAS COISAS RACISTAS DEVEM SER PRESAS E MORTAS SEM NENHUMA PENA E COMPAIXÃO, ESSE É O MEU PENSAMENTO SOBRE ESSAS PRAGAS DA HUMANIDADE, alguém pensa igual??\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/136 & \cellcolor{green!5}0.735 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Meu deus como o ser humano é difícil... se no mundo são todos diferentes brigam. É se fossem todos iguais ex : todo mundo \textbf{branco} ou \textbf{negro} etc. Ia ter a mesma briga porque o problema NÃO estão nas diferentes etnias e sim no ser humano Aliás sempre foi..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/49 & \cellcolor{green!27}4.082 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ei mano essa foto do policial \textbf{negro} é falsa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Fogo nos Racista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tinha o grupo de manifestação que foi negada a permissão deles de se manifestar ai veio um grupo extremista \textbf{negro} e um bando de nazista desgraçado e fizeram uma putatia la\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small pra min tanto faz se morrer ou nao morrer to nem ai pra gay\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small a \textbf{homofobia} surgiu com a igreja católica, só isso msm...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homofobia & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Qual a diferença desse fato para o que esta acontecendo no Brasil atualmente, da uma olhada nos videos do mamãefalei, é a mesma coisa que o pessoal \textbf{v\textbf{ermelho}} esta pregando, não precisa acredita em mim olha o vídeo do cara e vê o tipo de intolerância praticada por grupos vermelhos aqui.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vermelho & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Native American, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}2/51 & \cellcolor{green!27}3.922 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bando de Filho da \textbf{Puta} preconceituosos !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Como disse o Luke Skywalker no trailer de Star Wars 8, só que com uma pequena alteração: está na hora de os humanos acabarem!sei que não faz tanto sentido eu falar isso por que faço parte dessa \textbf{raça} mesquinha, metida e que se acha dona do mundo de diferentes maneiras, mas sério gente, eu estou cansado do ser humano, não aguento toda semana ver que gente é mais gente briga e cria guerra contra si mesmo por conta de coisas idiotas criadas por nós mesmos! o povo tem sim que protestar, mas com sabedoria, inteligência e ao menos ter a noção do que de certo fazer, e não tentar trazer de volta um movimento fascista como o Nazismo.Sério, o ser humano precisa acabar com isso e se unir, por que eu teria o maioral prazer de ver somente nós humanos queimando nas próprias chamas do ódio e maldade e por último eu também queimar....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/156 & \cellcolor{green!27}0.641 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sou totalmente contra \textbf{racismo}, mas se uma pessoa é \textbf{racista} deixe ela ser oq ela quiser assim como os gays e heterosexuais são oque querem, cada um escolhe o quer ser e oque quer fazer\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/35 & \cellcolor{green!5}5.714 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quem é \textbf{negro} roludo curte ai\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O negócio é pegar armas brancas e de fogo se organizar em um grupo pra sair na rua matando todos os nazistas filhos da puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tolerância zero contra este bando de filho da \textbf{puta}, neonazistas tem que ser tratado como terroristas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ei \textbf{Anão} Moura! Tá ofendidinha tá? Bufe de raiva. Pra ganhar de uma briga c vc é só segurar na sua cabeça e ver o seus bracinhos de \textbf{mulher} balançando pelo ar, tipo filme de comédia. Filho de uma \textbf{cadela}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Anão, Cadela, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}3/40 & \cellcolor{green!5}7.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tenho ongulho de ser \textbf{branco} e fds eu só lindo 😀.eu acho:/\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Realmente esta errado, mas quando a Black Lives matter saem pra rua quebrando tudo, batendo em pessoas, ai a mídia nem fala, todos estão errados, mas é engraçado como sempre quando é um \textbf{branco}, ai é pior, pq?(por que ele é \textbf{branco}? então ele não sofreu na vidinha dele?)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/49 & \cellcolor{green!5}4.082 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É deplorável a atitude dessas pessoas! Meu, pra quê isso? Eu fico me perguntando o porquê disso sempre que vejo algo relacionado. Puxa, por que a opção religiosa, origem ou orientação \textbf{sexual} importa tanto assim para essas "pessoas"? É inacreditável. Inacreditável.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/41 & \cellcolor{green!27}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É muito triste vir em vídeos como esse e ver pessoas alegando "liberdade de pensamento" enquanto semeiam o ódio. Ver gente lutando pelo direito de querer ver grupos como negros e \textbf{LGBT} mortos. Para qualquer pessoa sensata que ler este comentário, vamos fazer nossa parte simplesmente não espalhando toda essa raiva e torcendo para a humanidade superar isso.\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/58 & \cellcolor{green!5}1.724 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small mas creio eu que esses tiro nao sao devido o \textbf{racismo} e sim umas coisas que nao vai leva a uma guerra civil kaskda\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O seu também, \textbf{imbecil}. Você não lembra na sua escola que começo de frase é sempre maiúscula ? Saiba o básico antes de corrigir pessoas que usam abreviação, pois elas provavelmente sabem o básico.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/34 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu sou alemão, alemão "patata" (batata). Mesmo! Sou de descendência alemã! Austro-Hungaro, todos meus colegas são negros, mas não me acho superior a eles, tenho um colega de classe que me aparenta ser homoxessual, me incomodo quando ele fica perto de mim, mas não tenho vontade de dar uma facada nele. Meu vô é do Rio Grande do Sul, é marechal do exército brasileiro, é totalmente \textbf{machista} e \textbf{racista}, mas meu pai não o apóia muito em suas piadas com índios e "bichas". Eu sou normal, mas a vizinhança me rejeita um pouco por causa do meu vô! Onde moro as pessoas são relativamente afro- descendente! Elas acham que sou igual a meu vô, o povo já está tão arisco com isso que só de olhar tiram suas próprias conclusões, na maioria das vezes estão erradas, as vezes un denominado "\textbf{baitola}" pode salvar sua vida do que um  "\textbf{cabra} macho, tchê!" Nós estamos tão evoluídos, mas cada vez que acontece uma barbaridade dessas ficamos mais limitados do que já somos. Tenho 11 anos moro em Cuiabá/MT.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Baitola, Cabra, Machista, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality, Gender - General, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}4/176 & \cellcolor{green!27}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E isso ai e pras pesoas que achan que nasismo acabo o precomcrito n glr a realidade e trite e pra acha que o nasismo e o preconceito e uma coisa comun si poe no lugar de quer ta sofrendo \textbf{racismo} pensa se fose vc ...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/46 & \cellcolor{green!5}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small isso é por causa desse presidente filho da \textbf{puta}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small trump vive espalhando ódio pelos negros, imigrantes, \textbf{lgbt}.... mas não que isso seja culpa dele, obama apoiava todas as causas e mesmo assim ainda existia preconceito.\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Já vai falar \textbf{lerda} de novo?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Lerda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small lerda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Lerda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/1 & \cellcolor{green!5}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vai se foder esses nazistas a pessoa pode \textbf{gay} mais ela não vai ser diferente  de você ela pode ser \textbf{negra}, branca,loira, morena e ruiva ela todos somos iguais o dirrespeito a \textbf{mulher} todos somos iguais e todos vieram do mesmo lugar você que \textbf{machista} eu quero que você se foda seu filho de uma puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Machista, Mulher, Negra, Puta & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - Female sexuality, Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}5/56 & \cellcolor{green!27}8.929 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A humanidade é uma causa perdida. Seguir algo, lutar por algo, carregar bandeira, apoiar, participar, etc. É uma tarefa que nos seres humanos adoramos. Todos nós temos, um exemplo ,seja você gostar de um certo gênero musical e odiar o outro com fervura, fervura ao ponto de falar por exemplo que essa pessoa só por gostar deste gênero é \textbf{idiota} ,burra, não vale nada etc e tal. Aí cabeças fracas e pessoas sem sentido na vida abraçam isto ,só que em alguns casos idéias de descriminação por exemplo, chegando ao ponto de emtrar em guerra por isso. O ódio pelo outro traz um sentimento de superioridade. Esse sentimento infelizmente está em todos nós, exemplo disto são as torcidas de times de futebol. alguns usam pro mal.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/126 & \cellcolor{green!5}0.794 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Comunismo , fascismo e nazismo , coisa de idiota\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Jackdown é um meme \textbf{velho}...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Parabéns Castanhari, eu tenho 15 e adoro seus vídeos bem explicativos, acho super certo de sua parte falar sobre assunto que na minha opinião acho nojento, o ser humano tem que parar com esses preconceitos que já estão em nossa sociedade há muitos anos, pois no final samos a mesma espécie, não importa a sua cor, \textbf{raça}, gênero, crença, ideologia ou poder aquisitivo, temos que sempre prezar o próximo, se você estiver lendo isso Castanhari, sempre achei você uma pessoa muito inteligente que sempre visa fazer um conteudo informativo e divertido, abraços.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/92 & \cellcolor{green!27}1.087 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mano será que ter paz no mundo é impossível, somos todos seres humanos respeitem as pessoas .Quero ver se fossem vcs no lugar dessas pessoas . Mano se a pessoa quer ser \textbf{gay} a vida é dela é uma escolha da pessoa ela é um ser humano  , se a pessoa é \textbf{negra} ela é um ser humano como todos nós respeitem os outros e as suas escolhas e características  .Somos todos seres humanos , o mundo quer paz só isso RESPEITEM AS PESSOAS\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/84 & \cellcolor{green!5}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small felicyt formal Prezado(a), vejo que você tem uma boa intenção em seu comentário, mas saiba que ninguém escolhe ser \textbf{gay} ou hétero. Pode lembrar quando você escolheu? Não, né? Porque ninguém escolhe sofrer. Abraços e parabéns pelo comentário.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/38 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A violência foi culpa dos dois grupos não so dos nazistas o grupo de \textbf{negro} na verdade tb é um grupo que so espalha a violência nos EUA /ps:não to defendendo nazistas desgraçados\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cara, aonde vai parar a \textbf{raça} humana? Cada dia que passa mais absurdos acontecem, as pessoas estão enlouquecendo de uma forma que chega ser inexplicável. Chegou a um ponto que é impossível ser otimista. 😫\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/35 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small As pessoas tem q "odiar" Ladroes, assassinos, estrupadores, "odiar" pessoas q fzem o mal e n por cor de pele ou opçao sexual\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A huanidade é a pior \textbf{raça} ja existente do todo conceito de vida...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O que está acontecendo com o mundo? A cada dia parece que pioram as coisas, mas tarde essas pessoas estarão fazendo pior. Isso vai virar um \textbf{puta} caos!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Muito bem \textbf{raça} humana todos se odiando uns aos outros ,vocês  reparem  no mundo a sua volta o ódio e o igoismo tomo contra das pessoas . Quer ter um coração livre disso ,amigos ,deixe esse mundo vem viver com Senhor Cristo.Só escolher ,Boa noite .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/46 & \cellcolor{green!27}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É o qi da \textbf{raça} branca que é muito alto.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small eu tenho ódio da minha especie, não por causa de cores ou coisas ditas no video, e sim porque o ser humano não quer evoluir, se houvesse uma invasão alien ou algo do tipo nem pensaria duas vezes em trair minha \textbf{raça}, vlw e ate a próxima filhos do ódio.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/50 & \cellcolor{green!27}2.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small concordo com você,sou \textbf{negro},e me senti muito ofendido com isso,eu não desejo morte a eles que estão fazendo isso,e sim,que eles vejam que não são os únicos na terra,ai sim eles morrem,E ARDEM NO INFERNO COM O DEMÔNIO ENFIANDO UM TRIDENTE NO CÚ DE CADA UM.Uma boa noite e até amanhã.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/51 & \cellcolor{green!5}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Viemos do barro e da saliva uns era terra vermelha outros amarela outros \textbf{preta} e tem até umas argila por aí.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preta & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small cala a boca cada um tem sua vida  merdinha se eles querem ser assim vc n pde \textbf{muda} cara fica na sua ai\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Velho, que idiotice da porra é essa ? E daí que o cara tem outra visão, outro pensamento ? Cada um vive da maneira que quer, pensa da maneira que quer, vivemos em mundo para sermos livres e entendemos a vida da maneira que queremos, desde que não prejudique outras pessoas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/51 & \cellcolor{green!27}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small cara acho que sou \textbf{psicopata}, mano eu to rindo muito de tudo isso acho que vou para o inferno.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Psicopata & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vc não é \textbf{psicopata}... só é infantil por achar que inferno existe.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Psicopata & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Acho que nenhum \textbf{psicopata} tem consciência de que é.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Psicopata & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Você não é \textbf{psicopata} é so um \textbf{idiota} mesmo, psivopata n sai falando que é\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Psicopata & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/15 & \cellcolor{green!27}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pequenos Drogados Grandes Negócios nah, vc n é \textbf{psicopata}, vc só é ignorante mesmo(qdo digo ignorante, digo q vc n vê a gravidade do acontecimento).\normalsize   & \cellcolor{green!5}Psicopata & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ufa vlw não so psicopata\normalsize   & \cellcolor{green!27}Psicopata & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Como que já não bastasse o terrorismo, a terceira guerra mundial na beira de acontecer..... parece que a gente da um paço pra frente e 10 Pra Trás... e os comentários Tbm só me deixam mais preocupada ainda!! Como que uma pessoa ainda apoia esses tipos de protestos!! NÃO É ASSIM QUE PROTESTA!! vc pode defender o que  quiser mas com respeito a opinião dos outros... se vc acha q \textbf{negro} deve morrer bom pra vc essa é a sua "opinião"... fica com ela pra vc, guarda bem escondido, porque essa sua "opinião" não é racional!!! Odiar uma \textbf{raça} inteira alegando q todos são tal coisa não faz nenhum sentido!! eu não tô falando que \textbf{negro} é coitado pq tem muito que merece mesmo ser preso e tudo mais, como tem muito \textbf{branco}, pardo, \textbf{a\textbf{marelo}}, que Tbm merece ser preso... não é a \textbf{raça} é a pessoa!! Vamos nos colocar mais no lugar do outro e pensar com a cabeça e não com a porra do ódio!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Amarelo, Branco, Negro, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Nationality - Chinese, Nationality - Japanese & \cellcolor{green!5}7/167 & \cellcolor{green!5}4.192 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Fiquei puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vc não é \textbf{racista} se existir apenas uma raça\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/9 & \cellcolor{green!5}22.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Me fudi só \textbf{negro} cara que medo \textbf{velho} que porra tá acontecendo nesse mundo tipo voltamos a anos atrás\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/19 & \cellcolor{green!27}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Negro tbm é gente\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small MANO Q PORRA EH ESSA, TEM UMA PORRADA DE GENTE FAZENDO PIADA DE HUMOR \textbf{NEGRO}, EU ENTENDO Q TAMO NA INTERNET E Q A ZUERA N É PRA SER LEVADA A SERIO, MAS PELO O AMOR, GENTE, O VIDEO TEM A FUNÇAO DE INFORMAR, E SER CONTRA AOS PRECONCEITOS DOS NEONAZISTAS, POR MAIS Q QUEM FAÇA AS PIADAS RACISTAS, ESTEJA QUERENDO SÓ SER ENGRAÇADO, NÃO É LEGAL FAZER PIADAS ASSIM EM UM VIDEO DESSES, CRESÇAM GALERA!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/76 & \cellcolor{green!27}1.316 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Henrique Barbosa É que nos EUA os brancos são brancos de verdade, não são mestiços de pele clara como os brasileiros, aí vc mistura \textbf{branco} com \textbf{negro}, e acontece isso. O ser humano é tribal assim,não gosta do que é diferente.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/41 & \cellcolor{green!5}4.878 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small eu so acho que os \textbf{gay} não devem influenciar quem não é\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu entendo q qndo qriam abolir a escravidão os cara do sul n qriam pq tinham escravos q facilitavam a vida e etc mas hj??? PORRA isso é IDIOTICE!!!! Alguns \textbf{LGBT} são chatos e entendo a \textbf{homofobia} mas porra os negros e judeus???? o que fizeram p vcs estadunidenses IDIOTAS e MESQUINHOS!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homofobia, LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/52 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esses caras são uns \textbf{idiota} mesmo acham que vão mudar alguma coisa fazendo protesto,só \textbf{vagabundo}, malandro zé droguinha, modinha, pra acha isso certo,se não gostam das pessoas enfia um cabo de vassora no cú e se mata pq aqui não e lugar pra gente quinem essas,e sim em outro planeta.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Vagabundo & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Social Class - Destitute & \cellcolor{green!27}2/50 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small BielFrazão então precisamos virar tudo um bando de bixa e sair igual \textbf{mulher} na rua\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mesmo com o avanço de toda a tecnologia   hoje em dia muitas pessoas  ainda nao evoluiram a sua mentalidade por isso q  ha tanto \textbf{racismo} ...Certas pessoas deveriam amadurecer em termo de mentalidade\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/34 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Já tive a infelicidade de me deparar com um infeliz (\textbf{racista}) desses; durante uma discussão ele disse que \textbf{preto} na casa dele é funcionário, aí eu parei de falar e tive que ensinar a \textbf{v\textbf{elha}} educação que a mãe dele esqueceu de dar\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto, Racista, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}4/43 & \cellcolor{green!5}9.302 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Jp Godinho Talvez pq....Elas sofram \textbf{racismo}?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Jp Godinho eu tbm era contra a \textbf{cota} até saber e entender que o Brasil tem uma dívida enorme com os negros de séculos e séculos atrás\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cota & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bom na vdd a teoria da evolução tem prova sim , só q nao é essa coisa "o homem veio do \textbf{macaco}" , e tbm se fosse , prefiro acreditar q viemos do \textbf{macaco} doq do barro.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/37 & \cellcolor{green!27}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulk idiota\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O pessoal n tem maturidade pra vídeos de debate como esse........ em minha opinião, n é necessário "aceitar" o gosto alheio, cada um tem sua opinião, mas tem de respeitar, e respeitar n é ficar impondo a sua opinião como a certa, sinceramente, essas pessoas são do século passado........ elas n entendem q o mundo evoluiu, mt...... e sinceramente, nem sei como o governo deixou uma manifestação dessas rolar, isso n é manifestação, é um ato de \textbf{racismo} puro! Eu sou pró, defendo a igualdade racial, \textbf{sexual}, etc. O pessoal é mt \textbf{idiota}, na boa.....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Racismo, Sexual & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/95 & \cellcolor{green!27}3.158 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esses neo nazista são filhos da \textbf{puta} arrombados muita gente já morreu por causa disso e eles querem mais\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Em pleno século XXI ainda existe pessoas que fazem racismo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não concordo com nada que foi dito, mas ao contrario do que você possa pensar, não vou ataca-lo com ofensas nem nada do gênero. Apenas pergunto, que peso é esse que somente a \textbf{raça} Branca carrega, como se de alguma forma nós tenhamos algo a pagar para com todas as outras etnias ? Afinal quando qualquer outra \textbf{raça} levanta bandeiras de orgulho e amor a sua \textbf{raça}, todos aplaudem e acham lindo o amor a sua herança, porém quando os BRANCOS o fazem, é \textbf{racismo}, preconceito ? Me parece que para todos os hipócritas que apoiam pensamentos como esse do vídeo, tem como definição, para o termo, erroneamente utilizado \textbf{RACISMO} a definição "UM GRANDE \textbf{BRANCO} MAU" afinal tais termos são unicamente atribuídos aos Brancos. E outra coisa, por favor, sei que tem jovens que utilizam seus videos para "aprender" então não faça essa mistura toda errada que você fez, misturar, nazismo, K.K.K, altright, nacional socialismo, \textbf{racismo}, racialismo, preconceito, o nacional socialismo e nazismo, nunca foi \textbf{RACISTA}, e sim RACIALISTA, a diferença é muito simples : \textbf{RACISMO} = se achar melhor do que os outros unica e exclusivamente por sua \textbf{raça}/etnia. RACIALISMO = Não se acha melhor que ninguém por conta unica e exclusiva de sua \textbf{raça}/etnia. Enquanto que a K.K.K essa sim é \textbf{racista}, afinal coloca os negros como subespécies, inferiores. Então apenas saiba do que você está falando, e não venha com discursos, de que a sociedade está involuindo e afins, afinal já vivemos o máximo do declínio, em tempos onde a tolerância se tornou fundamental, só podemos caminhar para o declínio. Finalizo com os dizeres do pensador G. K. Chesterton " A tolerância é a virtude do homem sem convicções"\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Racismo, Racista, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}10/282 & \cellcolor{green!5}3.546 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O meteoro do fim do mundo tá \textbf{atrasado}...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasado & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tomar mais cuidado? O \textbf{imbecil} continua falando besteira. Falando dos protestos sem dizer que existem grupos infiltrados para gerar toda essa polêmica. Quanta ignorância pqp.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Joao Eduardo cara que argumento legal heim.. você é \textbf{imbecil} assim mesmo ou reprovou na 3 série??\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isso ainda vai acabar muito ruim,em pleno século XXI vemos pessoas sendo excluídas,separadas e insultadas por pessoas iguais a elas?Os EUA é um país de primeiro "mundo" e permitiu que isso fosse adiante?EU ACHEI que o tempo "nazista"tinha virado apenas história e ficado para trás.Eu não sou Judéia,nem \textbf{Homossexual},nem \textbf{negra} eu fico triste junto com eles em saber que ainda existam pessoas com este pensamento.É realmente triste e revoltante.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual, Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/71 & \cellcolor{green!5}2.817 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Olha só acho que a \textbf{raça} humana vai acabar se continuar assim...bye planeta terra.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mateus Gregorio Só eu acho que a nova geração (de jovens), entende sobre isso e é contra e enquanto a antiga geração é uns baitas de uns filhas das putas, sem preconceito, sem racismo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/34 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mateus Gregorio pq o mundo esta repleto de filhos da \textbf{puta} que tem odio no coração e so fica achando que todo o mundo tem que ser como eles desejam.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small enquanto isso no brasil, se vc disser que é contra o sistema de cotas vc é racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small BIEL Pleys dom Pedro independenciaBarão do rio \textbf{branco} diplomata, (conquistou e ajudou a forma metade do nosso território).Duque de Caxias nosso principal general ganhou a nossa maior guerra a da tríplice Alianza, e ajudou a tomar metade das terras do Paraguai que hoje pertencem ao Brasil.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/48 & \cellcolor{green!27}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Acho os americanos muito mais intolerantes, depois dizem que brasileiro é \textbf{racista}, \textbf{homofóbico} 😂😂\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista, homofóbico & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/14 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu sou pardo mais na família do meu pai quase todos são negros, maioria é morena, parda ou branca, meu pai é moreno, mae dele é branca ela é muito branca, na minha família tem pardos, brancos é eu já fui chamado de \textbf{preto} eu nem sou \textbf{preto} kkkk, pela minha tia que é parda tbm, só que ela é tipo um cobra kkkk, eu respondi quando ela me chamo de \textbf{negro}, eu falei--não sou \textbf{negro} é sim pardo, mais eu  tenho sangue de \textbf{Africano} é a senhora tbm, ainda tem \textbf{racismo} comigo?, nem branca a senhora é, tem mesmo tom de pele que eu, só pq é rica eu sou classe media?, gosto da senhora mais essas palavras são racistas eu posso muito bem processa a senhora, mais como gosto muito da senhora não vou fazer isso é que essas palavras sejam apenas brincadeira, pq a sua mãe é \textbf{negra} é seu pai é pardo.deis que falei isso nunca mais ela me chamo de \textbf{negro} kkkkk que se \textbf{racista} é tem sengue de negão kjkkk pra prova que povo é tão ignorante que tem preconceito com gente da mesma cor de pele, mais essa minha tia já humilho muita gente kkkkk só tem oque tem pq meu tio que nem tem preconceito é cara que era pobre passo fome se esforço muito para ter toda sua fortuna hoje é direto de uma empresa Bilionaria, minha tia coitada nem o ensino fundamental termino kkkk bom ela que tem marido cheio da grana, nunca aproveito essa oportunidade pra fazer pelo menos um Técnico seila kkkkk se ele larga ela, minha tia ta fudida kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano, Negra, Negro, Preto, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}9/275 & \cellcolor{green!27}3.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Namoral quem e o FILHOS DUMA \textbf{PUTA} DO BRASIL QUE APOIA ESSES ARROMBADO NAMORAL VAI TOMA NO CU PULTA QUEO PARIU\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small PORQUE NAO MATAM OS NAZISTAS? PORRA MANO TACAVA UMA BOM ALI NO MEIO PORRAAA QUE RAIVA DISSO NAO BASTA TER MATADO NO PASSADO UM MONTE DE GENTE AGR QUER MATAR MAIS? E SE MUNDO SÓ ANDA PRA TRAS MANO. CADA UM ESCOLHE SER \textbf{GAY} OU HOMOSEXUAL FODASE ESCOLHE QUALQUER COISA MANO NA MORAL MATA ESSE CARAS QUEM APOIA?, manda salve Felipe Castanhari 🤔\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/63 & \cellcolor{green!27}1.587 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lithy RapBr ata quando um \textbf{travesti} e gays Zoam a igreja e de boa tbm tenho vontade de tacar uma bomba nessas merdas\normalsize   & \cellcolor{green!5}Travesti & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lithy RapBr Vai toma no cu, pq não joga bomba na parada \textbf{gay}??\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nao tem como escolher ser \textbf{gay}, edita esse comentário\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Kyoshoke Schutter pk mts dos gays provocam e se vc fl qq coisa t chamam d homofobico infelizmente n a respeito d nenhum dos dois lados parada \textbf{gay} foi um exemplo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lithy RapBr Ate parece que alguem ia escolher ser \textbf{gay}, enquanto pode muito bem escolher ser hetero e viver uma vida sem problemas e preconceito.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lithy RapBr eu não apoio os nazistas, mas seu comentário foi tão \textbf{idiota} e sem cabimento que prefiro ficar fora desta confuzão. Tacar uma bomba? Sério? Quem que se torna desumano agora, os que querem matar por cor de pele ou os que querem matar por falta de conhecimento?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/49 & \cellcolor{green!27}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eduardo Cunha e Cara eu sou Católico porém sou a favor do que a pessoa escolher se quer ser \textbf{gay} se é \textbf{negro} etc pq cara a igreja é composta por humanos ent n siga a igreja siga a Deus\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/40 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small você está agindo como um nazista idiota\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A polícia lá não faz nada quando brancos extremistas saem nas ruas... mas quando 1 \textbf{negro} sai na rua protestando... todos os policiais vêm para cima.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lithy RapBr na verdade a melhor solução seria convence los a mudar de ideia, oque e MT difícil, se isso tivesse acontecido no Brasil, esses caras seriam presos, isso é \textbf{racismo}, preconceito! O mundo tem que mudar e esse 10 por cento da população mundial, que pensa dessa forma, e o suficiente pra fazer isso!! E só fazer as pessoas pensarem diferente!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/62 & \cellcolor{green!27}1.613 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Kyoshoke Schutter seu cu que não é pre conceituoso \textbf{gay} e \textbf{racista} sim\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/13 & \cellcolor{green!5}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cookie Gaymer tem como sim eu gosto de \textbf{mulher} mas eu não vou me casar com 20 mulheres escolha minha basta o \textbf{gay} não escolher dar o cu\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/28 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small krakudo ao contrario é que nós somos normais o \textbf{gay} não ele pode escolher se casar com uma \textbf{mulher} pode escolher não ser pecador mas ele escolhe errado eu gosto de \textbf{mulher} mesmo assim não vou me casar com 20\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/40 & \cellcolor{green!5}7.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Um Maluco Fazendo Maluquice eu não saio na rua xingando os gays eu não processo as comunidades \textbf{LGBT} mas eles fazem tudo isso vc quer que eu respeite eles sem que eles me respeitem?\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/34 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu não gosto dos \textbf{LGBT} tô nem ai que eles se danem\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O policial é  \textbf{negro} mas ele não  tava protegendo os cara ele tava fazendo o trabalho dele.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vice Se vc fosse chamado de "\textbf{macaco}" e  espancado, vc ficaria super quieto né?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Macaco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lincoln, no caso em questão ninguém foi espancado.\textbf{Racismo}, sexismo, agressão física são errados (EU também abomino o Nazismo), a ideologia está errada, mas o princípio de liberdade de expressão deve ser garantido a TODOS independente do que queiram dizer. Se vc não concorda com esse princípio, cuidado, pq podes ser o próximo a ser taxado como impróprio pela maioria e ter sua voz calada segundo a suas próprias convicções quanto ao direito de expressão. Entendeu?"Posso não concordar com nenhuma das palavras que você disser, mas defenderei até a morte o direito de você dizê-las."    Voltaire\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/97 & \cellcolor{green!27}1.031 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small mano isso é inacreditável, tem que pegar esses filhos da \textbf{puta} e dar uma surra até virar gente\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pois zer castalhare esses cara sao no otario e so pra dizer seus fila da. \textbf{Puta} que fica chamando judeus do diabo seus arronbado\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Fazer um video assim \textbf{muda} sim, Felipe. Quase 147 mil visualizações não podem ser a troco de nada.  Você é jovem, mas sabe muito e se expressa muito bem também. Gosto do teu jeito de pensar e não tem como discordar de ti. Infelizmente temo por essa juventude que está vindo por aí. Mas estou feliz que jovens como você estão se esforçando para fazer a diferença por menor que seja, na cabeça dessa galera. Parabéns !! Parabéns Mesmo !!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/80 & \cellcolor{green!5}1.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Castanhari estou 100 a favor de tudo que você falou, mas as vezes essas pessoas ( negros, judeus, etc) usam o fator história pra se defenderem. Deve um caso em um bar de Curitiba um advogado \textbf{negro} estava com uma roupa social e o segurança do local também \textbf{negro} lavou que a entrega de serviço era ao lado e o advogado indignado processou o bar. No tribunal o advogado tocou no fator história. E o caso que acontece no Oriente Médio os judeus estão tacando o terror, mas quando reclamam dos judeus, eles sempre falam do que aconteceu na guerra. Lembrando não estou passando o pano na cabeça de nazistas não, quero que os nazistas morram é isso sim, o que eles fizeram na guerra foi horrorizantemente fora deste mundo. O que quero dizer é que os dois lados sendo errados, mas os nazista estão completamente errados, espero que me entenda. obrigado. Se quiser trocar uma ideia me chama esse mesmo canal o "pedro botti". Novamente eu muito obrigado.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/169 & \cellcolor{green!27}1.183 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racista nem é gente\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/4 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Parabéns Castanha, por na deixar passar em \textbf{branco} um tema tão complexo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Desculpa falar aqui, maasss, porquê as pessoas não falam dos crimes contra os brancos também? \textbf{Negro} também faz \textbf{racismo}, parem de mostrar o único lado da moeda, parem de com essa palhaçada, todo mundo é igual. Tem até bolsa pra \textbf{negro} nas faculdades, que absurdo! Porquê não tem pra \textbf{branco}? Se o \textbf{negro} não tem condição, ele ganha a vaga, agora se o \textbf{branco} não tiver condição, que morra trabalhando. \textbf{Branco} tem um cérebro mais potente que os dos negros? Achei que todos tivessem direitos iguais...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}7/86 & \cellcolor{green!5}8.14 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não sou \textbf{racista} nem nada do tipo, só acho que em alguns aspectos as pessoas morenas são mais veneradas e saem como "coitadinhas".\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E iso ai os nasista tem que se fode e quanto o pulicial ele e muito idiota\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essas pessoas são simplesmente ridículas!  Somos todos iguais independente de \textbf{raça} ou cor\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O que aconteceu na cidade foi que um cara nacionalista não queria que uma estátua de herói confederado da guerra civil americana fosse retirada da cidade de Charlottesville, ele apenas alegou que a história não poderia ser apagada em nome do politicamente correto e decidiu organizar um protesto e sabendo disso tanto a ku klux klan mobilizou seus terroristas como os democratas e as ONGs esquerdalha mobilizaram ativistas, justiceiros sociais e os terroristas da Black Lives Matter para confrontarem o protesto e deu no que deu. O idealizador do protesto é \textbf{racista}? Não sei, mas ele está certo.?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/98 & \cellcolor{green!5}1.02 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small kkkkkk um ignorante falou "o ateísmo matou mais de 100 milhões de pessoas" se esse filho da \textbf{puta} botasse essa noz que ele chama de cérebro pra estudar ele saberia que o comunismo usava o ateísmo apenas como uma desculpa, uma fachada. Esses ditadores nem eram ateus de verdade, eles só queriam que o povo não se rebelasse então cortaram as religiões e mataram quem orava pro ser imaginário.A internet é cheia de arrombados que nunca botaram o cu da rola do cérebro pra estudar\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/86 & \cellcolor{green!27}1.163 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Depois vai pedir direitos iguais e \textbf{cota} racial na faculdade seu filho da \textbf{puta}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cota, Puta & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/14 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vai se foder otario, depois vai pedir direito de \textbf{cota} pra \textbf{preto} na faculdade fdp\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cota, Preto & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/15 & \cellcolor{green!27}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Foggy  e vc e um \textbf{bicha} burra kkkkkkkkkkkkk, mata vc desagrado sou nazista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bicha & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small As pessoas xingam que lá fora é onde o preconceito predomina pq aqui é um país com alta miscigenação mas o Brasil é um dos países com maiores índices de \textbf{racismo}, \textbf{machismo} e intolerância religiosa, hj em dia mulheres do candomblé e outras religiões paralelas ou adjacentes ao catolicismo são apedrejadas e denominadas de filhos do demônio. Esse país não é nada perfeito com uma política escrota, uma história marcada por elitismo e repressão e outros elementos. A própria humanidade é podre, a história nos conta isso é continuará fazendo esse papel pra nós mostrar como antiéticos fomos no passado e somos hj. Desculpe o desabafo mas tive que solta isso. Bom trabalho castanhari e boa sorte com seu canal.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Machismo, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/120 & \cellcolor{green!27}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small MANO! Eu sou \textbf{negro} e sabendo que os negros foram escravizados,nem por isso quero fazer alguma coisa pros brancos\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Por que vocês estão impressionados?Um terço da população do Planeta Terra é Nazista,isso é fato,no meu colégio mesmo tem um menino que adora o Hitler,isso foi uma herança da segunda guerra,o Nazismo nunca vai morrer,infelizmente,É o que eu sempre digo,a pior coisa da guerra mundial não foi às mortes,isso foi o de menos,o Nazismo foi a pior coisa,pois depois que essa ideologia foi lançada ao mundo ela nunca mais vai morrer,uma herança da Alemanha Nazista que será eterna e irá apodrecer com esse mundo.Outra coisa não fiquem tão impressionados,nós vivemos no continente mais preconceituoso do Planeta Terra,a América Do Sul é um continente de pessoas agressivas e violentas que só se mordem,a Argentina é um dos países mais racistas do planeta terra,se não o maior,Os Nazistas vieram para a Argentina quando perderam a Guerra,e com isso deixando uma herança do pensamento nazista Nessa terra,tanto que não existe Argentino \textbf{negro},lá não tem \textbf{negro},eles tem preconceito com pessoas negras,no rio Grande do Sul também é assim,Argentina é o país do \textbf{racismo} e o Brasil é o país da \textbf{Homofobia}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia, Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}4/179 & \cellcolor{green!27}2.235 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small CARALHOOOOOO! CASAMENTO \textbf{GAY} NÃO DEVE SER APROVADO PQ APROVANDO O CASAMENTO \textbf{GAY} ESTARÃO APROVANDO O FIM DA FAMÍLIA TRADICIONAL BRASILEIRA!GAYS TEM QUE SEREM RESPEITADOS CARALHO SE VC ACHA QUE GAYS DEVEM MORRER VC TEM QUE MORRER TAMBÉM SEU DEMONIO!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/40 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quando vi essa reportagem fiquei triste em saber dessa manifestação de pessoas pobres de espirito e conhecimento, que se acham superiores por causa de sua cor, gênero e \textbf{etnia} esse grupo de neonazista e cia  são um retrocesso a humanidade. Bando de cabeça de bagre.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/45 & \cellcolor{green!27}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esses americanos além de serem uns merdas também são nazistas a pelo amor de Deus né cada um tem sua origem sua própria vida denpedendo de ser \textbf{negro} ou humosexual essas pessoas ainda merecem respeito é quem não concorda comigo vai tomar no cu\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/44 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tomara que um dia sejamos dignos de existir,esse planeta é lindo e ainda ensistimos inventar regras idiotas como o \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu sou ateu idai man qual o problema? Vc é \textbf{gay},\textbf{negro},\textbf{branco} judeu.vamos ser amigos?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Gay, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/14 & \cellcolor{green!5}21.429 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small e eu sou gamer . As pessoas me chamam de \textbf{vagabundo} fracassado que fica o dia inteiro jogando video game , por favor me deixe em paz .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabundo & \cellcolor{green!27}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O termo correto é \textbf{homossexual}... E sim eles são seres humanos, só por que ele gosta de uma pessoa do mesmo sexo que ela não \textbf{muda} seu caráter....Nossa mente está "programada" para tentarmos fazer amizade com pessoas igual ou parecidas conosco e as diferentes nos afastar...Provavelmente vocês vão falar que eu estou tirando sua liberdade de expressão  falando que precisa respeitar eles... O que vc dizem:— Agora vc está dizendo que eu tenho aceitar \textbf{gay} que absurdo!!— Aceitar é diferente de respeitar... Aceitação é um sentimento e é impossível eu forçar vc a sentir isto... Se vc acha que os nazistas e outros tipos de grupos extremistas estão certos tenha este pensamento ,mas respeite os outros que não fizeram nada a vc.... Pense com carinho nisso eu não estou brigando com vocês ou forçando vcs a nada apenas tentando mudar e eu ponto de vista...Um texto contra o preconceito tanto racial, religioso e etc...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Homossexual, Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/159 & \cellcolor{green!5}1.887 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Na verdade, a Alemanha saiu destruída da primeira guerra mundial e aí  o governo da Alemanha inventou essa parada de \textbf{raça} pura só pra poder matar os Judeus e pegar a grana deles. Isso tudo porque os Judeus eram os mais ricos do planeta naquela época.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/46 & \cellcolor{green!27}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Uildison Silva Sites falam que era azul, outros acastanhados. Mas sim, Hitler não correspondia aos padrões da \textbf{raça} ariana. Ele ela baixo, tinha cabelos castanhos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Os judeus na maioria tinham uma vida boa, então Hitler alimentou a população alemã falando que eles estavam roubando tudo deles, os negros e a comunidade \textbf{LGBT} ja sofriam preconceito, foi mais ou menos isso que aconteceu(eu fiz uma leve explicação, mais procure pesquisar mais pq é bem interessante)\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/49 & \cellcolor{green!27}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Turf Gamer \textbf{puta} q pariu né tá vivendo numa caverna\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Oswald Cobblepot nascer. Isso msm. Hitler passou a odiar os judeus pois eram diferentes, e na mente dele era uma \textbf{raça} inferior(assim como doentes mentais alemães ou não homossexuais, crianças e idosos judeus). Eles eram considerados \textbf{raça} impura, e tinham que ser exterminada para não contaminar a \textbf{raça} ariana (sendo que somos iguais.msm espécie  Homo sapiens)  Hitler não era alemão, mas seduziu o povo alemão com as seus discursos, assim alienando o povo(inclusive religiosos, advogados, e intelectuais), os tornando execivamentes patriotas e indiferente a diferença! Hitler era um sedutor de mentes! Um crápula!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/93 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ray Martins Ele inventou isso aí de \textbf{raça} ariana pra tirar os judeus das riquezas que haviam obtido às custas do povo alemão que se afundava cada vez mais na pobreza.Hitler e Stalin tinham muito em comum, ambos seguiam o marxismo, porém, só o nazismo é proibido hoje em dia e o comunismo continua impune e aplaudido por muitos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/59 & \cellcolor{green!5}1.695 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Oswald Cobblepot PORTUGUES 10/10  \textbf{PUTA} QUE PARIU POHA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pekun DGV a briga dele não era com os judeus,  \textbf{idiota}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A Alemanha, após a 1.ª Guerra Mundial, entrou em uma crise econômica profunda e o marco alemão estava muito desvalorizado e hiperinflacionado. Os nazistas culparam os judeus pela crise, porque nessa época a maioria dos judeus ocupavam cargos altos (como banqueiros e comerciantes), e Hitler acusou os judeus de deixarem a Alemanha na mão durante a 1.ª Guerra Mundial e compactuarem com a Tríplice Entente contra os Impérios Centrais. Um dos judeus mais famosos durante as perseguições foi Otto Frank, o pai da famosa Anne Frank, e mesmo com a Alemanha em crise, os Frank estavam firmes e fortes. Isso criou um \textbf{nacionalismo} entre os alemães, que achavam injusto que os judeus ocupassem cargos altos enquanto os alemães lutavam por um pouco de comida.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nacionalismo & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/124 & \cellcolor{green!27}0.806 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Oswald  Na verdade isto ja vem desde a \textbf{idade} media...durante a peste \textbf{negra} os judeos foram massacrados pelos alemaes\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade, Negra & \cellcolor{green!5}Age - General, Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}2/19 & \cellcolor{green!5}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small bem o lider do vergonhoso e derrotado partido nazista não gosto de falar seu nome afinal foi um monstro,diziam que ele tinha pacto com o diago e queria acabar com a \textbf{nação} escolhida por Deus\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/35 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small oswald ele matou varios  judeus pois ele era um \textbf{idiota} filha da \textbf{puta}, ele era invejoso e mentiu para todos os seus companheiros do exercito que judeus eram filhos do satanas\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/31 & \cellcolor{green!5}6.452 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Adolf Hitler fez com que o PIB do seu pais mais que dobrasse por causa dessas mortes. os judeus controlavam o comercio alemão e eram majoritariamente ricos, ou seja, Hitler queria acabar com tudo isso. se a guerra tivesse \textbf{acabado} até 1944 Hitler seria o maior ditador da historia do mundo, todo mundo iria adora-lo , porem em 1945 a america encontrou os campos. Hitler foi sim um dos maiores ditadores do mundo. como o famoso escritor Maquiavel disse um dia : "Os fins justificam os meios" que nos passa a visão que não importa o que o governante faça para ficar no poder . odeio pessoas que só veem um lado da historia, o lado dos americanos (lado que não era a favor dos nazistas e também lado que ganhou a guerra.) ao invés de verem a historia de maneira completa. não sou nenhum nazista, estou apenas expressando minha opinião sobre o assunto, também gostaria que vcs soubessem que a Alemanha nazista matou apenas 6 milhões de pessoas enquanto o capitalismo matou muito mais de 100 milhões , e mata até hoje! Hitler queria criar uma \textbf{raça} ariana somente com pessoas de sangue puro ( loiras de olhos azuis, não podiam ser deficientes nem homossexuais, muito menos negros nem judeus ) se Hitler tivesse sucesso hoje todos nós seriamos bonitos, com uma economia mundial elevada ( garis ganhariam o equivalente a o que empresariados ganham hoje) Gosto muito dessas pessoas leigas que ficam falando bla bla bla, sem saber de basicamente nada sobre o assunto rsrsrsna europa já havia bastante preconceito em relação a negros e homossexuais na epocá, hitler foi um que mostrou isso de forma mais clara.basicamente : nazismo mostra tudo de forma direta ao publico      capitalismo esconde as bobagens que faz, e acaba matando mais por causa disto.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Acabado, Raça & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/304 & \cellcolor{green!27}0.658 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Felipe Lupochiniki nada vê \textbf{velho}!!! Não tem como vc dizer, que é um povo mal, com os olhos do HITLER. Com certeza ele vai ridicularizar os judeus, eu nunca tive interesse em saber o pq??? Mas vou averiguar em outros livros, de historiadores, e tbm aqui na Net. Mas eu não recomendo, vc avaliar o povo judeu, se baseando no que,um cara que odiava eles fala.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/66 & \cellcolor{green!5}1.515 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pedro Augusto Nunes olhos azuis e cabelo loiro? Lógico que não ele queria uma \textbf{raça} de pessoas brancas não olhos azuis etc...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Kio FRL o hitler tinha contraído uma doença de uma \textbf{prostituta} Judéia e acabou ficando sem um testículo,nisso ele ficou Full pistola com os judeus\normalsize   & \cellcolor{green!5}Prostituta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pedro Augusto Nunes sendo que ele não era loiro não tinha olhos azul e tbm não era Alemão, resumindo ele era um \textbf{puta} de um cuzao\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Olha, não concordo com a atitude do Hitler, mas os judeus eram uns filhos da \textbf{puta} caralho naquela época, eles tomaram total controle da Alemanha.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Rodrigo Nasser amigo, não há fundamento em uma ideologia que inclui eliminar PESSOAS pra criar uma "\textbf{raça}" específica... pense nas crianças que foram torturadas, mulheres grávidas mortas asfixiadas, famílias destruídas... a questão é muito mais do que "ouvir somente um lado da história", estamos falando de milhões de pessoas que foram MORTAS em prol de uma \textbf{raça} que se diz superior... aí eu te pergunto: superior pq?? O que elas têm de tão especial que não podem conviver com pessoas diferentes delas?? Pense nisso... 😉👍\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/85 & \cellcolor{green!27}2.353 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Pedro Augusto Nunes até porque mesmo se tu fosse um loiro \textbf{branco} dos olhos azuis Se tu fosse judeu já era pra ti\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pekun DGV calado negro\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Na verdade nao fizeram nada, é so que Hitler acreditava que a \textbf{raça} ariana era superior a judeus, isso é preconceito. E infelizmente muitas pessoas pensam como Hitler.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Simples, para os nazistas apenas a \textbf{raça} pura(alemã/ariana) deve existir e os judeus eram os mais ricos na Alemanha após a 1° grande guerra (Primeira Guerra Mundial)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Rodrigo Nasser Ou seja : ambos são horríveis, mas o nazismo ainda era preconceituoso. Não \textbf{muda} muito a credibilidade de vários comentários aqui.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Diz minha professora q a mãe de Hitler era judia e q abandonou ele, então ele se revoltou e quis matar tds da \textbf{raça}, mas dps o \textbf{idiota} se matou pq percebeu q tbm era judeu\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/36 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não sei se fizeram, mas havia acusações.1- Contribuir com a Inglaterra na Primeira Guerra em atividades subversivas;2- Participação no golpe marxista contra o imperador da Rússia. Parece que eles queriam tomar o governo na Alemanha (o que a tornaria parte da URSS). Há vasta documentação ligando sionistas ao marxismo;3- Criação, participação e financiamento da base ideológica de subversão cultural e moral pós anos 30, que levaram as revoluções sociais e sexuais dos anos 60. (Marxismo Cultural, Escola de Frankfurt, Criação de ONGS, etc)4- Planejamentos de destruição da Alemanha desde antes da 2ª Guerra.Há de se notar outros fatores: vários países fizeram perseguições/acusações aos judeus, desde a \textbf{Idade} Média.Até hoje não aprofundei e nem tenho como dar um parecer sobre a veracidade das acusações, apenas ACREDITO que um judeu não pode pagar pelo erro de outro, e que o bem e mal existem em qualquer pessoa/lugar; portanto, atualmente entendo que Hitler (e outros) exageraram.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}1/158 & \cellcolor{green!5}0.633 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ótimo vídeo, Castanhari. O policial \textbf{negro} não estaria ali apenas cumprindo seu papel? Ele teria escolha de não estar?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Calma, existe certo e errado sim. Existem atitudes positivas e negativas, justamente por isso é possível condenar o \textbf{racismo}.Mas algo considerado errado no campo da moral não significa que seja necessariamente anti ético/criminoso (uma agressão a pessoas e propriedades). Se não fere ninguém, só podemos condenar com palavras ou boicote, não com ameaças ou força/lei (algo que coletivistas como nazistas e socialistas jamais vão aceitar).Por isso, nazismo além de imoral por uma série de motivos é obviamente anti ético (criminoso) por usar um estado totalitário para subjugar certos grupos.A homossexualidade só pode ser considerada imoral por quem for contra, mas nunca alguém pode ter o direito de impedir um indivíduo de ter o comportamento voluntário que quiser dentro de sua propriedade.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/124 & \cellcolor{green!5}0.806 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Dragon Sorcerer X cara você tem seus motivos você não tem raiva da pessoa em si mas sim das atitudes delas quando alguém tem raiva de um \textbf{negro} por exemplo não lógica ela está tendo raiva de alguém por causa de algo natural isso era oque eu estava falando mas entendi o seu comentário.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/54 & \cellcolor{green!27}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Houve \textbf{racismo} dos dois lados, ou seja, tanto negros quanto os nazistas imbecis são idiotas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Castanhari Cara sou muito seu fã pq cara eu vi essa reportagem na Tv e não tinha entendido  muito bem pois peguei no meio Cara Muito Obrigado Mesmo Seus Videos Explicando coisas que acontecem ao redor do mundo historias etc Ajudam Muito não só a trazer informação mas a cada vez a eu moldar o meu carater a minha forma de pensa Você é o meu idolo aqui no youtube . E Sobre isso que esta acontecendo com os neonazistas eu espero que no futuro acabe, não só pensando nos outros mais tambem nos meus filhos \textbf{mulher} e família , Simplesmente Lamentável!!! Pessoas inocentes morrem de bem , Lamentável\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/109 & \cellcolor{green!27}0.917 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não dá pra acreditar no tamanho da burrice e ignorância dessa gente. Somos iguais, não importa a \textbf{raça}, orientação \textbf{sexual} ou qualquer outro rótulo...NENHUM dos lados estão corretos, porém obviamente esses Neo Nazistas estão bem mais errados. Galera façam amor, não façam guerra s2\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça, Sexual & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/44 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small HOMOSEXUAIS SÃO O CÂNCER DO MUNDO TODO ELES MERECEM ABSOLUTAMENTE A MORTE,TENHO QUE ADIMITIR QUE ELES ME FAZEM RIR SÃO MUITO ENGRAÇADOS COM SUA VOZ E VOCABULARIO E SEU JEITO \textbf{BOIOLA} MAS ME ENOJAM,ÓDIO A GAYS\normalsize   & \cellcolor{green!27}Boiola & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/36 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small não isso é um vídeo contra o \textbf{racismo} e o castanha por mais que tenha dito muita coisa é um homem de caráter\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu axo ridículo isso o mundo tem várias diferencias no mundo animal quanto no mundo humano mais de veis em quando o mundo animal supera o humano pk noiz temos atitudes itupidas noiz Samos umas espicie única TODOS noix Samos  e pk um nasceu \textbf{negro} ou \textbf{branco} que noix vamos jugar int toma vergonha na sua cara é aceita o que cada um é e para de fazer essas bostas de manifestações estúpidas pk todos noiz Samos iguais\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/78 & \cellcolor{green!27}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small cara ele ser contra o \textbf{racismo} é não entender de politica triste ver o pensamento das pessoas\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bicha\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bicha & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/1 & \cellcolor{green!27}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E tem cada criança aq nos comentarios achando que \textbf{Racismo} é só contra negros, Diz que tem que queimar os racistas, mas no onibus quando senta um arabe do teu lado, o teu cu vira concreto.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/36 & \cellcolor{green!5}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esqueceu de dizer que o grupo Black Lives Mater é tão \textbf{racista} quanto os Neo Nazistas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pekun DGV  cara não sei se vc quis ser sarcástico mais  é exatamente isso q ele fala nesse video q é pra nós respeitarmos as pessoas independente da \textbf{raça},crença,ou aparência os nazistas são só pessoas q não concordam q a mesma opinião q a nossaObs:gente eu não apoio os nazistas mais tambem não acho certo falar q eles só servem pra ser saco de pancada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/66 & \cellcolor{green!5}1.515 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Negros eu acho injusto, pois somos todos iguais, cor não define ninguém, mas \textbf{gay} vão tomar no seus cú 😂\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Os nazistas não começaram andar na rua porque eles acham que agora é o tempo melhor pra fazer isso. A razão pra isso é que é uma resposta às pessoas que querem o oposto deles, por exemplo ao invés de querer a \textbf{nação} \textbf{branco}, os contra querem destruir a \textbf{raça} branca da face da terra. Não São Pessoas  aflitas com as palavras dos nazistas que foarão brigar, a maioria são comunistas e socialistas do antifa e outros organizações como o bamn. Sim, a estória dos anos 30-40 está acontecendo de novo, mais de um jeito mais intenso que vcs achavam. Comunistas e nazistas lutando nas ruas, um piores dos piores lutando por poder social. Em tão, eu como uma pessoa que acha que tudo mundo involvido nesse protesto que participou na luta devia ir pra cadeia, acho vc(canal nostalgia) pós o contraprotesto de um jeito mais moral e ética que eles e elas realmente foram. Se vc lei até aqui, por favor respondam pra eu ver os coisas que eu não estou vendo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Nação, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White, Nationality - General & \cellcolor{green!5}3/173 & \cellcolor{green!5}1.734 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cara nazismo,feminismo(atual,pois as mulheres de hoje não sabem o verdadeiro significado disso) \textbf{racismo},ideologias imbecis como estas, são as coisas mais estúpidas que existem e existiram na face da terra, enquanto não começar a tomar medidas mais drásticas, o mundo não vai pra frente, é uma vergonha o mundo estar assim\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/50 & \cellcolor{green!27}2.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Certa vez ouvi que o futuro seria uma nova \textbf{Idade} Média, achei um exagero. Infelizmente hoje começo a ver essa infeliz realidade.Por favor, parem o mundo, quero descer.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small As vezes da até medo de ser \textbf{negro},sair na rua e apanhar só por causa de uma cor de pele,dou graças a deus que isso nunca aconteceu a mim.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/29 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A cor da pele é influenciada pela genética, que não se conecta com o intelecto da pessoa. Queria ver quais são os argumentos que esses grupos oferecem sobre essa idéia de que \textbf{branco} é superior ao \textbf{negro}, porque cientificamente as raças só apresentam diferença na cor da pele. Então como o \textbf{branco} pode ser superior ao \textbf{negro}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/57 & \cellcolor{green!5}7.018 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Dai vc vê um monte de comentário de gente falando: ''quer aprender de verdade, assista o \textbf{Anão} Moura'', que só é o youtuber mais intolerante do youtube,  essas pessoas não aprenderam nada com os vídeos do Castanhari? Meu deus...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Anão & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/39 & \cellcolor{green!27}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Carlos Rubens \textbf{anão} moura kkkk, então o castanhari e um duende\normalsize   & \cellcolor{green!5}Anão & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Anão Moura kkkkkkkkkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Anão & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Yasmim Chagas \textbf{Anão} Moura.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Anão & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O que eu mais ouço é "deixa cada um com sua opinião e discutir não leva a nada, cada um faz o que quer" se não discutirmos sobre esses assuntos, nada muda\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Jozé é \textbf{gay} ou eu n entendi?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nazismo não é brincadeira seus pau no cu .. E quem Concorda é \textbf{imbecil} ... Temos que ser contra !! Entendam isso pelo amor de Deus !!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O Ser Humano é Assim...Ipocrita, \textbf{Imbecil}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tudo é opinião, assim como você terminou seu vídeo  com a sua.Estes caras são dementes o \textbf{racismo} é crime é algo já consolidado. eles estão se expondo como otários racistas. mas por que reprimir babacas racistas. pra dar chance então de reprimir babacas usadores de drogas e por ai vai. esses caras já tem sua opinião  como racistas e ir pro combate com eles só faz  com que eles ajam as escondidas e de forma radical assim como o terrorismo essa é minha opinião.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/85 & \cellcolor{green!27}1.176 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small oi, só uma coisa cara, ANTIFAS e BLM não são "estudantes universitários" nem bons moços tudo bem os \textbf{NAZI} estavam errados (ser \textbf{nazi} É errado) mas n precisa puxar saco de comuna n, eles também são uns filhos da \textbf{puta}, bem piores, só lembrando que o comunismo matou mais, mas o resto, eu concordo com vc, só acho que vc deveria ter dado uma enfase maior ao fato de que os ANTIFA são uns filhos da \textbf{puta}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi, Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Nationality - German & \cellcolor{green!5}4/77 & \cellcolor{green!5}5.195 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu acho engraçado \textbf{racista} baleado\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Os \textbf{gay} não são da mesma espécie não, toma no cu!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou \textbf{negro} e cm orgulho\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small REFLEXÃO CLARA A ESSAS PESSOASTodos nós somos seres humanos! Respiramos , sentimos calor , alegria e dor e em breve todos nós iremos morrerPessoas negras são gente também seu \textbf{idiota}! São mentes brilhantes humanas com as outras que são iguais aos demais humanos!Quando um homem decide ser \textbf{homossexual} ou \textbf{transexual} , ele mesmo tem o direito de escolher sua sexualidade e mesmo assim ele continuará a ser um ser humano! Você é que não tenho certeza se essas pessoas são seres humanos ou animais irracionais 'Triste Época , É mais Fácil desintegrar um Átomo do que um Preconceito!' Albert Eiensten\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual, Idiota, Transexual & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General, Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}3/103 & \cellcolor{green!5}2.913 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Só eu vi que o cabelo do castanha ta mais \textbf{branco} que o comum?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quem acha que o Preconceito, \textbf{Racismo}, Ódio etc.Deve ser eliminado para todo o sempre ?!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small PvP Brothers Mds fico me perguntando vc tbm está numa bolha social que não que saber de preconceitos, \textbf{racismo} etc... então não tem como reinventar o mundo ?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small gente \textbf{gay}, \textbf{negro}, hetero, \textbf{branco} não importa todos são pessoas okay e se fosse vc?e se vc estivesse no lugar das pessoas que não são aceitas pela maioriaObs: Tenho 10 anos\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Gay, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/32 & \cellcolor{green!5}9.375 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É impressionante a intolerância das pessoas que acabaram de ver um vídeo falando sobre a intolerância contra os Judeus, Negros e homossexuais. Olhando os comentários vemos pessoas que não sabem tolerar e nem respeitar a Fé das pessoas. Falam tanto em amor ao próximo, mas se você falar de Deus, vem um monte de intolerantes sem respeito e argumentos, apenas vem para ofender e desrespeitar quem acredita em Deus. Sei que irão vir pessoas aqui me xingar me ofender, como sempre. Respeito os negros por que são da mesma \textbf{raça} que a minha ( \textbf{RAÇA} HUMANA ), assim como os homossexuais também são. Concordo com a prática \textbf{homossexual}? Não. Não concordo com a prática \textbf{homossexual}, tenho meus ideais e não vou deixar eles de lado. Mas isso não impede que eu respeite, nos somos de uma \textbf{raça} única e dita racional, mas que nos últimos séculos mostra totalmente o contrário. Que Deus tenha misericórdia de nossas vidas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}5/157 & \cellcolor{green!27}3.185 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Diga não ao \textbf{racismo},somos todos iguais\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quem escreve que nao gosta de \textbf{GAY} aqui vai ter seu comentário deletado.Já sumiu um 3 que eu vi aqui.kkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tá ligado no Hitler cara... aa sim o cara que queria matar judeus, odiava povos que não tinham nada haver com ele e queria dominar o mundo querendo mandar na poha toda. Então tá ligado aquelas pessoas... então eles são nazistas e fazem drama por estatua e tem essa reação íncrivel... isso acabou na 2° guerra mundial e não tem nada mais escroto e ato de \textbf{psicopata}... sim eu com 13 anos já sei pro resto da minha vida que isso não é humano !indignação\normalsize   & \cellcolor{green!5}Psicopata & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/85 & \cellcolor{green!5}1.176 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small fala um pouco das guerra no Rio de janeiro vcs youtube grandes ver tudo de fora agr aqui de dentro vxs n dao  nem  \textbf{bola} o Rio de janeiro ta uma guerra e  vcs  falando desses cara\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/37 & \cellcolor{green!27}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quem tv na quela manifestação so por causa de uma estatua tudo bando de vagabundo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabundo & \cellcolor{green!5}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Realmente è um absurdo ver que mesmo esse dias ainda tem pessoas nazistas pessoas que não gostam de negros que também são seres humanos assim como os brancos que pensamento ridículo e retrógado o NAZISMO tinha que ter \textbf{acabado} nas guerras mais infelizmente ainda existe mesmo nos dias atuais è triste isso. 🍃🍃😡😤😓😭😢\normalsize   & \cellcolor{green!27}Acabado & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/53 & \cellcolor{green!27}1.887 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A culpa foi do prefeito democrata da cidade, não vou explicar porque seria muito grande, e esses "estudantes negros" são uns extremistas que dizem que buscam os direitos dos negros mais na verdade espalham a violência.Edit1: CARALHO EU NÃO DEFENDO NAZISTAS, OS FILHOS DA \textbf{PUTA} TAVAM SENDO FILHOS DA \textbf{PUTA} D CHEGOU OS BLM E COMEÇOU A ESPANCAÇÃO CARALHOOOOOOOO Edit2: A CULPA DO PREFEITO POR DEIXAR OS NAZISTAS FAZEREM "MANIFESTAÇÕES" DE ÓDIOEdit3: A CULPA É DO PREFEITO SIM, APOIOU O QUEBRA PAU, apoiou o BLACK LIVES MATTER E OS NAZISTAS FILHOS DA PUTA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}3/95 & \cellcolor{green!5}3.158 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Afs cara vai defender nazistas?Você ja viu oque esses filhas da \textbf{puta} ja fizeram na segunda guerra?Mas realmente os estudantes alí tambem não eram os santos da historia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/29 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Dan Me diz em que parte do comentário ele defendeu nazistas \textbf{imbecil}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small wtf? tu acha q é só querer violência quando uma \textbf{raça} que foi a vida inteira diminuída e explorada partem pra cima de Neo -Nazistas em pleno 2017?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small wtf? o \textbf{imbecil}, uma multidao esta te xingando voce vai deixar eles de boa, ou vai partir pra cima e se defender?? quem comecou a xingar?? quem taco o carro pra cima de pessoas?? pelo que sei n foram os negros ta, alem do mais se os nazistas dominadsem voce ja estaria morto por ser sul-americano blz? ate mais e pense bem\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/62 & \cellcolor{green!5}1.613 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tava tudo errado naquela porra, e a culpa é da porra do prefeito, esses caras da supremacia branca são um bando de filhos da \textbf{puta}, e os grupos de negros(me esqueci o nome) tbm são bando de filhos da \textbf{puta}, claro q tinha pessoas de bem no meio mas a maioria era tudo uns desgraçados, brancos e negros.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/58 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Jonny TV Filho da \textbf{puta} não era uma manifestação \textbf{negra} era o BLACK LIVES MATTER caralhooooo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Puta & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/16 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse papo de prefeito pagando pra esse grupo \textbf{negro} pra causar não tem nem pé e nem cabeça, por favor repassem suas fontes. E como eu não sei se o grupo \textbf{negro} da confusão são extremistas eu não posso comentar muito sobre, mas se for ainda não justifica os atos do grupo nazista e muito menos alguns comentários intolerantes aqui.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/60 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 12 anos de \textbf{idade}, relevem.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Fodasse as \textbf{bicha} porra\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bicha & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esses racistas... \textbf{raça} maldita não acredito que ainda exista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se eu fosse \textbf{negro} não teria orgulho da minha cor. Eu sou \textbf{branco} com um tom de pele meio amarelado, e ainda assim não me orgulho da cor que tenho. Gostaria eu de ser \textbf{branco} com um tom de pele bem clara, aí sim eu teria orgulho, e teria mais chance de ter "sucesso na vida".\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/56 & \cellcolor{green!27}5.357 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small bom eu sei que eu falando isso não vai mudar em nada, mas parece que quanto mais o ser humano evolui mais ele fica burro, pois odiar a mesma especie por causa da cor, de sua opção religiosa ou até por sua opção \textbf{sexual} é uma coisa que o torna mais burro... quanto mais evoluído mais preconceituoso e estupido fica... você não deve julgar um livro pela capa mais sim pelo conteúdo que nele habita.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/75 & \cellcolor{green!5}1.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lacter mas antigamente ninguém tinha tanto conhecimento,hj em dia já está mais do que claro que \textbf{racismo},preconceito,ódio é errado,então fazem isso porque são "burros" mesmo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lacter Na real n man pq tipo no passado eles n tinham o tanto de conhecimento q a gente tem hj obvio q isso n justifica o \textbf{racismo} e nazismo mas cara se a gente viu o mal q isso fez no passado a gente deveria repudiar isso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/48 & \cellcolor{green!5}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pocker Pc Eu gostaria de saber uma coisa: \textbf{branco} morre? Se não morresse eu consideraria um ser superior, mas felizmente brancos morrem.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pocker Pc tipo,  na minha cidade varias pessoas tem \textbf{racismo} a cor,  mas não é simplesmente pela cor, mas sim porque as pessoas que fazem assaltos são muitas vezes negros\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sabe o por quê ? O ser humano não gosta de ser igual ao outro.. não gosta de ter os mesmos direitos, as mesmas oportunidades, o mesmo salário, o mesmo convívio.Quando racistas saem do seu conforto, praticam o \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/40 & \cellcolor{green!27}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small "o que rolou nos estados unidos nao pode ser visto como algo normal"....Para nois brasileiros que temos uma ditadura a cada 30 anos nao e normal mesmo, eles sao uma democracia a 250 anos, acho que eles sabem lidar com isso um pouquinho melhor do que a gente. E democracia e saber lidar com as diferenças. \textbf{Racista} tambem e cidadao, \textbf{racista} tambem vota, \textbf{racista} tambem pode se manifestar, se voce nao aceita isso, pode nao ter percebido, mas nao gosta de democracia.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/83 & \cellcolor{green!5}3.614 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É pq vc nao é judeu, \textbf{negro} e nem \textbf{homossexual}. Se fosse, seria bem diferente esse teu discurso de "intelectual". Pessoas nao devem ser julgas pela sua cor, racistas nao tem direito de nada!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/34 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small concordo, mas isso passa bem longe de justificar agressão (física ou verbal)e se achar \textbf{racismo} errado é ser a favor de ditadura me mandem pra Korea do norte\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Jhoony Player Acho q vc não interpretou bem o meu. Se uma pessoa quer ser \textbf{racista}, seja! É certo? Não, porém não é obrigado a gostar mas respeitar sempre. Racistas tbm tem direito a votar, a viver em sociedade como uma pessoas normal, mas incitar ódio em um protesto ainda mais em nome do nazismo, sinceramente....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/56 & \cellcolor{green!27}1.786 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Desumano essa coisas incrível que ainda existe gente assim no mundo,\textbf{gay},\textbf{negro} e etc é tudo a mesma coisa (gente-humanos)Castanhari está certo em se manifestar!Pra você que pensa que nem eles reflita se você está certo ou errado\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/38 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não existe "\textbf{racismo}"... Existe preconceito, o ser humano não tem raças e sim etnias ou seja: Preconceito sim, \textbf{Racismo} não!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/20 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E desde quando Nazista bate bem da cabeça? Vão saber a diferença de \textbf{raça} e \textbf{etnia}...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Etnia, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/16 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small um canal ai dps tu pega uma vida inteira na prisao por quebrar os direitos humanos e apoiar o \textbf{racismo} ai tu ve se n sao gente escroto do krl\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Para falar de preconceito racial tem que ter um estudo muito grande, por isso que é \textbf{racismo} e não alguma palavra derivada de \textbf{etnia}. A questão da palavra \textbf{raça} vem de muitos anos. Eu também passei muito tempo falando "\textbf{raça} e só uma, que é a \textbf{raça} humana", mas depois que eu fui ler um pouco, descobri o motivo de ser usado como \textbf{raça}. Assista o vídeo da Louie Ponto com a Afros e Afins e você vai entender melhor xoxo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Etnia, Racismo, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}6/81 & \cellcolor{green!5}7.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Seria lindo, se não fosse a história que torna perceptível uma supremacia entre "cores de pessoas", daí surge uma separação entre raças/etnias por causa da escravidão e da separação racial. N me venha com não existe \textbf{racismo}, a sociedade é um reflexo da sua própria história\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/46 & \cellcolor{green!27}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ''hebreus e povos eslavos(brancos de olhos claros)'', ????? hebreus \textbf{branco} de olhos claros kkkkkkkkkkk  '' além negros q foram escravizados por outros negros q venderam seu próprio povo pra brancos nas praias. '' nada ver que tu falou, mesma coisa se os japoneses escravizassem e vendessem os chineses e eu falasse, eles tão vendendo o próprio povo, não faz sentido, povos diferentes.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/62 & \cellcolor{green!5}1.613 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Aki no brasil \textbf{preto} e \textbf{branco} é tudo misturado então não da nada.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/13 & \cellcolor{green!27}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gay é que nem maconheiro não é gente\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Castanhari, sou seu fã. Você não deveria se deixar levar pela opinião de idiotas que pegam carona no sucesso alheio como o \textbf{imbecil} do Nando Bostoura. Não apague seus vídeos, sustente suas opiniões. Você é um influenciador muito bacana para muitos de meus alunos. Força, foco é fé e continue sua bela jornada em favor da propagação do Amor e da tolerância!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/62 & \cellcolor{green!27}1.613 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Alexandre Maia doutrinador \textbf{vagabundo}, sua mãe tem vergonha de você\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabundo & \cellcolor{green!5}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small poxa eu sou José vou até \textbf{muda} de nome\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small GAY NEM É GENTE. OBS:NINGUÉM GOSTA DE \textbf{GAY}, AGENTE ATURA.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/10 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small o que rolou nos estados unidos nao pode ser visto como algo normal"....Para nois brasileiros que temos uma ditadura a cada 30 anos nao e normal mesmo, eles sao uma democracia a 250 anos, acho que eles sabem lidar com isso um pouquinho melhor do que a gente. E democracia e saber lidar com as diferenças. \textbf{Racista} tambem e cidadao, \textbf{racista} tambem vota, \textbf{racista} tambem pode se manifestar, se voce nao aceita isso, pode nao ter percebido, mas nao gosta de democracia.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/83 & \cellcolor{green!27}3.614 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bandido e nazista bom só mortos. Essa história de "vc vai ser igual a ele"é \textbf{coisa de m\textbf{ulherzinha}} que acha que o mundo é cor de rosa. Mata mesmo pra aprender\normalsize   & \cellcolor{green!5}Coisa de mulherzinha, Mulherzinha & \cellcolor{green!5}Gender - General, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}2/32 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Só o que não é de qualidade,é o mundo...Por que \textbf{PUTA} QUE PARIUCADÊ A PAZ??????\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Canalha, quer falar do contexto da situação? Saia da sua bolha e procure direito o contexto. Esse não era o pessoal do protesto, o protesto real foi revogado 3 dias antes enquanto essas manifestações(idiotas, tanto um quanto o outro) se mantiveram de pé. Apresente a verdade, por favor\normalsize   & \cellcolor{green!5}Canalha & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters & \cellcolor{green!5}1/48 & \cellcolor{green!5}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E mais uma coisinha agente normalmente baba mt os ovos do Americanos pq lá é bonido n tem mt roubo mt corruptos etc mais gente se agente parar apara pensar eles são uns merdinhas de preconceituosos mano pqp viu esses Americanos são foda velho\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/44 & \cellcolor{green!27}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bando de fila da \textbf{puta} tem q mata nazista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A violência cada vez piora mais . Isso pode levar a outras guerras,não incentive o \textbf{racismo}. Porque nem todos tem a mesma cor por fora mas o sangue de cada pessoa é igual, da mesma cor\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/36 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não sou \textbf{negro}, mas sofro pelos preconceitos que eles sofrem... Não tem como eu nem se quer imaginar pelo o que essas pessoas passam. Por isso acho que (essas manifestações) sejam intoleraveis! Não fazem sentido, pois somos todos iguais. Respeite uns aos outros!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/43 & \cellcolor{green!5}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gay tem que si fude memo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racismo sempre existiu,existe,é sempre existira infelizmente\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esses Dias eu e meus colegas Nos foi em um Restaurante ele foi barrado porque e \textbf{negro} Cara isso e Absurdo !!!Nazistas Sao Troxas Dms\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small MANO, EU SOU MORENO, PORÉM ME CONSIDERO \textbf{NEGRO} E ACHEI ISSO UMA COISA EXTREMAMENTE ERRADA, E ME DÓI O CORAÇÃO VER ESSAS CENAS DE ÓDIO\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Só retardado neandertal pra apoiar essa causa \textbf{imbecil}, em pleno 2017 e tem gente com bandeira nazista, lamentável o pensamento dessas pessoas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Jrenan N.F concordo, também acho errado tudo que acontece no mundo é culpa do homem hetero \textbf{branco}. \textbf{Negro} foi morto por outro \textbf{negro}, a culpa é de quem? Do homem \textbf{branco} heterossexual. \textbf{Gay} não foi aprovado do vestibular, culpa é de quem? Homem \textbf{branco} heterossexual. Meteoro cai na terra e mata uma \textbf{mulher}, culpa é de quem? Homem \textbf{branco} heterossexual.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Gay, Mulher, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}8/60 & \cellcolor{green!5}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small adoro os vídeos dos nostalgia, mas meus preferidos são os de informaçãosobre o vídeo d hj, o policial \textbf{negro} merece uma medalha de honra por mostrar educação e profissionalismo no meio de pessoas que.... sério não tem palavras pra essas pessoas de tão baixas de espírito que são....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/49 & \cellcolor{green!27}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vc quer ver ruim é ser \textbf{negro} como sou e ainda ser nordestino, então são duas cargas que carrego : Belo vídeo Castanhari, kde os de ciência?   \normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bando de nazistas filhos da puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bem recebi um aviso da Morte e ela esta dizendo q n ah mais espaço no submundo nem no inferno entao ele me pediu para q mandava todos esses nazistas para o baruco \textbf{negro} mas preciso de ajuda quem ai me ajuda??\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/42 & \cellcolor{green!5}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cara, eu acho que \textbf{racismo}, nazismo, preconceito, essas coisas, nunca vai acabar, mas pode diminuir, sempre tem  minoria retardada. Pena que isso de utopia nunca vai existir, mas sou totalmente a favor de quebrar esses caras na paulada, estão ofendendo pessoas, ja no primeiro "fuck you maggot" era porrada, pq n da.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/52 & \cellcolor{green!27}1.923 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esse monte de bbk que fica propagando ódio, tratando negros e LGBTS como outra \textbf{raça}, são pessoas que não tem objetivo para o futuro e precisam julgar, chingar e humilhar as outras pessoas! Se vc é um neonazista, peço para que você pare, se for por algum trauma de infância, experiência ruim, ou algo do tipo, supera...Uma hora ou outra você vai precisar dessas pessoas, a decisão de ser \textbf{LGBT} é dela, negro; por destino.\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/75 & \cellcolor{green!5}2.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mano, qual o problema de ser \textbf{gay}, \textbf{negro} e etc? Vc não vai virar um demônio se começar a beijar seu próprio sexo. O mundo tá mais estranho do que eu esperava vei\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/33 & \cellcolor{green!27}6.061 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small MANO EU CONHEÇO UM \textbf{NEGRO} QUE FEZ 8 FACULDADES SÓ NÃO FEZ 9 PQ FALTOU TIJOLO\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pantera Negra\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small vamos concordar com uma coisa, se voce julga alguem pela tonalidade ou se é \textbf{gay} ou não, voce é um idiota\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/21 & \cellcolor{green!5}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ok mais castanha comece a fazer sobre o outro lado da moeda também ue so ta falando do capitalismo e suas cagadas e sim todo tipo tem suas cagadas mais não chega nem a citar  o socialismo em termos de cagadas .... quero informação completa men, mais tirando isso s2 s2 castanha e sem saporra de nazismo e \textbf{racismo} porra fica tirando com o cara so pq e judeu,\textbf{negro} ou outras rapá\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/72 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu sou \textbf{branco} e man eu Mato os \textbf{branco} que for nazista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/12 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Depois de assistir o video eu pensei que ia ler uns comentários sensatos aqui, mas me deparei com VÁRIOS APOIANDO o que aconteceu lá. Eu, sinceramente, não tenho esperança nenhuma de um futuro bom pra humanidade. Vamos voltar pra \textbf{idade} média num looping eterno. Infelizmente, mais uma vez, a ignorância e intolerância reina. (Ps: obrigada por esse canal maravilhoso, vc é incrível)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade & \cellcolor{green!27}Age - General & \cellcolor{green!27}1/62 & \cellcolor{green!27}1.613 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa cidade teve 80 do eleitorado para Hillary Clinton e muitos tão falando que Trump é NAZISTA sabendo que ele protege Israel mas que todos outros governos, e a KKK e o movimento \textbf{racista} \textbf{negro} que tem nos EUA são apoiados pelo partido Democrata\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/44 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Depois da cagada que esse cara fez defendendo Maduro... não dá pra levar a sério!volta a fazer os vídeos sobre história e baixa tua bola\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quem concorda que ele é um \textbf{puta} pensador\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Burrice! Somos todos da \textbf{RAÇA} HUMANA PORRAAA.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small As vezes eu tenho vergonha de ser branco\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Isso aí é modismo. Um bando de filho da \textbf{puta} que não tem porra nenhuma pra fazer e acham que é legal apoiar ideias ridículas as quais nem entendem do significado...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu ainda tento entender, COMO ESSA PORRA DE \textbf{RACISMO} AINDA EXISTE? cara que coisa ridícula\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Ridícula & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/15 & \cellcolor{green!5}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small concordo 100 com o Lucas.porque \textbf{gay} pode fazer passeata, com um crussifixo no cu, pedir morte aos héteros.... qual a diferença?tá esquerdando demais ein.muito mimimi\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Estou quase chorando. Esse tipo de coisa é muito mais que triste. Não falo nem por mim, mas sim por todos os outros. Nós já passamos do tempo de ter preconceito, estamos cada vez avançando mais em outros ramos, mas parece que aquele pensamento primitivo nunca vai sair da nossa sociedade, é como um vírus, a gente tente acabar com ele, mas parece que ele esta sempre voltando, algumas vezes mais fortes que outras. Eu tenho pena das gerações futuras, vão acabar vivendo o que já era para ter \textbf{acabado} no passado."Quando o peixe não tem cérebro ele não consegue pensar" - Eu.É exatamente com essa frase que o futuro está sendo erguido. Isso me aperta o coração. Olho para o lado e vejo minha irmã, apenas dois anos mais nova, e que apesar de ser esperta não consegue se interessar pelo mundo na sua volta, vivendo em sua própria bolha. Eu sempre tento dizer "Sem conhecimento não somos nada, apenas bonecos para serem usados que vivem em um tempo em que as pessoas parecem não pensar", mas ela continua em sua bolha. Em fim, eu só quero um bom futuro para aqueles que deixarei depois de mim, mas to vendo que teremos que lutar arduamente para combater o preconceito e garantir uma vida de qualidade em um futuro bem próximo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Acabado & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/223 & \cellcolor{green!5}0.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esses neonazistas acham que são de \textbf{raça} pura kkkk idiotas imbecis, mesmo que fossem n tem o direito de terem essa opinião criminosa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small C eu fosse rico pra caralho ia pega uma minigun e ia matar tudo esses filhos da \textbf{puta} racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/19 & \cellcolor{green!5}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O policial só está cumprindo seu dever, acredito que ele obedece ordens, não entendi sua referência por ele ser \textbf{negro}? \textbf{Negro} é obrigado a defender \textbf{negro}?, gays defende \textbf{gay}?  Somos todos humanos, não precisa rótulos sócias para estabelecer uma convivência melhor....o respeito é o fundamental\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/45 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Discurso de odio ou não continua sendo liberdade de expressão,quem é voce para regular ou escolher oque eu acho ou falo das pessoas? Independentemente do que eu falo estou na minha liberdade e afinal a boca é minha.Deveria existir em todo o mundo como existe ai nos EUA a liberdade de ideias por mais \textbf{imbecil} ou imoral que seja mas nunca,NUNCA proibir qualquer ideia.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/64 & \cellcolor{green!5}1.562 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vou descer a bala nesses fela da \textbf{puta} \textbf{racista} meu pai e \textbf{negro} e eu sou \textbf{branco}, a primeira pessoa q eu peguei insultando um colega meu q e \textbf{negro} eu desci o cacete nele\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro, Puta, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}5/35 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Juntos somos mais fortes. \textbf{Nazi} pra sempre.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi & \cellcolor{green!5}Nationality - German & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Achei que a \textbf{raça} Nazista ja tinha sido extinta a muito tempo atrás ;-;\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tem quer meter chumbo nesses \textbf{Racista} FDP\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small "Se o carro que atropelou pessoas, estava atropelando nazis, TUDU BEM SEUS ARROMBADO FILHO DA \textbf{PUTA}"~Caue Moura\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Foda-de o \textbf{Racismo} e Foda-se a KKK sou \textbf{Preto} sim e sou Gente tbm!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/14 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É triste ver que em pleno 2017 existe pessoas com esse tipo de pensamentoÉ triste saber q existem pessoas q julgam as outra pela cor,crença, orientação \textbf{sexual},etc   ao invés de julga las pelo caráter\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/35 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small vai pro inferno seu racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small gabriel santoro não \textbf{Racista} e Nazista são palavras completamente diferentes\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gente, por que responder com ódio? Parece que não viram o vídeo. A opinião dele não está certa, mas não é por isso que ele merece ofensas e sim ensinamentos sobre o assunto.(não concordo com a opinião dele e não sou \textbf{racista} antes que respondam)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/45 & \cellcolor{green!5}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Fernanda AmaralTv MINHA FILHA SAO NEONAZISTAS, OS NAZISTAS QUASE DOMINARAM O MUNDO E N PODE DESEJA O MAL A UM GRUPO \textbf{RACISTA}, HOMOFOBICO, E QUE DESEJAM A MORTE DE TODOS OS Q SAO CONTRA SUA IDEOLOGIA INCLUNDO VC E SUA FAMILIA!!!! PENSE\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/42 & \cellcolor{green!27}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small esse pessoal nazista quando morrer vai ir direto pro inferno aí eu quero ver faze protesto,bando de preconceituoso, eu queria que eles mudasem a \textbf{etnia} e opção \textbf{sexual} para eles percebessem que são iguais a todos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Etnia, Sexual & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/36 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small concordo com o castanhari, meu irmão é \textbf{gay} e já sofreu pra krlh com preconceito. E se vc não gosta de negros,brancos,gays,lasbicas,católicos e etc... pelo menos respeite pois como o castanhari disse ´´ somos da mesma especie ``.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/38 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pior que esse negócio de intolerancia é tão \textbf{idiota} que se muitas dessas pessoas fizessem uma pergunta simples para elas mesmas e tentassem responder já não fariam isso. É só se perguntarem o que eles ganham praticando toda essa violência? Sério, se não fizessem nada os todo mundo estaria muito melhor. Eu já sigo a frase que diz que quase tudo (exceto na auto defesa) apartir do momento em que se apela para algum tipo de violência já se perde toda a razão, mesmo se tivessa a razão antes.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/89 & \cellcolor{green!5}1.124 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A cada dia q eu vejo o ser humano tá mais filho da \textbf{puta} do q nunca,quem é \textbf{racista} e que não deve ser tratado como ser humano\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/28 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sensação sensacional, sensação sensacional Firma Firma FOGO NOS \textbf{RACISTA} -Djonga\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Irlandês \textbf{Bêbado} Pela janela.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bêbado & \cellcolor{green!27}Behavioural Addiction - Alcohol & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mano oq tá acontecendo no mundo primeiro minha mãe fala não seja violento não Fassa violência mas ela fala que tem que mata bate nós ladrões eles só roubam e olha isso eles brigam na rua matam um ao outro cara o que eu acho que tem que cada pessoa ser oq quiser isso tá uma POHA ESSE MUNDO CADE O ANTIGO MUNDO CONTRA VIOLÊNCIA MATA POXA isso é o que eu acho oq significa que cada um tem direito de ser oq quiser e não oque as pessoas querem que ela seja mano é muito \textbf{racista} no mundo as pessoas que não gosta de \textbf{racista} mata os \textbf{racista} e os \textbf{racista} mata as pessoas entendeu cara eu queria que um ano mundo tivesse paixão sem violência poxa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}4/128 & \cellcolor{green!5}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small se vc é \textbf{racista} vc é preconceitooso, se vc não gosta de pessoas preconceitoosas , vc tem preconceito com pessoas preconceitoosas , então vc se odeia !WTF\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small já temos o líder do contra inteligencia artificial agora temos o líder do contra \textbf{racismo} e isso mesmo as pessoas tende respeitar as outras pelo oque elas são\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Uma coisa e odiar Outra e querer matar (Como já dizia hora cartoon :" mas \textbf{racismo} hoje em dia ,volta para o século XV")\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E eu pensando que depois do terraplanistas não poderia ficar pior. Sinceramente, vivemos em um círculo vicioso de ignorância, continuando a repetir os erros do passado e espalhando ódio disfarçado de opinião.  Parabéns, se a intenção é um remake da \textbf{idade} média, estamos no caminho. Meus sinceros vai se foder.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}1/50 & \cellcolor{green!5}2.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Meu eu n sei onde é que a humanidade vai chegar hoje em dia se ouver alguma pessoa que pense diferente é atacada pk os humanos n gostam do que é diferente e esse tipo de pessoa  que faz manifestaçoes contra os homossexuais e contra a cor de pele \textbf{negra} nao estao com a " mente aberta " pensam que aquilo que fazem é correto e odio cria mais odio fazendo com que se inicie uma guerra e valá ja chega de guerras\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/83 & \cellcolor{green!27}1.205 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Aceita etnias e outras religiões, ou opção \textbf{sexual} é um direito humano,  achar aquilo exemplo não é, eu não estou falando desse caso, mas muitas vezes se você chegar a público e falar contra casamento \textbf{gay} é \textbf{homofóbico}, \textbf{homofobia} é agredir, violentar\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Homofobia, Sexual, homofóbico & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}4/42 & \cellcolor{green!5}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Meu tio é seguidor de Hitler mas contra \textbf{racismo}, \textbf{homofobia} e morte de judeus\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/14 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O que tenho a dizer sobre isso, é que enquanto a cor da pele ou a opção \textbf{sexual} for mais importante que o brilho dos olhos, haverá guerra.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essas pessoas são denominadas, não ama a se próprio,Deus no comando dos seres q sofre preconceito e \textbf{racismo}.mas amor...💝💝💗💗\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Velho do Céu... Como isso é possível ainda? apologia ao nazismo? temos que tolerar essa desgraça? Só pode ser zuera mesmo!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pra min , \textbf{racismo} é uma das coisas mais IDIOTAS que existem hoje\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Matheus k.lima ai você  só seria um filha da \textbf{puta} igual  eles ' '\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small No Segundo Ano do Ensino Médio, minha professora estava ensinando o que era O Ser enquanto Ser e eu passei muito tempo pra entender e quando eu entendi eu percebi que não temos isso no mundo, Ser enquanto Ser é algo por sua essência, o ser humano enquanto humano, antigamente Negros foram escravizados só pelo simples fato de ter uma pele mais desenvolvida para resistir a radiação Solar, atualmente sofrem com o preconceito! Homossexuais, Negros, Deficientes, todos sofrem nós tempos atuais e eu parei pra refletir "E o Ser enquanto Ser?" = "Humano enquanto Humano" um \textbf{Negro}, \textbf{Homossexual}, Deficiente e outros... Não deixaram de ser humanos, mesmo com todas as diferenças continuam a ser humanos, mas nossa espécie é a mais \textbf{atrasada} na experiência de saber Amar, o Amor é um privilégio para poucos! Boa noite ✌\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasada, Homossexual, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/137 & \cellcolor{green!27}2.19 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pessoas que pregam a \textbf{eugenia} social através da violência e da seleção genética.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Eugenia & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É uma galera que apoia o nazismo de hitler, os que se acham brancos superiores e que deve ser a unica \textbf{raça} existente em qualquer lugar.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small S O D I N U Eles Pregam a Supremacia da \textbf{Raça} Ariana(Branca). Onde qualquer coisa que não sejá dessa \textbf{Raça}. Sejá: Primitiva, Selvagem, Sem Cultura. "Traduzindo São Um Bando de Filha da Pura dizendo que eles são superiores a você"\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}4/41 & \cellcolor{green!5}9.756 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nazistas=Filhos da puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cara, é realmente vê como o ser uma está voltando no tempo e cometendo os mesmo atos do passado, o ser humano é o ser mais racional mais também o mais irracional, vê imagem como do policial \textbf{negro} protegendo aquela pessoas é foda e men sinceramente, eles acham q vão resolve tudo oq eles acham errado com violência, com tochas? Com porrada? Jogando carros em cima de pessoas?... Realmente o ser humano pode ser extremamente doente\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/76 & \cellcolor{green!5}1.316 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Será q eu sou o único q não me espantei com isso!? A sociedade já tá fudida e cheio de \textbf{imbecil} desde sempre!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ainda bem que odeio todos por igual, para mim esses filhos da \textbf{puta} tem que se fuder n importa se é \textbf{gay}, hetero, \textbf{preto}, \textbf{branco} ou judeu para mim é tudo a mesma Porra tem todo mundo se fuder nesse jogo que ninguém é bonzinho nessa Porra pelo amor \textbf{puta} que pariu\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Gay, Preto, Puta & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Gender - Female sexuality, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}5/52 & \cellcolor{green!5}9.615 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mano q absurdo A gente tá na \textbf{idade} média pra levar tochas em protesto?E estamos na segunda guerra mundial pra fazer gestos e cartazes ofendendo/agredindo os diferentes ??\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade & \cellcolor{green!27}Age - General & \cellcolor{green!27}1/29 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Caralho \textbf{velho}, eu chorei, man, oq ta acontecendo com a espécie humana?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small MUITA FAKE NEWS EM UM VÍDEO SÓFALAR DO BLACK LIVES MATTER FINANCIADO PELO GEORGE SOROS QUE É BOM NADA NÉ?ELES SIM PREGAM A SUPREMACIA \textbf{NEGRA} E A MÍDIA CHAMA DE "BONZINHOS"\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/33 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Supremacia branca é o meu caralho, enfia essas idéias doentes no meio do seus cus, neo nazista é tudo retardado, queria que alguém jogasse uma tora de madeira nos seus cus e saísse pela suas bocas revirando todos os seus órgãos, bando de filho da puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/46 & \cellcolor{green!5}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nazista tudo puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essas manifestações não passaram de uma armação dos Democratas, com apoio de  globalistas , colocou esses grupos de acéfalos para se digladiarem, para desestabilizar o governo Trump, os esquerdistas como só acreditam na sua própria democracia, querem que o círculo pegue fogo, para voltar ao poder, e ainda tem os tolos que acha que isso é só uma briga \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/60 & \cellcolor{green!5}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não concorda com o comunismo? Você é capitalista, \textbf{machista}, burgues, \textbf{homofóbico}, nazista, fascista, escravista e quer a volta de Hitler imposto é roubo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Machista, homofóbico & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/23 & \cellcolor{green!27}8.696 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racismo é o Caralho temque dizimar esses filhos da puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/10 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small sou \textbf{negro},vim fazer besteira de \textbf{racismo} vem ver ,o bigsmoke eo CJ Da vida real,parem ja de \textbf{racismo} de todos os lados nao gosto de gays e blabla bla,nem por isso vou mata-los se nem cristo julga entao,quem sou eu.isso tambem vale ao ateu.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/44 & \cellcolor{green!27}6.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esses filhos de uma \textbf{puta} deram dês like esses haters esses bostas\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Isso é um absurdo!!, nos não estamos mais nos anos 1800, onde eles criticavam as pessoas, eu achava que nem existia mais esse negocio de nazistas, isso é errado!, porq o mundo inves de ir para frente, aceitar as pessoas como elas são, k mundo vai pra trás, criticando cada vez mas as pessoas, aiiiii esses filhos da \textbf{puta} desgraçados infelizes vão pagarrr!, espero q quando morram as almas dessas pessoas apodreçam no "quinto"dos inferno, porq todo mundo é igual,ninguém é melhor q ninguém\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/84 & \cellcolor{green!27}1.19 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nazista são tudo puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Puta canal bom\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Meu Deus cara , q nojo de vc!!! Contra preconçeito e com a foto do chê q era um \textbf{puta} de preconceituoso matou gays, negros e religiosos afro descendentes!!! PARA DE HIPOCRITA FILHO DA PUTA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/35 & \cellcolor{green!5}5.714 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esqueleto nem é gente\normalsize   & \cellcolor{green!27}Esqueleto & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu to é \textbf{puta}Gente ignorante do caralho\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Grande Castanhari!! És o melhor!!!eu so quero Paz no mundo.. É o unico pelo que deveriamos lutar...  Sabes... As pessoas nao deveriam ter nacionalidades.. E se tivessem.. Deveria ser a \textbf{nacionalidade} "Mundialista"... Porque para mim nem sou portugues nem brasileiro nem espanhol nem ingles... Eu sou filho do mundo... E como cada um ama seu pais e que cuidar dele.. Todos deveriamos ser chamados de mundialistas para ver se cuidamos mais o nosso mundo... Fica a ideia... Mas va.. Um Grande abraço!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nacionalidade & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/82 & \cellcolor{green!27}1.22 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bando de \textbf{racista} do krl\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Neonazista filhos da \textbf{puta} !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Free Zueira o homem reage a estímulos. "A sociedade" não \textbf{muda} o caráter de ninguém. Existem ladrões ricos e ladrões pobres, se a culpa fosse da sociedade não haveriam ladrões ricos, não concorda?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small NÃO ACREDITO QUE TEM FDP  DANDO DISLIKR . E QUE APOIA OS \textbf{NAZI}  ARROMBADO MDS\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nazi & \cellcolor{green!27}Nationality - German & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small esquerdistas filhos da \textbf{puta}!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ser eu vê  um  \textbf{racista} falando mal de um \textbf{negro} ele vai vê\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/13 & \cellcolor{green!27}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isso globo e SBT e mais um caralho de emissora não Monstra\normalsize   & \cellcolor{green!5}Monstra & \cellcolor{green!5}Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nazista é filho da puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A humanidade precisa se esforçar muito pra deixar o \textbf{racismo} e o preconceito apenas no passado\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small isso nunca irá acontecer, porque \textbf{racismo} e preconceito são coisas naturais\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Diego lourenço Parabéns pelo "Fora Nazistas" , e usando o artificio de Cheirando rola com o intuíto de ofender ele ao caracterizar como um \textbf{gay}!!! Como n consegue enxergar a hipocrisia\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É nesse momento que a democracia deveria ir para a \textbf{puta} que pariu\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small No vídeo do Rafinha, tinha gente dizendo que \textbf{racismo} ser crime e um atentado à liberdade de expressão.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vagabundo é foda\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabundo & \cellcolor{green!27}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Renan xxx0xxx vc tá raciocinando bem? Ou vc é \textbf{idiota} msm?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O castanhari ta parecendo o ross naquele episodio de friends quando o ross ta com o dente muito branco\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Dai você para e pensa... Quando você nasceu so se falava em 11 de setembro o ataque terrorista, na sua infancia sobre paises aprovarem casamento \textbf{LGBT}, e agora na sua adolescencia o mundo vira isso, as vezes me pergunto... Oque vai ser o mundo quando a fase adulta chegar? ;-;\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/50 & \cellcolor{green!5}2.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mtmtz Potter um dos Países do casamento \textbf{Gay} é o Usa (alguns Estados)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ae mano tu é judeu e \textbf{negro} morre UE pq pq tu é \textbf{negro} n gosto da cor marrom kkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}2/20 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Porá evolui \textbf{raça} humana. Chega tesas coisas ESTAMOS EM 2017 EU TENHO APENAS 15 ANOS. PELA MORTI DEUS TANDAS PESOAS QUE MOREN DE VOME E VCS QUEREN NACISMO PRA QUE RASISMO. \textbf{HOMOFOBIA} PRA QUE. SOMOS FILHOS DE UM SÓ PAI\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/40 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Uma passeata de ódio, fanatismo, \textbf{racismo} e intolerância!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pau no cu desses neonazistas filhos da puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Azul Tem uns documentários dahora no YT ( é claro mostrando o bando de filha da \textbf{Puta} que eles são)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Fogo nos \textbf{racista} !!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small independente da cor do \textbf{racista} né ? se sim eu concordo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cepo de madeira um \textbf{branco} me pediu um hi-five confundi como hi-hitler\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small tu merece muito tapa na cara  idiotA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small tem que meter chumbo nesses racista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mr. Dark Fogo né vc seu racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Exatamente. As pessoas precisam aprender a separar dar opinião e ter liberdade de expressão de preconceito e distribuição de ódio gratuito. Esse protesto não foi um ato de liberdade de expressão, nunca. A partir do momento que o indivíduo ou grupo parte pra ofensas, xingamentos e violência, deixa de ser opinião e passa bem longe de ser liberdade de expressão, sendo só um bando de gente ignorante falando asneira e se achando superior por causa de sua \textbf{etnia}, \textbf{raça}, orientação \textbf{sexual}, sexualidade, origem. É lastimável ver esse tipo de coisa acontecendo nos dias de hoje. Mais lastimável ainda ver que muitas pessoas apoiam e tentam achar desculpas pra esse tipo de pensamento, usando termos sérios de forma pejorativa.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia, Raça, Sexual & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}3/118 & \cellcolor{green!27}2.542 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esses caras são uns bandos de idiotas que se acham superiores só por causa da cor do indivíduo, so que a UNICA diferença de um \textbf{branco} e de um \textbf{negro} é que os negros tem mais de uma substância que eu esqueci o nome, so UMA substância\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/47 & \cellcolor{green!5}4.255 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Um cara chama \textbf{nazi}, outro joao, um amigo, Roberto perguntou se o \textbf{nazi} estava presente, João disse :Nazista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nazi & \cellcolor{green!27}Nationality - German & \cellcolor{green!27}2/19 & \cellcolor{green!27}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Spinner qualquer \textbf{mongoloide} pode comprar isso com todos os preços possíveis...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mongoloide & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Velho, gosto bastante do seu canal, não estou criticando, porém, gostava mais quando retratava coisas boas do passado, poderia fazer um remake dos antigos nostalgias que eram bem curtos, poderia criar uma lista com melhores músicas de desenhos, PAS\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/39 & \cellcolor{green!27}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nazi bom é \textbf{Nazi} Morto !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi & \cellcolor{green!5}Nationality - German & \cellcolor{green!5}2/6 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Povo sendo \textbf{idiota} mais uma vez que absurdo . Felipe dando lição de moral no final\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eduardo \textbf{macaco} gamer 07 ED-54 Eu não manjo muito de comunismo, mas eu acho (repetindo, ACHO, isso não é pra ser sarcasmo eu realmente acho) que não dá pra ser pior que assassinar pessoas simplesmente porque elas são diferentes de você.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Macaco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/41 & \cellcolor{green!5}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eduardo \textbf{macaco} gamer 07 ED-54 os dois são horríveis\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eduardo \textbf{macaco} gamer 07 ED-54 nopeO comunismo e tolo mais não absurdamente criminoso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Macaco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eduardo \textbf{macaco} gamer 07 ED-54  o comunismo nunca existiu, o socialismo era para chegar ao comunismo, mas acabou se mostrando um monstro sanguinário, agora o comunismo não é igual a nazismo, uma coisa é igualdade de classes e outra é superioridade ou supremacia  étnica(ariano)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/44 & \cellcolor{green!27}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eduardo \textbf{macaco} gamer 07 ED-54  além do que é impossível chegar ao nível do comunismo, a não ser pelo anarquismo, só que precisamos de "hierarquias" para  a população  não se descontrolar\normalsize   & \cellcolor{green!5}Macaco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nossa tudo isso pela opção \textbf{sexual} ou \textbf{etnia}, Deus não tá nem aí para sua cor eu opção \textbf{sexual}, ele ama todos iguais!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia, Sexual & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}3/23 & \cellcolor{green!27}13.043 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mas também não funciona bem assim, ele não gosta dessa coisa de \textbf{LGBT}...\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small * orientação \textbf{sexual} pq ninguém escolhe pelo que se atrai sexualmente , também cometi esse erro ja ta tudo bem\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 100 Limites Adorei a sua resposta, mas só pra corrigir uma fala sua: O correto é orientação \textbf{sexual}, não opção. Ninguém escolhe o tipo de pessoa que vai amar.Apenas corrigindo pra evitar que venham pessoas chatas implicando com isso. Grande abraço ❣️\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/43 & \cellcolor{green!5}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small 100 Limites Eu concordo com o seu comentário e acho super certo, porém queria ser um pouco chato é alertar que não é opção \textbf{sexual}, homossexuais não escolhem gostar do sexo oposto.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 100 Limites mais deus também não apoia você a trocar de sexo, pensa, se deus te fez homem ele quer que você seja homem não \textbf{mulher}, mas do mesmo jeito ele continua te amando\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/34 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Deus fez o homem é a mulher\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Meu vai de cada um, se vocês não aceitam falar opçao, fodassssssse ta entendendo? FODA SE!!!!! Orientaçao \textbf{sexual} é o que vcs acham, pra mim e pro 100 limites é opçao, é nossa opiniao porra!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/35 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small 100 Limites orientação \textbf{sexual} **\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Deus fez o homem e a \textbf{mulher} pra se armar nao inporta a cor ou a \textbf{raça} nos devemos nos amar juntos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/22 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small GP18 FEPASA Deus nos ama independentemente da orientação \textbf{sexual} só que acha que é pecado ser \textbf{LGBT} mas ama quem o é\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT, Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/22 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Deus não existe seus acéfalos imbecis, tudo depende de sua capacidade mental de compreender o mundo em sua volta, não estamos mais em 1800, todos têm o direito de escolher sua opção \textbf{sexual}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small 100 Limites deus ama todos de maneira igual, entretanto, ele desaprova o homossexualismo e condena os praticantes de tal escolha \textbf{sexual} como "perversa"Deus ama todos iguais? Broa discutir nmrl galera :D\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small deus criou o homem para a \textbf{mulher}.homosexuais vão para o inferno por desobediencia\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Hwasa's throne is my face Orientação \textbf{sexual} condição consiste num aspeto de relevância maior que define algo ou alguém e numa sociedade decente a orientação \textbf{sexual} não só deveria ser um aspeto totalmente irrelevante como jamais uma definição de um ser humano\normalsize   & \cellcolor{green!27}Sexual & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/42 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A humanidade esta regredindo que nem foi na \textbf{idade} média\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pra quem não sabe na \textbf{idade} média a igreja católica dominava a Europa toda e não tinha liberdade de expressão,se você tivesse uma idéia oposta/contra a igreja você era queimado e etc\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade & \cellcolor{green!27}Age - General & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small GarotoDoCraft YT jogador de minecraft so podia ser retardado, vai tirar a fimose seu nojento filha da \textbf{puta}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small 2017 e esse mundo n \textbf{muda} porra nenhuma.Mds não tem como aceitar as diferenças dos outros?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Show de \textbf{bola} castanhari! Continue com seus pensamentos inteligentes,canal a cada dia tá melhor!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bola & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Krl cheguei cedo, mas n \textbf{muda} nada na minha vida entao\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Alisson Cristovao Da Cruz e se ele for? Filho da \textbf{puta}. Respeita\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small RAMON STUDIO VOCÊ NÃO TEM CORAGEM DE FALAR ISSO NA CARA DE NINGUÉM,  NÃO SOU \textbf{HOMOSSEXUAL}, MAS EU TE ESTRAÇALHARIA SE TE VISSE NA MINHA FRENTE\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bando de filhos da \textbf{puta} de nazistas!!!!!!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Porra já não deu a \textbf{cota} de polêmica?It's a joke\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cota & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small mesmo discurso que o nazista da sobre negros , ele fala que \textbf{negro} nao é gente , tu fala que ele nao é gente e acaba que os dois são iguais\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ana Caroline sabia que erra é humano? Mano, ele percebeu o que falou, e pediu desculpas e deletou o vídeo pelo erro que cometeu, mas parece que algumas pessoas que acompanham os canais do YouTube só vem aqui para procurar treta! Mano, pelo amor, para com isso! tenha mais maturidade cara, acho desnecessário essas indiretinhas, até então ninguém pode chegar falando que em si que ele está errado, pois ele está dando a opinião dele, ISSO MESMO, A OPINIÃO, então não podemos simplesmente chegar falando que ele está errado, pois cada um de nós temos nossas opiniões e dependendo do seu ponto de vista, se a opinião de outra pessoa não for igual a sua ou até mesmo não fazer sentido algum pra você, com certeza você vai falar que está errada, então vamos ter um pouco mais de maturidade e menos ódio, abaixem um pouco a \textbf{bola}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/148 & \cellcolor{green!27}0.676 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se ele comentar eu viro \textbf{gay}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Show de \textbf{Bola} ! por isso que sou inscrito nesse Canal ! POis tem Conteúdo !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small first :DEdit: Mano, coisas que todos devem aprender quando são crianças pelos pais:1. Não ligar para o que as pessoas falam de você, se você é \textbf{negro}, \textbf{branco}, asiático, judeu ou qualquer outra coisa, continuamos sendo humanos.2. Se alguém começar a te atacar, levar as coisas muito a sério, chame a policia ou qualquer espécie de ajuda mais próxima3. Saiba zoar e ser zoado, se alguém te chamar de \textbf{gordo}, ria, você pode fazer coisas engraçadas a qualquer hora, não precisa de qualquer espécie de ódio4. Nunca, NUNCA julgar uma pessoa pela aparência, e sim pelo caráter, e dai se ela for \textbf{negra}? continuamos sendo humanos (sim, eu sei que eu repeti do 1.)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Gordo, Negra, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}4/119 & \cellcolor{green!5}3.361 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\centering\textbf{\large \hypertarget{Table 2}{Table 2}: Summary of the results per sociolinguistic variable 
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 40\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.50\mylength}|C{.30\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|}
\hline
\textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Number of occurrences} & \textbf{Frequency}  & \textbf{Frequency(\%)} \\
\hline\multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Gender - Female sexuality}  & \cellcolor{red!27}Puta, Vagabunda, Vadia, Cabra, Cadela, Ridícula, Mula, Vaca, Popozuda, Prostituta, Cachorra, P*ta & \cellcolor{red!27}229 & \cellcolor{red!27}229/288086& \cellcolor{red!27}0.08 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - Black}  & \cellcolor{red!5}Preto, Negro, Macaco, Negra, Preta, Africana, Africano & \cellcolor{red!5}409 & \cellcolor{red!5}409/288086& \cellcolor{red!5}0.13999999999999999 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - White}  & \cellcolor{red!27}Branco & \cellcolor{red!27}212 & \cellcolor{red!27}212/288086& \cellcolor{red!27}0.06999999999999999 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - German}  & \cellcolor{red!5}Nazi & \cellcolor{red!5}41 & \cellcolor{red!5}41/288086& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Sexual Identity - General}  & \cellcolor{red!27}Gay, LGBT, Homofobia, Homossexual, homofóbico & \cellcolor{red!27}370 & \cellcolor{red!27}370/288086& \cellcolor{red!27}0.13 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - General}  & \cellcolor{red!5}Raça, Racismo, Racista, Étnico, Etnia & \cellcolor{red!5}611 & \cellcolor{red!5}611/288086& \cellcolor{red!5}0.21 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments}  & \cellcolor{red!27}Atrasado, Idiota, Imbecil, Retardado mental, Psicopata, Mudo, Atrasada, Muda, Cego, Gaga, Anão, Lerda, Eugenia, Mongoloide & \cellcolor{red!27}232 & \cellcolor{red!27}232/288086& \cellcolor{red!27}0.08 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Age - Youngsters}  & \cellcolor{red!5}Canalha, Pirralho, Pulga & \cellcolor{red!5}32 & \cellcolor{red!5}32/288086& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Age - Over 65s}  & \cellcolor{red!27}Velho, Velha, Acabado, Cota & \cellcolor{red!27}89 & \cellcolor{red!27}89/288086& \cellcolor{red!27}0.03 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Age - General}  & \cellcolor{red!5}Idade & \cellcolor{red!5}25 & \cellcolor{red!5}25/288086& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Nationality - French}  & \cellcolor{red!27}Francisco & \cellcolor{red!27}6 & \cellcolor{red!27}6/288086& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - General}  & \cellcolor{red!5}Mulher, Sexual, Misoginia, Machista, Machismo, Misógino, Género, Coisa de mulherzinha & \cellcolor{red!5}198 & \cellcolor{red!5}198/288086& \cellcolor{red!5}0.06999999999999999 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Behavioural Addiction - General}  & \cellcolor{red!27}Viciado & \cellcolor{red!27}2 & \cellcolor{red!27}2/288086& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - Female age and physical appearance}  & \cellcolor{red!5}Velha, Bruxa, Monstra & \cellcolor{red!5}9 & \cellcolor{red!5}9/288086& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Social Class - Working class}  & \cellcolor{red!27}Analfabeto, Pimba, Bronca, Proletariado, Analfabeta, Mulherzinha & \cellcolor{red!27}12 & \cellcolor{red!27}12/288086& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Sexual Identity - Male homosexuality}  & \cellcolor{red!5}Aberração, Baitola, Bicha, Boiola & \cellcolor{red!5}14 & \cellcolor{red!5}14/288086& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Behavioural Addiction - Alcohol}  & \cellcolor{red!27}Bêbado & \cellcolor{red!27}3 & \cellcolor{red!27}3/288086& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - General}  & \cellcolor{red!5}Estrangeira, Nação, Nacionalismo, Povo burro, Xenofobia, Nacionalidade, Imigrante & \cellcolor{red!5}41 & \cellcolor{red!5}41/288086& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - Native American}  & \cellcolor{red!27}Vermelho, Índio & \cellcolor{red!27}16 & \cellcolor{red!27}16/288086& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ideological and Political Identity - General}  & \cellcolor{red!5}Vermelho & \cellcolor{red!5}12 & \cellcolor{red!5}12/288086& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Physical Identity - Physical Features}  & \cellcolor{red!27}Gorda, Bola, Esqueleto, Magro, Gordo, Careca & \cellcolor{red!27}27 & \cellcolor{red!27}27/288086& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Social Class - General}  & \cellcolor{red!5}Classismo & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/288086& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Behavioural Addiction - Drugs}  & \cellcolor{red!27}Drogado & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/288086& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Social Class - Destitute}  & \cellcolor{red!5}Vagabundo, Favelado & \cellcolor{red!5}11 & \cellcolor{red!5}11/288086& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Sexual Identity - Transexuality}  & \cellcolor{red!27}Travesti, Transexual & \cellcolor{red!27}4 & \cellcolor{red!27}4/288086& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Social Class - Upper class}  & \cellcolor{red!5}Tinhoso & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/288086& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Nationality - Chinese}  & \cellcolor{red!27}Amarelo & \cellcolor{red!27}3 & \cellcolor{red!27}3/288086& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - Japanese}  & \cellcolor{red!5}Amarelo & \cellcolor{red!5}3 & \cellcolor{red!5}3/288086& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\textbf{\Large Result analysis:}

\begin{itemize}\item Taking into account the words that were detected, we can reach the conclusion these comments are associated with : : Gender - Female sexuality;Ethnicity - Black;Ethnicity - White;Nationality - German;Sexual Identity - General;Ethnicity - General;Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments;Age - Youngsters;Age - Over 65s;Age - General;Nationality - French;Gender - General;Behavioural Addiction - General;Gender - Female age and physical appearance;Social Class - Working class;Sexual Identity - Male homosexuality;Behavioural Addiction - Alcohol;Nationality - General;Ethnicity - Native American;Ideological and Political Identity - General;Physical Identity - Physical Features;Social Class - General;Behavioural Addiction - Drugs;Social Class - Destitute;Sexual Identity - Transexuality;Social Class - Upper class;Nationality - Chinese;Nationality - Japanese;%.

\item The percentage of hate speech related words is 0.9074.

\item Considering that the variable \textbf{Ethnicity - General} has the most occurences in the post, we can interpret that this is the predominant hate speech.

\item Overall there were 2616/16982 occurences of hate speech related comments.\end{itemize}\end{document}