\documentclass[11pt]{article}
\ExplSyntaxOn
\let\tl_length:n\tl_count:n
\ExplSyntaxOff
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{longtable, array}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}
\newlength\mylength
\usepackage[legalpaper, landscape, margin=0.8in]{geometry}
\newcommand{\MinNumber}{0}
\begin{document}

\textbf {\huge In Youtube\_extraction\_portuguese\_72.json :}\newline \par\Large\textbf {Title: \large  Racismo entre Portugal e Angola,a 3ª guerra mundial vai começar }\newline {\par\large --- Table  1: Summary of the results per comment; }

 {\par\large --- \hyperlink{Table 2}{\textcolor{blue}{\underline{Table 2}}}: Summary of the results per sociolinguistic variable;}\newline \normalsize\newline

\centering\textbf{\large Table  1: Summary of the results per comment 
}
\newcommand{\MaxNumber}{0}%
\newcommand{\ApplyGradient}[1]{%
\pgfmathsetmacro{\PercentColor}{100.0*(#1-\MinNumber)/(\MaxNumber-\MinNumber)}
\xdef\PercentColor{\PercentColor}%
\cellcolor{LightSpringGreen!\PercentColor!LightRed}{#1}
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 50\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.65\mylength}|C{.30\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|}
\hline
\textbf{Comment} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)}  & \textbf{Hate Speech Frequency} & \textbf{Hate Speech Frequency(\%)} \\
\hline\cellcolor{green!27}\small Até és muito inteligente mas desta vez foste muito burro e até mesmo ignorante sou angolana e deixa dizer te que o que se passou em Portugal não teve nada a ver com \textbf{racismo} mas esscessos da polícia e desacato a autoridade agora se os angolanos lá vivem acho que cada um deve ser responsável pelas escolhas que faz o nosso país não está em guerra nem há  perseguição de ninguém se esta lá é porque querem é o governo português não é obrigado a conceder vida de reis a qualquer um que entra no seu país especificamente angolanos esta é a minha opinião até porque a policia angolana faz pior não vamos nos mentir e vc sabe muito bem\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/120 & \cellcolor{green!27}0.833 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Dont take money. You are poor bitch, eres pobre sin Angola, pobres y para los Europeos , usted no es puro europeo, hihihi. Filho da puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Meu bom irmão amo Angola Portugal Moçambique etc mais não gosto de portugueses racistas da mesma maneira que não gosto de brasileiros racista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tens camisa bonita eu estive a acompar as noticias Mas q ha muit \textbf{racismo} e verdade. ....e preciso manter a calma\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@harmonia musical n falo \textbf{africano} desculpe 😉\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Vinícius oliveira  n o escrevi para que entendadas, mas para te mostrar o quanto es ignorante e boelo. como é que tu abres um video sabendo que n vaz entender nada. agora \textbf{africano} é uma língua ehehehse tu és \textbf{tuga} és bem burro ya... froxo, broxa, corno, so mais uma de quebra (wazebele) tirem o água de feijão dos comentarios. esse nem ser portugues merece.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano, Tuga & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}2/66 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@harmonia musical kkkk, cala boca \textbf{africano} de merda, Eu nem sou português seu \textbf{imbecil} sou br, agora vai comer barro q é vcs comem já q tem alimentos kkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano, Imbecil & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/29 & \cellcolor{green!27}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Vinícius oliveira SOU  \textbf{AFRICANO} COM ORGULHO TIO \textbf{BRANCO}. N VOU  DESCER AO TEU NIVEL. ES  INTELIGENTE BRAVO\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano, Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/17 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É sempre assim, A mesma coisa aqui no Brasil, Eu sou descendente de negros, Sou \textbf{negro}, A polícia já te para só da tua cor, Quando ejtra numa loja um atendente fica te seguindo ou olhando torto, Isso é o maior porblema, Muito triste\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/44 & \cellcolor{green!27}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Olá, sou português e não sou \textbf{racista} não ligues a esses otarios, não quero que haja \textbf{racismo} entre Portugal e Angola Eu tenho bue amigos Angolanos\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/26 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vai  Pro CARALHO  TANTA MERDA PARA NAO DIZER MERDA NENHUMA POE TE NO CARALHO E VAI TE PRA \textbf{PUTA} QUE TE PARIU A MAIS OS FEITICOS E TODA A MERDA QUE AQUI ANDAS A FAZER\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/35 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@spaliverpool71 tu és de qual \textbf{nacionalidade}???\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nacionalidade & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Fiquei hipnotizado a ver este video. É uma personagem com muito carisma mas precisa de redefinir a suas ideias. É um bocado burro dizer que quer dar chapada nos brancos quando o seu problema é com os portugueses. Você tem vontade de bater um espanhol? provavelmente não. Então porquê ficar a canalizar essa má energia para todos os brancos no geral?é assim que se espalha e intensifica o \textbf{racismo}.o espanhol que visualizar este video vai se sentir vitima de \textbf{racismo} e provavelmente vai "responder" com mais \textbf{racismo} porque é a reacção mais natural (e não intelectualizada) que um humano pode ter.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/103 & \cellcolor{green!27}2.913 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small SOU BRASILEIRO ...NO BRASIL O \textbf{RACISMO} E GRANDE ....OS BRANCOS ESTÃO NO PODER ...A MAIORIA DA POPULAÇÃO \textbf{NEGRA} DO BRASIL ..NÃO TEM O RESPEITO E NÃO CONSEGUEM EMPREGOS NAS GRANDES EMPRESAS COMO GERENTE OU PRESIDENTE .SÃO CARGOS BEM MAIS BAIXOS GANHANDO BEM MENOS ....E A MAIORIA DOS PRESOS SÃO NEGROS ..MAIORIA DAS FAVELAS SÃO NEGROS E MULATOS.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/58 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small que tens a dizer do \textbf{racismo} que sofrem os portugueses que estao em angola? nao conheces nada sobre isso? o dinheiro que é extorquido desde que chegam ao aeroporto por qualquer angolano que se cruza. a policia, alfandegarios, bla bla bla..nao estive aí, mas é o que dizem muitos dos que aí estiveram. um amigo teve que sair de uma esplanada pk estava a fumar. quem o expulsou foi um transeunte qualquer que diz q \textbf{branco} nao pode fumar ..tens q ver para os 2 lados tremura\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/88 & \cellcolor{green!27}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Verdade sou brasileiro ..e o \textbf{racismo} na África e do \textbf{negro} com os brancos ...então tem que parar com estes papo furados de \textbf{racismo} ..Se o próprio angolano e \textbf{racista} com seu próprio povo ...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}4/36 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou um \textbf{branco} \textbf{tuga} e Peço Desculpa em nome de Portugal. Dá vontade de emigrar deste país quando oiço estes comentários horríveis. Desculpem a todos os que sofreram cá ou em qualquer outro sítio. P.S: Portugal não é \textbf{racista} mas há sempre exceções, lugar perfeito só no Céu.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racista, Tuga & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}3/48 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Dame un poco de raiva  escutar isso mas até o compreendo, Em primeiro porque  o Coluna Tremura parece uma excelente pessoa , humilde e até triste de dizer certas coisas, mas também vejo que fala pelo coração e esta mal informado, isto faz me lembrar uma frase de um filme que me ficou dentro porque espelha a pura verdade sobre certas pessoas ....O Coluna Tremura está a ser enganado por pessoas que reflectem essa frase que passo a citar :  " Há pessoas que só querem ver o mundo arder " , O filme e o Batman The Dark Knight returns" é um filme de ficção mas essa frase reflete a pura das verdades sobre certas pessoas , seres humanos como nós que navegam no nosso mundo provocando incêndios em tudo o que veem ....Uma vez mais digo que Tenho pena de ver uma pessoa humilde e até de bom coração deixar se enganar por pessoas que só querem ver o mundo a arder !...Nunca na minha vida  vi mais \textbf{racismo} que onde vivo , estou nos EUA onde fui Marine Scout Sniper durante 11 anos da minha vida sou filho de Mãe Portuguesa e Pai Canadiano , e eu sim senti \textbf{racismo} até por ser \textbf{imigrante} e sou de \textbf{raça} Branca Caucasiano, Aqui nos EUA a mais \textbf{racismo} que jamais vi no meu Portugal, sim porque é o meu Portugal, o meu País , as minhas raízes , e sempre que falo no meu Portugal aqui, falo dos meus irmaos Angolanos , Moçambicanos , Cabo Verdianos como se fossem todos originais do mesmo continente , Porque para mim são..Dame muita pena ver que por causa de Falsas  acusações e pessoas de má indole , frustrados que não conseguem ter a s coisas que querem de forma gratuita ( pois têm que trabalhar para telas ) se dedicam a incendiar os corações dos outros que depois mal informados por Videos tendenciosos onde só se vê parte do que se passa  , se deixam manipular por gente má assim...Aqui nos EUA temos a CIA, os reis da manipulação mediática , quando querem provocar conflito chamas incêndios para que provocam pequenos incêndios aqui e ali, até ao ponto que a ira que provocam de pessoas manipuláveis os leva a provocar incendios que sao mais dificeis de apagar.... Coluna Tremura, amigo não deixes que te incendiar o coração ...Para mim és Português , es Angolano, es Moçambicano, para mim és como eu e fico triste de ver uma pessoa de bem , amável que sofre por falar o que falaste no vídeo deixar que o seu coração seja incendiado por gente frustrada e ma....Recordar Portugueses..." HA gente que só quer ver o mundo a arder ".....PS: Decsulpem algum erro de escrita ..falar falo mas pontapes em Portugues tambem dou..Abraco a todos ...Nao se deixem incendiar  por dentro...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante, Racismo, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}5/474 & \cellcolor{green!5}1.055 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Olha isto é muito triste q está acontecer, eu nasci em Lisboa  mas minha familia é da \textbf{Ganda} ( Benguela) mas Portugal ta triste os tchindere tá se esticar por isso a já abandonei a porcaria de Portugal, vergonha Portugal , viva ufeka ingué N'Gola , muxima uamié 😉😂🇦🇴🇦🇴🇦🇴🙏🏼🙏🏼🙏🏼❤\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ganda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/49 & \cellcolor{green!27}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tu és matumbo olha nem digas a nng q és português informa te sobre a história eu sou portugues e olha qnd portugal chegou em N'Gola já era uma \textbf{nação} estuda bem nao chames de burro a quem nasceu em Africa pq nunca la estiveste olha minhas origens sao angolanas e angola mete Portugal  num bolso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/56 & \cellcolor{green!5}1.786 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Vitor Carvalho era uma \textbf{nação}? com fronteiras abertas ou fechadas?? qual era a sua constituição? era monarquia ou republica? que bandeira tinha? qual era a capital? a moeda? ...... epa cala te que tu nem a definição de \textbf{nação} sabes, fica com os livrinhos de historia marxista que eu fico com a historia original. Vai chamar Matumbo a quem te fez.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/61 & \cellcolor{green!27}3.279 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Macaco Colua, bom video.Cumprimentos de um colonialista .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Macaco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small 🎶Racismo e burrice.E se vc e mais um burro, nao me leve a mal , e hora de fazer uma " lavagem cerebral"  ; isso e compromisso seu...eu nao vou me meter ; quem vai lavar a sua mente nao sou eu ; e vc...🎶🎶🎶🎶🎶🎶🎶🎶🎶( Gabriel, o pensador)Se so os 'pretos', sofrem precomceitos ; o que dizer dos milhoes de judeus, que morreram pelo louco do Hilhter???? e os perseguidos pela igreja catolica?? e os exilados da ditadura , no Brasil?????Quando o camtor Alok, postou uma foto com uma criamca, na africa..todos o viram como "\textbf{racista}" emtao pergumto : E se um "\textbf{preto}" , postar uma foto com um bramco , e comsiderado o que????? salvador da humanidade???? o heroi do ano????O meu direito comeca quamdo o seu termina.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/133 & \cellcolor{green!27}1.504 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quando este senhor que o senhor defende. Tem registo criminal e nesse bairro é já houve assassinatos. Pense no que diz pois quando aparecer mais um cadáver a responsabilidade será vossa por estar a defender criminalidade continua a defender pessoas que têm porte de arma e espancam as suas esposa continuam a ser assim. Se mais alguma Angolana morrer a responsabilidade será unicamente vossa. Só vossa. Já não existe o respeito pelos direitos humanos por favor defender conceitos criminais agora e isso que Angola defende. Só lhe tenho a dizer se assassinarem mais alguém a responsabilidade é vossa. Onde já se viu promover a criminalidade. A culpa é vossa e se mais alguma \textbf{mulher} for agredida violenta ou assassinada a culpa é vossa. Espero só que tenha isso na sua consciência. É depois não digam que os portugueses são isto são aquilo a culpa é vossa. O senhor não deve saber mas os angolanos cabo vernienses mossanvicanos não são estes indivíduos aqueles não representam em nada. É se não sabe a muita pessoas que morram lá e são muito trabalhadoras essas põem se a pé às 5  horas da manhã para trabalhar. É trabalham muitos e são pessoas dignas. Não vivem de criminalidade. Trabalham muito muito só que não conseguem ganhar dinheiro suficiente para pagar uma renda com isso o senhor mamadu não se preocupa. Mas  preocupação só existe quando se metem com pessoas que não têm qualquer senso de responsabilidade social. É sabe o que me preocupa e se esse senhor não terá um interesse em defender criminalidade. Olhe somos o país um pequeno mas ainda sabemos destinguir o direito de temos paz, somos o 2 segundo país menos \textbf{racista} do mundo e lhe digo que nunca conheci ninguém mais \textbf{racista} que este senhor mamadu. Olhe andei a limpar hotéis. Saia de casa 5 horas da manhã, assim como eu ali a trabalhar a minha beira tinha pessoas de outras nacionalidades como Angolana são pessoas trabalhoras respeitosas pessoas de trabalho pessoas decente que fazem de tudo para dar uma vida digna aos seus filhos. Esse senhor essas pessoas ele não defende não ajuda, esses senhor é uma vergonha pagámos 191.milhoes de euros por mês para que defender os direitos da dignidade. Não lhe pagamos para defender bandidos. Quem ele deveria vir defender são os que trabalham e lhe digo trabalham muito assim como nós. Isto que este indivíduo fez é gozar na cara dos portugueses e Angolanos mossanvicanos que pagam o seus impostos para lhe dar um ordenado milionário. Olhe ele não tira do seus bolso para dar a esses cidadãos esses sim são aqueles que necessitam. Mais uma vez lhe digo defender aqueles que lá morram e trabalham e não tenham condições de pagarem uma renda, agora agressores que colocam a sua população em risco nunca. Se mais alguém sofrer. A responsabilidade é unicamente vossa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}3/477 & \cellcolor{green!5}0.629 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Somos o mais forte e a natureza nos favorece, mas os brancos sempre fizeram de tudo para que não enxergassemos isso. Não temos de nos preocupar com a velhice nem com os cremes anti-rugas (pele com muita elasticidade), o nosso corpo é violão por natureza, somos felizes por natureza, resiliência é o nosso segundo nome e os nossos dentes são brancos. Por causa de tudo isso e mais, ainda nos invejam e usam isso em forma de \textbf{racismo}. Segundo psicólogos, quem sente inferior é que tenta fazer com que os outros sintam-se inferior.Parem de falar bullshit aqueles que não conhecem e não sabem nada sobre a África, nunca aprenderam nada sobre ela, somente o que a mídia tenta passar. Brancos racistas são frustrados, querendo ter pele de \textbf{branco} e natureza genética de negros. Sorry mas nós fomos feitos a imagem e semelhança da natureza 😘\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/146 & \cellcolor{green!27}1.37 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quando falas de portugueses não generalizes, pois 99 dos portugueses não são \textbf{racista} claro que há sempre  aquele 1 que mancha a imagem do pais... pessoas más há em todo lado tanto em Angola como em Portugal... já te esqueceste no que aconteceu no pós independência de angola? onde milhares de portugueses que vivam lá foram massacrados só por serem brancos... por isso \textbf{racismo} há em todo lado... por favor não generalizes...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/72 & \cellcolor{green!5}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ha   ai   um   rapasito    moreno   ingulano   dis   que  os   portugueses   bieram   ao   mundo  pelo   cu   da   mae   tu   bieste   ao  mundo   pelo  cu   dum  animal  duma   \textbf{macaca}   por   ensemlpo.  rapas   preeto.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaca & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racismo existe em todo planeta! infelizmente!!! isso nunca vai acabar a mente humana e complicado entender\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@\textbf{Tuga} ??? Não são os palavrões é a forma como escreveu, chamando logo burro, etc. Eu também não concordo com o que foi dito mas se criticamos alguém convém não cometer o mesmo erro.Acho que havia melhor forma para expressar a sua ideia.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/44 & \cellcolor{green!27}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essas pessoas racistas colherão o que plantam. É a lei irmão!Nao generalizemos porque tem portugues que nao sãi racistas, mas nao devem se calar nao,  e denunciar.Em Portugal nao é crime o \textbf{racismo}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/35 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Conheci hoje o teu canal. Ja dei like. Mas esta porcaria do \textbf{racismo} nunca mais terá fim?  Policia é parvo com qualquer pobre e trabalhador. Abraço.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Desculpe, mas não foi uma questão de \textbf{racismo}. A polícia interviu porque foi chamada e por alguém que lá vivia, para restabelecer a ordem . Portanto nao foi um \textbf{Branco} que os chamou. So filmaram a parte da policia a agredir, mas nao mostraram, quando chegaram e começaram a agredir a polícia. Moram naquele bairro desgraçado? Foram aquelas pessoas que ocuparam. Trabalhem e paguem casas dignas. Os Portugueses vão para Angola trabalhar e nao para viver em guetos. Não sou \textbf{racista}, não sou mesmo. A minha melhor amiga é cabo verdeana. Mas ha muita gente ingrata no nosso país e não têm o direito de fazer do nosso país a república das bananas. Agora queimam carros e contentores? Quem não esta feliz em Portugal que se ponha a andar.  Eu trabalho todos os dias para pagar a minha casa e as minhas despesas. Não ocupei um predio abandonado para nao ter de trabalhar, roubar, agua luz e sabe-se la mais o que. Desconto todos os meses para pagar o rendimento se inserção social, para ficaram com o rabinho em casa sem fazerem nenhum! Aqui incluí portugueses brancos tb e ciganos. Ainda recebem boas casas de graça. E deviam fazer como em Inglaterra. Os imigrantes mal educados, selvagens e que destabilizam o país, independentemente de serem africanos, europeus, etc. Tudo a andar dali para os Países de origem, até menores de \textbf{idade}. Talvez assim nao se armassem em espertos e respeitassem o país dos outros. Se fossemos racistas não os acolhiamos! Vocês é que são racistas conosco, e até com vocês proprios. Se existir alguem com um tom mais claro da vossa \textbf{raça}, ja praticam \textbf{racismo}. Não concordo!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Idade, Racismo, Racista, Raça & \cellcolor{green!5}Age - General, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}6/277 & \cellcolor{green!5}2.166 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@\textbf{Tuga} ??? Não têm o direito de "comprar" uma guerra no nosso País. Somos super pacíficos e eleitos como um dos Países, mais seguros do mundo. Podem prejudicar a nossa economia porque vivemos muito do turismo. 😕\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/37 & \cellcolor{green!27}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@vanda maximino Em relaçao ah parte do turismo nem consigo associar á manifestaçao do \textbf{racismo} porque nao vejo raciocinio lógico ai\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ​\@\textbf{Tuga} ??? Quem se manifesta contra o \textbf{racismo} é porque já lhe tocou alguma vez na vida... Quem nao entende é quem nunca passou por isso... Existe um ditado que diz... "Calça os meus sapatos e saberás por onde eu ando" Nao julgues o outro sem saber por aquilo que ele já passou... Triste é ler comentários contra uma manifestaçao de direitos humanos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Tuga & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}2/63 & \cellcolor{green!27}3.175 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@\textbf{Tuga} ??? concordo que todos os que têm direitos tenham também deveres.. Eu sou \textbf{negro}, português cumpri com todos os meus deveres em Portugal, e a partir dos escuteiros ajudei muitos brancos a comer e a vestir por uma instituição que é a cáritas... Quando era \textbf{miúdo} e ia à passear nas lojas com as minhas amigas brancas da escola tinha sempre um seguranca que andava atrás de mim ah espera que eu roubasse.. Mas quando digo sempre é sempre.. Acha que me dá boa imagem? Quem acabava por roubar era o meu amigo \textbf{branco} surfista.. Será que apesar disso tudo não tenho direito de pedir igualdade de direitos e respeito da parte dos polícias portugueses? Não tenho nada em concreto contra a situação do bairro da jamaica, tenho sim contra todo o \textbf{racismo} enraizado dentro da população portuguesa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Miúdo, Negro, Racismo, Tuga & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters, Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}5/139 & \cellcolor{green!5}3.597 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@BBG Entertainment olha um bem haja para ti ,e fico feliz que assim seja ,mas isso também acontece comigo ,amigo quando vou ao chinês ele me segue para todo o lado , são situações ,mas compreendo te ,e digo te tenho muitos amigos de cor. Cresci com milhões a minha opinião é única exclusivamente tudo ser \textbf{racista} .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/58 & \cellcolor{green!27}1.724 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Sdayd3r Boy os negros também podem morar em mansões tem de trabalhar para isso ,se trabalharem conseguem ao brancos ninguém dá nada,entendes ?não podes é a agora sou \textbf{negro} vou para a Jamaica pelo menos aí não a renda a luz vem de um poste porque as casa não tem instalações em condições ,mas pensa enquanto eu estive 23 anos a pagar  400 euros por mês ao banco da casa ,na Jamaica viveram lá os mesmos anos sem gastar um chavo,essa Malta de ter juntado um bom guito ,agora é só comprarem a casa .Fixe\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/95 & \cellcolor{green!5}1.053 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@\textbf{Tuga} ??? ia mas o \textbf{branco} trabalha da mesma forma que o \textbf{negro} e apaga esta 40 euros e daí e daí qualquer pessoa pode pagar até algumas né negros brancos mulatos albinos e nem vem falar ah não tá falar isso porque \textbf{negro} não não sou \textbf{negro} sou branco\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro, Tuga & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}6/50 & \cellcolor{green!27}12.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Amen BBG entertainment...o lado bom do caso jamaica foi de ver os racistas sairem do armario ...dizem nao sou \textbf{racista} mas... vao todos maze po Caralh... os portugueses foram os primeiros a sair da terra deles os chamados navegadores haha foram escravizar e colonizar e ainda mandam bitaites do estilo nao sou \textbf{racista} mas .... sim vc tem comportamentos racistas o \textbf{racismo} esta enraizado no subconsciente portugues apenas a hipocrisia desse povo complexado em relacao aos outros europeus de primeira la do norte da europa sem sangue mouro apenas esse ponto consegue explicar atitudes e discussoes dignas do sindroma bipolar e transtorno de personalidade deviem fazer uma terapia de grupo os nossos amigos que nao sao racistas mas ...so sai merda xenofoba e \textbf{racista} quando abrem  a guela.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}4/128 & \cellcolor{green!5}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sua granda P... mal fodida quando tiveres o mesmo discurso em relacao a escravatura e crimes contra a humanidade feitos por Portugal durante 500 anos em Africa deixarei de te chamar P... mal fodida ...Os portugueses transportaram cinco milhoes de pessoas e colonizaram 5 territorios em Africa onde os africanos eram criados nas suas propias terras os brancos eram os reis e senhores durante 500 anos a borla ...Ah disso nao falas porque o teu homem nao te fode como deve ser e ainda por cima nao estudaste o suficiente antes de abrir a tua boca fetida deixa de cagar pela boca .o lado bom do caso jamaica foi de ver os racistas como tu sairem do armario ...dizem nao sou \textbf{racista} mas... vao todos maze po Caralho e para cona das vossas maes... os portugueses foram os primeiros a sair da terra deles os chamados navegadores haha foram escravizar e colonizar e ainda mandam bitaites do estilo nao sou \textbf{racista} mas .... sim vc tem comportamentos racistas o \textbf{racismo} esta enraizado no subconsciente portugues apenas a hipocrisia desse povo complexado em relacao aos outros europeus de primeira la do norte da europa sem sangue mouro apenas esse ponto consegue explicar atitudes e discussoes dignas do sindroma bipolar e transtorno de personalidade deviem fazer uma terapia de grupo os nossos amigos que nao sao racistas mas ...so sai merda xenofoba e \textbf{racista} quando abrem  a guela.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}4/236 & \cellcolor{green!27}1.695 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@\textbf{Tuga} ??? Na paz irmão. Eu sou \textbf{negro} vivo no Brasil e meus pais são africanos eu já vivi em Angola um país maravilhoso e também vivi em Portugal  agora voltei para o país onde nasce Brasil\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Tuga & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}2/37 & \cellcolor{green!5}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@\textbf{Tuga} ??? Obrigado para ti também\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@BBG Entertainment Que fique bem esclarecido, que não sou \textbf{racista}.  Sou apenas contra a actos de violência e faltas de respeito.Diria o mesmo se fossem brancos, amarelos ou azuis. E para mim apenas existem seres humanos. Ha pessoas boas e mas no mundo inteiro. Discordo e renego aqueles tolos que se aproveitaram da situação,  para semear discordia. E só.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/59 & \cellcolor{green!5}1.695 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@vanda maximino Para la com isso pha, Português por natureza é \textbf{racista}, arrogante e sei la mais o que! Qual prejudicar vossa economia se Portugal é o país que apresenta um dos mais altos índices de desigualdade económica a nível da Europa Ocidental, sera que os angolanos é que meteram Portugal nesta situação, para com isso conta outra...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/58 & \cellcolor{green!27}1.724 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ohh filha da \textbf{puta}, todos os portugueses que trabalham em Angola são  bem tratados independemente se estão cá pra morar ou trabalhar........ mas jás vcs independentemente dos nossos irmãos africanos estarem aii por motivos d estudo, ou trabalho ou mesmo vivendo, vcs são porcamente animais, pessoas sem coração...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/48 & \cellcolor{green!5}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Melhor da Banda Acho que não estou a conseguir passar a mensagem. Ou explico muito mal ou não falamos o mesmo Português. Eu la disse que eram culpados da inconsistência da nossa economia??? O que eu disse foi, se gerarem insegurança com actos de vandalismo, PODERÁ  vir a ter repercussões no Turismo. Ha \textbf{racismo} da parte de alguns brancos como ha da parte de alguns negros. Ha Portugueses arrogantes, como ha negros arrogantes. Ha brancos com má indole, como negros tambem. Essa conversa nao tem pes nem cabeça.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/88 & \cellcolor{green!27}1.136 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Melhor da Banda Não disse para os angolanos regressarem a Angola. Disse apenas para regressarem os que andaram a cometer actos de vandalismo em forma de pretexto. Volta a dizer que nao sou \textbf{racista}. Sou contra pessoas mal formadas e violentas que praticam actos de vandalismo. São situações distintas. Parece que estou a falar chinês ou latim!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/57 & \cellcolor{green!5}1.754 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Filha da \textbf{puta} bitch suck dick on all niggas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Os europeus também são racistas entre eles! Os croatas não gostam dos sérvios, húngaros desprezam e odeiam romenos, os finlandeses têm um ódio tremendo pelos russos, gregos têm constamente atitudes racistas contra albaneses,   no Império autro-húngaro os húngaros eram inferiorizados pelos austríacos , e pra não falar que muitos espanhois têm a mania de superioridade contra vocês portugueses... por isso não venha com essa conversa do \textbf{africano} ser \textbf{racista}... há africanos racistas? Há sim senhora, mas isso em parte deve se ao trabalho dos vossos antepassados, afinal ter "professores" "tugas"  não é pra todos! E olha não me venhas com essa conversa de a tua "melhor amiga" ser \textbf{africana}, porque isso não te impede em nada de seres \textbf{racista}, Hitler ouvia música cantada por cantores judeus e isso não o impediu de matar "milhões" deles! Mundo tem muito hipocrisia!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africana, Africano, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}4/139 & \cellcolor{green!5}2.878 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@SUPPORT FOR BASHAR AL-ASSAD!! O tema a ser discutido aqui, estava  a ser sobre os Africanos e Portugueses. Só. Não, não sou \textbf{racista}. O que escrevo não é da boca para fora e sim de coração. Simplesmente não gosto de pessoas arruaceiras e sem formação. Isso não tem a ver com o tom de pele e sim com o caracter de cada um. 😉\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/64 & \cellcolor{green!27}1.562 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@vanda maximino Quando não se é \textbf{racista} de verdade,não se tem a necessidade de afirmar isso vezes sem conta!😉\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa   ouvimos  todos  os dias  nao  sou \textbf{racista}  à minha  melhor  amiga  é  Cabo verdiana  no seu   comentário   têm  pontos  que exprimé  o  \textbf{racismo}    quem chamou  à policia  nao foram os brancos neste bairro  têm  cidadoes   portugueses  como você   é outras  nacionalidades   que vivem legalizados  no seu pais  descontam  e  contribuem para o salário  dos policias    e  tenhem  o direito de  chamar  à policia   nao para  serem  agredidos m'as para manter  à  ordem fala  -se  que os habitantes foram  os primeiros  à agredir  os policias    e que nao mostram  no videio  até  hoje nunca vimos  este videio    dos policias  à serem agredidos   os que queimaram  carros e contentores   sao  portugueses  como você  que nao estao  contentes   à maneira como sao  tratados  e sofrem o \textbf{racismo}  todos  os  dias    você citou no seu comentário  nao estao contente vao  - se  embora  de Portugal    quero saber  para onde vao   eles sao portugueses  como você à Inglaterra  têm  meios financeiros  para enviar  os imigrantes de volta  para os pais de origem   Portugal  nao  têm  meios financeiros  para fazer o mesmo houve um relatorio da união   europeia   em 2016 si nao estou em erro  que considerou  Portugal  um dos paises  ou mesmo primeiro pais  \textbf{racista}  da união  europeia    mas  como sempre  nao  somos  racistas    Portugal    precisa de acolher   imigrantes  legaliza  - los  para   descontarem  para  a  segurança  social  e a reforma  dos idosos   e quem  aprova  à lei  da legalizacao   dos   imigrantes   que   Portugal  acolhi  é   um  governo  eleito  por   você\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}4/247 & \cellcolor{green!27}1.619 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@BBG Entertainment Toda a gente tem direito ao manifesto, desde que seja ordeiro e pacifico.Não concordo é com vandalismo, com bens de inocentes.Essa de guerra ter sido outros países que fizeram na terra de outros, não foi novidade nenhuma para os povos colonizados... eles próprios eram terríveis entre eles, povos de \textbf{raça} \textbf{negra} que guerreavam com outras tribos de \textbf{raça} \textbf{negra}.Ao fazerem prisioneiros, os tornavam escravos e trocavam - nos, por bens e mercadorias que os brancos colonizadores possuíam.Resumindo, eles já conheciam a escravatura e a maldade entre eles, antes do homem \textbf{branco} pisar na terra deles!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negra, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}5/101 & \cellcolor{green!5}4.95 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Melhor da Banda Oh Chico esperto, o Português por natureza é \textbf{racista}? Ainda nem sonhavamos em colonizar países Africanos, já eram racistas e escravizados, negros entre negros. Tribos rivais guerreavam entre elas, os prisioneiros eram escravizados e tratados abaixo de cão, isto tudo entre negros. Mais tarde quando lá chegaram os Portugueses, esses negros que possuíam escravos, ficavam com os olhos a brilhar de ver o que o \textbf{branco} tinha e eles próprios propunham trocar um semelhante por uma medalha ou um espelho, claro só nos foram incentivando! No contexto da época quem não aproveitasse, era estúpido ou parvo.Portanto vê - se que a natureza do \textbf{negro} da época, também era da cobiça e isso não é ser \textbf{racista}???  Mesmo com um semelhante!?!? Não lhes fomos ensinar a serem assim e a terem maldade, já lhes estava no sangue. Quanto a ti, vai cultivar - te,  porque a tua cultura, ao dizeres que o Português por natureza é \textbf{racista}, faz de ti o rei dos racistas...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}5/167 & \cellcolor{green!27}2.994 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Master player. Rasta Se isso é para mim, a tua pessoa está completamente enganada. Sou Português de gema. Nalgumas palavras tento escreve - las de maneira a inserir - me mais no vosso vocabulário. Eu poderia tratar o pessoal daí por "tu" mas sei que o "você" aí no Brasil, que é o equivalente de "tu" em Portugal isto é só um exemplo. Às vezes em vez de "\textbf{gajo}", digo "cara", porque sei que há muitos de vocês que não sabem o que é "\textbf{gajo}"Portanto, se isso é para mim, deste um tiro ao lado, falhaste o "alvo"Lamentável, é não haver massa cinzenta nessa cabeça...!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gajo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/107 & \cellcolor{green!5}1.869 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Rocken Roller Ora aqui está um belo exemplo, de alguém que sabe e percebe de conceitos!!!Antes de abrir a boca para criticar, classificar, e julgar, olha bem para o que escreveste e analisa se não fizeste precisamente o mesmo!!!Ou seja, foste 1-*Preconceituoso*: Na maneira que classificaste ou chamaste a senhora com o nome de p...! e da maneira que era ou deixava de ser f.....! pelo seu companheiro/marido. Queres ofende - la e referes temas e adjectivos tal como ""boca fetida"", ""cagar pela boca"" 👏👏 (muito assertivo da tua parte!!!)Por isso, acho que és um grande preconceituoso e sem educação nenhuma!2-*Xenófobo*: Na maneira que classificaste os Portugueses em geral, como sendo um povo com um subconsciente enraizado de \textbf{racismo} e ainda um povo hipócrita. Para além disso, parece que tens o poder de estar na cabeça de todos os Portugueses, ao dizeres que são "complexados em relação aos outros países Europeus de primeira!!! Ou seja temos aqui também descriminação de "raças" !!!(ou será de espécies?! Sinceramente...não sei porque não estou dentro da tua cabeça...) nesse teu conceito há povos de primeira!!!! E parece que na tua ótica, ter sangue Mouro, isso não é positivo...é isso?!?! 👏👏 (mais uma vez, mt bem...😧)Não gostava de me alongar muito, pois ainda muito haveria para analisar, "em mau"...mas o que quero dizer é que o melhor para te descrever, será deixar aqui registado as últimas frases do teu comentário: ""só sai merda xenofoba e \textbf{racista} quando abrem a guela"" Portanto, esta tua frase acenta que nem uma luva, para te rotular!👎\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/262 & \cellcolor{green!27}0.763 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Todo o Portugues é \textbf{branco}?! E o \textbf{racismo} nao existe de \textbf{preto} para \textbf{branco}?!Acho interessante que os brancos sao todos ricos mas nao ha nenhum \textbf{preto} rico ..."Educaçao sa foda" Pois é por isso que a Angola está como está, ainda se queixa da colonizaçao fds Tu nao existias se nao houvesse colonizaçao Portuguesa BRO ... E btw, vais atacar a Força Aerea Portuguesa com um feitiço? hahaha Enfeitiçar bombas deve dar resultado, pergunta a Hiroshima ...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Preto, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}5/79 & \cellcolor{green!5}6.329 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Fdp de \textbf{racista}...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Muitos parabéns pelo seu comentário muito inteligente e sensato. Saudações de um Português nada \textbf{racista}, aliás esta palavra, deveria de ser erradicada do vocabulário atual...👍\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small VC NÃO É \textbf{MACACO},VC É UM SER HUMANO COMO OUTRO QUALQUER.SOU CONTRA O \textbf{RACISMO}.E NÃO GOSTO DE PORTUGAL,SOU BRASILEIRA E AMO O POVO ANGONO.JULIA SOUZA.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaco, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/25 & \cellcolor{green!27}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O que aconteceu na jamaica, acontece varias vezes por a i, a diferença é que os que levaram foram desta vez eram pretos e foi filmado, porisso é que estão com tanta coisa porque quando são os brancos a serem espancados ninguém quer saber... mas neste caso imagina que és polícia, és chamado para intervir, chegas lá és recebido a pedrada vem uma \textbf{mulher} e ainda te dá um estalo, vais fazer o que??? Obvio que perdes a cabeça e começas a bater em todo que aparece à frente!!! APRENDAM A VER AS COISAS COMO ELAS SÃO!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/97 & \cellcolor{green!5}1.031 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Filha da \textbf{puta} as coisas não são assim eles não têm direito a bater ninguém e tu não sabes o que falas burro todos têm que ser iguais brancos \textbf{negro},nunca vi uma família branca a levar porrada de polícia de Portugal 🖕🏾\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Puta & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/42 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sou Português e tenho vergonha do \textbf{racismo} que existe em Portugal e no mundo! Força meu irmão, somos filhos da natureza, do mundo, do universo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Só se odeia quem no fundo se inveja/teme. Foi instalado um complexo de inferioridade nos africanos como forma de poder exercer controlo narcisistico sobre estes. A questão é que por um lado os africanos(especialmente os angolanos) vêem cada vez mais a recuperar a auto-estima perdida, São filhos de uma naçao verdadeiramente rica, dão se ao valor. Cada vez mais atingem niveis acadêmicos elevados, sentem que podem fazer a diferença, são filhos de uma \textbf{nação} que ainda os pode absorver profissionalmente. Por outro lado, temos o povo português, que apesar de obviamente não ser composto totalmente por gente \textbf{racista}, ainda é extremamente preconceituoso, não apenas com africanos. É aí que portugal se mostra um país pequeno e pobre. É impossível sentires te inferior a quem é pequeno e pobre. Especialmente se a pequenez e pobreza foram mentais e interiores. Existem contudo tambem portuguêses bons, que gostam de africa e do seu povo. Mas existem também muito que são fechados, racistas, xenófobos. Estes esquecem se que portugal é não só um país de emigrantes, mas também de "brancos mestiços" que muito facilmente e em paises de "puros brancos" são confundidos com turcos, sirios, e mesmo africanos. Sofrendo \textbf{racismo} por parte de alemães, franceses, ingleses etc. Para com estes povos chegam mesmo a demonstrar subserviência e inferioridade, mas que na minha opinião its just pure and simple "karma" baby. Antes de me odiarem e bombardiarem com insultos, deixem me dizer só  uma coisa: sou português. Ps: só não gosta de África, quem nunca lá foi. Só não gosta de "pretos" quem com eles não se dá.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}3/263 & \cellcolor{green!27}1.141 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small se estas inteirado do dia a dia de portugal viste o adepto do Benfica  acompanhado do pai velhinho e do filho novinho , a levar porrada de um oficial de policia e bastante porrada ele levou e o pai dele  o velhinho levou uns murros tambem . o policia era \textbf{branco} o adepto era \textbf{branco} o pai dele era \textbf{branco} . o exemplo é igual ao que aconteceu no bairro da jamaica sabes o que aconteceu a esse oficial de policia , 3 semanas depois foi condecorado . a estupidez policial nada tem a ver com \textbf{racismo} .é pura e simplesmente estupidez e abuso de autoridade .  Deixem se de impolar as coisas e de meter o \textbf{racismo} no meio que isso so vai prejudicar mais que ajudar e nao vai mudar o que interessa que é o respeito que o cidadao ,independentemente da cor , deve obter das autoridades .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}5/151 & \cellcolor{green!5}3.311 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small NÓS FAZ FEITIÇO COM A GALINHA \textbf{NEGRA} HAHAHAHA OS MOÇO TEM QUE SE COMPORTAR COMO GENTE, OS MOÇO TÁ SONHANDO BROO MO IIII TROPA ANGOLANA NÃO TEM MERDA NENHUMA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/29 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ha Ha   [LINK]   E eu ser Galego da Galiza com olho azul e \textbf{branco} como o leite, loirinho d bebe'  Ha Ha\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Portugues e \textbf{branco}? Sou brasileira morena . meu marido e do norte e mais moreno dq eu.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Oi depois falam que o Brasil eo pais \textbf{racista}?e tem muitos estupros ...qualquer lugar do mundo tem este tô de crimes\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Olá Colua. Sou Português e não sou \textbf{racista}. Já trabalhei em Angola 3 anos como professor no ISP Benguela e sempre fui muito bem recebido. O povo Angolano é espetacular assim como o é o povo Português. Mas isso não quer dizer que não haja Angolanos ou Portugueses racistas. Portugal também acolheu milhares de Angolanos em 1975 com a independência e durante a guerra civil que só terminou em 2002. Tb há muitos Portugueses que apanham porrada da polícia Portuguesa, não é só os Angolanos. Não te deixes ir abaixo por estes acontecimentos. Sê feliz e um abraço.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/98 & \cellcolor{green!27}1.02 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu também  não  sou racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Por isso que eu nao me meto nestas confusoes na qualidade de mestico.  ha \textbf{racismo} dos dois lados , e eu nao tomo nenhum partido. De um lado (Branocs) ha um excesso de complexo de superioridades como se Deus fosse  so \textbf{branco}  loiro e pescoco cor de rosa, do outro lado (negros) por mais que eu queira defender , ha um excesso de vitimismo e pouca luta intelectual, eh tudo numa promessa de vinganca fisica, matar bater etc.  Como eh que o mundo vai olhar a Africa com bons olhos. Estas pessoas que vem aqui chorar no youtube, isto nao vai resolver nada. sejam como eu cheguei na Europa, ate pratos lavei em restaurantes mas nunca parei de me esforcar hoje sou bem sucedido nos negocios  online, e os brancos me respeitam. Mesmo este \textbf{racismo} nao eh so em Portugal eh  pela Europa toda.  Porque aqui mulatos tb sao negros. sigam o meu exemplo senao estas vossas merdinhas de palavreado calcas a cair e dancas  de nigga  so piora mais a imagem. tenho dito. eu nao estou de nenhum dos lados os dois sao uma autentica merda.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/187 & \cellcolor{green!27}1.604 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Estes Portugueses racistas nao representam Portugal.Ao senhor do Video , entende -se a sua lamentacao. O seu linguajar nao eh construtivo. A unica forma de evoluir nao feiticarias. O japao levou duas bombas atomicas e nao esta ate hoje chorar porque levou bombas atomicas. Esta tua luta que tu tanto falas deveria ser contra o teu MPLA que obrigou muitos dos teus irmaos a imigrar para \textbf{tuga} . nao tens bolas comoo Luaty beirao e eos outros para ir paras a s ruas denovo e forcar o MPLA construir um bom sistema social para o povo Angolano.  Eu creio que com a Globalizacao a multiculturalidade trouxe diferente caaracteristicas de pessoas tanto mas como boas este fenomeno esta a contecer nao so em Portugal como na Europa  inteira, claro isto eh como se voce recebe alguma visita em sua casa e esta pessoa quer mudar os moveis da sua casa.  por exemplo  os Asiaticos em sua maioria tirando o Japao , Coreia do sul  Singapura e Malasya, tem por habito cuspir no chao, isto que eu digo nao eh \textbf{racismo} eh  uma critica um facto, eu ja vi muiot por Lisboa, Londres e paris, isto sao factos s, eu so acho que a falha das autoridades Portuguesas e de outros paises Europeus nao estao a conseguir impor as regras da casa, levando ao fumento do \textbf{racismo} por pessoas brancas nascidas em Portugal.  Factos sao factos. Vamos admitir que antes desta imigracao massiva por portugal e outros paises Europeus havia uma melhor qualidade em termos de higiene e conservacao do patrimonio  publico nao vamos tar o sol com a peseira. Porem o \textbf{racismo} nao vai resolver este problema. Eu tenho 47 anos  e nao preciso de ser um genio em comparar a Europa antes  e depois. Nao me levem a mal  eu nao sou \textbf{racista} ate porque a minha  esposa eh \textbf{negra},  e sao mulhers amaveis para os esposos. Eh so o geverno rever as politicas de disciplina e punicao aos cidadaos  indiferentemente de racas ou nacionalidades,\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Racismo, Racista, Tuga & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}6/336 & \cellcolor{green!5}1.786 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racismo vem dos angolanos que não respeitam nem a lei.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Olá, Caro Angolano!Eu gostaria de dizer-lhe antes de tudo que ser humano de pele \textbf{negra} não é \textbf{macaco}. É SER HUMANO.Eu entendo a sua indignação e que bom que você não é igual a muitps que pisam em ovos quando criticam os portugueses. É importante não generalizar?. Sim.  Sou brasileiro e sei muito bem como as  forças policiais tratam um \textbf{branco} e um \textbf{negro}. Um \textbf{branco} tratam como ser humano e um \textbf{negro} tratam como uma fera, suspeito ou lixo. Assim é em tôda parte do mundo. Os portugueses tem uma dívida de reparação com os povos indígenas e agricanos impagável pois cometeram crime contra a humanidade. Deveriam portanto ter mais respeito pelos povos de Angola e a quem os escravizou e retirou de suas terras o que lhes pertenciam. O mínimo que o govêrno português devia fazer era dar um bairro Jamaica não degradado a este povo angolano. Aos que defendem o trôco e a violência policial eu lembro uma frase de Mahatma Gandhi "Olho por olho e o mundo acabará \textbf{cego}".. Já para aqueles que.não lembram do sofrimento dos negros africanos na escravidão,..........."Aqueles que não conseguem lembrar o passado estão condenados a repeti-lo'.Ela foi escrita por George Santayana, pseudônimo de Jorge Agustín Nicolás Ruiz de Santayana y Borrás, um filósofo, poeta e ensaísta espanhol que fez fama escrevendo em inglês.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Cego, Macaco, Negra, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}7/226 & \cellcolor{green!5}3.097 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racismo, \textbf{racismo}, é quando se mata. Agora, procurem notícias de hrancos qie mararam negros. E depois procurem noticias de negros que mataram brancos. Em geral, na europa, quando são negros, não dizem a \textbf{raça} e \textbf{nacionalidade}...mas sabem na mesma porque não dizem. E se for "um bando"...é a mesma coisa.  Estar a entrar nesta guerra de vitimismos é o qie vai iniciar a guerra. As elites são mestres a criar problemas para amorçar guerras. Um polícia é agredido a ajudar uma \textbf{negra} mas mesmo assim é \textbf{racismo}. E vocês acreditam porque querem tanto acreditar nisso. Mas querem menos saver que a europa foi invadida e escravizada por bárbaros e tártaros durante quase 5 séculos...antes da escravatura \textbf{africana}. Mas isso não vos interessa. Se é que conhecem outra história que não seja sobre escravatura. O que é conhecem de História?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africana, Nacionalidade, Negra, Racismo, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}6/139 & \cellcolor{green!27}4.317 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Coitadinhos, são  uma vítimas. Não há videos que chegue com policias da angola a matracar angolanos e angolanos á porrada á policia??? Agora, querem que quando um policia intervenha para ajudar uma \textbf{mulher} agredida por um \textbf{negro}, leve uma chapada aínda por cima, e apedrejada, mas não responda??? Pensam que a europa é o quê? Uma tribo? Toda a gente que agredir policia arrisca uma severa punição. Polícia não é para faltar oa respeito. É isso que não entendem. Criminoso não tem que ser respeitado. Seja \textbf{branco} ou \textbf{negro}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Mulher, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Gender - General & \cellcolor{green!5}4/89 & \cellcolor{green!5}4.494 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O lixo tem bom remédio, não está bem aqui na terra dos colonialistas racistas volte para o "paraíso" \textbf{africana}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africana & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Puta feia\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@j0rg9 huMberTo cala a boca idiota\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Aline Cardoso Eu sei que tenho muitas ideias, daí \textbf{idiota}...Mas você não diz nada de jeito, só sai💩dessa boca, por isso melhor ideia, será  você fechar a sua...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@j0rg9 huMberTo E estou falando de preconceito e \textbf{xenofobia} e não conquistas de território\normalsize   & \cellcolor{green!27}Xenofobia & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@j0rg9 huMberTo Sim,mas alguns portugueses generalizam demais quando é para falar de brasileiros,sério isso é muito chato Eu sei que alguns brasileiros fazem coisas estúpidas ai em Portugal, mas não generalizem mais de 200 milhões porque putas,bandidos,traficantes,racistas,mal educados etc existe em toda parte do mundo e não exclusivo do Brasil, muitos gostam de falar mal do Brasil generalizando tipo que todo mundo mora em favela ou na Amazônia,tem sim gente que mora na favela  (mas nem todos são maus e o Brasil não tem a maior favela do mundo como dizem) tem favelas por que o país está em crise e corrupção e muitos chamam nós de macacos etc mas não somos macacos, somos um país mestiço e negros não são macacos são humanos como qualquer outra \textbf{etnia} ou raça\normalsize   & \cellcolor{green!5}Etnia, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/130 & \cellcolor{green!5}1.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Aline Cardoso Aprenda a saber interpretar todo um comentário, falei que os Portugueses foram numa boa e amigavelmente. Quando você fala em generalizar, foi precisamente o que fez no comentário a dizer que os Portugueses são bem racistas. Também é \textbf{xenofobia} chamar de merda a um povo e você fez isso com os Portugueses.Borrava a minha cara de merda, se tivesse ancestrais e corresse nas minhas veias, o mesmo sangue e eu os tratasse dessa maneira, principalmente um povo tão nobre quanto o Português. Mesmo a questão do ouro, você não sabe toda a realidade. Se o reino de Portugal estava a investir em infraestruturas e novas tecnologias da época, para fazer nascer as cidades e toda a logística necessária que era preciso levar do reino de Portugal, para fazer nascer o Brasil, queria que os Portugueses não fossem recompensados mesmo com ouro? Deve pensar que não custava imenso dinheiro a Portugal, todas as viagens que tinha que fazer e tudo o que tinha que levar para aí e para tantos outros países onde investiu tanto material caríssimo, além de vidas perdidas em grandes naufrágios, não era qualquer povo que tinha essa coragem para partir rumo ao desconhecido em praticamente 'cascas de noz' pois as embarcações não eram tão resistentes como os navios de hoje.Portugal na altura era a maior super potência mundial, e Espanha andava perto. Na altura temos de ter em conta o contexto em que se vivia, já haviam muitos países na Europa, a querer ficar com muitas terras, Portugal tinha um avanço tecnológico e teve de aproveitar. Porque nesse tempo ou se comia ou se era comido. Talvez você preferisse que os Alemães tivessem chegado aí primeiro, mas não era por isso que eu a iria  chamar de \textbf{nazi}, porque o povo Alemão não teve culpa pelo que o Hitler e os nazis fizeram. Assim como o povo Português da atualidade, não teve nada a ver com o que alguns portugueses fizeram de errado, no seu ponto de vista, no passado. Chama os Portugueses de racistas, mas são uma minoria, para que saiba todos os países do mundo têm racistas, mas minorias. Inclusive, existe \textbf{racismo} em países de maioria \textbf{negra} contra brancos, Brasil também tem muitos racistas, embora em minoria, com os que não são, é o mesmo que em Portugal. Não sei qual é o seu problema com os Portugueses!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nazi, Negra, Racismo, Xenofobia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Nationality - General, Nationality - German & \cellcolor{green!27}4/397 & \cellcolor{green!27}1.008 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@ANA SANTOS santos Mesmo. Assim ja não existe Polícia \textbf{racista}...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@vanda maximino ganhe juízo. É melhor agressão a uma \textbf{mulher} grávida em com faca em seguida atiram pedras depois batem em polícia. Diga onde está o \textbf{racismo}. Em quem não sabe se comportar como um ser humano como determinado grupos de pessoas que desde de já lhe digo que não todos os residentes do bairro são só alguns que vivem da criminalidade. A senhora então defende os que pratica crimes humanos. É por este pensamentos que a humanidade munca mais evolui\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/81 & \cellcolor{green!27}2.469 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Brazil os nazis incultos como vc que não sabem que Africa é maior em superficie Km2 aos E.U.A, Europa, India, China e Japao juntos dizem besteiras como vc, num territorio tão vasto é natural haver tribos tais como as que existem ainda na floresta amazonica, o seu preconceito existe porque vc nunca visitou uma grande cidade metropolitana \textbf{africana} urbana e como tal vai morrer na ignorancia.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africana & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/66 & \cellcolor{green!5}1.515 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esses português estão mesmo a brincar ,  eu tenho uma vontade de dar um soco na cara de um \textbf{tuga} da merda porra\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small xenofobia pura..de um ignorante..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Xenofobia & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Branco nunca foi de confiança desse antigamente\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Rapaz, a policia foi a esse bairro chamada por uma família de negros que estava a ser agredida por outros negros Um homem \textbf{negro}, estava a bater numa \textbf{mulher} \textbf{negra}. Chegou lá a policia para ajudar a \textbf{mulher} \textbf{negra}, a família do homem que lhe batia, atirou pedras à policia e bateu na policia. Que querias que a policia fizesse? Fez o que também faria a policia de Angola e faz a policia em todo o mundo: defendeu-se desse ataque.Não há aqui \textbf{racismo} nenhum.A policia se brancos desordeiros a atacam faz exactamente o mesmo. Com uma diferença: quando a polícia bate em brancos que a ataquem, ninguém vem defender esses brancos dizendo que foi \textbf{racismo}. Claro que os africanos, hoje em dia são independentes. Para isso fizeram a guerra e mataram muitos brancos na guerra e após a independência e mataram também muitos negros e mestiços que eram contra a independência.  Diziam os pró independência que não eram nem queriam ser portugueses, que eram negros que Angola era só deles e que os brancos não eram de África, que fossem para a Europa.Ora bem, nós, os brancos aprendemos com vocês esse pensamento, brancos para a Europa, negros para África. Quando vocês negros diziam isso e mataram e expulsaram os portugueses não era \textbf{racismo} e agora que nós dizemos o mesmo, já é \textbf{racismo}?! Aprendemos com vocês essa conversa...se é \textbf{racismo},foram vocês que nos ensinaram.Passa bem.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Negra, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}10/238 & \cellcolor{green!5}4.202 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small não te canses a explicar o que se passou....pelos comentários a \textbf{xenofobia} e preconceito de outras raças e nacionalidades contra os portugueses é uma coisa básica...ainda são mais racistas que os cabeças rapadas e neo-nazis..o ser humano é assim..estúpido e ignorante...(nem todos) é o chamado bando de zumbis, sem miolos para pensar, reflectir e analisar o assunto.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Xenofobia & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/60 & \cellcolor{green!27}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu so \textbf{branco} e Portuguese dorigin eu gusto dos Angolanos voce esta falando dos Portugueses ignorantes. Portuguese atrazados estupidos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou \textbf{branco} \textbf{tuga} de familia descendência \textbf{tuga} e pai de uma menina  mas  se um dia tiver um rapaz vai se chamar Heder em homenagem ao nosso herói de 2016\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Tuga & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}3/30 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se eu ver um \textbf{branco} aqui vou lhe partir nos cornos  😈\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@joao carlos OI ENTÃO AQUI NO BRASIL EXISTE. MUITOS IMIGRANTES E DESCENDENTES DE PORTUGUESES ..PELO QUE EU SAIBA OS BRASILEIROS CONVIVEM BEM COM PS PORTUGUESES APESAR DE SEREM MUITO METIDOS CONCORDO QUE SÃO IGNORANTES ..SOU BRASILEIRO DE DESCENDENTE DE ITALIANOS ...OS IMIGRANTES E DESCENDENTES CONVIVEM BEM ..SÓ O \textbf{RACISMO} E MUITO FORTE ENTRE A POPULAÇÃO RICA OU CLASSE MEDIA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/59 & \cellcolor{green!27}1.695 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@christian schineider O BRASIL TEM MUITOS IMIGRANTES QUE CONSTRUIRAN A \textbf{NAÇÃO} OU SEJA NÃO EXISTE  PAIS IRMÃO  DO LADO DOS BRASILEIROS.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small são casos isolados...são bairros problemáticos..são pessoas com pouca cultura de valores...existem alguns milhares de angolanos em Portugal..estavam todos no bairro da Jamaica??todos foram espancados???separem as coisas..deixem-se dessas coisas da \textbf{xenofobia} e \textbf{racismo}....estes bairros estão cheios de pessoas violentas e marginais...sejam angolanas, portuguesas ou de outra \textbf{etnia}...para mim eles podiam ser brancos e portugueses de nascimento...se portam mal...que levem porrada a serio...\textbf{racismo} não..... educação e respeito pela autoridade..sim!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia, Racismo, Xenofobia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}4/76 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small eu como portugues tenho vergonha que um portugus a falando tao feio porque nos somos um so povo e a lei deve atuar tanto para \textbf{branco} como preto\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/28 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small recentemente falei com um americano de boston...onde existem muitos portugueses..e brasileiros..e ele me contou que estão a correr com a comunidade brasileira da cidade dele,,sabes porque????porque a maioria dos brasileiros não consegue se adaptar a outras realidades, a outros estilos de vida...ao contrario da maioria dos portugueses....ele disse que a maioria dos brasileiros quer fazer e ter um estilo de vida como se estivesse no Brasil...dito por um americano....não foi um português , ou de outra \textbf{nacionalidade}..\@Patriota Mafioso\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nacionalidade & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/83 & \cellcolor{green!27}1.205 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@JaKz555 oh. \textbf{idiota} vc n sabe que há mais portugueses cá em angola, parvinho aqui em angola n há apenas petróleo há muita riqueza natural diamante carvão madeira enxofre agricultura e algumas que n citei portugal é o país mais gato da europa ou melhor menos desenvolvido da europa vcs portugueses n têm nada pra nos dar eu até penso que devemos cortar relação cm vcs portugueses e mais nada parvos do caralho e podes crer que n tenho nada contra vcs portugueses\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/83 & \cellcolor{green!5}1.205 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mais um \textbf{a\textbf{trasado} mental} e ignorante.. Brazil Brasil\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasado, Atrasado mental & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/8 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Tany NS  a questão aqui não é ter sal ou ser insosso...a questão é que \textbf{mulher} Portuguesa é para fazer AMOR e dar à luz HOMENS e MULHERES DE VERDADE já a brasileira e outras cheias de sal como tu só serve para fazer orgias! Passar bem!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/47 & \cellcolor{green!5}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@JaKz555 depende  da africa isabel dos santos etc ja as mulheres são mesmo mais  bonitas a gora as tugas os \textbf{mulher} feias da porra bigode gordas fala com ovo na boca que nojo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/33 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O mundo é de todos! Não ao \textbf{racismo}.Aprendamos com os erros do passado e preparemonos para um futuro melhor mas todos juntos. De ai a riqueza do nosso mundo!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Erickson Vaz achas mesmo que a merda dos tugas espalhadas pelo mundo cabe aqui em Portugal. Só do que existe é \textbf{emigrante} é bem mais que a própria população local. Aprenda a pensar e fazer contas antes de cuspir merdas...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Emigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/40 & \cellcolor{green!27}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Osvaldo Dimbana rapaz, calma. n julgue pessoa por nome do youtube. a si eu informo que, sou \textbf{africano} em primeiro lugar e caboverdiano em segundo. sei o que passa em portugal e como sao muitos portugueses em portugal, Espanha, França, Luxemburgo, Alemanha, suíssa, Bélgica e Holanda, pois sao paises que ja visitei e tive oportunidade de conviver de perto com comunidades do PALOP e portuguesa. com isto espero que consigas decifrar o meu primeiro comentário. obs: eu não sou negropeu (\textbf{negro} que emigra para Europa e se mata para ter \textbf{nacionalidade} de um desses países pensando ter vantagens em relação aos outros que não as tem. PAZ E SAÚDE PARA NOS\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano, Nacionalidade, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Nationality - General & \cellcolor{green!5}3/111 & \cellcolor{green!5}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Só 17 mil angolanos em Portugal?Não sei não, a população \textbf{preta} em Portugal é 10  portanto tenho muitas duvidas que os angolanos sejam tão poucos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preta & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Você não conhece angolanos  que dizem coisa equivalente sobre os portugueses brancos? Anda distraído, aí em Angola e aqui em Portugal, há muitos. Não seja parcial, você tem que ver a merda toda, em todo o lado. Aí em Angola a polícia não bate nos angolanos, só a polícia portuguesa em Portugal é que faz isso. Você sabe que o último polícia assassinado na rua em Portugal por um criminoso, era \textbf{negro}, e que foi assassinado por outro \textbf{negro}? Em Portugal quem não obedece à polícia, leva trepa e é preso por desobediência, e acho que em Angola é a mesma coisa. Quem não quer problemas não faz merda, seja \textbf{preto}, seja \textbf{branco}, seja chino, seja mestiço.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/117 & \cellcolor{green!5}3.419 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@edgar alberto Você está equivocado, Portugal é um país cosmopolita, você encontra aqui gente de todo o mundo, e toda a gente é bem tratada.Em Portugal ninguém tem privilégios sobre os outros, seja de que \textbf{raça}, \textbf{etnia}, ou cor. O que manda é o mérito, o respeito pelos outros e a educação.Os portugueses detestam as pessoas que se estão sempre a fazer de vítimas, só isso.Agora, gente \textbf{idiota} e primária  há em todo o mundo, mas o mundo não é feito por eles.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia, Idiota, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/83 & \cellcolor{green!27}3.614 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Só disseste merda em Angola a polícia bate sim em nós angolanos e a percentagem de \textbf{racismo} em Angola é muito inferior à de Portugal!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Em Angola a policia não bate, mata e essa do \textbf{racismo} em Angola ser menor que em Portugal dá vontade de rir. Em Angola tem \textbf{racismo}, \textbf{xenofobia} e tribalismo. Se precisares dou-te exemplos reais e actuais.\@Naruto Uzumaki\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Xenofobia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}3/37 & \cellcolor{green!27}8.108 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É assim mesmo Colua, sou português, \textbf{branco} e gostei de te ouvir. 😄\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small MEU AMIGO,GENTE BOA E GENTE MÁ ,HÁ EM TODO O LADO.\textbf{BRANCO},\textbf{NEGRO},\textbf{A\textbf{MARELO}}! ( NÃO SE TRATA DE UMA QUESTÃO DE \textbf{RAÇA})  SE NÃO FOSSE ASSIM ,EM ANGOLA E DEPOIS DE TANTOS ANOS DA DESCOLONIZAÇÃO VOCÊS ESTARIAM BEM! METE O ESPIRITO SAVIMBI NA CONA DA TUA MÃE SEU FILHO DA \textbf{PUTA}! VÊ SE FALAS BEM CÃO DO CARALHO ,NÃO ESTÁS NO MEIO DO MATO BOI! BEBE MENOS CÃO DO CARALHO! METE A CATANA NO CU! CÁ TE ESPERAMOS PARA TE FAZER SENTAR NA CATANA.METE O MARFIM E OS DIAMANTES NO CU! TENHO TANTA MERDA DESSA ANGOLANA COMO TU !!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Amarelo, Branco, Negro, Puta, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Gender - Female sexuality, Nationality - Chinese, Nationality - Japanese & \cellcolor{green!27}6/97 & \cellcolor{green!27}6.186 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small xiii tanta \textbf{xenofobia} e \textbf{racismo}.....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Xenofobia & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/5 & \cellcolor{green!5}40.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tinha que ser um \textbf{brasuca} para falar tanta merda, os ciganos são gente igual aos outros, o lixo está na escória do Brasil, que é a favela do mundo. Corruptos, estelionatario, e criminosos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Brasuca & \cellcolor{green!27}Nationality - Brazilian & \cellcolor{green!27}1/33 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small quando um ignorante tenta dar em esperto dá nisto...belo exemplar...tua historia de Portugal esta cheia de invasões e ocupações de territórios....os mouros invadiram e ocuparam Portugal?? claro que sim, tal como Portugal invadiu e ocupou territórios do norte de África (mouros)..mas isso é uma pequena parte de toda a historia....mas isso tudo é muita coisa para o teu pequeno cérebro...fica nessa da \textbf{xenofobia} e preconceito....estudar é bom..aprende-se muita coisa...\@Paulo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Xenofobia & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/75 & \cellcolor{green!5}1.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small cada vez que escreves uma mensagem é uma parodia de rir com tanta ignorância....mas no teu caso é normal o teu pequeno cérebro não dá mais que uns 60 de Q.I. sua santidade da burrice...não existe essa coisa da \textbf{raça} pura....todos nos descendemos de alguém,  ate tu um simples ignorante podes ter tido alguém realmente inteligente na árvore genealógica.. mas chegou a ti acabou..sejam árabes, nórdicos, chineses, indianos, lusitanos, etc...todos tem e tiveram grandes pensadores e grandes lideres...essa coisa que tentas..(tentas) fazer ao classificar um povo pela cor da pele ou origem é do mais ridículo e ignorante que uma pessoa pode chegar..mas...não penses muito sobre isso, pois o teu pequeno cérebro pode começar a deitar fumo e pegar fogo...estuda e aprende...\@Paulo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/127 & \cellcolor{green!27}0.787 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@vitor malhado azar foi o aborto falhado da \textbf{puta} da tua mãe... Kkkk ainda tas a tempo de corrigir o destino, se mata \textbf{bichona}😀😀😀\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bichona, Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}2/25 & \cellcolor{green!5}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small a tua mãe é uma \textbf{puta}????shiiii espero que pelo menos de para te matar a fome....mas sejamos sérios devias ter vergonha...a própria mae  a dar o cu e a cona para te alimentar....vai trabalhar malandro...ahhahahahhahahahha\@Paulo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/38 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small se eu fosse \textbf{bichona} como tu sim..batia...mas nem todos podem ser homens...como euahahahhahahah\@Paulo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bichona & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@vitor malhado é isso \textbf{bichona}... Mais uma punheta até à próxima resposta... Força aí puto!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bichona & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small sim eu sei que és \textbf{bichona}..não precisas estar sempre a repetir o mesmo...o teu nome artístico é..paulinha...ahahahhaha\@Paulo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bichona & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@vitor malhado chora mais \textbf{bichona}.. Kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bichona & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@vitor malhado choraaaaaa bichona\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bichona & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@vitor malhado Mimimimimi da \textbf{bichona}... É só esganar ao bicho com as minhas respostas..... Daqui pouco já é só ossos😎😀😂\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bichona & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small a \textbf{bichona} da paulinha esta nervosa....mas não te preocupes já todos sabem que é \textbf{bichona}..pelo menos assumiste gayman...ahahahahahhahahha\@Paulo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bichona & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}2/20 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@vitor malhado já tão cedo o mimimi da \textbf{bichona}??\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bichona & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small a \textbf{bichona} da paulinha quer pica...ahahhahahah\@Paulo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bichona & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@vitor malhado mimimi \textbf{bichona}??\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bichona & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cara ,não dá ideia a esse tipo de gente \textbf{racismo} é atraso pessoas que  agem  assim não passam de ignorantes.  Força irmão!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Depois não querem ser mal tratados? Porco animal de merda, evolui macaco\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@JaKz555 \textbf{tuga} voce vive na  favela da europa fala com uma batata na boca e se acha o bom voces sao realmente as nossas piadas joaquizinho kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@joao carlos kkkkkkk cuida ai do seu país que esta uma merda e aprende a escrever... precisa de vir para cá estudar?  Idiota\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Boa noite. O \textbf{racismo} não faz sentido, as pessoas diferenciam-se pelo carácter, não pela cor de pele. Na minha localidade vivem muitas pessoas pretas, e tanto jovens como adultos, pretos e brancos dão-se bem, graças a Deus. Como em tudo, há sempre exceções, mas a exceção não faz a regra. Fique com Deus 🌸 "Não avalies um homem pela sua aparência, não desprezes um homem pelo seu aspecto." Eclesiástico 11\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/70 & \cellcolor{green!5}1.429 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se diz \textbf{negro} e não \textbf{preto}. Quando dizes \textbf{preto} pareces racista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Preto, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}4/11 & \cellcolor{green!27}36.364 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não podemos generalizar povos... por um senhor dizer isso não quer dizer que os restantes 10milhões sejam da mesma opinião.. por favor meu caro amigo, não alimenta o \textbf{racismo}, já chega oque a comunicação social tem feito.. temos que abrir os olhos o quanto antes. adoro ver o teu conteúdo no YouTube, e por nao ter a mesma opinião que tu neste vídeo achas que vou deixar de ver? Pelo contrário vou ver e sempre respeitar a opinião do proximo. sou \textbf{branco} filho de mãe angolana... vamos juntos combater as nossas diferenças étnicas em harmonia. Abraço de um português que te segue\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/102 & \cellcolor{green!5}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small N C0mpr4s es \textbf{branco} filho de mãe angolana!!! Pare d mentir\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Dread os pretos é q tão sempre a alimentar o \textbf{racismo} nos olhos de um \textbf{branco} 🖕🏿\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/17 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small "tenho saudades de lutar com um \textbf{branco}" "vamos expulsar os portugueses de Portugal", é isso que vai fazer com que os problemas acabem? Tu tás a reagir ao \textbf{racismo}, com \textbf{racismo} "moh wi"\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/33 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small mano quem plantar mal recebe o mal dreda eu sou angolano e vou morrer angolanose tens filhos trata-os mal depois verás o que vai te acontecer no futuro eu estou consciente que nem todos meus irmão que estão em Portugal têm boa conduta e boa ética mas agredir as pessoas desta forma isso n se pode admitir olha n sei qual foi o filho da \textbf{puta} que inventou a escravidão e n sei qual é o filho da \textbf{puta} que conseguiu colocar na mente do mundo inteiro sobre uma \textbf{raça} ser superior a outra .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}3/96 & \cellcolor{green!5}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Português não é \textbf{branco} compara a pele do Cristiano e do David Beckman\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O Cristiano não é caucasiano e mestico é da para ver no seu fenotipo, mesmo ele ter feito plásticas especialmente no septo nasal, para ter um ar mais europeizado, por causa das marcas e marketing, a avó dele era mulata de cabo verde a da para ver nas suas feições faciais, na estrutura óssea facial e até no cabelo, vejam o Cristiano quando era pequeno, como ele era, ele agora alisa o cabelo, o o filho dele claramente da para ver que é mestico de \textbf{negro} com europeu e até ibdigina das américas, porque parece que a mãe dele é "latina" da América latina... Nem é preciso fZet um teste de ADN esta na figura dele, aqui na mãe rica e na Inglaterra ele nunca seria considerado de caucasiano ou "\textbf{branco}", é para finalizar caucasiano e só quando se é 100 de algo, se tens uma percentagem, deixas de ser caucasiano, é o Cristiano a percentagem é bem superior a 30, dito isso ele é bem mestico, ri sei que is racistas querem ter um herói 200 caucasiano, mas tem um mestico..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/182 & \cellcolor{green!5}1.099 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Agora queres vir ca roubar o nosso pais?😂😂😂Se tens vontade de tentar bater \textbf{branco} vem a minha porta \textbf{racista} de merda.Ja cheguei ao ponto de ver que os mais racistas não são os brancos mas sim os pretos porque gajos como tu parece terem a mania da inferioridade e na verdade não são infriores mas vocês assim o fazem...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/61 & \cellcolor{green!27}3.279 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small tipo tens força seu \textbf{racista} d merda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E sou tudo menos \textbf{racista} e não admito isso..Se a alguem aqui \textbf{racista} é ai o teu amigo.Mas lê melhor o que escrevi e tentar entender um pouco melhor ✌\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/32 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Vanilson SHOCK para além de \textbf{racista} es invejoso....Se fosse como tu tava lixado com tanto \textbf{preto} a viver bem melhor que eu em pt.Mas ja nem falo mais contigo.O meu Q.i não desce ao nivel de gente como tu.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/42 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Duke Junior n existe \textbf{racismo} inverso burro, devias lutar contra o \textbf{racismo} ao invés d falares merdas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/17 & \cellcolor{green!27}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@JaKz555 Ele diz que não existe \textbf{racismo} inverso kkkkkkNa verdade e o que tenho visto mais nos últimos tempos.Querem ser mais que os outros e apenas disso que se trata nada mais.Se eu der umas pauladas num \textbf{preto} e \textbf{racismo} se for ao contrario para eles ja não é.Se for assim mais vale cada um ficar no seu pais ou seja os portugueses de Angola voltarem e vice versa,e cortar se relações.Porque senão são mais 200 anos a falar mal de nos e a virem comer do nosso.Para alem da merda que isto pode gerar e esta a nivel interno.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/106 & \cellcolor{green!5}2.83 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Vanilson SHOCK tas fodido com esse pensamento quando chegares ao poder sera para dares o cu aos chineses que ja sao eles que mandam ai . acorda e deixa de ser \textbf{racista} amigo . ainda es novo pelo que posso ver ,vai falar com os mais velhos os que ja eram aduLtos antes da descolonizaçao e vais ver que esse pensemento e da tua faixa etaria e da cupula do MPLA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/71 & \cellcolor{green!27}1.408 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O caralho....brasileiro só traz putas , drogas e falsos oastor para \textbf{preto} acreditar...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Paulo deixa de ser envejosos filho da \textbf{puta} kkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Paulo Depois ainda tem a pachorra de nos chamar de racistas, se todo \textbf{preto} fosse \textbf{vagabundo} e ignorante igual a ti, esse lugar já estaria mais fudido do que está.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto, Vagabundo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Social Class - Destitute & \cellcolor{green!5}2/30 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não se engana os brasileiros não são  assim tão de confiança os portugueses fizeram merda sim fizeram mas não significa que eles todos são más pessoas assim como existem angolanos \textbf{racista} com outras cultura não ser branca\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/37 & \cellcolor{green!27}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Guilherme menezes xiuuu \textbf{bichona}... Menos barulho... Se exorcisa capeta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bichona & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Gorilão Sincero Sabia que à meia dúzia de anos, a Suécia, era um dos países com o mais alto índice de suicídios? É só considerado um dos países com o melhor nível de vida do mundo. Sabe explicar porque acontecia isso em grande número? Atualmente diminuiu um pouco, mas eu vou - lhe explicar. Eles praticamente desde que nascem, poucas adversidades ou problemas conhecem, vão continuando a ganhar \textbf{idade} e tudo maravilha. Acontece que não estão preparados, para lidar à mais pequena dificuldade que possa surgir, por mínima que seja, na cabeça deles já provoca grandes depressões, precisamente porque sempre cresceram como sendo tudo um mar de rosas. Coisas banais, para povos que sempre tiveram dificuldades económicas e outras de cariz cultural, etc, para eles era o fim da picada, a mais pequenina coisa que acontecesse com eles, não sabiam lidar com essa situação e se matavam. Portanto, só por aí se vê que o fator económico de um país, neste caso Portugal, nesse aspeto, teria mais razões para um maior número de suicídios, do que um país como a Suécia e isso nunca aconteceu, Portugal chegar a números desses, nem de perto. Acontece até aos melhores, por isso não vá por aí...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade & \cellcolor{green!27}Age - General & \cellcolor{green!27}1/203 & \cellcolor{green!27}0.493 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Lukas Schäfer Salles Também há \textbf{racismo} por parte de negros em relação a brancos...Por falar em ignorância... não é "fudido" é fodido.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@joao carlos sou angolano, seu brazuca branquelas \textbf{idiota}... Quero que te fodas com tuas brazukice e tugalhadas.. Kkk.. Tudo a mesma bosta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Primeiro aprende a falar, depois vem comentar seu \textbf{analfabeto} ignorante.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeto & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Meu irmao,,imagina se este \textbf{gajo} foce \textbf{africano}.ve este vidio\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano, Gajo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/9 & \cellcolor{green!27}22.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O dia que as pessoas se derem conta que um pais nada mais é que uma linha imaginária desenhada pelo um \textbf{macaco} o mundo será melhor Para os burros de plantão que não conseguirem entender \textbf{macaco} se refere ao homo sapiens\normalsize   & \cellcolor{green!5}Macaco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}2/41 & \cellcolor{green!5}4.878 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O ser humano não veio do \textbf{macaco} ameba\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Patriota Mafioso a ameba aqui e vc amigo que não sabe interpretar um texto em nenhum momento eu falei que o ser humano veio do \textbf{macaco} usei a a palavra \textbf{macaco} para se referir ao homo sapiens A culpa não e minha se vc é um \textbf{analfabeto} funcional A teoria da evolução está sendo refutada? 😂😂😂😂😂😂Cara volta para o ensino médio que a coisa está feia\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeto, Macaco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}3/67 & \cellcolor{green!5}4.478 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não existe \textbf{racismo} entre países ..Existe desigualdade lá eles também tem negrosSinto muito cara Brancos são idiotas mesmos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Coitados    ninguem   tem   culpa   de   ser   \textbf{branco}  ou   negro'   so   nao  gosto  da   maneira   como   falam    que   eles   sao   os   berdadeiros   racistas   quem   mais   fala   de   \textbf{racismo} os   Brasileiros    e    Angolanos----.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/31 & \cellcolor{green!5}6.452 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@manuel valente Nem te conto o que acontece se jogar pedras na polícia cá no Brasil, conheço um cara que discutiu com um policial certa vez, pois não queria fazer o teste do bafômetro, o policial arrebentou ele todo, o PM arrastou ele no asfalto, tá ligado, quebrou a clavícula, depois colocou ele no carro e levou pro hospital e disse pra ele dizer ao médico que tinha caído na rua, e o cara era \textbf{branco} kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/77 & \cellcolor{green!27}1.299 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lukas Schafer Salles ninguém culpa nenhum \textbf{branco} por nada esquece essa cena de culpa alguma \textbf{branco}, \textbf{v\textbf{ermelho}} ou \textbf{a\textbf{marelo}} vc até hoje n deu conta que só queremos igualdade? mas o racistas da nova geração n percebem isso .acho eu que ninguém nasce \textbf{racista} mas pela educação que cada um recebe da família as pessoas tornam-se racistas\normalsize   & \cellcolor{green!5}Amarelo, Branco, Racista, Vermelho & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - Native American, Ethnicity - White, Ideological and Political Identity - General, Nationality - Chinese, Nationality - Japanese & \cellcolor{green!5}7/58 & \cellcolor{green!5}12.069 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Cláudio Bastos Ha muitos anos voces sao livres.Ninguem os obriga a serem cristaos, falarem portugues nem receberem portugueses.Nenhuma lei favorece brancos contra negros em Portugal. Nenhuma.Todos sao iguais perante a lei. A ministra da justica inclusive e \textbf{negra}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/41 & \cellcolor{green!27}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Ap0k4lypsV mano a ministra é \textbf{negra} agora pensa quantos negros que estudaram bem em portugal trabalham em portugal ? todos são iguais perante a lei ne? mas na hora de pôr em prática a tal dita lei perante algumas situações os negros são menos favorecidos manos n vamos esconder isso pq ta bem visível no mundo .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/57 & \cellcolor{green!5}1.754 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Miguel S olha um dia estaremos desenvolvidos acredita nisso e os nossos irmão que estão aí em portugal deverão voltar pra aqui em angola . nós estamos a estudar muito pra isso  sei que nem todos de vocês são racistas mas alguns num tem como esconder vamos pôr tudo em pratos limpos nada de truques . e vou te dizer que n sei qual é o filho da \textbf{puta} que começou a escravizar pessoas e n sei qual é o filho da \textbf{puta} que convenceu mentes que uma \textbf{raça} deve ser superior a outra .mas com tudo brigado pela tuas respostas sábias\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/103 & \cellcolor{green!27}2.913 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Miguel S NADA MENTIRA A ESCRAVIDÃO VEIO DE ÁFRICA ONDE ESTÁ A FONTE DISTO ? A ESCRAVIDÃO JÁ EXISTIA NO MUNDO INTEIRO QUER DIZER NA EUROPA, AMÉRICA, ASIA E ÁFRICA TODOS OS CONTINENTES TINHA ESCRAVOS SE LERES A HISTÓRIA DO IMPÉRIO ROMANO NOTARÁS QUE EU TENHO RAZÃO .OS NORTE AFRICANOS MATARAM PORTUGUESES? DISSO N SEI, SÓ SEI QUE OS PORTUGUESES CHAGARAM AQUI EM ANGOLA EM 1482 QUER DIZER SÉCULO XV  NO REINO DO CONGO SIM \textbf{RACISMO} JÁ É ANTIGO !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/81 & \cellcolor{green!5}1.235 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Cláudio Bastos  se estas inteirado do dia a dia de portugal viste o adepto do Benfica  acompanhado do pai velhinho e do filho novinho , a levar porrada de um oficial de policia e bastante porrada ele levou e o pai dele  o velhinho levou uns murros tambem . o policia era \textbf{branco} o adepto era \textbf{branco} o pai dele era \textbf{branco} . o exemplo é igual ao que aconteceu no bairro da jamaica sabes o que aconteceu a esse oficial de policia , 3 semanas depois foi condecorado . a estupidez policial nada tem a ver com \textbf{racismo} .é pura e simplesmente estupidez e abuso de autoridade .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}4/109 & \cellcolor{green!27}3.67 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Rocken Roller Nao sei porque nao.Voces destruiram tudo o que deixamos la em meia duzia de anos com as vossas guerras de merda.Tb podem deixar a nossa lingua e usar uma das vossas.A autovitimizacao em modo hyper.Ah, fomos usados 500 anos.Somos uns tristes por causa do \textbf{branco}.LOLOs alemaes viram a Alemanha toda destruida e em 50 anos fizeram o pais mais rico da Europa de novo.Os Americanos da guerra civil re-ergueram a maior potencia mundial.Os Australianos chegaram a uma ilha sem nada, fizeram um dos melhores paises do mundo.Mas eram brancos.Ja voces vivem uma barraca, nem tinta sao capazes de meter para aquilo parecer menos. miseravel\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/117 & \cellcolor{green!5}0.855 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Miguel S NEnhum Angolano ou qualquer cidadao \textbf{estrangeiro} ilegal recebe dinheiro do governo portugues. Que comentário imbecil\normalsize   & \cellcolor{green!27}Estrangeiro, Imbecil & \cellcolor{green!27}Nationality - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/17 & \cellcolor{green!27}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não mandam no vosso país  wuetem mandar no dos outros ?certo?  Se realmente ñ gosta do vídeo ñ assiste.  Nada justifica violência.  A culpa mesmo é do continente \textbf{Africano}. \textbf{Africano} tem que ser estudado,  estão sempre a se rebaixar aos Europeus.  Quando África ñ mudar o \textbf{racismo} sempre existirá.  A Europa é rica graças a África.  Europa tem o que?  + uma coisa metade de Portugal está vendido para o \textbf{estrangeiro}.  Tenta se informar um pouco. Se começar uma guerra até o proprio Português será corrido de Portugal.  Essa do feitiço é treta.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano, Estrangeiro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}3/93 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Todos os povos que formaram o Brasil, São mais de 15 etnias africanas, Franceses, Portugueses, Tupis, Guaranis, Jês, Alemães, Italianos, Japoneses e Árabes, Somos o que somos, \textbf{Racismo} no Brasil ou em qualquer parte do mundo é irracional, Tamo junto irmão\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/41 & \cellcolor{green!27}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small herança do povo \textbf{africano} kkkk me poupe né 😂\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não deve julgar os Portugueses por uma minoria marginal de racistas. O Eder é um monumento nacional, e os Portugueses de origem \textbf{africana} que se consideram Portugueses são Portugueses ponto. O episódio com a polícia que bateu numa \textbf{mulher} \textbf{Africana} não teve nada a ver com \textbf{racismo} mas com ordem e lei - os agentes foram recebidos com pedras. O agente que agrediu a \textbf{mulher} deve ser suspenso e alvo de inquérito.  Racistas são os que apontam para a cor da pele para ganharem um argumento.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africana, Mulher, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}5/86 & \cellcolor{green!27}5.814 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Paulo Silva, eu näo concordo contigo!eles bateram pq essa é pobre e \textbf{negra}...bem já incidente pior aqui na Suécia,porém os policiais locais näo batem em ninguém.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O agente que bateu na \textbf{mulher} só se estava a defender ela ataca-o primeiro só teve o que mereceu.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@God Kim Seokjinque loucura tio,\textbf{mulher} näo merece apanhar meu,parem de defender agressores!essa senhora tem \textbf{idade} pra ser mäe dele . inaceitável isso tio!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade, Mulher & \cellcolor{green!5}Age - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/23 & \cellcolor{green!5}8.696 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@God Kim Seokjin,ta louco!homem que bate em \textbf{mulher} näo merece usar calça.ele tem ir pra cadeia tio.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@MitoNaÁrea näo é  mesmo,pensa melhor tio.isso e \textbf{racismo} mano.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Taginasio da Silva és uma pessoa de merda evolui esse QI tens uma mentalidade muito fraca e do sec passado volta para a escola tu nem sabes oque é \textbf{racismo} \textbf{idiota}. Voces é que alimentam o \textbf{racismo} porque ele quase que nao existe mas voces pessoas burras alimentam mais com esses comentarios. A policia teve muito bem no bairro da jamaica e nao se fala mais disso espero que eles continuem com o bom trabalho ;)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/76 & \cellcolor{green!27}3.947 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Taginasio da Silva 8 potência do crime \textbf{favelado} e organizado país mais corrupto do mundo, onde não se tem respeito pela vida humana, tudo que é de ruim vocês são os primeiros. Matam mais que na guerra da Síria, país onde se mata por causa de um celular ou um tênis, não pode ser considerado um país, mas um país de selvagens.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Favelado & \cellcolor{green!5}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!5}1/62 & \cellcolor{green!5}1.613 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Concordo \@Paulo Silva ... segundo o que pude apurar pela informação que veio a público não teve nada haver com racismo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@God Kim Seokjin DAVA  PRA TE OFENDER.. NINGUÉM TEM O DIREITO  DE BATER NUMA MAISVELHA(MÃE).. ACHAS QUE AS ATITUDES DAQUELES POLÍCIAS FORAM BOAS?  SE FOSSE NO MEU CASO DAVA EM CIMA DO POLICIA E SE PUDESSE DAVA-LHE COM UMA PEDRA DA CABEÇA PRA LHE DEIXAR CONSCIENTE QUE NÃO SE DEVE BATER NUMA MÃE.... FILHO DAS PUTAS, \textbf{BOLA} YA NGUACO\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bola & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/59 & \cellcolor{green!5}1.695 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Taginasio da Silva Se uma \textbf{mulher} te quizer espancar tu não vais bater para que ela pare?? Humm tou mesmo a ver!! Ou és muito ipocrita ou muito cagao!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/29 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Como brasileiro ....não sabia do \textbf{racismo} de Angola ...pq o Brasil tem \textbf{racismo} tbm ...os brancos tem o poder ...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/20 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vc e um ser humano nao \textbf{macaco} nao faça contigo o que eles querem\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racismo não tá com nada😦 eu pensei que ia ser um vídeo bem  sério mas na parte do feitiço  e dos macacos não tem como não rir😂 😂  ..( obs: criem seus filhos para não serem racistas e devemos criar os nossos para reagir)  já sou tua fã.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/48 & \cellcolor{green!5}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Paulo Silva  aqui ja não existe a questão de  melhor dos que acusamos ,infelizmente voces só percebem desta maneira , então  vamos tratar de igual para igual ódio com ódio  assim não teremos vitimismo como voces dizem, por que deveriam ter remorso do estrago que fizeram no passado , mas ainda andam com \textbf{racismo} velado , epa então este é a única saída ja que os brancos sentem-se seres superiores em relação aos índios , negros e asiáticos e não respeitam para ao menos serem respeitados esta  será a única saída se não vão por bem irão por mal voces  mancharam os negros  ate que as futuras gerações e continuamos a sofrer por isso.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/114 & \cellcolor{green!27}0.877 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@renato28 renato28 - o que fizemos?? o quê que a geração de hoje tem a ver com a do passado? nesses anos a lei da força era a lei dominante, os mais fortes impunham a sua vontade sobre os mais fracos, e a Europa era a \textbf{nação} mais desenvolvida quer queiram quer não. As mentalidades vão mudando e a Europa aprendeu a respeitar outros povos e a "conquistar" pela força da solidariedade. Tudo isso é um processo de evolução e crescimento interno do homem do qual  pode fazer parte ou renegar e viver pelo ódio. É curioso a vitimização, se fosse o contrário, se fosse a Africa que detivesse o poder para conquistar outros povos não tenho dúvidas nem por um momento que teriam cometido uma carnificina, sobretudo tendo em conta o passado e o presente de guerras e lutas tribais em Africa. A sua argumentação é própria de um \textbf{racista} que põe tudo na perspectiva da cor da pele. É provável que nunca tenha visitado a Europa, mas hoje a maioria, isto é mais de 90  dos Europeus não são racistas, a maioria não quer saber da cor da pele da pessoa. Existe sim preconceito racial, não vou negar, mas não \textbf{racismo}, qualquer pessoa de cor que respeita a comunidade em que vive poderá singrar em Portugal sem objecções à cor da sua pele.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação, Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}3/226 & \cellcolor{green!5}1.327 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se os brancos de hoje possuem uma dívida histórica de escravidão e morte de negros, e tudo o que ocorre aí a culpa é nossa, os africanos também tem a culpa de todas as pessoas no ocidente que morrem de AIDS todos os anos ou outras doenças que vieram do continente \textbf{africano}?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/52 & \cellcolor{green!27}1.923 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu sou \textbf{negro} e eu falo ninguém é culpado de nada no passado chega dessa porcaria de \textbf{racismo} negros como brancos tudo igual única coisa que \textbf{muda} é a cor mais nada você não vai julgar ninguém pela cor então chega essa porcaria do \textbf{racismo} que ninguém vai brigar com ninguém falou tchau fui\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}4/54 & \cellcolor{green!5}7.407 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\centering\textbf{\large \hypertarget{Table 2}{Table 2}: Summary of the results per sociolinguistic variable 
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 40\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.50\mylength}|C{.30\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|}
\hline
\textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Number of occurrences} & \textbf{Frequency}  & \textbf{Frequency(\%)} \\
\hline\multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - General}  & \cellcolor{red!27}Racismo, Racista, Raça, Etnia & \cellcolor{red!27}148 & \cellcolor{red!27}148/21561& \cellcolor{red!27}0.69 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - Female sexuality}  & \cellcolor{red!5}Puta, Ganda & \cellcolor{red!5}15 & \cellcolor{red!5}15/21561& \cellcolor{red!5}0.06999999999999999 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - Black}  & \cellcolor{red!27}Africano, Negro, Negra, Macaco, Preto, Macaca, Africana, Preta & \cellcolor{red!27}74 & \cellcolor{red!27}74/21561& \cellcolor{red!27}0.33999999999999997 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - Portuguese}  & \cellcolor{red!5}Tuga & \cellcolor{red!5}14 & \cellcolor{red!5}14/21561& \cellcolor{red!5}0.06 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments}  & \cellcolor{red!27}Imbecil, Cego, Idiota, Atrasado, Atrasado mental, Muda & \cellcolor{red!27}13 & \cellcolor{red!27}13/21561& \cellcolor{red!27}0.06 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - White}  & \cellcolor{red!5}Branco, Gajo & \cellcolor{red!5}47 & \cellcolor{red!5}47/21561& \cellcolor{red!5}0.22 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Nationality - General}  & \cellcolor{red!27}Nacionalidade, Imigrante, Nação, Xenofobia, Emigrante, Estrangeiro & \cellcolor{red!27}22 & \cellcolor{red!27}22/21561& \cellcolor{red!27}0.1 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - General}  & \cellcolor{red!5}Mulher & \cellcolor{red!5}14 & \cellcolor{red!5}14/21561& \cellcolor{red!5}0.06 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Age - General}  & \cellcolor{red!27}Idade & \cellcolor{red!27}3 & \cellcolor{red!27}3/21561& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Age - Youngsters}  & \cellcolor{red!5}Miúdo & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/21561& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Nationality - German}  & \cellcolor{red!27}Nazi & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/21561& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - Chinese}  & \cellcolor{red!5}Amarelo & \cellcolor{red!5}2 & \cellcolor{red!5}2/21561& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Nationality - Japanese}  & \cellcolor{red!27}Amarelo & \cellcolor{red!27}2 & \cellcolor{red!27}2/21561& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - Brazilian}  & \cellcolor{red!5}Brasuca & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/21561& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Sexual Identity - Male homosexuality}  & \cellcolor{red!27}Bichona & \cellcolor{red!27}13 & \cellcolor{red!27}13/21561& \cellcolor{red!27}0.06 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Social Class - Destitute}  & \cellcolor{red!5}Vagabundo, Favelado & \cellcolor{red!5}2 & \cellcolor{red!5}2/21561& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Social Class - Working class}  & \cellcolor{red!27}Analfabeto & \cellcolor{red!27}2 & \cellcolor{red!27}2/21561& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - Native American}  & \cellcolor{red!5}Vermelho & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/21561& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ideological and Political Identity - General}  & \cellcolor{red!27}Vermelho & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/21561& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Physical Identity - Physical Features}  & \cellcolor{red!5}Bola & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/21561& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\textbf{\Large Result analysis:}

\begin{itemize}\item Taking into account the words that were detected, we can reach the conclusion these comments are associated with : : Ethnicity - General;Gender - Female sexuality;Ethnicity - Black;Nationality - Portuguese;Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments;Ethnicity - White;Nationality - General;Gender - General;Age - General;Age - Youngsters;Nationality - German;Nationality - Chinese;Nationality - Japanese;Nationality - Brazilian;Sexual Identity - Male homosexuality;Social Class - Destitute;Social Class - Working class;Ethnicity - Native American;Ideological and Political Identity - General;Physical Identity - Physical Features;%.

\item The percentage of hate speech related words is 1.7485.

\item Considering that the variable \textbf{Ethnicity - General} has the most occurences in the post, we can interpret that this is the predominant hate speech.

\item Overall there were 377/658 occurences of hate speech related comments.\end{itemize}\end{document}