\documentclass[11pt]{article}
\ExplSyntaxOn
\let\tl_length:n\tl_count:n
\ExplSyntaxOff
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{longtable, array}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}
\newlength\mylength
\usepackage[legalpaper, landscape, margin=0.8in]{geometry}
\newcommand{\MinNumber}{0}
\begin{document}

\textbf {\huge In Youtube\_extraction\_portuguese\_108.json :}\newline \par\Large\textbf {Title: \large  Portugueses em Angola vivem bem mas não gostam dos pretos no país deles }\newline {\par\large --- Table  1: Summary of the results per comment; }

 {\par\large --- \hyperlink{Table 2}{\textcolor{blue}{\underline{Table 2}}}: Summary of the results per sociolinguistic variable;}\newline \normalsize\newline

\centering\textbf{\large Table  1: Summary of the results per comment 
}
\newcommand{\MaxNumber}{0}%
\newcommand{\ApplyGradient}[1]{%
\pgfmathsetmacro{\PercentColor}{100.0*(#1-\MinNumber)/(\MaxNumber-\MinNumber)}
\xdef\PercentColor{\PercentColor}%
\cellcolor{LightSpringGreen!\PercentColor!LightRed}{#1}
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 50\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.65\mylength}|C{.30\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|}
\hline
\textbf{Comment} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)}  & \textbf{Hate Speech Frequency} & \textbf{Hate Speech Frequency(\%)} \\
\hline\cellcolor{green!27}\small Qual a ligação de um português mente fechada, um português inteligente, e um \textbf{imigrante} português em Angola? Nenhuma! É como dizer que laranja, limão e tangerina são a mesma fruta. Vídeo bem sensacionalista e manipulatório.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/35 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu tenho orgulho de ter padrasto \textbf{negro} . Pretendo ir em Angola ❤\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nada contra os Portugueses, mas porque será que eles ganham três vezes mais em Angola do que em Portugal??? Será que estão explorando os negros que lá vivem? O negros de Angola tratam os brancos como um ser superior (vários negros Angolanos falaram isso em diversos vídeos).Por isso que os brancos que chegam em Angola não mais querem retornar para Portugal.Uma portuguesa falou neste vídeo que em Angola ela é especial e em Portugal ela é só mais uma.Entende??? Seguindo essa lógica de raciocínio, os brancos conseguem empregos melhores, salários melhores, são tratados como superiores e ainda recebem diversos tipos de regalias.Isso é óbvio.O mundo não \textbf{muda} mesmo!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/108 & \cellcolor{green!27}0.926 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É só um sei lá o k,nada tem de \textbf{racismo}.......\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Antonio Marra Vieira eu não preciso de Angola para nada,sou bem sucedido aqui,o vosso problema é que não sabem fazer nada e nem querem,por isso que o \textbf{portuga} tem que ir para aí.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Portuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/33 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nao vi nada de \textbf{racismo} dessas pessoas que moram na africa vi em portugal umas velhinha arcaica e estupitas\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Isso é fato!!!Quando os portugueses e os espanhóis vem ao Brasil São tratados muito bemMas quando os Brasileiros vão a esses pais São tratados como ladões e puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É  surpreendente a quantidade de brasileiros complexados com Portugal e com os portugueses . Pelo nível ofensivo de grande parte dos comentários aqui expressos sobre Portugal e sobre os portugueses , feitos por  alguns brasileiros , conclui-se que há muito , mas mesmo muito , a fazer pela educação daquele país ,que tanto \textbf{imbecil} espalha por esse mundo fora . É na verdade uma imagem  lamentável , aquela que muitos brasileiros inconscientemente , dão do seu próprio país , quer  pela falta de cultura , quer pela profunda ignorância e  falta de educação que demonstram . E também pelo ódio , inveja e agressividade que destilam pelas beiças , próprio de mentes mal formadas , confusas e ignorantes . Mas estes comentadores idiotas militantes  acima referidos, nem se apercebem do ridículo das suas afirmações, e  quem os lê , fàcilmente  chegará à conclusão que quem escreve aquelas barbaridades são uns pobres diabos convencidos  e arrogantes , que não fazem a menor ideia da triste figura que fazem ! A  imagem de marca destes otários mal educados é a sua  estupidez e a sua pequenez intelectual . Perdoai-lhes Senhor ,porque eles não têm noção do que dizem ! São assim...feios, porcos e maus...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/202 & \cellcolor{green!5}0.495 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/1 & \cellcolor{green!27}200.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se não gosta de negros, então porque vai para um país \textbf{negro}????Afff.....😂😂😂😂\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small coitados dos pretos,em Portugal,\textbf{preto} não é irmão mas em Angola sim,kkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Luís nata asqueroso é o teu comentário , gente de merda existe em qualquer região do mundo e o \textbf{racismo} habita até nos lugares mas recônditos da terra .Os portugueses , no geral são menos recetivos e claramente o estigma é maior em relação ao angolanos ... Portugueses que vivem em Angola são Reis e ainda são racistas num país que nem lhes pertencem .. Luis de merda a tua ignorância eu piso como um objeto insignificante\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/78 & \cellcolor{green!5}1.282 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Video ridículo. Quem fez este video é notoriamente \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E o \textbf{racismo} dos pretos contra os brancos nao e melhor tambem. Eu estava a trabalhar em Angola para as Nacioes Unidas no pasado e sei do que falo. Voce e um caralho.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small que coisa nogenta, não tenho vontade de conhecer Portugal, sou brasileiro Mem considero africano\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Português é a última \textbf{raça} que não pode acusar os africanos de roubos afinal eles colonizaram o Brasil e saquearam nossa terra que é o Brasil levando daqui muitos ouros e pedras preciosas, madeiras de lei. Não entendo o porquê dessas acusações contra os africanos. Cambada viu! Será que essa senhora que falou por primeiro não sabe da história do descobrimento do Brasil?; Contam outras histórias pra ela na escola portuguesa onde ela estudou?!Nós brasileiros tivemos a oportunidade de ser colonizados por inglêses, holandeses, franceses e os portugueses os expulsaram daqui deixando pra nós uma horrível cultura.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/98 & \cellcolor{green!5}1.02 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esses cães brancos sao uns filhos da puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ENTAO E NAO EH VERDADE QUE A TAXA DE CRIMINALIDADE EH MUITO MAIOR NALGUNS GRUPOS?????? ESQUERDA \textbf{ATRASADA} MENTAL SEMPRE A IGNORAR OS FACTOS E A RAZAO\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasada & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small isso é \textbf{racismo}  carlho 😭 eu sou angolana  e aqui  também  tem  muitos portugueses 💔\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gostei das palavras do Nuno tem mais união em Angola do que aqui. Isso é evidente \textbf{tuga} é cada um por si.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quem foi o filho duma pu...taquem fez isto !!!!!😠😠\textbf{Racismo} há em todo o lado !Venham para a Alemanha , Suíça .... e depois falem animais !!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small não devemos generalizar. mas e triste ver pessoas que se acham ser  ou pertencer  a uma \textbf{raça} superior. na verdade toda \textbf{raça}, cultura é importante. todos nós precisamos uns dos outros. nao existe ninguém melhor do que ninguém.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/38 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Em angola não exista \textbf{racismo},  mas se vc ofender um angolano faz se dar muito mal\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lamento que haja pessoas com mentalidade tão baixa  em face ao \textbf{racismo}. Vivi em Angola antes do 25 de Abril assentei praça militar lá , porem nunca tive problemas com pessoas de cor, antes pelo contrário tive mais,  com militares que vinham de Portugal que não passavam de uns insubordinados  e sem formação alguma.Os pretos são seres humanos como os brancos, estamos todos no mesmo barco. A senhora no inicio da entrevista, ela não deve é gostar de ninguém, nem de brancos. Lamento , é Portugal\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/86 & \cellcolor{green!5}1.163 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Meu sou Brasileiro paulistano e saco cheio de mimimi em internet, essas merda existe desde que o mundo é mundo, babaca, \textbf{racista} etc.... nunca generalizar, o contrário isso minoria! Vamos respeitar e tentar viver bem,  vida curta para perder tempo energia com babacas.. los pollos hermanos, bora cozinhar rsrs...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/49 & \cellcolor{green!27}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small este video e enganoso aqui a muito \textbf{preto} mas a receber dinheiro da segurança social a tirar o dinheiro aos portugueses mas nos nu pais dos outro a gente trabalha nao e como quem vem para ca que e roubar ou pedir dinheiro\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/43 & \cellcolor{green!5}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small este video é \textbf{racista} sim mas contra os Portugueses!!! Portugal é o país mais toletante da Europa e se nao acreditam nunca saíram nem viajaram na vossa vida!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small portugal é de longe bem menos \textbf{racista} que a própria angola. \textbf{branco} em angola é tratado do pior\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/18 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small "Cabecinhas" destas nunca podem servir de parâmetro para generalizar um suposto sentimento de "\textbf{racismo}". Porque ouviram duas pessoas apenas? Não é assim que se faz jornalismo a sério.....!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu não acredito no que está neste video! O \textbf{racismo} não é só em Portugal, pois eu sei que o que consta é o virem para Portugal e, como não tem trabalho dedicam-se ao crime! Quanto aos portugueses que estão vivendo bem em Angola, acontece isso porque todo o comercio tem de reverter cerca de 30 para os cofres da família do presidente J.E.S. Mas essa mama deve estar perto do fim, pois deixa que o MPLA saiam do governo e verão o que acontece aos que agora dizem que vivem lá muito bem! Já faltou mais, por isso vão-se preparando para largar aí a mama!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/106 & \cellcolor{green!5}0.943 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse \textbf{racismo} por parte dos portugueses é devido ao facto da merda que parte dos angolanos fazem em Portugal, como assaltos, vandalismo, assassinatos, gangues, tiroteios. Pois africanos estão quase sempre envolvidos em casos destes, enquanto isso, os portugueses que vão para Angola, trabalham, constituem uma boa família e fazem o que é de melhor para o país em que moram. Relativamente aos brasileiros, voltem para as favelas do Rio da Lixeiea.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/71 & \cellcolor{green!27}1.408 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Aqui no Brasil é a mesma coisa \textbf{racismo} dissimulado!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small hahaha quer culpar os portugueses de \textbf{racismo} agora? Simplesmente são o povo menos \textbf{racista} do mundo, e de onde vem a informação que os portugueses da South Africa vivem bem? Vivem é com medo e discriminados pelo governo \textbf{comunista}, assim como todos os demais brancos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}3/45 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small meu Deus. aonde é que vocês vão buscar essas ideias loucas. isso é falta do que fazer, discutir \textbf{racismo}????? o \textbf{racismo} sempre existiu e é provável que sempre vá existir, assim como vão existir sempre pessoas que serão contra esse mal. agora não vamos generalizar todas as pessoas. eu vivo em Portugal a 15 anos, nasci em angola e vivi por la 16 anos ,meu pai era português e minha mãe é angolana.ou seja tenho uma familia diversificada neste aspecto( de raças se é que posso dizer isso) e sou casado com uma portuguesa a maioria dos meus amigos e familiares são portugueses e angolanos. agora, só porque alguns de vocês (brancos ou negros) tiveram problemas com alguém , ou  porque não gostam,isso  não significa dizer todos são assim, isso é problema vosso vivam com a vossa mediocridade e não coloquem todos na mesma panela, pois quando estive em angola conheci brancos bons e maus e em Portugal conheço negros bons e maus, e dai?   o caracter de um ser humano é medido pelas suas atitudes e não pela pigmentação da pele, senhores racistas me respondam: qual é a cor do nosso sangue? e por dentro do nosso corpo ,como estão distribuídos os nossos órgãos e o \textbf{esqueleto} humano? é difrente ? e o adn? não é o mesmo? ou nao possui o mesmo codigo genetico( humano)? que raio de mentalidade \textbf{imbecil} é esta? e vocês (brancos ou negros,'angolanos ou portugueses) que defendem o \textbf{racismo} para mim são patéticos e sem cultura nenhuma,porque se vocês pesquisarem e analisarem bem, verão que existem pessoas boas e más,trabalhadoras e preguiçosas,    honestas e desonestas   tanto em angola como em Portugal,  brancos ou negros . agora , não me venham com essa conversa de que todo o \textbf{negro} não presta e que todos o \textbf{negro} é ladrão e preguiçoso ( eu trabalho e com muito gosto) e de que todo o \textbf{branco} é \textbf{racista} e autoritario. e os negros que trabalham? que sao cumpridores? que São correctos na sociedade? devem ser colocados no mesmo balaio? e os brancos humildes e simpaticos ? também têm culpa  do erro dos outros? me respondam pf? voçes defendem tanto o vosso ridículo ponto de vista e se esqucem de ser justos,  não generalizem, pois quem generalisa é medíocre. pesso desculpas se ofendi alguem. mas eu acho que essa conversa de \textbf{racismo} é uma pura idiotice de pessoas mesquinhas, limitadas, e amarguradas. e vale para todos. brancos, negros, mestiços, asiaticos e etc.Deus abençoe a todos. aos angolanos como aos portugueses . e a todos os cidadãos do planeta terra que necessitam de oxigénio para respirar ,alimentos para se nutrir e  água para beber ,que vão morrer um dia ,independente da cor. (se é que posso dizer assim)paz.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Esqueleto, Imbecil, Negro, Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}20/460 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mais um vídeo estúpido e montado de forma a enganar as pessoas provavelmente postado por um \textbf{racista}. Mostra uma entrevista em Lisboa feita a uma velhota a quem perguntaram o que achava da onda de imigrantes pergunta feita sem qualquer matriz racial, e uma sul \textbf{africana} que veio de um país de influência inglêsa colonial. Duas opiniões como se valessem por 10 milhões. Usar este meio para fomentar ódios ao invés de nós conhecermos e aproximarmos devia ser crime punível, mas como tal não é possível devemos aprender a desconfiar e não acreditar em todo o lixo e manipulação que aqui  aparece.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africana, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/102 & \cellcolor{green!27}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sou br e moro na Holanda eu não sou \textbf{racista}, mas me dá raiva das pessoas que vem da África pra ter uma vida boa na Europa e quando chega aqui não trabalham não fazer nada, só vive à custa do governo aí eu não aceito pq eu trabalho e todo meu imposto vai pro governo e do governo vai pra essas pessoas que não querem nada da vida.nao é só na Europa no br, pt  tbm tudo igual\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/79 & \cellcolor{green!5}1.266 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small racista da merda filho da \textbf{puta}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/6 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small racista da merda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esses tugas têm o \textbf{racismo} mais sujo do mundo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Brasileiro decente não precisa de ser rir dos outros, de zoar para ser feliz. Brasileiros decentes vivem bem, viajam para conhecer novas culturas. Não falam mal, não têm ódio, não comentam nem publicam merdas indecentes. Esses conhecem o mundo, interagem com todos tranquilamente e aceitam as outras culturas. Brasileiro da favela frequentou a escola pública brasileira e teve uma educação péssima. Brasileiro decente chegou à conclusão que se não tem uma boa vida no Brasil vai ao encontro de novas oportunidades no exterior. Mais vale isso que dar uma péssima educação aos filhos. Ficar no Brasil é condenar a família ao suicídio.De um modo geral o brasileiro é ruim, tem a mania da perseguição, é \textbf{racista} e vive feliz assim. Zoando, sambando, roubando e assassinando. Vergonha de ser brasileiro.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/130 & \cellcolor{green!5}0.769 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Entrevistaram duas mulheres atrasadas mentais. O objetivo da entrevista era encontrar alguém bem estupido. O \textbf{racista} que publicou esta merda quer espalhar o ódio. Os portugueses não pensam assim. Povo bem legal... Uma mensagem para o odioso publicador.... você tem complexo de cão vira lata....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/45 & \cellcolor{green!27}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small lol isto é odio de estimação contra os portugueses. hahahahahah voces sao tristes como o crl. existe pessoas racistas. so voces é que passam a generalizaçao de dizer que sao todos os mesmo. existe ladrao no brasil nao quer dizer que todos os brasileiros o sejam. como existem  africanos maus nao quer dizer que todos os sejam. como existe portugues \textbf{racista} mas nao quer dizer que todos os portugueses o sao.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/71 & \cellcolor{green!5}1.408 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small mas gosta de ser \textbf{cadela} dos EUA, com certeza\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cadela & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sou Brasileira, descendo de Polonês e vários povos, e digo: \textbf{Branco} só faz Merda!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small os portugueses são racistas, eu não gosto deste povo, eu tinha muitos amigos portugueses que trabalharam comigo no meu pais Angola, eles em Portugal não tem emprego vivem mal, e quando chegam em ANGOLA mesmo não sabendo nada são sempre chefe, mais não se preocupem nos um dia seremos e quando este dia chegar, os Angolanos abrirem os olhos todos os filhos da \textbf{puta} de Portugal vão pagar muito caro, vamos lhes tirar de Angola com arma e vamos receber as nossas casas e nosso dinheiro que eles nos roubam, África é para o povo \textbf{negro} \textbf{Africano} não para os brancos portugueses. antigamente eu gostava dos brancos mais oque eles me fizeram em Angola eu odeio os portugueses ate hoje, no meu ponto de vista para o \textbf{racismo} acabar os europeus tem de ficar na Europa e nos seus devido pais os Africanos em África os Americanos em América.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano, Negro, Puta, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}4/149 & \cellcolor{green!27}2.685 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small o problema é que 90 tem este abito de separatismo e de \textbf{racismo}, se com os brasileiros que são brancos como eles tratam assim e nos pretos africanos, o bom é que o nosso governo abriu os olhos e agora esta a fazer novo contratos com América a China  o Brasil entre outros, nos não queremos se juntar mais com os povos de Portugal\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/64 & \cellcolor{green!5}1.562 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small claro é por isso que o meu tio casou com uma \textbf{mulher} de cor e teve 3 filhos e quando tínhamos uma empregada de qualquer cor ela fazia parte da familia,eu ainda me lembro das crianças brincarem juntas e que não se importavam com a cor maior parte dos portugueses não eram e muito menos hoje,  racistas principalmente os jovens e não digas disparates como 90 de serem racistas.o bom governo que era pior que o regime português e podem continuar a falar mal de Portugal, mas continuo a não perceber por que vem para cá principalmente angolanos.Eu tive imensos amigos de diferentes culturas nunca tivemos problemas de com a cor até o 25 de Abril que alguns bons amigos de cor começaram a olhar de lado para nós e dos militares de cor que matavam por \textbf{racismo} os brancos de qualquer \textbf{nacionalidade}, eu perdi tudo e fui para africa do sul  todas as minhas coisas foram dadas aos angolanos que desprezavam-me mesmo eu ter concordado com a independencia deles,por isso não venhas falar de \textbf{racismo} por que existirá no mundo pessoas em todos os países racistas e não racistas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Nacionalidade, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}4/191 & \cellcolor{green!27}2.094 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small e ainda mandamos bens e dinheiro,medicamentos e voluntarios(UNICEF) , principalmente os que tem menor rendimento para ajudar as familias pobres em africa principalmente nas colonias e tu chamas que 90 é \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/32 & \cellcolor{green!5}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pedro o seu tio tem coração de \textbf{Negro}, tu achas que estas senhoras que estão ai no vídeo a falar que estão a ganhar bem melhor em Angola tem um marido \textbf{negro} ou Angolano ou tem amor por Angola? estas pessoas só estão em Angola por interesse, nos como Angolanos tínhamos que olhar na cara delas e dizer lhe putas voltam no vosso pais vão lavar as vossas conas em Portugal, como vocês fazem com os brasileiros que vivem em Portugal.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/81 & \cellcolor{green!27}2.469 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small eu não quero que o meu pais tenha ligações com estes povo \textbf{racista} e separatistas, um dia o povo Angolano vai acordar e tirar todos os portugueses que vivem com o dinheiro de sangue dos Angolanos em Angola, como  fizemos em 11 de Novembro de 1975\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/46 & \cellcolor{green!5}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Natalicio sacapage todos os emigrantes de todos os países que migram têm interesses assim não emigravam e o meu tio não tinha  coração \textbf{negro} nem \textbf{branco} mas sim justo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/29 & \cellcolor{green!27}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Natalicio sacapage primeiro a maioria dos imigrantes que vem para Portugal gostam de estar cá principalmente brasileiros , 72  da população portuguesa não é \textbf{racista} 19 pode-se considerar ser \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/31 & \cellcolor{green!5}6.452 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small estou a notar \textbf{racismo} nos vossos comentários, o povo português não é muito \textbf{racista} que uma parte da população não quer ser considerada \textbf{racista} por isso trata os de diferentes culturas melhor do que os da sua própria cultura como à um dia estava numa clínica a espera de ser atendido, um indivíduo de cor que estava sentado à 5 minutos foi atendido mais cedo, até lhe pediram desculpas por estarem a demorar e haviaum sênior que estava a espera à meia-hora.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/82 & \cellcolor{green!27}3.659 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Jacke Santos​ não prestamos como todos os europeus, mesmo quando mandamos apoio para as famílias de África(UNICEF) e fizemos esquecer um monte de dívidas de muitos países africanos. O povo português é tão \textbf{racista} que tem um primeiro ministro \textbf{cigano}.   [LINK] \normalsize   & \cellcolor{green!5}Cigano, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - Roma & \cellcolor{green!5}2/41 & \cellcolor{green!5}4.878 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Jacke Santos a única coisa que dizes é que és uma vítima como a maioria dos de cor diz e depois começa a falar mal dos brancos com disparates Portugal foi comprovado ser um dos países menos racistas mas como eu sei que não me quer ouvir vai dizer mais disparates sabe uma coisa eu já levei uma multa em Angola por ser \textbf{branco}, mas não ando para aí a dizer que sou uma vítima de \textbf{racismo} ou que os de cor são mais racistas por que eu sei que existe pessoas racistas e não racistas por que não sou um ignorante sou justo, mas uma das piadas é que os europeus dizem que alguns deles são racistas já vocês não dizem que são  e passam se por vítimas e que podem chamar nomes como olha o branquela mas quando nos chamamos de \textbf{preto} começam a falar de \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Preto, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}4/149 & \cellcolor{green!27}2.685 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +pedro e nuno duarte .\textbf{raça} maldita.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Jacke Santos esse povo é maldito agora comigo será assim! olho por olho dente por dente.eles não merecem ser tolerados eu não admito \textbf{Branco} nehum debochar de mim,cansei de ser boazinha com eles,não merecem! .maldita raça\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/38 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Jacke Santos eu também fui vítima de descriminação em África como em alguns países europeus mas conheci pessoas incríveis e simpáticas também.eu não me armo em vítima como vocês que arrajam desculpas sobre a luta da liberdade mas vocês não foram os únicos a lutar pelos direitos como os da \textbf{mulher} que em África são mais diminuídos e ainda por cima em África indivíduos de cor que se matam pôr serem de culturas diferentes e também a maioria dos soldados portugueses não queria estar a lutar contra os de cor durante a guerra colonial por que para eles não fazia sentido e também achavam que as colónias deviam ser independentes como o povo português de Portugal e foi o que aconteceu depois do 25 de abril se não fossem os militares portugueses as colónias não teriam a independencia e a guerra colonial tinha continuando.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/144 & \cellcolor{green!5}0.694 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@fana Correia Fana vejo \textbf{racismo} no seu comentário\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Só quando os africanos pararem de ser racistas e descriminar é que poderá falar mal sobre os brancos por que não são melhore que eles sobre o \textbf{racismo} até são piores.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small quem nos ensinou ser \textbf{racista} são os brancos, eu sempre gostei de brancos ate o meu sonho era ter uma \textbf{mulher} branca, mais pelas coisas que eu vi vindo dos \textbf{branco}, foder uma cona branca nem morto.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Mulher, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White, Gender - General & \cellcolor{green!27}3/37 & \cellcolor{green!27}8.108 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Natalicio sacapage​​ o \textbf{racismo} é criado pelo medo, ódio e principalmente \textbf{nacionalismo} e já havia \textbf{racismo} entre as tribos em África mesmo antes da colonização.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nacionalismo, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}3/25 & \cellcolor{green!5}12.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Jacke Santos se o mundo td fosse como vc, a \textbf{raça} humana estava extinta..  vc fala com uma raiva impressionante.. Meu Deus..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@pedro e nuno duartepor ele viver ate esta \textbf{idade} isto significa que qualquer pessoa no mundo pode viver ate 90 ou mais \textbf{idade}, isto de falar que o valor de vida em África é muito baixo isto para mi é só mentiras dos europeus para eles invadirem a África dizendo que estão a ajudar os Africanos, but they want to steal raw material  and Natural resource.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}2/67 & \cellcolor{green!5}2.985 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pensamento bastante \textbf{atrasado} amigo Natalicio. E já agora.. No meio dessa divisão sua, onde ficam os mestiços?Que são tão angolanos/africanos quanto portugueses?lol Vamos lá acalmar-nos com esse tipo de raciocínio\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasado & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu sou \textbf{branco} e não odeio negros, seu \textbf{imbecil}. Pare de julgar todos os brancos. Você deve odiar os racistas e não todos os brancos, sua criança tola.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Imbecil & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/28 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que video de propaganda mais ESTUPIDO que já vi.....os Africanos vivem em Portugal à décadas e NUNCA...mas NUNCA...houve casos graves de \textbf{racismo} como se viu em França ou Alemanha ou nos EUA...Há portugueses racistas como tb há angolanos ou cabo verdianos racistas..mas graças essas pessoas são uma minoria porq as comunidades sempre viveram em paz em Portugal e continuaram a viver!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/62 & \cellcolor{green!27}1.613 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small isso não é verdade, porque os portugueses não querem ser racistas, mesmo que dentro deles exista aquele medo, eles combatem o medo. e tentam tratar todos por igual, agora a única coisa que repudio é quem não faz nada da vida e recebe, seja de que \textbf{raça} for.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/48 & \cellcolor{green!5}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small filhos da \textbf{puta} falam muito na terra deles gostam de atacar, mas em angola ngm lhes chateia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small kkkKK os Portugueses não gostam de \textbf{preto} mais vão para angola buscar emprego kkkkk Sao  racistas falsificados !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small tambem estao a falar muito tipo portugal e um grande pais,e o pais mais pobre da europa.agora o dado rola pra o nosso lado,agora tem se visto ou \textbf{tuga} a vir pra ca tipo mendigo necessitando de comida e abrigo.o dinho que os nosso governats estao a robar daque nao tem cervido pra investir ai na vossa terra.olha pra todos os \textbf{tuga} o vosso tempo de brincar com angola esta preste a terminar porque nos vamos tir governo atual do poder no proximo ano 2017,e o governo que vai subir no poder vai terminar com isso.olho o mal dos angolanos so foi cer colonia de portugal\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}2/106 & \cellcolor{green!27}1.887 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tem muito mais Brasileiros na angola que os Portugas racistas e que xingam os outros no youtube por qualquer coisa (não é atoa que os portugas são os principais alvos de piada e zoações no Brasil kkkkkk). Pessoas de angola, não deem \textbf{bola} pra esses membros de um país em extinção, onde a população diminui e foge do próprio país ignorante e \textbf{velho}. O Brasil tem sim seu \textbf{racismo} pois 42 da população é branca e população "parda" (uma \textbf{raça} miscigenada com uma pele meio dourada considerada em pesquisas muito bonita (toma essa Portugal e suas mulheres de bigode!) essa é 43 da população. E esses as vezes também cometem \textbf{racismo} contra os \textbf{negro}. Mas se querem uma melhor opção de país que fala Português, que seja uma potência emergente forte, venha pro Brasil. Não querendo ser \textbf{racista}, mas maior comunidade \textbf{negra} que se formou no brasil apos a abolição da escravidão se chama Bahia, é um estado do Brasil, é um bom lugar, muito lindo, e construído por Negros (de certa forma). Bom lugar caso queiram uma interação inicial. (não vão para o sul, o sul do Brasil é extremamente \textbf{racista}, pois lá a população descende de Alemães).\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bola, Negra, Negro, Racismo, Racista, Raça, Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}9/199 & \cellcolor{green!5}4.523 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que nada, tô bem distante dessas pessoas que vivem pedindo o ouro de volta, como se o  ouro tivesse \textbf{acabado}...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Acabado & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small GamesFrontline Não fala merda,sou gaúcha , porém não sou ignorante, o \textbf{racismo} provém da ignorância.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O problema é que o \textbf{africano} apesar de tudo que têm  passado, continuam sendo pessoas humildes, com um grande coração, sem   ressentimentos,ou qualquer mágoa, imagine !se o angolano tivesse um coração que a maioria dos portugueses têm(coração de pedra).eu acho que nenhum português optava em viver aqui!com essa purungunza toda que temos,o que iríamos vós fazer, não é de bem!.Porque apesar do vosso sentimento malicioso(\textbf{racismo} ) que vocês sentem,em relação aos negros! .nós Angolanos somos um povo,abençoado, ,possuímos um coração de Ouro, e nele contém,bastante bondade, humanidade,perdão e muita doçura .e assim somos bastante felizes\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/102 & \cellcolor{green!27}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 1 por cento e racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small QUE \textbf{MULHER} BURRA \textbf{SAFADA} NÂO PODEMOS GENERALIZAR PORQUE CONHEÇO MUITOS PORTUGUESES MARAVILHOSOS\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Safada & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/12 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small quando virarem defuntos e os bichos comerem suas carnes  vcs vão ver a diferença de \textbf{preto} e \textbf{branco} kkkkkkkk \textbf{preto}, \textbf{branco}, \textbf{a\textbf{marelo}}, pardo seja lá q caralho for vai todo mundo pro mesmo buraco e virar pó. E se achar ruim vai reclamar no pé do caboclo rebanho de Desgraças \textbf{ridícula}. Deveriam morrer logo pra dar vida as formigas\normalsize   & \cellcolor{green!5}Amarelo, Branco, Preto, Ridícula & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Gender - Female sexuality, Nationality - Chinese, Nationality - Japanese & \cellcolor{green!5}7/59 & \cellcolor{green!5}11.864 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small vcs racistas são um bando de imundos e pobre de espírito. é \textbf{branco} por fora mas mas por dentro somos todos da mesma cor ( \textbf{v\textbf{ermelho}} ) se é q vcs tem sangue pq pelas palavras parecem sangue de barata.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Vermelho & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Native American, Ethnicity - White, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}3/40 & \cellcolor{green!27}7.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se querem por culpa em alguem pelas pessoas terem medo dos Africanos,culpa a porra do Hollywood em quase todos os filmes Americanos o \textbf{preto} e sempre o mau e os brancos sao sempre os bons,existem pessoas mas e boas nao Paises em si.Existem coisas piores k o \textbf{Racismo},por ex:A fome mata o \textbf{racismo} nao.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/54 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racismo existe em todo o lugar.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small este William e um babeco ya oque Portugal tem pra os nos OS angolanos ter inveja de de Portugal? aque temos tudo que que q mae natureza nos deo do petroleo a madeir.\textbf{tuga} esta na merda estao ai atraz da alemanha pra vos da um resgate\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/46 & \cellcolor{green!5}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small eu amo todas: morenas, loirinhas, uma boa ruiva, uma nega gostosa, babo com mulatas, adoro uma japinha e rejubilo com uma \textbf{chinoca} timida, encantam me as latinas e morro pelas nordicas. O que me vale é que como nao tenho irmas, posso comer todas lol. beijos e abraçosp.s: preciso deixar desenho?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Chinoca & \cellcolor{green!27}Nationality - Chinese & \cellcolor{green!27}1/52 & \cellcolor{green!27}1.923 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Este video nao mudou em nada a idéia que tenho dos pretos ! E esses portugueses que esta em angola pensando que estao muito bem e os pretos sao muito amigos e etc...se soubessem o risco que correm em estarem num paìs sem lei, em que se puser um pé fora do trajecto considerado "seguro" , é logo morto ou raptado ou violada no caso de ser \textbf{mulher} ou roubados..saiam desse paìs no próximo aviao. Estou fartinho de chamar a atenção, os africanos todos, nao sao de confiança. A qualquer momento revoltam -se e matam todos os brancos que estiverem em angola. Jà  nao seria a primeira vez que fizeram isso. Esses loucos ainda levam os filhos pequenos para esse inferno sem lei nem respeito pela vida humana. Nao devem gostar dos filhos...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/133 & \cellcolor{green!5}0.752 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small jose pereira ainda bem que sabes , na sua maioria burros , acertaste na mosca. Não gosto mesmo cambada de idiotas, incompententes não servem para nada !!! E a recíproca é verdade , só um \textbf{imbecil} para achar que esta seguro ao lado de vocês , até porque já deram provas da crueldade, maldade e atitudes diabólicas de que são capazes ... são descendentes de merdas ( logo carregam no  DNA crueldade pura), que provocaram e fizeram tanto mal a tanta gente no mundo, estão sempre a invadir o não que vos pertence porque não tem nada !!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/98 & \cellcolor{green!27}1.02 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small hahahahah cabeça desse \textbf{gajo} só está composto por osso,  sangue e pele. Tudo vazio.... Sabe nada inocente.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gajo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não sou angolano, sou \textbf{branco}, vivo no Brasil, vivo bem. Mas falo mal de Portugal pois vocês não passam do encosto da Espanha.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@GamesFrontline Se es \textbf{branco} porque tas na terra dos índios ?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@CMatomic ?? "Se es \textbf{branco} porque tas na terra dos índios" Tá confundido o Brasil com a Bolívia ? 42 De população branca, 43 Parda (miscigenada do mundo inteiro) e 15 \textbf{Negra}. Não tem \textbf{ÍNDIO} aqui cara, todos foram diluídos pela miscigenação. Eu descendo de Italianos, assim como maioria da cidade de São Paulo. Se você quer ver \textbf{índio} vai pra Amazônia, aqueles miseráveis adoram cortar arvores.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negra, Índio & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - Native American, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}4/67 & \cellcolor{green!27}5.97 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small CMatomic santa ignorância. terra de \textbf{índio} .Era sim,mais de 500 anos atrás. hj é terra do povo brasileiro que um povo misturado de várias raças. os únicos povos 100  eram os índios isso ja ficou no passado hj e tudo misturado índios e o que menos se encontra por aqui.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Índio & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Native American & \cellcolor{green!5}1/50 & \cellcolor{green!5}2.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small eu vi os comentarios e fiquei abismado se fosse um \textbf{branco} falando mal dos negros os macacos ja iam falar que e \textbf{racismo} e chorar mais so vi comentario falando mal do povo portugues falando que os portugueses roubaram suas naçoes mas pensem bem sera que foi so isso sera que suas naçoes nao sao atrasadas por que voceis naos se esforçam? portugal e um pais LINDO MARAVILHOSO COM UMA ALTA EXPECTATIVA DE VIDA E UM POVO MUITO AMIGAVEL NAO E ATOA QUE OS BRASILEIROS PRINCIPALMENTE DO NORDESTE SAO AMIGAVEIS E SINPATICOS POR CAUSA DA ASCENDECIA PORTUGUESA BOLINHO DE CHUVA FEIJOADA ETC ETC TUDO DE PORTUGAL A RELIGIAO CATOLICA A MUSICA DE VIOLA A AMIZADE E COMPANHERISMO COM OS VIZINHOS E UM ESTADO DE COMUNIDADE SAO COISAS QUE PUXAMOS DE PORTUGAL E NAO DOS AFRICANOS\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/135 & \cellcolor{green!27}1.481 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O SEU PORCO FILHO DA \textbf{PUTA} TU FALANDO EM INVADIR TERRAS QUEM INVADIU O BRASIL O BRASIL TINHA OS INDIOS QUE VIVIAM TRANQUILQMENTE ATE ESSES PORCOS DEGRADADOS INVADIR AS TERRAS DOS INDIOS SE LIGA  FILHO DA PUTA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/37 & \cellcolor{green!5}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small fao fuder com a tua mae macaco\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +william pierce conheço meu pai e também sua mãe que deve gostar de um pretinho, cara se liga vc não é ninguém.se for pra eu visitar um campo de concentração vou levar vc junto sabe por quê? Porque assim como o povo \textbf{negro} o povo \textbf{branco} também sofreu, se eu sou \textbf{macaco} vc é orangotango né? QUERO VER VC FALAR ESSAS IDIOTICES NA MINHA FRENTE! e nem pense que eu fico triste pelo sua palavras de ódio eu gosto de suas palavras, vcs racistas parecem crianças mimidas cresce mlk.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Macaco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/89 & \cellcolor{green!5}3.371 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou \textbf{negro} com muito orgulho e amor\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small br3menPT Gafanhoto  \textbf{idiota}....chora!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small br3menPT kkkkk....país de covardes! Correram de Bonaparte e vieram bater com esse cu \textbf{branco} aqui no BRASIL! SE LIGA. SEU PAÍS E O MAIS POBRE DA EUROPA ! EM BREVE VAMOS COMPRAR ESSA MERDA AI PRA FAZER ESTACIONAMENTO! KKKK\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/39 & \cellcolor{green!27}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small br3menPT vai polir o anel comedor de bacalhau....\textbf{idiota} falido\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small a mi no me gusta el \textbf{racismo} pero persona \textbf{racista} es una persona enferma!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/14 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Blackpower seu \textbf{racista}, vergonha de todos os negros.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Alex, seu escroto. Pare de deletar comentários, seu viado. \textbf{Racista} pardo tenha vergonha.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Galiano Cacheque yh mas tens de gostar, nd  podes fazer!!sou cverdiano e vim pra \textbf{tuga} bebé!tenho bué amigos tugas\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small plos vistos nunca estives te em portugal , entao como podes ter tanto odio pelos portugueses seu granda nabo ? \textbf{muda} de idioma sua besta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small S. S  ja pararam pra pensar q quando Jesus voltar a terra e todos olharem  para ele e ver que ele é de cor \textbf{preta} .pq ninguem sabe realmente como ele é. onde vão meter a cara depois.. Pare e pense antes de se acharem melhor pq são brancos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preta & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/49 & \cellcolor{green!5}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small preta \textbf{racista}, pertences a um país de piratas e ladrões, sem civilização, se esqueceram do Fianças do Burundi...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preta, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/18 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Peruano é a \textbf{cachorra} da sua mãe. Seu escroto maconheiro.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cachorra & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se mata você , \textbf{racista} .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu \textbf{racista}? vá chupar meia hora de rola seu zé\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vai você, chupa logo a de um jumento. Maconheiro \textbf{vagabundo}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabundo & \cellcolor{green!27}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sou \textbf{negro}, Angolano e vivo cá em Portugal há 10 anos, e ao longo desses todos anos comprovei  o seguinte: Os Portugueses, na sua grande maioria são, racistas, preconceituosos, falsos e discriminatórios. Milhares deles vivem em Angola e são bem tratados por nós, angolanos, mas a nós angolanos que vivemos cá em portugal eles nos dizem; \textbf{preto} vai pra tua terra. Que grande demonstração de \textbf{racismo}, preconceito e hipocrisia! Esses portugueses que são e agem assim, me metem nojo e me dão vontade de vomitar!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Preto, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/85 & \cellcolor{green!5}3.529 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small discordo consigo!sou cverdiano e vim pra \textbf{tuga} ainda bebé e tenho grandes amigos tugas,namorada \textbf{tuga} e não me lembro de passar tamanha discriminação!!Sei que há mts tugas racistas mas é uma minoria\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}2/34 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Daniel T. Isso é por causa do \textbf{racismo}, Maioria dos negros são pobres, o que faz com que muitos entrem pro crime, pois nunca tiveram oportunidades.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Então pq em Angola 90 da população \textbf{negra} vive no limiar da pobreza, quando o país é governado e controlado por negros e tb a população é maioritariamente \textbf{negra} (quiçá, 99)? Serão os negros racistas contra os negros mesmos?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/39 & \cellcolor{green!27}5.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Reportagens ridículas e perniciosas. Todos sabemos que o \textbf{racismo} não é exclusivo dos brancos portugueses nem dos negros/angolanos.Deixem de ser enganados por esta propaganda falaciosa. De repente, Angola é o El Dourado para os brancos/portugueses e Portugal o inferno para os negros/angolanos.Os órgãos de comunicação não deviam ser os vendidos que são!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/54 & \cellcolor{green!5}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Luís Oliveira  Em Angola existe \textbf{racismo} contra os mestiços, porque os negros dizem que os mestiços são privilegiados e tem traços de colonizadores. Já vi relatos disso em vários lugares, e mesmo os mestiços Angolanos são bem próximos da tonalidade dos negros do local do que os brasileiros mestiços até, ou seja \textbf{Racismo} existe em todo lugar.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/57 & \cellcolor{green!27}3.509 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Luís nada,, voce e muito burro..claro que voces vivem bem nessa merda mais nos na vossa merda, ai passamos mal para ter documento, formacao, trabalho,  em breve voces não deixa oportunidade nos angolano ou os \textbf{africano}.Este vidéo e bom para voces que não valorisa ô ser humano....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/48 & \cellcolor{green!5}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Edu doux Mavie burro és tu... Vivem como se hipoteticamente estivessem bem... É como comer um pedaço de bosta como se fosse \textbf{bife}...Deves ser mais um frustrado brasileiro burro...Vai aprender português!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bife & \cellcolor{green!27}Nationality - British & \cellcolor{green!27}1/33 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Texto é grande mas leiam ate o fim.Lembrando quem entrou na terra de quem primeiro foram os portugueses pois entraram em África nos escravizaram, engraçado que os portugueses em África tem boas condições (são bem tratados,ganham 10 vezes mais etc...) e os "pretos" Africanos em portugal são ladrões, vagabundos não querem fazer nada etc.. este senso comum,esta generalização abusiva traduz quão os brancos foram são e serão RACISTAS. o lixo vai sair de tapete aos poucos vamos saber quem realmente é quem quando mascara cair, justificam que em relação aos outros países de Europa Portugal é tem menos caso de preconceito \textbf{racismo} etc.... lamento informar mas isso não é verdade. Perguntam me então se SÃO TOMÉ e PRÍNCIPE é tão bom assim então porquê que vim a Portugal estudar? Minha resposta é vai ler livros de historias, porque a escravatura foi abolida em 1876, mas só em 1975, após cerca de 500 anos de controle de Portugal, o arquipélago é descolonizado, e desde desta data para cá, acontece o que comum em todos os países corrupção dos governos então como vamos desenvolver país sem quadros? e se nem há pessoas formadas em certas áreas para transmitir o conhecimento? é por isso que quando os portugueses chegam na África têm vida de Reis e Rainhas porque têm formação são licenciados, mestrados, doutorados etc..... deixem de ser ignorantes racistas de merda!PS: minha sexta feira estava correr muito bem antes desta reportagem, ai que raiva!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/244 & \cellcolor{green!5}0.41 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Ana Oliveira você é a única \textbf{racista} nessa conversa. Abra sua mente.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small tambem És \textbf{racista} xenófoba etc.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sim cultura \textbf{africana} é do melhor que há\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africana & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sinceramente achei o vídeo muito burro e desculpa a expressão já que na hora de falar de \textbf{racismo} conseguem expor a palavra \textbf{preto} que na boca de um outro \textbf{preto} não doí e na boca de um \textbf{branco} vira preconceito, infelizmente preconceito existe em todo o universo e se homens com mentes retrógradas como tu continuarem com essa raiva mesmo que forem a marte este mesmo preconceito vai continuar a existir. Parem de se fazer de coitados oh PRETOS e mostrem que são pessoas e não animais vacinados pela escravatura vcs buscam desculpa no passado que abala até a mentalidade dos filhos que nem entendem o que nossos ancestrais passaram até dá vergonha. Olha a lista de povo que sofre preconceito:ÍndiosChinesesBrasileiros PortuguesesAngolanosCoreanosJaponeses e etc.E todos sofrem de vários tipos de preconceitos mude essa mentalidade e use a raiva para coisas criativas e não ignorantes já estou cansada disso sério valorizem-se mais tá.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Preto, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/159 & \cellcolor{green!5}2.516 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gente nem todo português é \textbf{racista},assim como qualquer povo do mundo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não és o Pai-Natal,  és só um troll que debita lixo \textbf{racista} de forma contínua.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Princess Alyne deixa de ser \textbf{racista} 😒\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Princess Alyne \textbf{Racista} de merda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@jose pereira \textbf{Racista} de merda\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small vai para a \textbf{puta} que te pariu\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT "nota-se" digo eu. Já estive em dois PALOP e vi esses portugueses. Aliás, era de admirar que eles não existissem. Tb não bato em mortos na matéria. Se és um retornado, a vida para ti foi boa em África por seres \textbf{branco}, mas e os outros? Acho sp absurdo qd ouço tugas a falar com saudosismo da sua "infância feliz" en AN ou MZ. Fariam melhor se estivessem calados. "Descobrimentos" é uma forma eufemística de dizer "colonialismo", "escravatura" "selvajaria". Os portugueses foram horríveis como colonizadores e isso tem de ser admitido. Qual "colonialismo mais brando" qual quê! Isso não existe, colonialismo é babárie por natureza.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/106 & \cellcolor{green!27}0.943 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Há todo esse preconceito e \textbf{racismo} por parte de certa parcela da população portuguesa com relação aos negros de suas antigas colônias africanas ( especialmente Angola e Moçambique ) , mas se esquecem que escravizaram e subjugaram  por séculos , este mesmo povo , enquanto perdurou a colonização do Brasil . Enquanto precisaram do trabalho braçal forçado ( que , por obrigação e dever , caberia aos próprios portugueses ) , conseguido de uma forma tirânica e selvagem , deste indefeso povo durante os séculos XVI - XVIII , eles foram bastante necessários e convenientes aos propósitos dos fidalgos imperialistas de Portugal . Praticamente toda a riqueza da Coroa de Portugal , adquirida durante o chamado Brasil - Império , se deve graças ao esforço e à exploração , sob a forma de uma torpe escravidão , destes mesmos "pretos" . Que hoje ( e sempre , talvez ) se tornaram uma grande abominação e estorvo para Portugal . Hipócritas , é o que são .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/166 & \cellcolor{green!5}0.602 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +\textbf{Francisco} Natario Palhaço !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Francisco & \cellcolor{green!27}Nationality - French & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Jose Litron Voce e um \textbf{IDIOTA} estupido\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Falam do vosso imperialismo como se fosse algo útil para nós. Vocês  trazem a ideia de que a colonização foi benéfico para nós os africanos? Sem exceção, todos colonizadores cometeram um erro grave, um erro que vos vai custar caro para sempre.. vocês mudaram a história de África,  mudaram o destino de todo um continente, acabaram com a vida de milhões de pessoas, mudaram a mentalidade do  homem \textbf{africano},  tudo que vocês fizeram dentro de Angola em particular foi para o vosso interesse... Angola e o seu continente teriam um outro rumo de civilização se não conhecessem o terror que vocês europeus cultivara por aqui.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/105 & \cellcolor{green!27}0.952 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small um país da europa ocidental é mais pobre que um país \textbf{africano} sabes onde? NO TEU CU\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Rapaz...já conheço esse disucros. Vens de um país de merda comparado com Portugal e ainda tens a lata de falar do país dos outros eheheheh o teu país NUNCA foi nada! Minto! Foi sim....foi uma colónia de Portugal ahahahahh o mundo evoluiu sim mas o brasil continua na merda. Não é à toa qwue o teu povo vende o cu nas ruas de Portugal. Todos os países da europa têm passado em comum com Portugal seu otario...qual a novidade??? Nós estamos a passar por vergonha? Vergonha? E o que chamas à emrda onde vives? Esse país grande à custa de Portugal que 200anos depois da independencia vive com METADE da renda de Portugal??? Essem país de merda que tem 937reais de salario mínimo? Esses serviços públicos que parecem ser em África? Já viste um hospital público brasileiro? Parece um canil português!! Voces estão atrás de Portugal em tudo e tens a lata de zurrar sobre o meu país? Quem te educou? que merda tens na cabeça seu símio brasileiro! Vai curar esse sindrome de colonizado e responde-me apenas quando o teu país for desenvolvido. Seu pé de chinelo dos trópicos...e já agora não me chames camarada! Pois não sou pardo nem \textbf{comunista}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista & \cellcolor{green!27}Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}1/202 & \cellcolor{green!27}0.495 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sensacionalismo é o que estão a tentar fazer. Sou angolano e vejo outros angolanos a fazerem o mesmo com irmãos da mesma terra só por terem um tom de pele mais clara. Esse vídeo não provoca efeito algum...uma \textbf{v\textbf{elha}} a falar e outra muida a falar dentro do sentimento de ignorância. Tem muitos africanos  ou angolanos a fazerem besteiras sim nos outros países, e nós angolanos genuínos não respondemos pelas acções animalescas deles.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/73 & \cellcolor{green!5}2.74 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small o incio da reportagem mostra o quão as pessoas portuguesas são e sempre serão ignorantes ,gostam de generalizar demasiado as coisas , quer dizer se um individuo de \textbf{raça} \textbf{negra} for apanhado a roubar os portugueses dizem logo que todos os negros são ladrões . Isso é o mesmo que está a acontecer nos dias de hoje com os muçulmanos.....NÃO QUEIRAM ABRIR AS VOSSAS MENTES PORTUGUESES FIQUEM NA IGNORÂNCIA...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/69 & \cellcolor{green!27}2.899 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small acho incrível como existem pessoas que julgam os outros pela côr! Sou Português e tenho o mesmo respeito por um \textbf{branco}, azul, \textbf{a\textbf{marelo}} ou \textbf{preto}!!! Se fazer coisa errada fosse uma questão de côr tão fácil seria o trabalho da justiça...bastava verificar a côr para ver se era culpado ou inocente! Acordem aqueles que ainda estão a dormir.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Amarelo, Branco, Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Nationality - Chinese, Nationality - Japanese & \cellcolor{green!5}4/58 & \cellcolor{green!5}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Existem pessoas preconceituosas em todos os países do mundo, cada pessoa é única e não dever ser rotulada pela sua \textbf{nacionalidade}, essas generalizações são perigosas e só geram raiva entre as pessoas. A descrição do vídeo diz tudo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nacionalidade & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/38 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small N vi nada d+Só achei errado chamar de \textbf{PRETO}, mas, ela está certa! Se vivem fazendo coisa errada, deveriam ser deportados!O mesmo para os Latinos aqui no Brasil!Que venham para viver na honestidade!Se for pra viver de coisa errada, é melhor q nem venham! Já basta os nossos bandidos! Infelizmente...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/54 & \cellcolor{green!5}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Carlos Alberto Pelo visto, tu não entendeu o que ela quis dizer...Como Brasileiro, tem muita gíria que os Portugueses falam, que para eles é algo normal, e sem 'maldade', e que para nós é algo extremamente ofensivo... Como exemplo, o '\textbf{NEGRO}' que ela tá se referindo, são os Africanos, e as  pessoas menos escolarizados, que querem a vida fácil! Não se esqueça, que Europeu, geralmente é \textbf{branco}, e país Europeu, geralmente tem boa qualidade de vida, por serem mais desenvolvidos, que os que estão 'de fora' da Europa, no caso, os países latinos, Africanos... Países, que geralmente é comum a pessoa ser \textbf{negra}, morena, parda. O oposto da Europa(Mesmo a Oriental )! Quando ela fala, nao está se referindo a '\textbf{NEGRO}" no sentido de \textbf{racismo}, cor de pele e tal! É \textbf{NEGRO}, no sentido de: 'pessoa de país pobre, e sem qualificação'. Se vc conhecer Portugueses, vc irá se 'assustar' com as gírias que eles falam, que para nós, é algo impensável, de dizer."Tu entendeste, minha explicação, seu \textbf{canalha} ?Ou, a rapariga da tua mãe, e o sacana do teu pai, não te ensinaram a raciocinar? "\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Canalha, Negra, Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Age - Youngsters, Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}5/190 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Carlos Alberto Que ignorância! Tu tá é contaminado com o discurso de ódio da esquerda! Vê maldade em tudo, e em todos! Tudo é ódio!Todo lugar tem empreendedor, até na Africa! Tanto Portugueses e Brasileiros(eu conheço) que vão pra Angola, empreender, quanto, Angolanos e Portugueses, que vem pro Brasil trabalhar e até empreender ! Tem uma familia de Portugueses no interior de Goiás, que são empreendedores! Eles tem uma 'galeteria', só que a deles é diferente das que conhecemos. É uma galeteria 'a lá \textbf{Portuga}!'  kkNada a ver, essa comparação de empreendedores estrangeiros em SP. É algo totalmente natural! As pessoas são livres! Sempre existirá casos a parte, em meio aos demais! VOLTANDO AO ASSUNTO DE ANTES...Tem muitas gírias Portuguesas, q vc concordando ou não, e que tem significados diversos, dependendo do português que se fala! Brasileiro ou Português-PT.Se tu concorda ou não, ai já n é problema meu! A verdade é essa! Se algum Português te chamar de algo ofensivo para nós, BR, como (\textbf{Canalha}), por exemplo, para ele pode ser algo natural! Equivalente a RAPAZ.. A cultura é outra! Mesma forma, que um Gaúcho ir (XINGAR) 'o filho por ter feito coisa errada na escola', por exemplo... XINGAR para gaúchos é o mesmo que 'dar bronca'. Só para quem não é do Sul, XINGAR, é sinônimo de ofender com palavrões! Abra sua mente, amigo! Saia do mundinho fechado cheio de ódio, da divisão de classes,  de malícias, sem pensamento no coletivo...O mundo é imenso, com culturas e 'esquisitices' inimagináveis (Para os desinformados e de mente fechada, claro!)Nem tudo é sinõnimo de \textbf{racismo}, preconceito! Procure entender a cultura dos outros, q vc não passará vergonha!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Canalha, Portuga, Racismo & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters, Ethnicity - General, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}3/282 & \cellcolor{green!5}1.064 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Cláudio José de Oliveira Sim mas latino não é \textbf{raça} ok?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Lima Rodrigues  ---Porque? Brasileiro e mais Sulamericano do que  os Sulamericanos, so que e parvo e  nao assume  Mais de 1/3 vive no LIXO e nao assume , tambem muitos  so agora chegaram ha civilizacao, lembro-me que ha 35 anos atras nao consegui que um \textbf{a\textbf{trasado} mental} comesse MELAO, porque nunca tinha comido, o mesmo acontecia com a maca e pera  ?  Nao assumem que sao ignorantes semi-analfabetos, porque no brasil basta saber assinar o nome para nao ser \textbf{ANALFABETO}  !!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeto, Atrasado, Atrasado mental & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}3/81 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que video mais estúpido e xenófobo... Não sei qual é objectivo desta pessoa, que se deu ao trabalho de montar este video, mas uma coisa é certa, não foi para acabar com o \textbf{racismo} nem com o ódio entre países.. Então agora a opinião de duas pessoas, DUAS PESSOAS, é representativo de uma \textbf{nação} inteira??? Colam dois excertos de um documentário de duas pessoas, que dura um minuto e depois comparam com uma reportagem de portugueses a viver em angola, uma reportagem com um sentido completamente diferente, que dura o video quase todo.. que tentativa de manipulação mais mesquinha e fácil. Existem pessoas tipo aquelas no Brasil, em Angola, na China ou no Burkina Faso.. Há filhos da \textbf{puta} em todo o lado!! Cresçam\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação, Puta, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality, Nationality - General & \cellcolor{green!27}3/124 & \cellcolor{green!27}2.419 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small brasil não pode nem falar de portugal olha a situação dos hatianos sofrendo \textbf{xenofobia} com aborgagens ofensivas racistas e vem aqui fala abobrinha :p\normalsize   & \cellcolor{green!5}Xenofobia & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small OS PORTUGUESES SÃO RACISTAS ? VOCËS NÃO CONHECEM UM BOCADINHO DA EUROPA VÃO PARA A SUIçA .ALEMANHA  BELGICA HOLANDA PARA VEREM O QUE é \textbf{RACISMO} EU EM FRANçA TENTEI ABRIR UMA CONTA BANCARIA E FOI-ME RECUSADO!!!!!!!!!!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/36 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +lopes lula Se te foi recusado foi porque não tinhas CDI ou outras condições, é logico sou português vivo em França e nunca tive esse tipo de problemas devido à minha \textbf{nacionalidade}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nacionalidade & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/32 & \cellcolor{green!5}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bom dia!  Eu sou \textbf{branco} nasci em Luanda Angola somos todos iguais brancos,negros, amarelos etc agora problema são algumas pessoas gostam descriminar cores e raças eu não sou \textbf{racista} nunca serei vocês já pensaram se DEUS É \textbf{PRETO} então vão ser RACISTAS DEUS  esta pois é??????\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Preto, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/46 & \cellcolor{green!27}6.522 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +jose pereira que horror. Racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +jose pereira Isso é ser racista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Marcelo Oliveira Certo o dinheiro não tem \textbf{nacionalidade}. Mas...não sabes que os portugueses estão a regressar? Não sabes que 80mil portugueses estão com salários em atraso em Angola? Não sabes que Angola não tem dolares?  A isabel dos Santos tem comprado participações em várias grd empresas...mas não comprou nenhum banco. Podias actualizar-te... [LINK] \normalsize   & \cellcolor{green!5}Nacionalidade & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/53 & \cellcolor{green!5}1.887 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Marcelo Oliveira caguei para isso símio! Escreves mal, não estás informado sobre a realidade...enfim uma miséria. Meu filho moro num país onde gays casam e adoptam crianças..tenta insultar-me de outra coisa , pq na europa ocidental insultares alguém de \textbf{gay} é anedota lolol\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/43 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Maicon Sales Portugal ta tão falido e tem o DOBRO da renda do Brasil..um salario minimo equivalente a 2470reais loooool. Economia portuguesa em crise cresce 1,5 ao ano a economia do brasil afundou -4 heheheeh so em Porutgal traveco e \textbf{puta} zuca estão em todos os cantos....não tens mesmo noção do ridiculo pois não caro cidadão do 3ºmundo?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/58 & \cellcolor{green!5}1.724 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Brasil já é o terceiro maior exportador agrícola do mundo. quatro maior exportador de armas leves do mundo. Tá bom pra você \textbf{tuga} ignorante? e os portugueses daqui algum algum tempo, vão migrar pra cá pra poderem limpar nossas privadas kkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/41 & \cellcolor{green!27}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Wow calma ai \textbf{tuga} burro como você deveria saber, nosso idioma é completamente diferente do seu. Uma dica. Mas: É usado principalmente como conjunção que introduz uma contrariedade, uma adversidade. Estuda um pouco, e depois vem corrigir algo que não sabe animal. E sim PORTUGAL é  favela da Europa. Eu já visitei a Espanha e eles sempre disse que Portugal é uma província espanhola. E sim é só você pesquisar muitos estão preferindo estudar o nosso  PORTUGUÊS, do que o de vocês. Ai você me pergunta porque? simples eles creem que Portugal logo logo vai se torna um estado espanhol kkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/101 & \cellcolor{green!5}0.99 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cala  a boca maconheiro \textbf{vagabundo}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabundo & \cellcolor{green!27}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Portugal com o tempo desaparece, um país \textbf{racista} que ninguém se importa mais, com o tempo some. Obrigado pelo Brasil, continuaremos daqui pra frente, e estamos conseguindo mesmo vocês tendo feio uma colônia ruim (pois vocês são ruins em tudo), mas estamos conseguindo. O país com o maior crescimento interno é o BR, obrigado :). Agora podem entrar em extinção, ninguém se importa com vocês e suas mulheres com barba.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/70 & \cellcolor{green!5}1.429 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT Você está tentando ofender um Brasileiro ? HA! minha avó dá mais medo que você \textbf{portuga}. Sabia que vocês são adorados aqui no BR ?, pois é, as piadas com portugueses são irresistíveis, rir de povos em extinção é legal sabia ?. O mundo \textbf{muda} cara, gays começam a ser aceitos, negros começam a ser aceitos, etc. E vocês não, por isso vão virar pó em algum livro de história no futuro. Sempre fui \textbf{branco} descendente de Italianos que vieram pra cá, e olhando pra vocês, me dá uma peninha :/\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Muda, Portuga & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White, Nationality - Portuguese, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/92 & \cellcolor{green!27}3.261 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@GamesFrontline piada de português existe no Brasil...chama-se sindrome de colonizado lololol..Italia está tão extinta como Portugal..o mundo \textbf{muda} mas o Brasil continua sempre a mesma merda né mesmo?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT Claro, como eu disse "ouve um impacto" não é nosso primeiro impeachment nem a ultima reviravolta. Creio que a pior foi quando vocês pegaram nosso ouro kkkkkkkk (podem ficar, tem muito mais de onde esse veio). Foi bom falar com você \textbf{portuga}, mas tenho pessoas de nacionalidades mais importantes pra me preocupar ;).\normalsize   & \cellcolor{green!27}Portuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/54 & \cellcolor{green!27}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT kkkk aqui não é Bolívia não rapaz respeita xD. Tupi Guarani é ofensa pra vocês ? não é atoa que estão em extinção. E se você não viu as aspas em "ouve" só lamento \textbf{portuga}. Tchau pra tu, meu tempo tá acabando aqui.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Portuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/44 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Maicon Ygling tu é que fedes da boca por chupar o mambo do \textbf{portuga} ó catinguento\normalsize   & \cellcolor{green!27}Portuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Kokorocodon nossas mulheres têm barba mas as vossas gostam de dar o cu gostoso pró portuga\normalsize   & \cellcolor{green!5}Portuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +wanderson alves pró PL 3722 virar um departamento ultramarino do Brasil? mauhahahahaha onde já se viu a colonia querer colonizar o colonizador? Que complexo...Brasil está na merda e é claramente mais \textbf{atrasado} que Portugal. Acorda!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasado & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/35 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Pedro Portugal é um dos países mais visitados da europa. Dono e senhor de uma cultura impar espalhada e elogiada nos 4 cantos do mundo. O teu nível é de puro \textbf{atrasado}..baba opiniões de estrangeiros eheheh fio o mundo mija e caga no Brasil..país chulo em profunda recessão com um salario minimo de 200euros!!! Voces são o 2ºpovo mais deportado do mundo!!! Falta de prestigio é pouco. Agora sugiro que comas os estadios da copa miseravel que organizaram e onde foram humilhados!! Economia rui mas tem mais do DOBRO da renda do Brasil e está neste momento a crescer 2 ao ano enquanto o Braisl regrediu -3 ehhehehehe Quanto ao falares do tamanho do brasil so pode ser piada....quem deu tamanho ao brasil foi Portugal e mesmo assim 200anos depois da independencia voces são um atraso de vida, não são um país desenvolvido, não contam para nada e a única coisa que foram no mundo foi ter sido colonia de Portugal....acorda burro\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasado & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/162 & \cellcolor{green!5}0.617 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Pedro Oh burro..Portugal tem 3x mais turismo que o Brasil....Lisboa ganha os premios todos do turismo na europa. Como podes ser tão desinformado? a tua vontade em falar mal de Portugal é tão grande que so escreves merda completamente à revelia do que se passa no mundo. Eu entendo..se fosse brasileiro tb sentia inveja de Portugal...com 89mil km2 foram grande potencia mundial o braisl foi a sua \textbf{puta} por 325 anos..e hoje em 2016 o brasil tem nível lixo comparado com Portugal...eu entendo a tua revolta. Trabalha mais e fala menos seu pé de chinelos dos trópicos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/97 & \cellcolor{green!27}1.031 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Pedro não me queiras colar à tua ignorância. Só um \textbf{idiota} acha que Rio de Janeiro tem mais turismo que Portugal...alias Rio de Janeiro é um optimoe xemplo tem a mm dimensão economica que Portugal..só não tem é infraestrutura de qualidade, serviços públicos de qualidade, transportes de qualidade, segurança e o diabo a 7....ahh vai cagar otario\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/57 & \cellcolor{green!5}1.754 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Pedro brasileiro favelado\normalsize   & \cellcolor{green!27}Favelado & \cellcolor{green!27}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small a maioria são descendenrtes de PORTUGUESES quer tu gostes ou não. escreves e falas em PORTUGUêS o resto é conversa pra boi dormir!!!!  estes otarios tudo o que têm de bom é só mérito deles..tudo o que têm de mau é herança portuguesa. \textbf{Povo burro}...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Povo burro & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/45 & \cellcolor{green!5}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Carlos Alberto \textbf{analfabeto} vai estudar kkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Analfabeto & \cellcolor{green!27}Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small e quem te disse que sou português sou angolano seu \textbf{analfabeto} burro ve videos relacionados ao seu pais kk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeto & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou brasileiro ,acho mais até que vc. Vejo a parte boa de meu país e vejo seu incontáveis problemas  ser resolvidos. Nasci em SP (capital), e jamais sai fora do Brasil .Claro se tivesse oportunidade, sairia e não voltava nunca mais .Pq brasileiro ´um povinho babaca, não aceita críticas, mas é o primeiro a criticar os países do outros. Pegue seu comentário inútil e enfia no seu cú, sua \textbf{idiota}, \textbf{imbecil}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/71 & \cellcolor{green!27}2.817 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Olha ai o exemplo perfeito de brasileiro, do porque será que esse país não vai pra frente. Além de ignorante a \textbf{analfabeto}, ainda por cima é um criminoso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeto & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ouvir que cada \textbf{macaco} deve ficar no seu galho é engraçado vindo de portugueses ,que invadiram partes do mundo,roubando,saqueando,com o catolicismo doente ,da época e com tudo o que é de ruim.agora diz que cada um deve ficar em seu lugar.!!  conveniente dizer isso agora, por  q não ficaram nessa terrinha empurrada pela Espanha.gafanhotos ,cruéis e desumanos!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/57 & \cellcolor{green!27}1.754 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ja agora, um aviso ao mulatos, latons, descendentes dos tugas. O que e vosso ta guardado, nao pensem que vao escapar quando tempo vier. Voces que se dizem ser pretos e angolanos quando estao no nosso meio mas sao tugas qdo nao estao. Voces que se tentam alinhar a nos so pq os brancos nao vos aceitam, voces que estam aqui so por interesse, para sugar as riquezas e ir la gastar no vosso pais no verao. Nao se admirem e nem pensem que vos vamos esquecer, quando o meu povo acordar para realidade e ser der conta dos nossos verdadeiros inimigos, deixaremos de lutar entre irmaos e vamos nos unir uma vez por todas pra derrotar o inimo ( Homem \textbf{branco}) deixarmos o sofrimento para tras. Porque so assim, vois foram capazes de conquistar, dividir irmaos e reinar, dividindo-nos pela cor da pele, tribos, e PARTIDOS POLITICOS na chamada democracia. HA- facam-me o favor, um povo que tem colonia, que so a alguns anos a atras  passaram a usar essa tal democracia la estao eles a tentar implementar este sistema num Pais novo. A tentarem escolher e dizer quem devem ser os nossos lideres. Direi novamente, o que e vosso esta guardado. Nos estmos no Setimo milenio, ao contrario do vosso 2000. Deus disse que viria depois de 7000 mil anos e ca estamos nos. FORAM AVISADOS\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/228 & \cellcolor{green!5}0.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vejo comentarios como, "as racas nao existem" "somos todos irmaos" .. baboseiras!! Em priemiro lugar, nos nao somos e nunca vamos ser irmaos nao so em termos de Natureza humana mas tambem em termos historicos. Como pode o opressado ser irmao do opressor? 2o Voces os portugueses que pensam como as pessoas que foram entrevistadas no principio do video aconselho-vos a irem se educar porque apenas estao a viver as consequencias do passado. Quantos paises voces invadiram? Quantas mortes causaram? Quanto roubaram a estas nacoes? Nao so em termos de riqueza Natural mas tambem humana?  A Historia deste povo destruida, familias destruidas e hoje voces reclamam porque estao fartos dos pretos no vosso pais. Os vossos governos depois de nosdestruirem fizeram uma falsa publicidade como se a Europa fosse um paraiso para se viver fazendo da vida do meu povo inferno e chamando assim a imigracao. Foram voces mesmo que durante e depois da 1a e segunda guerra mundial leveram muitos dos ESCRAVOS para essas cidades Europeias. Depois de nos usarem e abusarem, hoje nos tratam como lixo, ja nao ha emprego, entao querem se livrar de nos de uma forma ou de outra  fazendo parecer que somos o motivo de todos problemas. Nos somos os bandidos, os criminosos, os bebados os drogados, nao servimos para nada quando foram VOCES que nos puseram nesta condicao. Mas eu digo, nao ha maca, as you've done, so shall it be done unto you. DEUS ESTA PRESENTE E TODOS VOCES IRAO PAGAR PELOS DANOS FEITOS AO MEU POVO. Sei que nao acreditam em Deus embora se considerem um pais Cristao lol... Unico Deus que o HOMEM \textbf{BRANCO} ACREDITA E ELE MESMO.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/278 & \cellcolor{green!27}0.36 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Pedro Como sabes isso???? muahahahaha que figura...a única coisa que garantes é que és um cidadão de um país mais \textbf{atrasado} que Portugal..aqui o salario minimo não são 750reais seu burro pé de chinelo dos trópicos....vai estudar burro\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasado & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/38 & \cellcolor{green!5}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Pedro meu filho Portugal é o país mais pobre da europa ocidental...onde está a nata mundial... Portugal está claramente acima da média mundial...comparar com o brasil é digno de pena...a Inglaterra mija e caga em cima de voces vai lamber o cu a outro otario...o único coitado aqui és tu!!! Brasileiros limpam privadas em Portugal e vendem o cu por 40euros!!!! ridiculo!!!!paises de merda com povo burro\normalsize   & \cellcolor{green!27}Povo burro & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/67 & \cellcolor{green!27}1.493 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Pedro Portugal está na metade mais rica e desenvolvida da europa. Chora e chupa terceiro mundista imundo. Não sabes nada da europa...o teu país tem METADE da renda de Portugal ...oi???Para alem de terem sido a \textbf{puta} de Portugal por 325 anos, 200anos depois da independencia continuam um esgoto a ceu aberto quando comparados com Portugal.ehhehehehehe\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/56 & \cellcolor{green!5}1.786 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small símio o brasil tem METADE da renda de Portugal!!!!! aceita que doi menos..essa merda é mais \textbf{atrasada} que Portugal em tudo!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasada & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ENTAO FOI PARA ISSO QUE OS NOSSOS ANTEPASSADOS LUTARAM E MORRERAM? OS NOSSOS VERDAIEROS HEROIS COMO NZINGA MBANDE, MANDUME KATYAVALA, MUTU YA KEVELA.. FOI PARA ISSO? PRA HOJE NOS TERMOS PORTUGUESES A TIRAREM A OPORTUNIDADE AOS NOSSOS? A UNICA MANEIRA DE TERMOS VERDADEIRA INDEPENDENCIA E DEIXARMOS DE TER QUALQUER LIGACAO COM OS NOSSOS INIMIGOS. TEMOS QUE APRENDER A ARTE DO NEGOCIO E EMPREENDEDORISMO, E SER MESTRES NAS CIENCIAS E ENGENHARIAS. VAMOS BUSCAR PARCERIAS COM OS NOSSOS IRMAOS AFRICANOS, ARABES, ASIATICOS E ENTRE OUTROS MAS NAO COM O INIMIGO. NAO PODEMOS CHEGAR A ILHA, E SO VER BRANCOS E MULATOS A FAZER PRAIA, NOS RESTAURANTES, O \textbf{PRETO} E SUBORDINADO O \textbf{BRANCO} E O CHEFE, MAS O QUE E ISSO?? PQ E COMO ESSES ESTRANGEIROS (MULATOS INCLUIDOS) ESTAO A DOMINAR A NOSSA ECONOMIA? NAO PODE\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/133 & \cellcolor{green!5}1.504 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mandume Ya Ndemufayo seu \textbf{idiota} , os mulatos são pretos também \textbf{imbecil} é assim que queres avançar com uma \textbf{nação} sem reconhecer seu filhos !!! \textbf{Idiota} , vai estudar !!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Imbecil, Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}4/30 & \cellcolor{green!27}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Miguel FerreiraNo Brasil \textbf{estrangeiro} , não é tratado como \textbf{estrangeiro} aqui não faz diferença .  Temos  atores de Portugal como personagem principal de novelas e considerados símbolos sexuais Temos mais de 1 milhão de portugueses no pais Tenho certeza que nunca chego noticia de crime de intolerância.  O Brasil é um pais multirracial recebeu imigrantes de toda Europa , Japão , Árabes e continua a receber por ser uma das maiores economias do mundo Eu não tenho nada contra portugueses e espanhóis ate porque as pessoas não tem culpa das atitudes do Governo e de grupo específicos Eu também não perco meu tempo tento raiva de ninguém e nunca fui mal tratado em lugar nenhum  mais tanto no Brasil  , Argentina e  países da America do sul . As vezes suje a comparação ao tratamento que era dado ou é dado aos imigrantes em   Portugal e Espanha   A America latina é a unica região capaz de alimentar e prover de recursos naturais  a China e um mundo que vai pular de 7 para 12 bilhões Os únicos países que não estão crescendo é Brasil e Venezuela  Por questões politicas A região já tem países entre as maiores economias do mundo . Brasil Bolivia e Paraguay  em 20 anos acabo com a pobreza extrema O Brasil levo a maioria da populaçao para classe media baixa Então o fluxo de imigrantes não e só da America para Europa , esta equilibrado  A região principalmente  o Brasil  México Panamá tem trabalho e muito para pessoas qualificadas Agora muitos comentaristas politico europeus pensam que  America latina  precisa se humilhar a Europa para receber essa mão de obra O ideal que sejam europeus, porque a região esta precisando e temos laços históricos , culturais e os europeus estão entre nossos maiores parceiros comerciais   mais podem ser também do Canada , Estados Unidos  Asia . A America sempre recebeu os europeus durante guerras e crises Eu tenho na minha familia portugueses ,negros e alemães\normalsize   & \cellcolor{green!5}Estrangeiro & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/329 & \cellcolor{green!5}0.608 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Infelizmente isto é realO que era de se esperar de uma País com título de "soberania" com mais de 800 anos de existência oficial, era encontrarmos cáPessoas cultas, ou seja desprovidas de preconceito, mas a realidade é que o povo Português é um povo fundamentalista e extremamente preconceituosos. São pessoas tristes por natureza Mas aos angolanos, romenos, brasileiros, Ucranianos ou qualquer outra \textbf{raça} que sofra na pele o preconceito dos povo português Só vos tenho a dizer uma coisa o que colocamos cá pra fora é que temos cá dentro. Não levem a peito temos de ter pena dessa gente sem cultura.E como toda regra tem exceções tenho alguns poucos amigos portugueses que fogem à essa vergonhosa postura.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/118 & \cellcolor{green!27}0.847 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Um documentário não diz muito Só o empirismo ou seja a prática pode responder melhor esta dúvida sobre o \textbf{racismo}.Brasil é o país da diversidade racial e ainda  está atolado no \textbf{racismo}.Pessoas extremamente patriotas são as mais \textbf{racista} e isso vale para qualquer lugar do universo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/48 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vão toma no cu seus português de merda. vcs e o merda do Pedro Alves Cabral. seus \textbf{Racista} de merda, vcs nunca gosto de negros até hoje meu povo grita e Jeni com as chicotadas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/35 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Carlos Alberto O \textbf{racismo} está no mundo inteiro.  Até no Brasil tem. Até vocês tem preconceito com pessoas que gostão do mesmo sexo. Tenho um casal de amigos que são brasileiros, que foram embora do Brasil para Portugal.  Porque eram desprezados na sociedade Brasileira só por ser gays.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/48 & \cellcolor{green!5}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Matt Leao Todo mundo tem \textbf{racismo}. Este mundo está ficar pior. 😞\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racismo existe em todos países, desde países plenamente desenvolvidos até os mais miseráveis, porem o que difere são os graus de \textbf{racismo}, não acredito que os portugueses são mais racistas que os brasileiros por exemplo, ou mais racistas que os alemães.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/41 & \cellcolor{green!5}4.878 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Brasileiro sempre o mal visto  no mundo mesmo sendo honesto e dedicado 100 ao trabalho escravo de Portugal    e ainda e mal visto sabe pq? Porque e como seu comentário  lambe bota de europeu  e de americano pq na realidade no fundo no fundo sabemos o quanto brasileiro sofre pra trabalhar  em portugal e lutar em portugal  tem que aguentar  muita merda deles todo dia  sao superiores ao falar em 1ualquer assunto com nariz ribitado e um rei na barriga  se acham melhores do mundo quando na verdade sao chatos beberrão  ignorantes brutos  Sabe o que um português fala quando vem um brasileiro trabalhando em restaurante ???? Ele diz tas fodido meu todo lixado  Um próprio  português   diz  português  e um filha da \textbf{puta}  Pq reconhe que a exploração  de trabalho ppr aqui tem ate hoje em varias areas pergunta se portugues da documento  pra um  trabalhador brasileiro da bosta   entao cai na real e outra eu to aqui nesta merda chata chamada de portugal pq nem dinheiro  mais tenho pra ir embora passagem e emprego ta foda achar  ja que  ta escasso\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/183 & \cellcolor{green!27}0.546 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mercas ED tens razão...esse \textbf{gajo} é um engraxador\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gajo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Jackson Pereira Holler vc e \textbf{migrante}? disculapa Mas deve respeitar os outros\normalsize   & \cellcolor{green!27}Migrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Os tugas são de facto muito engraçado porque receber angolanos no pais deles na década de 80 , 90 , estava fora de questão , e dos poucos que entraram em portugal poucas oportunidades tiveram, eu não sei como é que o estado angolano permita que isto aconteça, sabendo que existe \textbf{racismo} em portugal da parte dos tugas contra angolanos não me venham com a história que o \textbf{racismo} já acabou ainda há pouco tempo eu que sou moreno pude entrar numa disco e o meu amigo que estava comigo por ser \textbf{negro} não entrou, se tivesse a frente de um país como a angola eu corria com esses tugas de lá pra fora para eles sentirem na pele o que os angolanos sentiram !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/125 & \cellcolor{green!5}2.4 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Ricardo Andrade tás por fora..entraram MILHARES de angolanos em Portugal nos anos 70 80 e 90....Simplesmente não correm com portugueses pq quem achas que investe em Angola? Quem fornece mão-de-obra qualificada? E já agora este video é feito com pedaços de um programa de humor..tudo junto para vender a ideia que os portugueses são racistas. Tu és um dos muitos que estão a ir na conversa. Essa \textbf{v\textbf{elha}} que aparece no inicio aparece em muitos outros videos, sempre a dizer merda para fazer as pessoas rir!!! \textbf{Racismo} há sim em angola contra portugueses, com mortes à mistura e tudo!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}3/99 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É triste ouvir comentários assim, de cariz \textbf{racista}. Só posso crer que por uma infeliz coincidência, apenas foram passados os comentários de " retardados", que infelizmente existem por este País a fora.Uma das pessoas até parece não se lembrar que os Portugueses são um povo que sempre emigraram e como tal, deveriam ter vergonha de dizer algo contra a emigração de outros povos. Certas pessoas não deveriam sequer abrir a boca, sobre assuntos para os quais não têm qualquer noção. TENHAM VERGONHA DE SER ASSIM TÃO IGNORANTES.....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/88 & \cellcolor{green!5}1.136 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É curioso em como nesta publicação só mostra o lado negativo dos pulas em Africa. Como em qualquer outra cultura a pessoas que gostam e não gosta de estrangeiros. Tenho uma irmã com toda a sua familia em Angola e eatão lá bem. eu mesmo já la estive em 2008 e quando os meus trabalhadores soberam que me ia partir pediram-me para ficar (emoções). Trabalhadores que estavam sempre motivados para trabalhar e com a vontade de aprender.  O \textbf{RACISMO} NÃO TEM COR e está em todo o lado infelizmente. Agora, publicar e afirmar no título a dizer que os pulas são racistas em geral, isso é \textbf{racismo}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/107 & \cellcolor{green!27}1.869 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small sao os menos inteligente do mundo, fora do \textbf{racismo} nao sao descobertos e ninguen falaria deles.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small que preconceito besta todo mundo e igual  \textbf{preto} \textbf{branco} pardo quando morre vai tudo por mesmo  buraco\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/17 & \cellcolor{green!27}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small a diferença entre os europeus e africanos infelizmente é esta: os europeus vao para africa ajudar ou criar negocios/empresas, a maioria (nao todos!) dos africanos e brasileiros vao para portugal simplesmente com a roupa que têm no corpo e criam bairros sociais com elevada criminalidade, dificilmente arranjam emprego e algumas vezes rejeitam a integração na comunidade "branca"... nao tem nada a ver com \textbf{raça} mas sim com dinheiro, porque se os africanos que vêm tivessem dinheiro e investissem e ajudassem no desenvolvimento de portugal ninguem era "\textbf{racista}".\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/87 & \cellcolor{green!5}2.299 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É por causa desse \textbf{racismo} que Portugal está na merda, Que fiquem pra lá.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E QUE ISTO FICA UM AVISO E COMUNICADO PARA TODOS OS PORTUGUESES E TODAS AS PORTUGUESAS QUANDO ISTO REBENTAR NOS VAMOS MATARVOS, PILHARVOS, FODERVOS, VIOLARVOS ETC QUE NEM ALEMANHA \textbf{NAZI} FAZIA AOS INIMIGOS. ASSINO EMBAIXO COM LAGRIMAS DE SANGUE ACREDITEM\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi & \cellcolor{green!5}Nationality - German & \cellcolor{green!5}1/40 & \cellcolor{green!5}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pois o POVO portugues é bué \textbf{racista} por isso é que foi a primeira \textbf{nação} do mundo a abulir e escravatura -.- Quando no video uma dos entrevistados disse a verdade meteram uma legenda a dizer que estava a falar á toa ! Tenha dó que manipulação reles de imagem feito por um \textbf{racista} e xenófobo. Se querem meter todos no mesmo saco tudo bem metam acho que cada um tem o direito á sua opinião mas não generalizem pq o Angolano, Brasileiro, Cabo verdiano, São-tomense, Moçambicano, Timorense, Portugues somos todos irmãose cada um escolhe o sitio onde se sente bem e a isso chamamos casa ! Deixem-se de merdas se não zelarmos uns pelos outros ninguem o faz não é 5 da população que faz uma \textbf{nação} e apaga a historia !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}4/133 & \cellcolor{green!27}3.008 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small olhos em bico e teu cú \textbf{portuga} de merda \textbf{tuga} du caraio !!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Portuga, Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}2/13 & \cellcolor{green!5}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esta gente... Portugueses estao no pais dos negros e queixam se? Alem de estarem em africa ainda tem preconceito? Actualizem se.. O \textbf{racismo} e apenas mais uma forma de mostrar a invalidez das pessoas.  Ja chega de preconceito... Tudo bem que ainda ha zonas de angola que ainda nao estao muito desenvolvidas , mas Angola esteve em Guerra ainda ha pouco tempo. Portugal nao. Nao se esquecam desses pormenores!Eu como angolana e portuguesa prefiro Angola a Portugal.. pois em Angola todos tem os mesmos direitos e nao ha tanto \textbf{racismo} como em portugal.. Metam juízo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/96 & \cellcolor{green!27}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu vivo numa zona com grande comunidade de africanos, tenho vários amigos de \textbf{raça} \textbf{negra}, tive uma empregada quando era bebé que quase me criou, e a qual prezo muito. Dai nunca serei \textbf{racista}. Agora acho uma piada, porque os negros quiseram os portugueses caucasianos fora das colónias, mas estão cá muitos em portugal e continuam a vir...Relativamente ao video, é uma reacção, muitas pessoas na capital estão habituadas ao estereotipo do \textbf{negro} que assalta, e ainda existe em Portugal um sentimento muito forte dos retornados que foram obrigados a deixar a SUA terra e vir para um terra desconhecida.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Negro, Racista, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}4/101 & \cellcolor{green!5}3.96 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small estas opiniões não têm nada a ver com \textbf{racismo}, mas sim com comportamentos!as pessoas têm de se portar bem onde quer que vivem por respeito aos outros!não é uam questão de cor de pele mas sim de civismo!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/40 & \cellcolor{green!27}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ANGOLA É UMA DITADURA \textbf{COMUNISTA} QUE ESPANCA E MATA OS SEUS PRÓPRIOS HABITANTES!!!...ELES PAGAM BEM PRA ESTRANGEIROS IREM TRABALHAR POR LÁ, MAS FICAM DE OLHO EM TUDO QUE ELES FAZEM!!!... LÁ NÃO EXISTE LIBERDADE DE EXPRESSÃO!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Comunista & \cellcolor{green!5}Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}1/38 & \cellcolor{green!5}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Fiquem calmos manos, nas calmas estamos a comprar Portugal, metade de quase tudo já é nosso, daqui a nada é só engravidar as tugas e povoar a terra deles com bue de latonas. Angola esta a colonizar a \textbf{tuga}. deixem só o tempo vai fazer o seu trabalho.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/48 & \cellcolor{green!27}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Znobia terra nova Por mais tugas que engravidem,e fazendo conta á população portuguesa,ainda assim ficam em desvantagem.Senão vejamos a quantidade de mulatos e já agora ó ZNOBIA, por aquilo que vejo tens sangue de \textbf{tuga} a fluir nas veias.Agora para andares com o processo para trás tens que papar uma bem escurinha.DEIXAM-SE DE MERDAS E TRATEMO-NOS UNS AOS OUTROS COM RESPEITOVejo aqui comentários de tugas e mangolés que são de ir ás lágrimas.Eu cresci com malta que veio de Angola e nunca nutei que fossem descriminados.Muito pelo contrario eram e ainda hoje são muito acarinhados por todos na Cidade onde eu morava.Quando vejo os vossos comentários(de merda,dá para rir) penso,tenho 44 anos e tenho um trabalho normal como tantas pessoas alguns desses meus amigos tem cargos públicos e ganham mais num ano que eu em alguns.Muitas das conversas aqui tidas são  a fomentar a violência gratuita, deixem-se disso.Comentários de pessoas com \textbf{idade} ou que perderam alguém durante a guerra colonial e jovens de parte a parte que só ouvem falar mal do outro lado, vamos dar desconto e desvalorizar os seus comentários.Agora não dou desconto algum,quando são pessoas jovens com estudos e que supostamente livres de preconceitos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade, Tuga & \cellcolor{green!5}Age - General, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}2/205 & \cellcolor{green!5}0.976 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Paulo Pinheiro Reconheço que o meu comentário foi postado e escrito pela minha pessoa, em um momento de euforia, inspirado pelos comentários de baixo escalão(o sensacionalismo da reportagem) pelo qual me arrependo e aproveito deixar aqui o meu pedido de desculpas...Todos nós não passamos de esqueletos ambulantes, o \textbf{racismo} só cabe na cabeça de vazios, porque uma cabeça culta e um cérebro no seu juízo perfeito não sofrera jamais desta epidemia , se reparares bem na buceta de todas as mulheres do mundo, o interior é sempre vermelha, assim como o sangue de todos os seres humanos.Embora alguns animais também tenham o sangue \textbf{v\textbf{ermelho}}, mais posso garantir que a alma não tem cor. PAZ E AMOR PARA TODA HUMANIDADE.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Vermelho & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - Native American, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}3/119 & \cellcolor{green!27}2.521 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Znobia terra nova É isso ai mano , não podemos nos deixar ir na onda desses racistas de M....,sejam eles brancos ou pretos.Peço desculpa mas não gosto da palavra raças,\textbf{raça} tem o meu cão.Homens são pretos ,brancos,amarelos,castanhos e até rosados quando nascemos.Enfim todos Humanos Znobia ,se precisares de alguma coisa cá,caso estejas em Angola e que te possa ajudar é só mandar mano.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/63 & \cellcolor{green!5}1.587 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Enganas-te , lutarmos contra um sistema que é precário e no causa de angola extremamente perverso, está nas mãos de todos os nacionalistas, intelectuais ou não. Revolução claro, sem anarquismo... Não sou \textbf{comunista} nem acredito na desordem. A revolução como forma de mostrar as pessoas que há outras soluções, e que por vezes até aquilo que os nossos antepassados nos transmitiram está errado, ou desactualizado. Revolução como forma de mostrar às pessoas que o \textbf{nacionalismo} nos toca a todos, e que corrupção e outros tipos de comportamentos, são tóxicos para o pais e para a sociedade. Se bem que acredito que Angola necessite de uma volta grande, a população é cada vez mais carenciada e o pais está a crescer de forma pouco saudável.Acho que o primeiro passo, é mesmo aceitarem a vossa historia. Eu sou português e o nosso pais está numa situação má, especialmente por toda a corrupção e facilidades que as pessoas têm desde a revolução, e muitas estão ainda presas a 1974 e dai não saem, recusam a ditadura (com direito) e não aceitam isso. No caso de Angola, deviam fazer o mesmo, aceitar o vosso passado colonial e deviam celebrar a vossa língua. Quem diz passado colonial, diz passado nómada e de todas as culturas, mas sempre com o futuro nos olhos. Existe como em Portugal, uma grande necessidade de aceitação internacional, com a criação de projectos megalómanos que em nada têm a ver com a cultura do pais nem com as necessidades.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista, Nacionalismo & \cellcolor{green!27}Ideological and Political Identity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/249 & \cellcolor{green!27}0.803 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small As imagens lindas da minha terra no YouTube, antes da independência, eu vi sim, Portugal teve um papel muito importante na infraestrutura de Angola, isso ninguém nega, só o facto da língua portuguesa unir toda pátria já é o suficiente,...Meu caro é como tudo, naquele tempo existiam os portugueses gananciosos, e os portugueses bons, e eu acho que o mesmo aplica-se nos angolanos, Os Meus avós apenas combateram os opressores. Os meus antepassados segundo o meu Avó ja apanharam muita xibatada sim e o que eles ganhavam, ainda tinham de gastar aonde trabalhavam,.. um angolano \textbf{negro} assimilado representava um perigo, e tu sabes disso. Porem pessoas de má fé que só se importam com elas mesmas é que estão a fazer do pais um patrimônio pessoal.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/126 & \cellcolor{green!5}0.794 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu não vou discutir colonialismo, por varias razões, mas..Houve claro excessos, era uma ditadura e além disso colónias, como tudo, porém com a crescente independência do governo colonial no sec.XX a população \textbf{negra} começou a ganhar "estatuto", e isso é facto.Não nos podemos esquecer também da época em que se vivia, é exemplo muito comum o caso dos EUA e do problema do \textbf{racismo} no século XX (algo que ainda não foi ultrapassado infelizmente). Aliás, atrevo-me a dizer que em comparação um individuo de \textbf{raça} \textbf{negra} tinha uma vida muito mais respeitada na África Portuguesa do que em muitos outros países africanos sob controlo europeu, e com acesso a infraestrutura muito melhor.Eu conheço várias pessoas que estiveram em África nessa época, e posso dizer que 1/10 admite comportamentos racistas. Claro todas amavam estes lugares, todas dizem que as capitais eram já cidades do mundo, muito diferentes de Lisboa, limpas, organizadas, ricas culturalmente.. Eram autênticos Angolanos, Moçambicanos etc...É um bocado triste este tipo de pessoas ter sido expulsa da sua terra, apesar de muito como dizes terem causados problemas, e terem tido atitudes como tiveram para o teu avóA culpa de muito que aconteceu a angola depois da independência foi culpa ainda da malta da "metrópole", que "deu" o controlo de angola a um grupo de interesseiros que queria explorar o povo. A culpa não foi só vossa, na verdade a descolonização devia ter sido lenta, e até sob a forma de uma "commonwealth"\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Racismo, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}4/248 & \cellcolor{green!27}1.613 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sem ofensa irmão, também não gosto muito deles, mas prefiro uma chicotada por dia do que me tornar \textbf{africano}...o bairro aqui já parece áfrica...é pena não existir uma extrema direita como deve de ser no país...o que o comment de top diz é verdade e é algo que quero evitar por isso voto neles, ao fim do dia é sempre melhor do que votar em partidos de maçons que destroem esta merda toda...façam o favor e pesquisem "barara spectre multiculturalism" aqui no youtube...é nojento...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/84 & \cellcolor{green!5}1.19 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Znobia terra nova Investidores receiam que Portugal seja uma nova Grécia Bolsa nacional perdeu 2,4 mil milhões de euros na sessão mais "\textbf{negra}" desde Abril de 2010. Mesmo que se evitem eleições, confiança sofreu golpe.   Os investidores internacionais não sabem se o governo português se manterá em funções ou se haverá eleições. Desconhecem se o programa de ajustamento vai continuar a ser cumprido ou se o País  ...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/68 & \cellcolor{green!27}1.471 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Imagine de você fosse \textbf{racista}!?Só escreveu para dizer disparates.Complexado!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Znobia terra nova tanto preconceito camuflado. Ninguém escreve o que você escreveu em momentos que chama de "euforia". \textbf{Racista} é \textbf{racista} e ponto final.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/24 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mara Unica.  "O governo angolano terá que impor limites a chegada de imigrantes. Faze leis rígidas para proteger seu povo de segregação, \textbf{racismo} e injurias raciais em solo \textbf{Africano}." Tens noção do que escreves??? O maior inimigo do Povo Angolano é o Governo. Segregação??? \textbf{Racismo}??? Um País com tanto petróleo e diamantes como Angola já era para os Angolanos todos estarem bem de vida. Ou não??? E tirando os governantes e generais e família, quem do povo Angolano vive acima da pobreza??? Como é que a Isabel anda por aí a comprar quotas de tudo quanto é coisa e o seu povo morre de fome??? Tenha juízo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/107 & \cellcolor{green!5}2.804 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racismo, é argumento e desculpa para tudo e mais alguma coisa, desde que seja necessário justificar algo. Sem duvida que existe \textbf{racismo} em todos os países, mas pelo que conheço e bem, os portugueses racistas serão uma pequeníssima minoria.Tanto em Portugal como em Angola, sempre me dei super bem com os Angolanos e eles comigo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/56 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@MC Brinquedo És mesmo brinquedo. Deves ser daqueles que está à espera das quotas para tentar ser gente na vida em vez de estudar ou fazer algo de útil pela sociedade. Parafraseando os comentários de Paulo Roberto Gonçalves "OS PTISTAS/COMUNISTAS DO BRASIL CRIAM UM CONFLITO EM TODOS OS SETORES  DA VIDA NACIONAL.  rico vs  pobre; \textbf{preto} vs branco;  sulistas vs nordestinos; direita vs esquerda;   português vs brasileiro, etc...   OS PTRALHAS ESTÃO DESTRUINDO O BRASIL!!!!   QUEM PODERÁ NOS SALVAR????????????????". Curiosamente os maiores e mais evidentes racistas que conheço no Brasil, são de \textbf{raça} "parda". Lamentável, mas é a realidade. Principalmente por parte de mulheres de cabelo estilo Afro, que estudam na Universidade e se julgam mais iluminadas que as outras pessoas, mas não aceitam a verdadeira essência da democracia, defendendo a atribuição de quotas para ocupação de cargos, em vez do mérito pelo conhecimento e empenho vulgo meritócracia.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/147 & \cellcolor{green!5}1.361 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@MC Brinquedo São Paulo é tão nosso quanto vosso, ó escumalha que comete atentados à língua de Camões todos os dias. Pela tua conversa deves ser de \textbf{raça} \textbf{negra}. Dessa forma também não és brasileiro, oh burro de um chifre, porque quem é nativo são os índios.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/47 & \cellcolor{green!27}4.255 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Michael Mizanin Pois eu acho que \textbf{muda} sim, qualquer um pode resolver os problemas desse país, basta querer....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Michael Mizanin Nervoso ? Não.... só fiquei com pena de gente da sua \textbf{raça} ! A terra dos meus pais é aqui em SP.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Puta ? Kkkkkkkk eu não sou \textbf{mulher}, burro !!! Você é um animal !!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/14 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Kkkkkkkkkk tenho pena de gentinha como tu ! Não sou baiano otário ! Você deve ser algum \textbf{índio} \textbf{macaco} que mora em SP e se diz que é "paulista " kkkkkkkkkkk você não tem argumentos nenhum ! Só sabe ser um preconceituoso mesmo kkkkkkkkkkk você nem deve ser gente, mas nem vou te chamar de animal porque seria uma ofensa para os animais !!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaco, Índio & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - Native American & \cellcolor{green!27}2/64 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quem não sabe organizar um texto é você ! Ahhh não você é um \textbf{analfabeto} mesmo, por isso não conseguiu ler kkkkkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeto & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Michael Mizanin​​ \textbf{Macaco} deve ser você otário ! Tu não tem nem nenhum argumento e  ainda quer vim falar com os outros!Quando tu crescer você volta !﻿ Burro nem sabe da própria cidade kkkkkk ! \textbf{Macaco} !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/37 & \cellcolor{green!27}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Michael Mizanin​ Você é um burro e ainda otário, tu devia voltar pra terra a onde os teus pais vieram ! \textbf{Índio} ! Tu não sabe nada de SP !! bacaca !!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Índio & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Native American & \cellcolor{green!5}1/32 & \cellcolor{green!5}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@MC Brinquedo Verdade, é um \textbf{analfabeto} burro mesmo !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Analfabeto & \cellcolor{green!27}Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Michael Mizanin Não pesquiso nada em Wikipédia, mas você deve ter pesquisado lá e deve ter lido errado Kkkkkkk \textbf{analfabeto} ! Burro.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeto & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@MC Brinquedo Verdade, mas olha o que aconteceu, era pra tar xingando o \textbf{tuga} que ofendeu o Brasil, mas estou xingado um brasileiro que nasceu no mesmo estado que eu kkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@José Carvalho  Bem Vindo ao \textbf{mudo} dos imcompreendidos . So pq um \textbf{preto} violou os outros tbm sao maus ne??  Agora sbs como milhoes de pretos se sentiram\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mudo, Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/28 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small o MPLA e o culpado dos abusos desses Portugueses falidos no nosso pais portanto nos temos que correr com este partido dos \textbf{estrangeiro} do poder em Angola e ponto final.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Estrangeiro & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nós brasileiros não queremos nenhum gringos aqui, nem \textbf{branco} e muito menos \textbf{negro}.Fiquem no seu país!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/17 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@\textbf{Mulher} de Jeová Vc é indígena ent?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@\textbf{Mulher} de Jeová "muito menos \textbf{negro}" foi meio racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Negro, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}3/9 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Polêmica Brasil é um país feito da mistura de várias raças, como q é um país \textbf{racista}? Teu argumento é falho\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Polêmica Eu sei, mas o Brasil é um país de várias raças diferentes e da mistura delas, como q é um país extremamente \textbf{racista}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@\textbf{Mulher} de Jeová Olha menina nós não vamos em vossos países por puro gosto nós não precisamos muito menos dos vossos comentários sobre a nossa existência em vossos respectivos países e minha querida quase todos negros que vão aí para Brasil minha linda não é para viver por muito tempo e sim para se formar e depois nos voltamos em nossos países . Entendido 😒😪\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/65 & \cellcolor{green!27}1.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Polêmica Não existe uma cidade SÓ de brancos em nenhum lugar do Brasil (brancos de \textbf{raça} pura), sou \textbf{branco} com descendência indigena\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/22 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@ᏦᏞᝪᔑᎢᗴᖇᗰᗩᑎᑎ Se vc é \textbf{branco} com ascendência indígena, então vc não é \textbf{branco}.... Também tenho 3 de DNA indígena, 87 de DNA europeu e 10 berber e árabe, e não me considero branca.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/33 & \cellcolor{green!27}6.061 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Nürįa NëVës Não se importe com essas opiniões tendenciosas.  A maioria dos brasileiros é receptiva aos imigrantes, sejam eles de qualquer origem. As pessoas precisam reconhecer e valorizar a imensa contribuição \textbf{africana} ao nosso país.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africana & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/35 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Beatriz Sampaio Eu sou \textbf{branco} com ascendência indigena, é a mesma coisa do q falar q sou indigena com ascendência branca, então eu sou \textbf{branco} sim, mas tbm sou indigena\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/30 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small este vidio mostra so duas pessoas racistas mas nos comentarios veijo mais \textbf{racismo} portugal é portugal brasil é brasil somos todos de carne e osso mas \textbf{racismo} ha em todo o lado no brasil tem \textbf{racismo} da sua própria \textbf{nação} é um pais onde tem mais pobreza onde tem mais roubos e mortes e governo corrupto para falar mal dos outros temos que nos ver au espelho depois falar sou portugues mas não tenho a culpa de \textbf{racismo} e não sou \textbf{racista} sou casado com uma brasileira e sou feliz com ela gosto muito de ir ao brasil é muito bonito etc\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação, Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}6/102 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nem todos os Portugueses sao como essa parva k nem sabe falar,a minha \textbf{mulher} e Angolana e sou muito feliz com ela,dou-me bem com toda a familia dela e nao ha distinçao.Essa parva k meta a viola no saco e va ser \textbf{racista} pra \textbf{puta} k a pariu\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Puta, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}3/48 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small OS PTISTA/COMUNISTAS DO BRASIL CRIAM UM CONFLITO EM TODOS OS SETORES  DA VIDA NACIONAL.  rico x  pobre; \textbf{preto} x branco;  sulistas x nordestinos; direita x esquerda;   portugues x brasileiro, etc...   OS PTRALHAS ESTAO DESTRUINDO O BRASIL!!!!   QUEM PODERÁ NOS SALVAR????????????????\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/40 & \cellcolor{green!5}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small esses Portugueses sao uma cambada de \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@alex moura Respeite seus compatriotas \textbf{Brasuca} de apelido Português\normalsize   & \cellcolor{green!5}Brasuca & \cellcolor{green!5}Nationality - Brazilian & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O governo angolano terá que impor limites a chegada de imigrantes. Faze leis rígidas para proteger seu povo de segregação, \textbf{racismo} e injurias raciais em solo \textbf{Africano}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/27 & \cellcolor{green!27}7.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{imbecil} que dá "entrevista" no início desse filmete \textbf{vagabundo}, é completamente sem noção. Se há ladrões nessa história, são os portugueses. foram eles que foram para Angola roubar, escravizar e matar. Que a gente escute uma catraia \textbf{v\textbf{elha}} dessas sibilando asneiras dá até para entender. É uma descerebrada; mas, logo depois aparece uma zebufandina novinha com "piercing" no nariz, e diz que aquela cloaca de país viveria ,melhor sem pretos, é de doer. Tão novinha e tão estúpida. Essa corja ignorante, não vê que Angola está lotada de portugueses que foram para lá melhorar de vida. Continuem sendo a latrina da Europa, vocês têm vocação para isso. Em tempo: sou brasileiro, não conheço Angola, mas a indignação preconceituosa transcende a necessidade de convívio.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil, Vagabundo, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Social Class - Destitute & \cellcolor{green!5}4/124 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@José Carlos Pinto Guimarães burra é a \textbf{puta} que te pariu, \textbf{tuga} infeliz. Você nasceu em um paiseco de merda, vai morrer filho de merda.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Tuga & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}2/25 & \cellcolor{green!27}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small nos os angolanos a maior parte de nos somos ricos  alguns portugueses são \textbf{racista} mas já namorei mas de 5 portuguesas.essa \textbf{v\textbf{elha}} \textbf{racista} que fala mal dos negros sinto muita pena dela  e inocente não sabe das coisas esta frustrada da vida daqui a pouco portugal sera governado por um \textbf{negro} ou mesmo Portugal vai acabar mal eu não sou \textbf{racista} sou realista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racista, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}6/64 & \cellcolor{green!5}9.375 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small vejo aqui muita falta de respeito com o ser humano, vamos nos respeitar como seres humanos que somos cada cultura tem o seu valor somos uma só \textbf{raça} isso ja foi provado pela ciência vamos nos amar, jesus  amou à todos a ponto de entregar sua vida por nós , irmãos angolanos e irmãos portugueses falamos a mesma lingua e todos que vierem ao brasil serão abraçados.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/67 & \cellcolor{green!27}1.493 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT Investidores receiam que Portugal seja uma nova Grécia Bolsa nacional perdeu 2,4 mil milhões de euros na sessão mais "\textbf{negra}" desde Abril de 2010. Mesmo que se evitem eleições, confiança sofreu golpe.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small vcs brasileiros são muito engraçados só porque alguns portugueses são racistas vcs querem por todos os portugueses dentro do mesmo saco.então como também há muitos brasileiros que são racistas vamos meter no mesmo saco 200 milhões de vcs????????? em relação ãos imigrantes há em todo o mundo quantos brasileiros pensam vcs que hisistem em portugal e pelo mundo fora vcs são os meninos bonsinhos não há nenhum brasileiro \textbf{racista}? vcs são todos santinhos e vão todinhos para o céu de tão bons que são e os demais são todos racistas?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/90 & \cellcolor{green!27}1.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small nao ha um pais que nao existe racismo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Desculpem la qualquer coisa mas não existe qualquer evidência de \textbf{racismo} nas declarações dos portugueses entrevistados em Angola. Este título é bem enganador e maldoso. Viu-se \textbf{racismo} nas declarações de uns portugueses em PT em relação a uns Africanos, mas isso não significa que haja o mesmo \textbf{racismo} dos portugueses residentes em Angola ou em Moçambique com as devidas excepções claro. Essa de colocar legendas a mostrar uma suposta hipocrisia por parte de um dos portugueses entrevistados é mesmo de um baixo nível . O autor do video só quer arranjar problemas e guerras xenófobas e racistas sem sentido nenhum. Vamos crescer pessoal!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/103 & \cellcolor{green!27}2.913 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@sabedisso2013  e conheço sim famílias  q tem um chefe de familia e onde foi ensinado o respeito e os valores como a minha familia e outras mais, onde vc tem diferenças de ideias e opiniões, mas isso não é brigar porque onde tem  briga é porque não tem chefe de familia fazendo o seu trabalho, e onde existe a ausência de valores e por isso se acham todos no direito de fazer o q quer e falar o q quer dentro da familia onde tem , como num governo , num pais, num exercito patamares de posição , um filho tem o seu lugar como filho não e pai nem chefe de familia isso ele será na familia dele com a \textbf{mulher} dele e os valores dele,  famílias q não tem estrutura como vejo aqui no Brasil onde vivo e me deixa triste , filho xingar pai , mãe xinga marido, irmão contra irmão, porque não tem valores e não sabem as posições de cada um na familia coisa q ate os animais reconhecem entre si !!  isso vc não vê muito nas famílias europeias nem americanas com a frequência q vc vê aqui, infelizmente... meu amigo !!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/198 & \cellcolor{green!5}0.505 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@sabedisso2013 eles até q não  me dizem nada, mas o q me doí e me aflige sim, é esta briga \textbf{idiota} entre Lusitanos e brasileiros, e apesar de não ser a grande maioria q pensa assim, tem um aparte q esta mal informada das coisas q falam besteiras q magoam e q não são verdade !! eu por exemplo cheguei no Brasil para investir e fazer minha vida porque senti q podia ajudar com as especialidades q tenho e que aprendi na Europa e Usa , e vendo povo q fala português e povo bacana nossa gente  boa humilde como nunca tinha visto me senti na obrigação de poder contribuir com as minha profissão para q a qualidade de vida começasse a chegar a mais e mais gente, mas tinha a ideia errada q seria mal tratado, enfim é as ideias q passam  na nossa cabeça quando chegamos em lugares novos e tbm era o q tinha visto na TV informação errada como a deste video em cima, e juro por Deus q não foi nada disso q aconteceu, fui muito bem recebido amado até, me fizeram sentir como um de casa e isso mexeu comigo, porque fui realmente muito mas muito bem recebido e tratado de forma excepcional, tanto q fiquei casei e hj tenho centenas de funcionários, sou amigo de todos e somos uma familia e quando venho de ferias q me debato com perguntas e afirmações estúpidas como as deste video  eu fico mesmo chateado e brigo até com eles, porque falam de um pais q só conhecem pela TV e falam de um povo q a grande maioria é de uma grandeza humana e de uma humildade contagiante q não dá para não defender !! eu amo meu pais onde nasci e que me deu o conhecimento e o estudo, mas adoro e amo meu Brasil q me deu a minha esposa a minha familia as minhas empresas e o meu ganha pão, e meu coração é de um Luso-Brasileiro porque é assim q eu me sinto como um de casa !!! e Detesto escutar estes assuntos q são isolados, pontuais, e q não representam em nada o pensar e o querer de 2 povos q apesar de tudo, criaram laços de sangue e língua q prosperam até hj, e fico triste quando vejo  gente sem conhecimento querer sabotar 2 culturas de uma riqueza extrema !! ´so isso e tbm não esquecer, nunca que lutamos juntos contra o domínio, contra a influencia e a força dos espanhóis que queriam escravizar e dominar este belo pais e fazer dele uma continuação das colónias escravizadas espanholas !! e quando vejo gente q querer dar ideias falsas a respeito deste amor entre 2 povos , gente q nunca viram as cartilhas dos conquistadores q estão na europa em espanha e portugal onde estão descritas pelas naves "barcos" todos os acontecimentos da época, registadas como atas !!  e só depois de lerem essas cartilhas nos museus é q vão entender o q aconteceu como foi e o nosso ajuntamento  para lutarmos contra uma força q dizimava povos , pois era o q os espanhóis faziam e fizeram desde o México ate a Argentina e graças a Deus q juntos os Lusitanos e Brasileiros na época índios e colonos,juntos conseguiram evitar este massacre q se anunciava, por uma forma q esmagou tudo menos a resistência Luso-brasileira !!! eu amo estas 2 culturas e não admito a ninguem falar mal nem contra algo q não conhecem pessoalmente é por isso meu amigo  q me chateia e magoa muito, porque eu fui recebido com muito carinho amor e amizade e uma coisa q não sou é ingrato nem hipócrita... estamos marcados para sermos irmãos pra sempre e espero q assim seja !!! um grande abraço pra vc meu amigo e q desfrute deste tempo na europa !!! tudo de bom !!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/648 & \cellcolor{green!27}0.154 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Até que enfim um comentário sensato, pensei que não encontraria em meio a tanta grosseria e falta de humanidade...Sou brasileiro, e posso dizer, pelo menos no Brasil você tem paz vindo de onde quer que seja, não somos tão patriotas, mas isso é bom vendo por este lado, pois não reflete na maneira de agirmos uns para com os outros, não vemos diferenças assim como tenho visto nesse contexto Portugal-Angola, há negros riquíssimos, celebridades, caucasianos de classe inferior, negros no poder judiciário, qualquer caso raro \textbf{racista} acaba virando notícia no país ... De fato, nesse ponto somos bem mais evoluídos. Viva a igualdade brasileira\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/105 & \cellcolor{green!5}0.952 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Roger Sudo Sou brasileira e \textbf{negra}. Vc é brasileiro realmente? Vc vive em outro planeta, só pode, Brasil é o país mais \textbf{racista} do mundo, é só olhar para TV, nos cargos altos, dos ricos se tiver 1 de negros ricos é muito!  Negros riquíssimos kkkk é uma piada, querendo passar imagem falsa do Brasil! É tudo mentira, os angolanos e portugueses que já vieram aqui sabem do que eu estou falando!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/72 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@VIRGINIA BARRETO Brasil é o país mais \textbf{racista} do mundo? Se assim fosse o Samba e toda a cultura brasileira seria uma ilusão (?) Você deve ser da parcela que se utiliza de questões raciais pra incutir vitimismo e segregação na cabeça das pessoas... Se hoje a maioria dos negros do Brasil são de classe menos privilegiada, se deve ao período de escravidão quando o nosso país ainda era Brasil Império. O Supremo Tribunal Federal tem no cargo mais alto, a presidencia, um \textbf{negro}, que para chegar onde chegou, estudou e muito. Programas como o ENEM e tantos outros, através dos quais brancos e negros de baixa renda conseguem espaço nas universidades já prova o que estou dizendo, nem preciso falar de cinema e televisão ne... o \textbf{racismo} existe sim, mas estamos em 2015\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/134 & \cellcolor{green!5}2.239 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Graças a Deus existe Joaquim Barbosa, se n a quem vc se referia para ilustrar algum \textbf{negro} em cargo superior né? Quem é vc para falar de \textbf{racismo} se vcs são os algozes  da ação. Vista a minha pele e verás o quanto é ser \textbf{negro}, e assim poderá ter voz para falar algo que não o atinge, e sobre educação sou Enfermeira e não precisei de nenhuma ação afirmativa, pois sou uma ínfima  porcentagem dos negros que conseguem chegar ao estudo universitário, era a  única \textbf{negra} da sala de aula, e sim tem que haver uma segregação e abrir os olhos de todos os negros para que possam reagir contra esse papinho de que" todos somos iguais", mas "cada um no seu quadrado", lamento por vc!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}4/127 & \cellcolor{green!27}3.15 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@sabedisso2013 mas amigo nao falo so nisso e o q eles deram em troca nao interessa ??? se nao fosse assim como é q seriamos a \textbf{nação} q somos hj ?? e todas as tecnologias q nos deram q nao seria possível de termos naquele tempo ?? tudo isso nao interessa ?? nos temos q ver as coisas com olhos daquela época e não com ideologias e politicas internacionais de hj !! !! se não fosse assim ainda hj sem interferência não tínhamos desenvolvido ficaríamos  iguais a países q tbm noa forma colonizados como  alguns países de africa , asia  e até mesmo a china q  só a 15 a 20 anos é q é china porque no passado seu povo so passava fome e para evoluir teve de se associar para ser o q é hj !! ora imaginemos a gente e ainda hj não somos um pais desenvolvido assim como nossos vizinhos  , mesmo tempo ajuda de fora mesmo com trocas comerciais e as guerras podemos evoluir para sermos hj um dos países mais importantes da america do sul e mesmo assim temos muito q fazer pense amigo se não tivéssemos tido estas interferências, seguramente não seriamos Brasil e não teríamos desenvolvido  até hj e só não conseguimos mais muito por culpa de nos mesmos e vc sabe bem disso !! mas entendo as atrocidades q foram cometidas mas temos q ver o quadro com olhos da época, os estados unidos não seriam o q são hj se não fossem os ingleses a colonizados e a forçar a q eles lutassem por independência para  crescerem  assim como não !! é certo q eles levaram coisas  da gente , mataram rebeldes e outros mas tbm nos deram muita coisa q de outra forma não tínhamos como conseguir !! e isto é um facto provado !! Um grande abraço amigo !!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/311 & \cellcolor{green!5}0.322 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small isso e idiotice todo este tema é \textbf{idiota} e do séc passado , somos todos habitantes do mundo !! e temos de estar onde nos sentimos bem e onde nos sentimos valorizados e realizados, seja na Europa ,África ,Brasil ou outro... este video é a prova q nem sempre somos felizes e valorizados onde nascemos e lá porque nascemos num lugar não quer q temos q gostar de onde vivemos... o mundo é de todos e com a Globalização a nossa felicidade e realização está a um passo de uma simples decisão  pessoal e ninguém tem nada q opinar contra, porque ninguem paga as contas de ninguem...o resto são balelas o q importa é sermos felizes estarmos bem e nos sentirmos  respeitados e valorizados ... o resto é resto !! assim como vamos para lá, tem quem venha para cá , e assim se busca a vida q cada um quer !!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/152 & \cellcolor{green!27}0.658 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vê se logo com que intenção e por quem foi feito este vídeo,já estive varias vezes em Angola e fui muitas vezes vitima de \textbf{racismo} e nem por isso acho que todo o povo angolano é \textbf{racista}, existe pessoas más e boas em todo lado, fiz muitos amigos angolanos lá; já agora, também tem muito angolano que faz vida de "lorde" em Portugal dinheiro roubado ao povo angolano, com isso é que deveriam de importar\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/75 & \cellcolor{green!5}2.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se ha \textbf{racismo} no Mundo podemos agradecer aos governos, eles é que fazem a descriminação entre as diversas raças. Ao criar as leis e todos aqueles quando vão para outros países só têm que respeitar as leis vigentes...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/38 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Em Portugal a coisa tá é \textbf{preta}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preta & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pensei muito antes de deixar comentário nesse vídeo, mas enfim resolvi fazê-lo. Quantas discussões que não levam a nada, \textbf{racismo} declarado, ódio etc, tudo isso entre povos de países que partilham várias coisas em comum. Sou brasileiro, e não acho que Portugal foi pior ou melhor colonizador que outros europeus. Em alguns sentidos sinto que foi até mesmo melhor. Pegaram o depoimento de duas portuguesas racistas, mas será que todos os portugueses pensam ou pensavam daquele modo. Racistas existem em Portugal, Angola, Brasil, Japão, EUA etc. Se trata de um câncer que a humanidade ainda não extirpou. No começo da década 70, Luanda e Maputo gozavam dum nível de vida, que poucas cidades na África, ou mesmo na América Latina tinham. Erros houveram, tanto na colonização do Brasil, quanto na dos PALOPs, ou mesmo no antigo Estado Português da Índia. Ressentimentos ficaram, em muitos casos, Portugal paga por sua arrogância, essa que a meu ver, nunca se justificou ou se justifica. Por outro lado, essa conversa de "roubou nosso ouro, matou nossos índios, etc" não passa de conversa fiada, pois muito brasileiros, depois de 500 anos, continuam fazendo o mesmo. Eu só acho mesmo, que se houvesse uma maior tolerância entre os povos dos países que compõem a CPLP, seríamos um bloco mais poderoso, visto que regionalmente falando, Brasil e Angola são potências em seus respectivos espaços de atuação. Moçambique aos poucos vai se recuperando, Macau é uma válvula de escape para China abrir negócios com a CPLP, e Timor Leste, apesar de inúmeros problemas, tem potencial para desenvolvimento. Fico aqui lendo pessoas defendendo Inglaterra ou França. Digo que Inglaterra só libertou suas colônias antes de Portugal, porque era do interesse dela. Seguraram a Índia por mais tempo do que deviam, e ainda por cima, deixaram uma ditadura linguística cruel, querendo impor ao mundo uma coisa que nem os antigos romanos fizeram, pois como bem sabemos, na metade do mundo romano se falava grego !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/325 & \cellcolor{green!27}0.308 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quem fez este video teve maldade na introdução do mesmo, a pergunta que o repórter faz, está cortada logo as respostas podem induzir em erro.eu sou \textbf{Tuga} e as pessoas com quem me relaciono e conheço não têm qualquer tipo de sentimento \textbf{racista}, fico muito triste ao ler comentários acusatórios vindos de todos os lados, ninguém é dono da verdade e a mesma não está de certeza em nenhum dos comentários incluindo o meu."Sobre o que pensamos nas madrugadas? Dos ciscos às galaxias, tudo é relevante e igualmente necessário para chegarmos à conclusão nenhuma."Hailton Correa Lima\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista, Tuga & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}2/99 & \cellcolor{green!5}2.02 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Para os arrombados que acreditam que Angola é um país fracassado só porque foi colonizado por Portugal saibam que estão enganados,em qualquer lugar onde a maioria da população é \textbf{negra} tende a ir pra merda mesmo e não importa quem o colonizou,os negros tem tendência de irem pra merda mesmo vivendo em um país que oferece todos os recursos para eles trabalharem e sobreviverem imagina então o que eles são capazes de fazer num país que não oferece oportunidade a eles ou seja favelizam e praticam crimes em tudo quando e canto veja o caso do Brasil por exemplo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/99 & \cellcolor{green!27}1.01 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A culpa nao e de Portugal e dos Portugueses Racistas, esses que nunca sairam da terrinha para ver o Mundo e outros Povos. O \textbf{racismo} vem da ignorancia, Portugal so esta a perder com isso. A agora estao a deficultar a vida dos Angolanos que vivem em Portugal mas os Portugueses que vivem em Angola esta bem alguns ate dizem que vivem melhor. Esses ignorantes que tenham cuidado porque estao somente a colaborar para o mau relacionamento destes dois Paises.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/80 & \cellcolor{green!5}1.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Porque nenhum \textbf{Tuga} Comenta aqui? aquele \textbf{tuga} mentiu feio quando disse que somos irmaos SEUS TUGAS IGNORANTES NAZISTAS por essa ign continuam pob na voss terra ou buraco da Euro\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}2/30 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small NA FRANÇA E OUTROS PAÍSES.... OS TUGAS TEM SEUS APELIDOS CARINHOSOS.. E SÃO VISTOS COMO CIGANOS DA EUROPA.. KKKKKK TEM \textbf{TUGA} QUE VEM AQUI CONTAR MARMELADA, MAS SÓ QUEM VIVE POR ESSES BANDAS CHAMADO EUROPA.. SABE COMO ELES SÃO!!!!! KKKKKKKKKKKKK ME DIVIRTO COM ELES\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/44 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small SE PORTUGAL FOSSE TÃO BOM.... NÃO TERIA MAIS DE 1 MILHÃO DE PORTUGUESES SOMENTE NA SUÍÇA.. KKKKKKK SENDO QUE A POPULAÇÃO DE PORTUGAL É DE 10,5 MILHÕES... E SUSTENTADOS PELA U.E.. É UMA VERGONHA UM POVO QUE MAIS EMIGRA DO QUE TRABALHA.. E VIVEM AS CUSTAS DE INSERÇÃO E RENDIMENTOS FAMILIARES FORA DE PORTUGAL... AONDE A MULHERADA \textbf{TUGA}.. SÓ TEM FILHOS FORA DE PORTUGAL.. PQ SABE QUE SE ABRIR A PERNA NA TERRA DELAS.. PASSA FOME !! VERGONHA PORTUGAL NÃO.. VERGONHA DOS PORTUGUESES !!!! ESCÓRIA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/85 & \cellcolor{green!27}1.176 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Brasileiros vêm para a internet insultar e caluniar Portugal. Dizer-lhes que são incultos e racistas etc Vocês são mas é uns desavergonhados tais que não chegando a criminalidade no seu próprio país, ainda vêm praticar criminalidade de abuso, \textbf{xenofobia} e incitação ao ódio na internet.Vêm dar lições de moralidade, civilização e esperteza aos portugueses? E participar em campanhas da treta, de desmoralização, infiltração e mudança da mentalidade portuguesa, contra Portugal, contra a verdade, e contra Deus. Eis a verdade. Eis a inteligência superior brasileira, e o que têm alcançado sem os portugueses:Entre as 50 cidades mais perigosas do mundo, nada mais nada menos do que 16 delas são brasileiras. Isto é só contando os assassínios. Que faria se fosse a contar o resto.Em 2013 :Maceió - 5º lugarFortaleza - 7º lugarJoão Pessoa - 9º lugar Natal - 12ºSalvador - 13ºVitoria - 14ºSão Luís - 15º etc. etc. etc.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Xenofobia & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/157 & \cellcolor{green!5}0.637 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small e por vídeos como este que alimentao a merda do \textbf{racismo}, somos todos iguais filhos da mae natureza\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Filhas da \textbf{puta}, nao sei o que estao afazer em Angola, cambadas de racistas\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Posso te garantir que o teu povo é 10 vezes mais \textbf{racista} que os portugueses.Nós se formos para angola temos de levar 2 guarda costas só isso mostra o que é Angola.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/33 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bem lamento, isto das guerras é só tragédias.Mas como referistes todos os lados tiveram a sua \textbf{cota} parte na responsabilidade pelo acontecido.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cota & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@egaluelNão o leves a sério tens de ver que estamos a lidar com um \textbf{psicopata} de 1º grau, nós sempre nos misturamos com os outros povos e eu posso bem falar nisso pois o meu tom de pele é um moreno bem forte e em relação a escravatura ele ainda não percebeu que houve povos bem piores que o nosso não nos podemos esquecer de quem é que inventou o \textbf{racismo} cientifico por exemplo e um outro povo europeu que tinha ideias de exterminar os indígenas por completo e fazer uma \textbf{nação} completamente branca em África\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação, Psicopata, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/97 & \cellcolor{green!27}3.093 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racista é você,sua \textbf{gorda} ! Lol\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gorda, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}2/6 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@dvderif PORTUGUESES NÃO FICAM EM ANGOLA PORQUE NÃO SÃO BEM VINDOS, OS PORTUGAS ESTÃO OCUPANDO OS EMPREGOS QUALIFICADOS PORQUE NINGUÉM MAIS QUALIFICADO TEM INTERESSE, CASO CONTRÁRIO, PÉ NA BUNDA DO \textbf{TUGA}, LUSOFOBIA NÃO, É LUSOAVERSÃO MESMO...PAÍS MAIS RIDICULO DA EUROPA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/40 & \cellcolor{green!27}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@ZecaDiabo18 Ha hahahahahahaha! Quantos Portugueses é que o \textbf{estrangeiro} não tem? Só até na Venezuela tem uma das maiores comunidades de Portugueses. Em Angola o maior desenvolvimento é feito por Chineses.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Estrangeiro & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small QDO SAO EXEMPLARES OS PALOPS SAO PORTUGAS, QDO SAO BANDIDOS, SAO OUTRA COISA, POREM QUEM QUER SER \textbf{TUGA}?BANDIDOS É OQUE OS TUGAS PODEM SER NO MUNDO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small SHELLA vê-se bem quem é o \textbf{racista} aqui....Boa noite.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@ZecaDiabo18ortugal: Ensino Superior: reitores alertam para falta de dinheiro para pagar salárioss universidades portuguesas correm o risco de não ter dinheiro para pagar os salários até ao final do ano, alertam os reitores numa carta enviada ao ministro do Ensino Superior, José Mariano \textbf{Gago}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gago & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/45 & \cellcolor{green!27}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mariano \textbf{Gago} foi ministro da Ciência e da Tecnologia,até 2011,mas é imoral ele afirmar isso,porque foi dos ministérios que gastou desmedidamente desde 2005, e que levaram a uma situação calamitosa da divida Pública e o défice do Estado,agora após sucessivos cortes nos excessos públicos,o orçamento está em ordem assim como existe relativo superavit das contas públicas,registando já inicio do ano 2014,um enorme surplus,que dá para pagar as contas correntes do Estado por 2 ou 3 anos sem recorrer ao mercado de crédito Internacional! Foi preciso refrear ferozmente os enormes investimentos feitos pelo despesista Ministério da Educação ! Portugal vai sair da Crise e com uma enorme mais valia,hoje sabemos muito bem,quem são os predadores e falsos «amigos» da nossa valorosa \textbf{Nação},entre os quais o Onildo se manifesta,claramente!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gago, Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/127 & \cellcolor{green!5}1.575 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Shella O teu comentário permite ver como TU és \textbf{racista}!!! No vídeo não há qualquer situação em que o \textbf{negro} é mal tratado pelo \textbf{branco}. NENHUMA SITUAÇÃO.Angola é um país em que a sua própria moeda não é aceite por ninguém!!!!!Angola retrocedeu quando expulsou os brancos, ficando com os seu bens (ROUBARAM OS BENS ALHEIOS). Pensaram que ficavam ricos!!! Quem ficou rico foram os políticos e militares.Anos e anos o destruir o que Portugal ajudou a construir graças a uma guerra civil.Não se preocupem, porque os que foram para aí TRABALHAR depressa regressarão.Espero é que Portugal (o povo português) deixe de andar a pagar (a perdoar) as vossa dívidas. Prefiro dar aos timorenses, pois estes não cospem no prato onde comem.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/126 & \cellcolor{green!27}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@ZecaDiabo18 O "grande capital Ocidental"??!, "nossa valorosa \textbf{Nação}"??!  Retórica marxista do século XIX + \textbf{nacionalismo} \textbf{pacóvio}. Uau! Tu não és uma pessoa, és uma caricatura.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nacionalismo, Nação, Pacóvio & \cellcolor{green!5}Nationality - General, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}3/25 & \cellcolor{green!5}12.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@aerogun18 Eu faço a mesma pergunta sobre a tua pessoa, palhaço \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@David Erif Então não se pode criticar negros que se é logo \textbf{racista}? É pena porque há MUITA coisa para criticar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Instituições que alimentem familias falidas como a \textbf{nação} tugal...cú da europa, seu troxa!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@aerogun18 Insultos vindos de um \textbf{racista} não ofende ninguém, companheiro, sobretudo aqueles que se deprendem com a inteligência alheia. Se há alguém que é desprovido de inteligência e que se sustém pela própria estupidez, são os racistas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/37 & \cellcolor{green!5}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@aerogun18 Inversão do papel para assumires uma posição de vitima só te torna mais ridiculo. \textbf{Racismo} é próprio de pessoas ignorantes e de inteligencia diminuta, sem exclusão de \textbf{etnia}, religiãou ou cor politica. É triste quando uma pessoa acha que a melhor maneira de ver o mundo é nesse tipo de divisões entre brancos/pretos/amarelos, etc, como se a estupidez e o \textbf{racismo} fosse inerente à cor da pele de alguém.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/70 & \cellcolor{green!27}4.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@aerogun18 E eu já lhe disse que insultos vindos de um \textbf{racista} não ofende ninguém, companheiro.Lol, eu adoro ver um \textbf{racista} a achar que está a ensinar alguma coisa alguém sem ser aperceber da vacuidade da sua lógica. Qualquer aspecto cultural que determina uma sociedade é dependente de múltiplos fatores de organização social, nenhum deles dependente da cor da pele desse grupo, achar que sim só na mente de \textbf{racista} com ideias de superioridade racial.Acho hilariante a tua ideia de que um link para uma página americana ligada ao Tea-Party é algum tipo de prova; e mais hilariante ainda a tua ideia de que a criminalidade está ligada à cor da pele de alguém e não à própria estrutura social americana que marginaliza determinado grupo social. O seu insulto remeto-o para si, só por essa razão: Para além de seres burro e estúpido com uma porta és do mais \textbf{racista} que já vi por aqui.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}4/157 & \cellcolor{green!5}2.548 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@aerogun18 Qual é a lógica? Meu deus, és assim tão ignorante para não compreenderes? A validade de qualquer estudo está sempre dependente da sua abordagem objetiva, e não é amostra providenciada por um agente com uma tendenciosidade ideológica, independente da cor politica, esteja à direita ou à esquerda do espectro politico que torna um estudo válido, sobretudo quando ignora, oculta ou pressupõem erroneamente outros fatores inerente à amostra. Ou achas por acaso que eu valido os estudos de neonazis sobre a inferioridade ética dos judeus, ou os estudos marxistas a diabolizar o capitalismo. És pouco inteligente se pensas que sim.Mas eu nem me estava a referir à cor politica quando apontei a inconsistência e a estupidez da tua análise. Achares que um artigo que diz que os afro-americanos praticam mais crimes, pondo de lado os factores de marginalização social com raízes numa segregação que só acabou há pouco mais de 50 mas que ainda se registram repercussões, e querer tornar nisso numa análise racial extensível AINDA POR CIMA à toda uma \textbf{etnia} \textbf{africana} fora dos estados unidos cujo estudo nem sequer abrange. É do mais ignóbil, estupido e \textbf{racista} que existe. Julgas por acaso que és melhor, mais inteligente ou mais especial que alguém que por acaso nasceu com uma cor de pele mais escura que a tua? Deixa-me desiludir-te: não és.Mais: 1 - O islão não é uma \textbf{etnia}, meu ignorante. Qualquer pessoa pode ser muçulmano. E a qualquer religião na sua vertente fundamentalista e extremista é perniciosa, cristianismo incluído. 2 – 'Videos a comprovar'!? 'Anda a ser discutido'?! Sim, suponho que nos círculos da eterna estupidez onde te moves, isso anda a ser discutido e que se fartam de masturbar a ver vídeos que substanciam a suas própria visão preconceituosa, \textbf{racista} e xenófoba do mundo. O PNR em Portugal deve fazer esse tipo de discussões e debates a toda a hora. Só não se vestem com túnicas brancas e se põem a matar minorias cuja existência lhes ofende os delicados sentidos preconceituosos porque não têm a lei do seu lado. 3 – Que posição política segues é-me completamente indiferente, achas por acaso que isso é suficiente para definir alguém? Ou que dá mais credibilidade ao teu \textbf{racismo}! LOL E, a propósito, que patética a tua tentativa de procurares ter a minha empatia com a referencia aos homossexuais. O que é que isso tem a ver com a questão? A perseguição e morte de homossexuais é transversal a questões raciais ou religiosas. Ou por acaso estás a querer dizer que só os africanos e os muçulmanos é perseguem os homossexuais e que os matam? A sério, tu és um caso clinico. Custa a crer que tamanha estupidez se encontre reunida numa só pessoa.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africana, Etnia, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}6/456 & \cellcolor{green!27}1.316 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@David ErifPara de falar à pseudo-intelectual e para de colocar na minha boca coisas que não disse.Ponto 1: Negros nos EUA recebem ação afirmativa.Ponto 2: A informação que disponibilizei são factos. Se as minhas fontes não são objetivas, porque achas que as tuas são (se é que as tens)? Só porque te agradam? Isso é ser objetivo?Ponto 3: A Irelanda é um país desenvolvido. Porque os países africanos não são? O Japão não tem recursos naturais e no entanto é um dos países mais desenvolvidos do mundo. Porque os países africanos que os têm aos montes não são? Resposta = Cultura.Ponto 4: A questão aqui, embora tu ensistas que seja, não é \textbf{raça}, mas sim "CULTURA". Isso explica porque ficas surpreendido por eu mencionar homosexuais (e por pensar que eu acho que ser muçulmano é uma \textbf{etnia}?). Estamos a falar de coisas diferentes. Eu alguma vez disse que sou genéticamente superior por ser \textbf{branco}? Existem sim diferenças genéticas entre raças, mas não acredito que essas diferenças sejam o suficiente para determinar se alguém está destinado a ser um assassino ou um anjo. O que determina isso é "CULTURA", que pelos vistos é um conceito alienigena para ti. Se não sabes o que é, então pesquisa na net, ou ser quiseres podes trocar de lugar comigo e vir morar entre ciganos para sentires melhor os factos na pele.Ridículo ver quem é obviamente pelo menos um licenciado a ser educado por um disléxico que tem liceu e curso. Nas universidades realmente é mais praxes e recrutamento de pseudo-intelecto do que outra coisa não é? Como disse a Angela Merkel "O problema com Portugal e Espanha é que todos lá só querem ser senhores doutores". Intelectuais dizem coisas inspiradoras como estas, e no entanto ela não sabia dizer no mapa onde ficava a Alemanha. Mais uma amostra do que boas culturas produzem.Para ti: [LINK]  [LINK]  [LINK] \normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Etnia, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/320 & \cellcolor{green!5}0.938 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@aerogun18 Parceiro, se o modo como eu escrevo te parece muito rebuscado e te incomoda, isso é problema teu. Face aos erros ortográficos que cometes e à tua débil expressão escrita não me admira nada a tua posição constrangedora. Lamento parceiro, mas eu não me vou rebaixar intelectualmente ao teu nível só porque tu queres. Ponto 1: Quotas raciais, ou qualquer outro tipo de affirmative action não restringem em nenhum parâmetro social o tipo de marginalização em larga escala já enraizada num sistema segregacional latente, apenas beneficiam economicamente uma pequena percentagem de determinado grupo que ainda sofre os efeitos de uma marginalização que tem séculos de existência. E mesmo assim, o impacto social das affirmative actions só é possível de quantificar a longo prazo, não tem incidência a curto prazo numa análise a um grupo social de milhões de habitantes. Mas acho curioso que faças referência a isso porque é graças a esse tipo de política de intervenção que jovens como o Barack Obama conseguiriam ter acesso a uma educação própria apesar dos obstáculos sociais que no seu tempo estavam sujeitos. As affirmative action são precisamente um argumento contra a ideia de os negros são 'culturalmente' inferiores, ou como raio quiseres chamar ao teu preconceito, e se a sociedade americana fosse justa e já tivesse a um nível de igual tratamento racial, seja no acesso à educação seja no acesso ao emprego, a sua existência deixaria de ter justificação. E deixará de ter dentro de mais umas décadas.Ponto 2: Volta a ler o que eu disse parceiro, porque eu não gosto de me repetir. Particularmente a parte de extrapolares dados policiais americanos (que ignoram todos os outros fenómenos sociais como a exclusão social e o desenraizamento ou a própria 'bias' dos policias norte americanos de perseguirem mais os negros dos que os brancos pelos menos crimes) e de concluíres com isso que o problema é da 'cultura' dos negros em geral. Se queres dizer 'cultura' em vez de 'raça', fine by me, não é por alterares a semântica à coisa que te torna menos \textbf{racista}. Os teus 'factos' têm um background próprio e não valem por si só e muito menos são sustentadas pela tua interpretação preconceituosa dos mesmos. Se não percebes o que eu quero dizer, parceiro, não há nada que eu possa fazer.Ponto 3: A Irlanda é um país desenvolvido só por mote própria? Ou também porque beneficiou de milénios de um processo de encadeamento cultural? Não há nada no teu entendimento de 'desenvolvido' na Irlanda ou no Japão que não tenha resultado de uma interdisciplinaridade de descobertas universais partilhadas e adequadas aos meios territoriais próprios. Acho piada que tenhas criado a ideia de que a Irlanda ou o Japão, só por serem ilhas, tenham estado isoladas desse processo de encadeamento. Isso mostra o quanto pouco sabes de história, tanto da Irlanda como do Japão. Por outro lado acho extraordinário essa ideia de superioridade 'cultural' que pretendes dar a uns ao mesmo tempo que desvalorizas a de outros só porque esses não se enquadram no mesmo molde de desenvolvimento que achas que é importante fazer referência. O único desenvolvimento que pode ser avaliado numa escala quantitativa é o desenvolvimento económico; tudo o resto são apreciações de diversidade cultural. E quanto a isso, fatores como o isolamento geográfico sempre estiveram na raiz do atraso de algumas comunidades face a outras no 'comboio' do desenvolvimento económico, e no caso da Africa subsariana em particular, para além do isolamento também sofreu dos efeitos revés deixados por séculos de colonialismo. A grande maioria dos países africanos têm pouco mais de meio século de existência e só agora estão, lentamente, graças ao incremento da globalização, a apanhar as rédeas do comboio de desenvolvimento. Há de demorar mas hão de chegar lá, a despeito de assunções de gente \textbf{racista} e estupida com tu que os há de ver sempre como 'inferiores culturais'.Ponto 4: Obrigado pelos vídeos, mas lixo desse já eu vi várias vezes, propagandeado por suprematistas raciais que acham que o multicuralismo é um ataque á sua própria existência e a raiz de todos os males. Não estás a falar com nenhum leigo no assunto para me tentares seduzir com porcaria dessa que tem validade zero. Ou achas por ventura que qualquer vídeo na internet tem algum tipo de validade científica? Companheiro, não há nenhuma grande civilização no mundo que não tenha sido fruto do multicuralismo. Egípcios, gregos, romanos, europeus, americanos, são produtos do multicuralismo. Sempre que se verificou na história um cruzar simbiótico de união de diferentes povos o resultado foi o surgimento novas civilização dinâmicas e fortes. Já o confronto e a segregação resultou sempre em desastre.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/779 & \cellcolor{green!27}0.257 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@David Erif Andrew Klavan e Mark Steyn são personalidades conhecidas, que têm as suas opiniões apoiadas por factos, não uns quaisqueres como tu. Não sei a razão de te achares intelectualmente superior a eles. Só porque não te agradam? Mas outros só porque te agradam já têm razão? É, essa tem sido umas das qualidades que já reparei em ti: hipocrisia. ;)Também gosto da forma seletiva com que só me atacas no que te convem. ;)Gosto também do facto do senhor "intelectual" e sabedor de história confundir por completo o porquê de eu mencionar a Irlanda. Eu percebo a tua forma de pensar: "Irlandeses são brancos, portanto nunca sofreram discriminação ou exclusão social por imperialistas." Isso realmente não é uma observação \textbf{racista}. Isto está cada vez melhor. ;DJá agora, no Japão esta ideia de multiculturismo é e sempre será rejeitada. Também são uns supremacistas e intelectualmente obsoletos? Pela tua lógica serão. :OJá vi também que ensistes que os negros são uns coitadinhos e que eu os odeio. Para tua informação, a minha opinião sobre este assunto foi também influenciada por opiniões de negros, americanos e africanos, e estes negros odeiam gente como tu que impede o desenvolvimento cultural deles. Aqui está um pequeno exemplo em video (tem em consideração que existem muitos mais pela internet fora, isto é só o que consigo encontrar agora):  [LINK]  [LINK]  [LINK] Ups, por esta é que não estavas à espera uh?Mais uma observação idiotica tua: Todas as civilizações antigas são fruto de multiculturismo. Ninguém está a dizer o contrário. Existe sim multiculturismo positivo, como disse Mark Steyn no video (que obviamente não viste e ignoraste porque não te cheirava bem). Mas porquê que o multiculturismo deles funcionou? Resposta: Todas as culturas deles eram compativeis, ou seja, eram todos igualmente uns bárbaros. Não há conflito. Agora se tentares incorporar estas culturas selvagens como o islão, que ainda se encontra na \textbf{idade} das trevas, com a nossas que se desenvolveram gradualmente, aprenderam com os erros, e se tornaram mais tolerantes e humanitárias, isso é literalmente retroceder centenas de anos atrás. Quem têm ideias destas e é bem informado é um lunático, sem tirar nem pôr, especialmente quando existem casos como a Suécia a servir de exemplo. Santa ignorância. - -Já agora, obrigado por notares na minha dificuldade em me expressar (na vida real sou até muito pior). Para escrever isto tive que ir várias vezes ao google. Eu sou disléxico. Já ouviste falar? Einstein era um, e ele tinha vários problemas com gramática, como erros ortográficos, em ambos inglês e alemão. Ele até recusou ser presidente pelas imperfeições que tinha. Pela tua definição ele era um débil mental também, não é? Leonardo Da Vinci, Benjamin Franklin, pela tua definição = \textbf{a\textbf{trasado} mental}. E sim, continuas a ser uma imitação superficial de intelectual, porque nem sequer percebes que eu não me estava a referir à forma como escreves, mas sim à tua falta de habilidade para perceber o que raios eu estou para aqui a falar, MAIS a forma como escreves ;) , o que acontece porque tu não sabes rigorosamente nada à cerca de nada, e a tua atitude ironicamente faz lembrar nazismo, a posição em que tens me tentado colocar durante todo o debate. Característico de um libtard. São contra o \textbf{nacionalismo} dos brancos, mas são pelo \textbf{nacionalismo} de selvagens. Afinal, que direito tenho eu de dizer que uma cultura que respeita mulheres é melhor que outra que as torna escravas sexuais. Não existem culturas superiores. Logic 101Agora vai fazer uma praxezinha e cala-te.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasado, Atrasado mental, Idade, Nacionalismo, Racista & \cellcolor{green!5}Age - General, Ethnicity - General, Nationality - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}6/595 & \cellcolor{green!5}1.008 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@aerogun18 'São personalidades conhecidas', LOL! Que ridículo! Desde quando é que isso deu autoridade, validade ou sequer idoneidade a alguém? Acho hilariante como achas que as tuas opiniões racistas têm validade porque são suportadas por um escritor de livros de ficção low-level e um comentador da Fox News. A sério, deu para rir. Parceiro, acorda para a vida: Para 1 \textbf{racista} como Andrew Klavan há 100 cientistas, sociólogos e gente com habilitação própria a contrariarem os seus ditos 'factos'. As 'opiniões' de Andrew Klavan e outros da sua laia vivem na franja dos sectores mais radicais do conservadorismo americano, tendo inclusive o repúdio da maioria do partido republicano conservador. Eu não as rejeito apenas por 'não me agradarem', rejeito-as porque não têm credibilidade nenhuma. Os neo-nazis e o KKK também fartam-se de apresentar 'factos' e estudos idênticos e sofrem do mesmo tipo de credibilidade que Andrew Klavan e companhia. Deixa-me apontar para o facto que és tu, e não eu, que rejeitas o mainstream thinking suportado cientificamente, e abraças opiniões racistas apenas porque te agradam. O grande hipócrita, meu caro amigo, és tu.E, parceiro, a tua dislexia deve ser mesmo grave pois baralhou-te os circuitos cerebrais de tal maneira que distorceste completamente o que eu disse sobre a Irlanda e o Japão. Para quem se queixou de que os outros lhe põem palavras na boca, é de uma extrema ironia. Limitação intelectual da tua parte? Incapacidade de interpretação textual? Ou mera desonestidade \textbf{pacóvia}? E aconselhava-te a olhares primeiro ao espelho antes dizeres coisas como 'me atacas no que te convem' porque falácias e omissões é o que tu fazes mais, e se pensas que o teu discurso tem algum tipo de credibilidade, seja em que ponto for, para eu estar a fazer réplica a todos os disparates que dizes, pensa melhor. Já me basta divertir-me a ridicularizar a tua estupidez naquilo que tem de mais absurdo.LOL, obrigado pelos vídeo, deu para rir, não pelo conteúdo mas por mostrar o quanto ingénuo e intelectualmente retardado és por achares que isso prova alguma coisa. Newsflash: Também há brancos, parceiro, a culpabilizar os brancos por todos os males do mundo. De acordo com a tua mentalidade tu até deves achar que eu sou um deles, tal é a tua estupidez. Riu-me sempre que vejo alguém a colocar um link de um vídeo, sem base de sustentação nenhuma, a achar que está a validade alguma coisa. Um \textbf{miúdo} de treze anos não faria melhor.Portanto, para os africanos já te esgotaram os argumentos. Agora é para com os muçulmanos. Bonito! A seguir passas para os indianos, certamente. Primeiro que tudo, meu grande ignorante: O islão é uma religião, não é uma cultura. A religião é apenas um elemento cultural de uma sociedade. E já agora, não sei a que tipo de 'cultura selvagem' do islão te referes. É à da Turquia que é uma sociedade maioritariamente muçulmana e profundamente secular e avançada? Ou será a dos Emirados Árabes Unidos que são muçulmanos mas também uma das mais nações mais desenvolvidas do mundo? Escusas de responder porque são perguntas retóricas. Servem só para ridicularizar com o facto de tu achares que o islão só é representado por 'selvagens'. É o que dá trocar o termo 'raça' e 'cor da pele' por 'cultura' no uso de argumentos racistas para justificarem o preconceito contra determinado grupo \textbf{étnico}. A lógica esvai-se toda. A 'cultura', parceiro, é algo mutável. Esses 'selvagens' como dizes, já fizeram parte de uma maiores civilizações da história que nos deram no passado coisas como a matemática, a medicina e avançados sistemas de agricultura como a irrigação. Lá porque neste momento da história uma grande parte das sociedades muçulmanas está dominada pelo fundamentalismo religioso, tal como estava a Europa na \textbf{Idade} Média, isso não te dá argumentos para julgares que hão de permanecer sempre assim e muito menos para julgares indiscriminadamente que alguém, só por ser de \textbf{etnia} árabe e muçulmano de religião é um 'selvagem'. O islão expressa-se em três facções: secular, moderado e extremista, tal como como o cristianismo. E a esmagadora maioria dos emigrantes muçulmanos na europa, apesar das idiossincrasias inerentes a qualquer comunidade de imigrantes, são seculares, não são subversivos sem sequer terroristas como tu e os da tua laia os querem fazer querer que são, só porque não gostam de gente que aparente ser diferente do que vocês e os vê como um perigo à vossa própria existência. E já agora, \textbf{idiota}, a maioria dos suecos não partilha da mesma opinião que racistas como tu. 'Nacionalismo dos brancos'… sinceramente. És capaz de ser mais \textbf{racista}? Santa ignorância, digo eu!Só para terminar: Dislexia não é doença mental nem eu alguma vez disse que era, parceiro, isso é a tua própria interpretação estúpida. \textbf{Racismo}, sim é uma doença mental e que eu saiba não existe nenhum dado que Einstein, Leonardo Da Vinci ou Benjamin Franklin fossem racistas para te estares a pôr ridiculamente na mesma posição que eles. E tenho em mim, dado o seu historial, que eles teriam o maior desprezo por racistas como tu e por gente da tua posição ideológica.Lunático e \textbf{Nazi} são nomenclaturas mais próprias à tua pessoa, parceiro. Se não gostas delas não lhes vistas a pele.E calar-me só porque tu queres? LOL Vai sonhando…\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia, Idade, Idiota, Miúdo, Nazi, Pacóvia, Racismo, Racista, Étnico & \cellcolor{green!27}Age - General, Age - Youngsters, Ethnicity - General, Nationality - German, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}10/883 & \cellcolor{green!27}1.133 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@aerogun18 Que patético. Aconselho-te vivamente a leres o que é 'projeção psicológica', que é o que precisamente o que faz uma pessoa que acabou de perder toda validade de argumentação. Faz um spin-off acusado a contra-parte da sua própria inaptidão. É o que eu disse no início: Tu és mesmo um caso clínico. E já agora informa-te também sobre o que é uma falácia à straw man, para perceberes o quanto eu me estou a rir dadas as tuas patéticas indiciações. Julgas por acaso que és o primeiro \textbf{racista}, neonazi ou supremacista racial que eu vejo a usar esses mesmos tipos de tática? LOL! O cérebro diminuto de um \textbf{racista} funciona como um relógio - salta de ponto boçal, para ponto boçal, achando que as suas deduções falaciosas são sinal de inteligência e termina sempre da mesma maneira que tu: a fugir com o rabo à seringa, acusando o outro de 'não compreender' a sua visão \textbf{racista} do mundo e de ser cúmplice de minorias que 'querem destruir o \textbf{nacionalismo} branco' Previsível, digo, parceiro! E acrescento: Patético ao mais alto nível! E olha-te ao espelho quando acusar quem quer que seja de ser 'um selvagem', poupava-te um embaraço.Eu respondo ao que eu quiser, parceiro. Lamento, pedido negado.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nacionalismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}4/208 & \cellcolor{green!5}1.923 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@David Erif Desculpa pá,mas se há gente que eu não quero mesmo falar é com Davids,\textbf{puta} que pariu Israel e seus descendentes! Marranos do caralho!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@ZecaDiabo18 Só comédias. De um \textbf{racista} de extrema direita a um \textbf{racista} \textbf{comunista}. Este tópico é do melhor que há. Duas faces da mesma moeda. Ó Zequinha, eu por acaso até sou meio judeu de familia, mas sou agnóstico e não tenho nada a ver com Israrel e muito menos apoio as politicas do governo que lá se encontra sentado. Se o teu problema com os judeus tem a ver com as atuais ações de Israel, estamo no mesmo barco, se o tem desdem é por um grupo inteiro de pessoas apenas porque são de determinada \textbf{raça}, és do tipo mais nojento que pode haver e gente desse calibre para além de não ter crédito nenhum, também não merece nada na vida. \textbf{Idiota}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Comunista, Idiota, Racista, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ideological and Political Identity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}5/123 & \cellcolor{green!5}4.065 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@ZecaDiabo18 Ponto 1 - Eu sou português. Ponto 2 - Ser judeu não é mesmo que ser sionista (google it) e acho extremamente pueril e ingénuo da tua parte achares que uma \textbf{raça} inteira de pessoas age e pensa da mesma forma. Isso é um julgamento de valor ignóbil que está ao mesmo nível de paridade com o \textbf{racista} ali de cima,\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/62 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@ZecaDiabo18 Cala-te seu \textbf{racista} mal educado. Os nazis não matavam judeus ou tentavam conquistar a europa por seguirem uma idiologia desumana. Eles simplesmente tinham problemas socioeconómicos, coitadinhos. T T É claro que o Einstein era também um sacana de um \textbf{racista}, já que ele não gostava dos pobres nazis oprimidos que só tentavam conquistar a terra dos outros por serem pobres. Como é possivel não compreenderes isso? sobOh, espera aí...os nazis eram brancos não é? Hummm...pois...o que eu queria dizer é OS NAZIS ERAM UNS RACISTAS IMPERIALISTAS MALÉFICOS!1!!!11!!1!!!!!!!!!!!11!1!Mas agora falando sériamente, multiculturalismo não é um fenómeno unicultural. Cá em Portugal a brancas dançam kudurururu e os brancos andam com o cú das calças nos joelhos armados em ghetto, mas não é só cá. Lá em África eles consomem muita cultura de brancos. Eles dançam a valsa, ouvem música clássica, ouvem Heavy Metal e Punk, ouvem folk europeu e tudo. Carlos Seixas é especialmente muito popular em Angola.Nós devemos dar ouvidos aqui ao David, pois o intelecto e o conhecimento dele está acima de todos nós que temos QI negativo. Racistas de extrema direita como Christopher Hitchens, factos, estatísticas e indivíduos com experiência ou melhor perspectiva são para ignorar! Nós temos de ser objectivos! E ser objectivo, o que realmente quer dizer, é concordar com o David e mais nada, e se não concordares és um \textbf{racista}. Realmente a tua falta de intelecto e educação explica a tua posição constrangedora.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/241 & \cellcolor{green!5}1.245 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@aerogun18 És tão patético. Eu é que digo: a tua falta de intelecto e educação explica a tua posição extremamente constrangedora.Primeiro que tudo, meu caro ignorante, o kuduro é proveniente exclusivamente de Angola; não é típica do resto de África para tu fazeres generalizações relativas a um continente multiétnico e multicultural como é o continente \textbf{africano}. O heavy metal é uma importação dos Estado Unidos, o punk de Inglaterra e a Valsa da Áustria que, tal como o Kuduro, vieram de países distintos e culturalmente diversos, e foram introduzidos aqui da mesma maneira. As tuas interjeções de referência a 'cultura de brancos' contrapondo a uma 'cultura de pretos' é amostra sintomática do \textbf{racismo} que dizes não ter. Típico de alguém acostumado a fazer distinções entre 'brancos e pretos', mesmo inseridos numa mesma sociedade.É sempre cómico, pela absurdidade de hipocrisia, ver um \textbf{racista}, perdão, um 'anti-multiculturalista' ou o que raio te queiras chamar, a maldizer Hilter e os nazis, inconsciente (ou não) de que as suas bases argumentativas não são mais do que reformulações da \textbf{eugenia} \textbf{nazi}, não apenas sobre a superioridade racial, mas também de não integração étnica e cultural. É sempre ridículo ver um supremacista racial nessa posição: a tentar patéticamente atenuar o seu preconceito porque não gosta da conotação que o termo '\textbf{racista}' acarreta. É ridículo, sim, mas também divertido de ver.Christopher Hitchens, meu caro, foi um acérrimo critico da religião muçulmana, que sabia muito bem distinguir religião de \textbf{etnia}, coisa que tu aparentemente não sabes. Ele tinha também extremamente respeito pelos muçulmanos seculares e não tinha qualquer tipo de \textbf{racismo} para com os emigrantes em Inglaterra para tu estares, desingenuamente, a usar o seu nome como alguém que apoiaria o teu \textbf{racismo}. Christopher Hitchens tinha um completo repúdio a racistas como tu.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano, Etnia, Eugenia, Nazi, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Nationality - German, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}8/298 & \cellcolor{green!27}2.685 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@David Erif Vejo que não mudas-te nada no que toca a ignorar o que digo e a colocar coisas nas minha boca. Também pelas opiniões que tens, já não espero mais de ti."Primeiro que tudo, meu caro ignorante, o kuduro é proveniente exclusivamente de Angola" - Alguma vez disse que não? Mas se quiseres mesmo explorar a origem vais ter uma grande surpresa."O heavy metal é uma importação dos Estado Unidos" - Não, o Heavy Metal nasceu no início dos anos 70 na europa, pricipalmente em Inglaterra com Black Sabbath, Deep Purple, Judas Priest, Queen, Led Zeppelin, Uriah Heep, Scorpions, Thin Lizzy etc."o punk de Inglaterra" - Não, Punk nasceu nos EUA (Ramones, Misfits)."vieram de países distintos e culturalmente diversos" - Nunca disse que não. Não era isso que eu tentava frisar, mas sim o facto de multicultura ser um fenómeno que acontece numa só direção. Ninguém anda em África, nas caraíbas ou no médio oriente a exigir que eles consumam cultura de \textbf{branco} e a serem mais "tolorantes", isso só acontece a países de brancos. As nossas culturas andam a ser transformadas com o objetivo de as tornar mais acessiveis, para os imigrantes terem menos que assimilar, por isso essas culturas são tão populares em Portugal, e não é só a música. A sociedade portuguesa já tem mais em comum com as sociedades de Angola e do Brasil do que da Suécia. Cultura de \textbf{branco} já é até mal visto em todos os países do oeste da europa. Ser "\textbf{branco}" está fora de moda. Uma luxemburguesa rio-se de mim ao pensar (correctamente) que gosto de Mozart, e como esta tenho muitas outras histórias para contar se quiseres ouvir."Típico de alguém acostumado a fazer distinções entre brancos e pretos" - Desculpa, eu acho este tipo:  [LINK] muito melhor que este palhaço:  [LINK] Qual é a diferença entre os dois? (Pista: não é a cor da pele)."mas também de não integração étnica e cultural" - Faz-me lembrar toda gente menos brancos."Christopher Hitchens, meu caro, foi um acérrimo critico da religião muçulmana, que sabia muito bem distinguir religião de \textbf{etnia}" - Que é o que eu sempre fiz, se souberes ler, o que provavelmente não sabes, porque se fores ver em comentários atrás, há pelo menos uma situação em que acidentalmente concordas comigo enquanto pensas que me criticas. Consistência não é o teu forte. - -\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Etnia & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/400 & \cellcolor{green!5}1.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@aerogun18 O Punk tal como ele é conhecido nasceu sobretudo com a banda inglesa Sex Pistols que são anteriores ao Ramones, e aos Misfits, não que isso tenha nada a ver com o assunto em discussão ou mude a premissa do comentário, ó ignorante. 'Ninguém anda em África, nas caraíbas ou no médio oriente a exigir que eles consumam cultura de \textbf{branco} e a serem mais "tolorantes", isso só acontece a países de brancos.' – Podias ser mais \textbf{racista}?? Ó \textbf{idiota}, ninguém exporta mais 'cultura' que os Estados Unidos (um país que tu dirias 'de brancos') para o resto do mundo, aliás o processo de globalização é mais centrado numa 'ocidentialização' do mundo do que o inverso. E em termos de 'exigência' nenhum outro continente foi obrigado a consumir mais 'cultura de \textbf{branco}', como tu dizes, do que o \textbf{africano} – durante séculos! Hoje não há 'exigência de consumo cultural', só na tua cabecinha \textbf{racista}. Se não gostas de cultura de áfrica, das caraíbas ou do médio oriente, não a consumas! Há quem goste. A chamada world music é um fenómeno de um mundo globalizado, não um esquema para 'acabar com a cultura dos brancos' como os racistas como tu a vêem. 'A sociedade portuguesa já tem mais em comum com as sociedades de Angola e do Brasil do que da Suécia' – Estranho seria se tivéssemos mais em comum com a Suécia do que com Angola ou o Brasil já que não fomos nós que 'inventámos', ocupámos, exploramos e colonizamos a Suécia. Esta tua frase e tão \textbf{ridícula} como é a tua pessoa. Também pelas opiniões racistas que tens, não esperava mais de ti.As nossas culturas andam a ser transformadas com o objetivo de as tornar mais acessiveis, para os imigrantes' – Frase que parece tirada de um panfleto do PNR, grupo que muito provavelmente farás parte; não me admirava nada se fosse o caso. Vou limitar-me a repetir o que já disse, já que tu te limitas a fazer o mesmo: As tuas interjeções de referência a 'cultura de brancos' contrapondo a uma 'cultura de pretos' é amostra sintomática do \textbf{racismo} que dizes não ter."porque se fores ver em comentários atrás, há pelo menos uma situação em que acidentalmente concordas comigo" -Lol, não meu pateta, as tuas referencias aos muçulmanos foram indissociáveis da religião a quem definiste como 'cultura', ignorando a secularização ou até o ateísmo que também existe em países de \textbf{etnia} predominantemente árabe, coisa que o Christopher Hitchens nunca vez; não me admira que não tenhas tido a inteligência para saber descortinar tal facto e que até julgues que eu concorde contigo. Falta de inteligência é algo que já provaste, vezes sem conta, não ter.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano, Branco, Etnia, Idiota, Racismo, Racista, Ridícula & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}8/452 & \cellcolor{green!27}1.77 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@David Erif"O Punk tal como ele é conhecido nasceu sobretudo com a banda inglesa Sex Pistols que são anteriores ao Ramones" - O tipo que juntou os Sex Pistols fê-lo depois de ouvir um concerto dos Ramones nos EUA ò tótózinho. Mas isso não é importante de facto, mas foste tu que deste inicio à discussão quando me tentas-te educar sobre o assunto."Ó \textbf{idiota}, ninguém exporta mais 'cultura' que os Estados Unidos (um país que tu dirias 'de brancos')" - Toda a indústria e mídia relacionada com música e grande parte do cinema nos EUA é actualmente toda controlada por judeus, e a música mainstream exportada em massa é 90 influenciada pela comunidade \textbf{negra}, e isto é um facto, não uma teoria maluca. Não percebo como achas que isto joga a teu favor."E em termos de 'exigência' nenhum outro continente foi obrigado a consumir 'cultura de \textbf{branco}' do que o \textbf{africano} – durante séculos!" - É verdade. Já reparaste em toda a técnologia que para lá deixamos e mesmo assim eles não evoluem culturalmente? Foi África que introduziu os europeus ao negócio da escravidão e é lá que continua ainda hoje em maior numero como sempre foi, quando que entretanto foi banida por brancos há muito tempo. :D Os brancos foram sempre tão crueis que os negros até fugiam dos países deles governados por outros negros para irem viver para a terrível e opressiva África do Sul."Hoje não há 'exigência de consumo cultural', só na tua cabecinha \textbf{racista}." - Bem, eu devo então andar a imaginar coisas quando sou discriminado, assediado e julgado socialmente por ser um tipo \textbf{branco} de cabelo comprido, incluido por immigrantes, no meu próprio país! Tal coisa nunca me aconteceu quando fui ajudar o meu irmão com o trabalho dele para regiões mais puramente portuguesas. Tal coisa também não acontece nos países onde Heavy Metal é mais produzido e consumido: Alemanha, Dinamarca, Suécia, Noruega, Finlândia e Japão."Estranho seria se tivéssemos mais em comum com a Suécia do que com Angola ou o Brasil já que não fomos nós que 'inventámos', ocupámos, exploramos e colonizamos a Suécia." - Simplesmente ridículo. As sociedades e as culturas do Brasil e da Angola desenvolveram-se deferentemente da nossa. Isso não é argumento nem é nada. Os británicos também andaram na Índia e a Índia ainda continua a ser a Índia. Dizer que Portugal tem pouco ou nada em comum com os outros países europeus, tendo em conta história e cultura, é simplesmente rídiculo. Eu até me pergunto se és realmente português depois de fazer tal observação."Frase que parece tirada de um panfleto do PNR, grupo que muito provavelmente farás parte" - É, eu faço parte de partidos do qual nunca ouvi falar. Exigir que immigrantes se comportem e tenham respeito pelos nativos e pela cultura do país one escolhem viver é uma idiologia de extrema direita. - - Já disseste isso e me chamas-te \textbf{racista} tantas vezes que já nem sequer tem significado."ateísmo que também existe em países de \textbf{etnia} predominantemente árabe" - Uau, ateísmo e secularismo em países arábes? Exatamente como nós??? É, realmente em países europeus vê-se tantos cristãos a exigirem que se corte a cabeça por blasfêmias! - - Na europa também existe muito disto, olha:  [LINK] Nem era a isso que eu me estava a referir quando disse que concordas-te comigo em algo mas pronto, passou-te ao lado.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano, Branco, Etnia, Idiota, Negra, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}7/565 & \cellcolor{green!5}1.239 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@aerogun18 Citando: 'Lydon (o vocalista dos Sex Pistols) has repeatedly rejected any suggestion that it influenced the Sex Pistols: "[the Ramones] were all long-haired and of no interest to me. I didn't like their image, what they stood for, or anything about them.' Eu disse: O Punk, tal como ele é conhecido, nasceu sobretudo com a banda inglesa Sex Pistols – o que é inteiramente verdade: musicalmente o Punk tem diversas raízes e diversos percursores mas foram os Sex Pistols que lhe definiram o estilo visual e tornaram-no num movimento; os Ramones não só não tiveram sucesso comercial como também não foram responsáveis pelo impacto cultural punk como foram os Sex Pistols, qualquer leigo te pode dizer isto. O que tem isso de relevante para a conversa? Nada. Educar-te? Meu caro, não estou interessado em educar um supremacista racial. Gente estúpida não se educa – goza-se."Toda a indústria e mídia relacionada com música e grande parte do cinema nos EUA é actualmente toda controlada por judeus, e a música mainstream exportada em massa é 90 influenciada pela comunidade \textbf{negra}"-És tão estúpido. Toda a produção cultural americana é fruto da sociedade que a integra. O facto de individualizares judeus e negros de todo o processo cultural que define a sociedade americana mostra bem a tua ideologia \textbf{racista}. 'Já reparaste em toda a técnologia que para lá deixamos e mesmo assim eles não evoluem culturalmente?-LOL! Não evoluem?! Again: Podias ser mais \textbf{racista}? Já tivemos esta conversa, ó paspalho.'Foi África que introduziu os europeus ao negócio da escravidão' – LOL! Não, não foi. A Escravatura já era praticada na Europa no tempo dos romanos e tem raízes muito anteriores a isso. Quanto mais dizes mais te enterras. "E é lá que continua ainda hoje em maior numero como sempre foi, quando que entretanto foi banida por brancos há muito tempo."– Banida por brancos?? LOL! Não foi certamente por gente com as mesmas ideologias \textbf{racista} que tu (A hipocrisia aparentemente é algo que te passa ao lado) e muito menos sem a sublevação dos escravos. Existe escravatura em Africa hoje? Também existe noutras partes do mundo, como na Coreia do Norte, India e até na Rússia e existiria em mais; no sul dos estados unidos, por exemplo, se determinada gente pudesse levar a sua avante. O que é que isso tem a ver? Também existem paises em Africa sem escravatura e não, não foi por causa dos "brancos" que deixaram de ter. Essa tua estúpida tentiva de associar a escravatura a algo que é inerente à etnicidade é do mais patético que já vi alguém escrever."Os brancos foram sempre tão crueis que os negros até fugiam dos países deles governados por outros negros para irem viver para a terrível e opressiva África do Sul."– Extraordinário aquilo que inventas. E já agora, o Apartheid não foi opressivo? LOL!E novamente a palavra "brancos", já se foi o verniz da "cultura" aparentemente.Continua parceiro, diz lá mais como os brancos são superiores e as minorias étnicas querem destruir a "cultura dos brancos", estou sempre interessado para ser até onde a mente pequena de um \textbf{racista} vai.E já agora, obrigado por te desmacarares. O teu silencio sobre o PNR apenas confirma o que eu já suspeitava.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}5/549 & \cellcolor{green!27}0.911 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@David Erif Olha, olha-me este a querer ensinar-me sobre história de música rock. O que raios é que tu sabes sobre o assunto? Os Sex Pistols são uma banda manufaturada, eles até despediram o baixista para colocar no lugar dele o Sid Vicious que nem músico era, só pela aparência dele. O Johny Rotten andava com t-shirts a dizer "Pink Floyd sucks" quando ele gostava de Pink Floyd". O tal tipo que eu estava a falar que viu um concerto dos Ramones não era membro da banda, era um tipo de negócios que viu potêncial no punk para uma nova moda. A única coisa eles influenciaram foi istética e as letras sobre anarquia, que não são usadas por todas as bandas de Punk.Tu não és bom da cabeça. Porque raios trocas as coisas? Quando falei em tentares me educar estava a me referir à música, que foste tu que começaste a tentar corrigir-me com disparates sobre as suas origens, mais nada, e voltas-te a concordar comigo: "O que tem isso de relevante para a conversa?". Foi o que eu disse."Toda a produção cultural americana é fruto da sociedade que a integra. O facto de individualizares judeus e negros de todo o processo cultural que define a sociedade americana mostra bem a tua ideologia \textbf{racista}." - É a verdade. Não sei o que mais te dizer. Concordo até certo ponto com isso, mas não se pode negar a existência de coisas como técnicas de marketing e herd mentality. O Hip Hop teve de chegar a outras partes do mundo de uma forma, não é?"Banida por brancos?? LOL! Não foi certamente por gente com as mesmas ideologias \textbf{racista} que tu." - É, eu até já referi várias vezes aqui o meu desejo de ter negros como escravos e tudo."LOL! Não, não foi. A Escravatura já era praticada na Europa no tempo dos romanos e tem raízes muito anteriores a isso." -  [LINK] "O que é que isso tem a ver?" - Têm tudo. A nossa cultura é superior à deles. Tu pensas que quando digo que África deve se "desenvolver culturalmente" que digo que eles devem de abandonar completamente toda a idêntidade deles. Não. Nós para estarmos onde estamos hoje tivesmos de abandonar várias formas de pensar, que foi um processo muito lento, mas não abandonamos tudo. É obvio que eles não vão mudar do dia para a noite, mas a dizer que não há nada de errado nas terras deles é que de certeza não se resolve nada."Extraordinário aquilo que inventas. E já agora, o Apartheid não foi opressivo? LOL!" - Não existe Apartheid. Existe África do Sul, um país multiracial. Houve sem dúvida vários aspectos incorrectos em relação à África do Sul, mas temos que por as coisas em perpectiva. Não era só na África do Sul que negros e brancos eram separados e havia negros que eram discriminados, nos EUA também. Mas, comparando a África do Sul com o resto do mundo: Os negros tinham salário 3 vezes mais alto que em qualquer parte do mundo, 85 dos negros com viatura própria viviam na África do Sul, 80 de todos os negros doutorados foram educados na África do Sul e 50 de todos os impostos eram para ser gastos em infraestruturas e programas para os negros. A África do Sul encontrava-se simplesmente numa má fase de evolução como os outros países, mas comparado com o resto do mundo, era um paraiso para os negros, e a separação de raças e discriminação de certeza que não existiria hoje se não fosse pelo comunismo, entre outras ideias."O teu silencio sobre o PNR apenas confirma o que eu já suspeitava." - Lê outra vez o meu comentário, deves tê-lo lido quando eu ainda estava a edita-lo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/630 & \cellcolor{green!5}0.317 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@aerogun18 'A única coisa eles influenciaram foi estética e as letras sobre anarquia, que não são usadas por todas as bandas de Punk.' – A única coisa!! LOL É o mesmo que dizer, a única coisa que Picasso fez foi pintar quadros cubistas que hoje sao pintados por outros pintores.Tu não precisas de ter desejos de teres escravos para seres \textbf{racista}. Julgares que sim é ignóbil, e achares que isso é argumento mais ignóbil é.Sobre o link – Digo-te, é extraordinária a tua mentalidade pueril. Achas mesmo que o excerto de um vídeo (sei lá qual era o conteúdo geral do programa todo) com o título que alguém colocou 'Africans started slavery' valida a tua argumentação? LOOOL. Primeiro que tudo, meu caro ignorante, a história da escravatura não se esvaia em África nem começa com a colonização, ela remota à pré-história. Segundo: Sobre a escravatura no tempo da colonização, achas que não existem registos sobre a captura de africanos para a escravatura? Já alguma vez leste a peregrinação de Fernão Mendes Pinto, por exemplo? Não é propriamente uma obra de ficção. A venda de escravos por reis africanos era apenas um dos meios de se arranjar escravos, não era o único. E esqueces-te de mais: Da colonização dentro de África que se operou na destruição desses reinos, na apropriação de terras e na escravatura dos seus habitantes. Para a próxima lê um livro de história, poupava-te um enorme embaraço. Mas aparentemente, ires à procura de vídeos sem substancialidade de forma é o melhor que és capaz de fazer. Não te admires pois por caíres no ridículo. 'A nossa cultura é superior à deles.' – Parceiros nós poderíamos ter aqui uma conversa sobre as razões do atraso socio-económico de África que, como já disse anteriormente é o único estado de 'superioridade' que pode ser avaliado numa escala quantitativa. E sobre isso, reinstituindo novamente: fatores como o isolamento geográfico sempre estiveram na raiz do atraso de algumas comunidades face a outras no 'comboio' do desenvolvimento económico, e no caso da Africa subsariana em particular, para além do isolamento também sofreu dos efeitos revés deixados por séculos de colonialismo. A grande maioria dos países africanos têm pouco mais de meio século de existência e só agora estão, lentamente, graças ao incremento da globalização, a apanhar as rédeas do comboio de desenvolvimento. Maior conversa do que esta é escusada. As tuas noções entre 'nós' e 'eles', 'brancos e pretos', a forma como criaste na cabeça a ideia de uma 'identidade cultural branca' chegando ao ponto de abarcar para ti o desenvolvimento de países estrangeiros ditos 'brancos' e de repudiares a ligação a outros africanos ou sul americanos, mostra bem a tua visão eugénica do mundo, e eu não tenho respeito com gente dessa natureza para ter uma conversa séria.Simplesmente ridículas são todas as tuas argumentações: As sociedades e as culturas do Brasil e da Angola desenvolveram-se diferentemente da nossa? No Tempo do Apartheid é que os negros estavam bem? A India ainda é India? Regiões puramente portuguesas? – Dizes com cada \textbf{aberração} que é de brandar aos céus.És descriminado por seres \textbf{branco} de cabelos compridos que toca heavy metal? Coitadinho de ti. O mártire que és. Sim ateísmo e secularismo também existem em países árabes apesar do fundamentalismo reinar, pasma-te! Vou-te dizer um segrego: 'Eles são pessoas como nós e o fundamentalismo religioso não é algo inerente à cor da pele de ninguém' Pasmo!!!Respeito pelos nativos? O respeito funciona nos dois sentidos, parceiro. Ninguém é apologista de violência ou de crimes, mas igualmente criminoso (e estúpido) são as tuas generalizações, estereótipos e rótulos que fazes a pessoas que não sejam etnicamente iguais a ti. PS – Eu recebo as tuas respostas por mail, não recebo as alterações fazes depois e será a última vez que vou ler edições posteriores a comentários que já respondi.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Aberração, Branco, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}3/645 & \cellcolor{green!27}0.465 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@David Erif Tu realmente és cá um mimo. Tu queres saber mais que eu sobre um assunto no qual eu que já vi documentários, li artigos, ouvi várias opiniões e conheço por volta de umas 1000 bandas. Tu não procuras aprender com conversas, tu procuras subjugar e pôr toda gente aos teus pés como um \textbf{psicopata}. Hardline ao máximo, faz até lembrar a Barbara Spectre. Que analogia mais \textbf{idiota} e ignorante sobre o Picasso. A raizes do Punk encontram-se no final dos anos 60 com os Stooges, e depois outras bandas como New York Dolls, Velvet Underground e Dictators, nos EUA! Estas bandas inspiraram a criação de uma revista chamada "Punk", nos EUA! Depois vieram o Ramones, (que são mais antigos que os Sex Pistols!) e foram a primeira banda no qual se manifestou por completo o som que caracteriza o \textbf{género}, e foram a primeira banda a ser chamada de Punk! O \textbf{género} desenvolveu-se todo nos EUA! Os Sex Pistols copiaram e o impacto da anarquia durou pouco. A imagem de cabelo comprido e casaco de cabedal influênciada pelos Ramones é de longe muito mais prevalente em toda a cultura rock até hoje. Dizer que os Sex Pistols são a absoluta fundação do Punk só porque falavam sobre anarquia e andavam de cabelo espetado é a mesma coisa que dizer que os Running Wild são a fundação do Heavy Metal porque falavam sobre piratas e vestiam-se como piratas. Realmente deves ser sem exagero um dos maiores tótós que já encontrei na internet, e sendo como é o Youtube, isso não é algo fácil de se realizar. Parabéns. Não perco mais tempo de minha vida contigo, seja sobre que assunto for, por isso escusas de responder. Vai à merdinha, sim?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Género, Idiota, Psicopata & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}4/290 & \cellcolor{green!5}1.379 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@aerogun18 LOL, 'conheço por volta de 1000 bandas'! Só faltou chorares. Ó totó: O movimento Punk não se confinou somente ao som. Não percebeste a analogia? Pronto, eu explico: O cubismo tem raízes anteriores a Picasso. Georges Braque foi inclusive o primeiro a fazer quadros cubistas, mas quem lhe definiu a forma e o criou o cubismo como movimento? Picasso. Sinceramente, não me surpreende que não tivesses percebido a analogia, inteligência e saber não é o teu forte, já o demonstraste várias vezes.Como também provaste ser um \textbf{racista} nojento, extremamente inculto, que revelando uma proverbial ignorância dizes as coisas mais estupidas com uma determinação ao patamar da palhaçada. 'subjuguei-te?', coitadinho de ti… Aprender com conversas? LOL, o facto de achares que tens intelecto para teres uma conversa digna do termo mostra o quanto alienado és. Já o disse aqui várias vezes: racistas como tu, gozam-se com ele.Parceiro, tu não tens autoridade para me escusares de nada, e quanto ao resto: olha, vai comê-la, sim?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/166 & \cellcolor{green!27}0.602 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@David Erif "Só faltou chorares." - Não percebo. Ter conhecimento sobre algo é chorar?"O movimento Punk não se confinou somente ao som." - Pode dizer-se isso em relação a tudo. Existem vários tipos de bandas Punk que falam sobre assuntos diferentes, seu monte de merda. Há até Punk Neo-Nazi. A cena británica do Punk com a anarquia não é nem foi aderida por todos, e criticar o sistema não é exclusivo nem começou com o Punk, já existia antes na porra da era do ácido com os Hippies! Vista a tua lógica, o Heavy Metal não começou com os Black Sabbath, mas sim com o movimento NWOBHM. Ainda tens a audácia de me chamar tótó. Porque te achas uma autoridade em tudo?"O cubismo tem raízes anteriores a Picasso. Georges Braque foi inclusive o primeiro a fazer quadros cubistas" - Visto dessa forma o Punk também tem raízes anteriores aos Stooges seu \textbf{pirralho}. Podemos viajar mais para trás para o Rockabilly como o Chuck Berry e o Elvis Presley, mas nem aí a analogia faria sentido porque Rockabilly e toda as formas de rock que se seguiram têm influências diretas e outras menos diretas de Blues, Country, Clássica, Gospel e Jazz.Agora vais dizer "Georges Braque também foi influenciado por tal e tal.", é, não me digas, mas não se pode fazer concretamente analogias dessas porque música e pintura são formas de arte que se expressam de forma diferente, têm princípios diferentes, cativam de forma diferente, e portanto existem em espectros diferentes.Que bom que achas que alguém é inculto por não conhecer certos pintores, então isso também te faz de ti inculto por não saberes tudo o que sei sobre Rock, sobretudo quando me insultas ao pensares que me ensinas sobre que já sei. Olha que bom. :) Já mostra-te a tua verdadeira face a muito tempo meu bem, e agora é certo, eu não vou mais responder. Vai comer palha com a Barbara Spectre.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Pirralho & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters & \cellcolor{green!5}1/327 & \cellcolor{green!5}0.306 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@aerogun18 LOL. Aparentemente deixei-te com uma perturbação mental. Chora mais um bocadinho, chora. Ad hominens, foi o que usaste mais, aliado há mais completa estupidez e \textbf{racismo}. Não deves ter espelhos em casa, aparentemente.Christopher Hitchens:"In some ways I feel sorry for racists and for religious fanatics, because they so much miss the point of being human, and deserve a sort of pity. But then I harden my heart, and decide to hate them all the more, because of the misery they inflict and because of the contemptible excuses they advance for doing so." - Christopher Hitchens, Letters to a Young Contrarian'It especially annoys me when racists are accused of 'discrimination.' The ability to discriminate is a precious faculty; by judging all members on one 'race' to be the same, the racist precisely shows himself incapable of discrimination.' - Christopher Hitchens, Letters to a Young Contrarian.Não há sinómino mais perfeito para te descrever do que "troll", mas lá está, não deves ter espelhos em casa.E diz ao teu amigo que em Portugal, o \textbf{racismo}, conforme o código penal português, é um crime sendo uma circunstância de agravo importante como móbil de um crime. Não é tanto pela vossa "mentalidade" mas pela prática de \textbf{racismo} que tu e o teu amigo certamente praticam diáriamente que deveriam ser investigados pelas repercussões do mesmo.BTW: É sempre divertido ver palhaços a masturbarem-se mutuamente. Divertido e patético. Julgarão por acaso que isso dá algum crédito e validade ao vosso \textbf{racismo}? Parafreando o teu amigo: "Buwahahahaha"\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}4/255 & \cellcolor{green!27}1.569 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@José Carvalho "To be fair", o nível de incongruencia do \textbf{racista} acima mencionado não se extendeu à generalização de "países" mas a raças. Ele disse que, citando: "os negros são os maiores racistas." e "são mal encarados e primitivos".Não é que ele julgue que o \textbf{racismo} é algo exclusivo a determinada \textbf{etnia}, ou que pense que as pessoas não tenham noção que o \textbf{racismo} é um preconceito universal (a não ser que ele avalie o resto do mundo a um nível abaixo da sua própria estupidez)Não. Quando um \textbf{racista} diz algo como "os pretos também são racistas" fá-lo com duas intenções:1º - Para iterar a sua assertividade na generalização étnica ("são todos iguais") e na divisão de raças ("Nós de um lado e eles de outro").2º - Para justificar o próprio preconceito (Se eles são assim, nós também temos a obrigação de o ser)Todas as demais conjeturas, extrapolações, falácias dedutivas , etc.. que um \textbf{racista} faz, são alicerçadas nessas duas premissas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Etnia, Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}6/166 & \cellcolor{green!5}3.614 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@David Erif Não fui eu que escrevi isso. Eu só copiei e colei porque o comentário do Captain Obvious feito a mim não foi feito público. Repara que nem postei o comentário como resposta a ti. Para quem diz que "ninguém liga a racistas", tu realmente pareces ter me ganho bastante afecção já que eu já me despedi de ti umas 3 vezes, mas ensistes em ser o ultimo a comentar como um bebé mimado. Mas já que estou com a mão na massa:"É claro que não. Admirar-me-ia se percebesses dada a tua parca inteligência e mentalidade." - Eu percebi perfeitamente o que querias dizer. Mas tu mesmo não conseguindo perceber o meu contexto devias pelo menos perceber que eu estava obviamente a ser retórico, já que és tão culto. Tu achas que eu estava a chorar por te desesperadamente tentar convencer que conhecer 1000 bandas me tornava mais bem informado. Sim, conhecer me torna mais bem informado, mas PORQUE existem vários subgéneros de Punk e Heavy Metal distintos, que originam de vários países diferentes, logo para eu ter conhecimento disto tenho também que conhecer as bandas que influenciaram e definem os ditos subgéneros. Heavy Metal e Punk é do mais multicultural que existe "parceiro". Existem e sempre existiram fãs dedicados desde o inicio por todo o mundo que inovam os géneros com toques da cultura local, incluindo árabes E até uma escassa minoria na áfrica subsariana acredites ou não. Não são géneros homogéneos que se podem resumir com "Heavy Metal é uma importação dos EUA" mesmo que isso fosse ligeiramente correcto. O que TU já referiste, que África é miserável devido a isolamento, é precisamente o que tenho andado a dizer. África não é multicultural. O problema é exatamente esse. "Multicultura" contemporária está-se a tornar em fascismo que só acontece num sentido."LOL, não tótó, a tua incultura não se espelha por aí nem era por aí que incidia a minha observação. O facto de achares que era só por isso, mostra o quanto alienado és." - Mas aparentemente, eu é quem usa ad hominem.  'Tu disseste precisamente que não te admirava que eu não tivesse percebido a analogia por ser inculto. Para alguém perceber a analogia (embora não funcione), teria também que ter conhecimento sobre cubismo. Para ter conhecimento sobre cubismo teria que ter conhecimento também sobre os pintores que o influenciaram. Por isso sim. Disseste que não conhecer sobre certos pintores é ser inculto. Deixa de dizer algo e logo depois o negares."...com ele na prisão, se possível." - Não duvido nada que a ideia de fazer prisioneiros de consciência te seja apetecível."Ad hominens, foi que usaste mais, aliado à mais completa estupidez e \textbf{racismo}." - Dizer isso e logo a seguir me chamar estúpido e \textbf{racista}. Realmente és uma pessoa fascinante."In some ways I feel sorry for racists and for religious fanatics, because they so much miss the point of being human, and deserve a sort of pity. But then I harden my heart, and decide to hate them all the more, because of the misery they inflict and because of the contemptible excuses they advance for doing so." - Christopher Hitchens - Estou perfeitamente de acordo com o grande homem. É suposto eu me sentir ofendido?'It especially annoys me when racists are accused of 'discrimination.' The ability to discriminate is a precious faculty; by judging all members on one 'race' to be the same, the racist precisely shows himself incapable of discrimination.' - Christopher Hitchens - Não se aplica a qualquer coisa que eu tenha dito. O contexto é completamente diferente. Ele obviamente se referia ao tipo de gente que diz "eu tenho direito a ser \textbf{racista}, \textbf{homofóbico}, etc, estou a ser discriminado!". Eu nunca disse que sou discriminado por minorias. Quando referi que já fui discriminado, foi por brancos. As minorias só me assediam. E além do mais, eu nunca alguma vez disse que sou discriminado por ser \textbf{racista} ou \textbf{homofóbico}, mas sim por ter cabelos compridos, logo o problema é cultural, não racial. Isso nem se pode aplicar a uma sociedade como a de Portugal, porque negros não pertencem à fundação do nosso país como pertencem à dos EUA que é um país multiracial, no qual até travaram guerras pelo país.Umas citações que se aplicam realmente bem ao contexto do assunto são as do Capitain Obvious mais:'[T]he very multiculturalism and multiethnicity that brought Salman to the West, and that also made us richer by Hanif Kureishi, Nadeem Aslam, Vikram Seth, Monica Ali, and many others, is now one of the disguises for a uniculturalism, based on moral relativism and moral blackmail (in addition to some more obvious blackmail of the less moral sort) whereby the Enlightenment has been redefined as 'white' and 'oppressive,' mass illegal immigration threatens to spoil everything for everybody, and the figure of the free-floating transnational migrant has been deposed by the contorted face of the psychopathically religious international nihilist, praying for the day when his messianic demands will coincide with possession of an apocalyptic weapon. (These people are not called nihilists for nothing.) Of all of this we were warned, and Salman was the messenger. Mutato nomine et de te fabula narrator: Change only the name and this story is about you.' - Christopher Hitchens"An end to one-way multiculturalism and to the cultural masochism that goes with it. The Koran does not mandate the wearing of veils or genital mutilation, and until recently only those who apostasized from Islam faced the threat of punishment by death. Now, though, all manner of antisocial practices find themselves validated in the name of religion, and mullahs have begun to issue threats even against non-Muslims for criticism of Islam. This creeping Islamism must cease at once, and those responsible must feel the full weight of the law. Meanwhile, we should insist on reciprocity at all times. We should not allow a single Saudi dollar to pay for propaganda within the U.S., for example, until Saudi Arabia also permits Jewish and Christian and secular practices. No Wahhabi-printed Korans anywhere in our prison system. No Salafist imams in our armed forces." - Christopher Hitchens"cultural masochism" ;D"não deves ter espelhos em casa." - Eu tenho espenho em casa, mas tu nem precisas de lhes dar uso porque tens o teu selfie (que provavelmente demorou uns meses para fotografar com o melhor ângulo) para te promover e te lembrar constantemente o quanto desejável és.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista, homofóbico & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}6/1078 & \cellcolor{green!27}0.557 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@aerogun18 Eu sei que não foste tu tótó que escreveste isso, mas foste tu que postaste, fazendo tuas as palavras de outro. Novamente: É sempre divertido ver palhaços a masturbarem-se mutuamente. Divertido e patético. Julgarão por acaso que isso dá algum crédito e validade ao vosso \textbf{racismo}?'tu realmente pareces ter me ganho bastante afecção '– Parceiro, quando comentam algo a mim dirigido, direta ou indiretamente, eu respondo, seja a ti seja a quem for. Aquilo que te parece é-me completamente indiferente, tal como toda a tua figura. Preferias que as tuas asneiras não tivessem contra-resposta. Vai sonhando. 'eu estava obviamente a ser retórico'– eu também, tótó'África não é multicultural'– i beg to differ. E se não é mais, por enquanto, não é por exclusão de nenhuma parte, tótó.'Multicultura contemporária está-se a tornar em fascismo que só acontece num sentido.'– Um supremacista racial não diria melhor.'Mas aparentemente, eu é quem usa ad hominem'– Achas que ad hominens são meros insultos? LOL Ignorante."A ideia de fazer prisioneiros de consciência te seja apetecível.'– LOL! Novamente: diz ao teu amigo que em Portugal, o \textbf{racismo}, conforme o código penal português, é um crime sendo uma circunstância de agravo importante como móbil de um crime. Não é tanto pela vossa "mentalidade" mas pela prática de \textbf{racismo} que tu e o teu amigo certamente praticam diáriamente que deveriam ser investigados pelas repercussões do mesmo.'Não se aplica a qualquer coisa que eu tenha dito'– Facepalm. Novamente: Christopher Hitchens, meu caro, foi um ateu, acérrimo critico tanto da religião muçulmana como da cristã mas sabia muito bem distinguir religião de \textbf{etnia}, coisa que tu aparentemente não sabes. Ele tinha também extremamente respeito pelos muçulmanos seculares e não tinha qualquer tipo de \textbf{racismo} para com os emigrantes. Hitchens tinha um completo repúdio a racistas como tu e o teu amigo.'E além do mais, eu nunca alguma vez disse que sou discriminado por ser \textbf{racista} ou \textbf{homofóbico}, mas sim por ter cabelos compridos.'– Nasceste com cabelos compridos? Se essa é uma discriminação que causa prejuízo à tua vida, tens sempre a solução de cortar o cabelo. Novamente: Que mártire que és. Pobrezinho... "Isso nem se pode aplicar a uma sociedade como a de Portugal, porque negros não pertencem à fundação do nosso país"-  \textbf{Racista} e nacionalista; não me surpreende que tais conceitos andem de mãos dadas. Quando se usa palavras como 'fundação da nação' está tudo dito. Portugal também beneficiou e muito com a escravatura, tótó.' o teu selfie demorou uns meses para fotografar'– E depois sou eu que tenho 'afecção' (escreve-se afeição by the way) por ti. LOL!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Etnia, Racismo, Racista, homofóbico & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}8/447 & \cellcolor{green!5}1.79 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@David Erif Ele disse que, citando: "os negros são os maiores racistas." e "são mal encarados e primitivos". - Eu disse o meu comentário original com frustração. Azar. Não ando sempre a engraxar a minha auréola como tu. E dizer "os negros são os maiores racistas." não é mais \textbf{racista} do que dizer que "os russos são os mais homofóbicos". Eu tenho consciência que não são todos assim, falo simplesmente num senso geral. Não existe um único país "de negros" que seja desenvolvido, logo vai existir montes de gente originária de lá sem qualquer bom senso, mas não significa que vá ser só de lá ou que lá por alguém ser de lá que essa pessoa vá ser assim. A culpa disso é minha?"Parceiro, quando comentam algo a mim dirigido, direta ou indiretamente, eu respondo" - Fair enough. Mas para quem diz que ninguém liga a racistas, tu ligas-me muito."eu também, tótó" - Mentira."i beg to differ." - Quero provas. Música e filmes americanos não contam, dado o que já foi falado."Achas que ad hominens são meros insultos? LOL Ignorante." - Ad hominem baseia-se em assassinar o caráter de com quem se esta a discutir, em vez de se focar no conteúdo. Tu tens me chamado todos os insultos do mundo. A tua narrativa é toda baseada à volta do ad hominem. Vamos lá ver o que vem a seguir: "TU? CARÁTER? LOL". "Um supremacista racial não diria melhor." - Eu postei uma citação do Christopher Hitchens a seguir exatamente o mesmo sentimento. Lógica: Hitchens é um supremacista racial."LOL! Novamente: diz ao teu amigo que em Portugal, o \textbf{racismo}, conforme o código penal português, é um crime sendo uma circunstância de agravo importante como móbil de um crime." - Não esperava mais nada do meu país, sendo de primeiro mundo. Pensavas que isso me faz infeliz? :) É obvio que não foi nesse sentido que falas-te sobre eu ser preso. Eu não mereço ser mais preso do que tu por me chamares nomes. Na África do Sul é outra história. Não são todos (antes de me chamares \textbf{racista}). Mas são uma enorme parte:  [LINK] "Facepalm. Novamente: Christopher Hitchens, meu caro, foi um ateu, acérrimo critico tanto da religião muçulmana como da cristã mas sabia muito bem distinguir religião de \textbf{etnia}, coisa que tu aparentemente não sabes. Ele tinha também extremamente respeito pelos muçulmanos seculares e não tinha qualquer tipo de \textbf{racismo} para com os emigrantes. Hitchens tinha um completo repúdio a racistas como tu e o teu amigo." - Eu também sou um ateu, acérrimo critico tanto da religião cristã como a muçulmana, e sei distinguir religião de \textbf{etnia}. Eu tenho também extremamente respeito pelos muçulmanos seculares e não tenho qualquer tipo de \textbf{racismo} para com *imigrantes (não emigrantes ;D). Hitchens, pela forma de pensar dele, parece que teria mais repúdio por ti, e tu percebes isso visto não quereres abordar as citações postadas. Eu sou um liberal centrista, inclinado para a esquerda, influenciado por liberais como ele e neoconservadores. O Hitchens gostava e aplaudia vários neoconservadores."Nasceste com cabelos compridos? Se essa é uma discriminação que causa prejuízo à tua vida, tens sempre a solução de cortar o cabelo." - Olha que fantástica conclusão a que tu chegaste. Sofres bullying por usar óculos? Tu nasceste de óculos? Deixa de usar óculos e o bullying acaba. Vive a tua vida ao agrado dos outros. Mas ninguém força cultura a ninguém. Não senhor. É tudo distribuido por igual e sem taboos como o Japão. Que piada. Porque não deixas antes tu crescer o cabelo para me agradar? Ter cabelo comprido é muito mais natural que o ter cortado curto. É até suposto ser genéticamente um factor \textbf{sexual} para atrair mulheres, tal como acontece ao contrário. Sempre houve homens de cabelo comprido. 100 natural. Provavelmente se fosse um \textbf{negro} a ser discriminado e assediado por ter cabelo encaracoladinho, tu mandavas-lhe fazer uma carecada (é claro que não, tu andavas a gritar \textbf{racismo} ao ouvido de toda gente). O John Stuart Mill vomitava o almoço todo ao saber da tua solução."\textbf{Racista} e nacionalista; não me surpreende que tais conceitos andem de mãos dadas." - Ler acima."Portugal também beneficiou e muito com a escravatura, tótó." - E também pós fim a ela. Que orgulho. :)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia, Negro, Racismo, Racista, Sexual & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}11/718 & \cellcolor{green!27}1.532 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@aerogun18 'Eu disse o meu comentário original com frustração. Azar.' – A tua frustração deve ser imensa. O teu azar também. Ou achas que só disseste essa \textbf{aberração}? Backpedalling much? 'Não existe um único país "de negros" que seja desenvolvido, logo vai existir montes de gente originária de lá sem qualquer bom senso' – Do anti-multiculturalismo já passaste à seleção de imigração; estás a melhorar. Again: backpedalling much? Parceiro, existem leis sobre imigração que estabelecem os critérios de entrada e permanência de qualquer \textbf{imigrante} assim como as sanções que serão aplicadas àqueles que não as cumprirem. São essas mesma leis e os respetivos órgãos a quem compete fazer esse tipo de controle, não a tua ideia de 'bem, uma vez que aquele sítio não é desenvolvido, deve-se barrar a entrada àquela gente toda', raciocínios desses parceiro, é que são amostras de 'falta de bom senso' (irónico acrescentaria). Um \textbf{imigrante} legal está no país que o acolheu porque passou nos critérios legais impostos e como tal tem todo o direito de aqui estar, independentemente de onde vier ou da cor da sua pele. E já agora parceiro, a tipologia 'países de negros' hoje em dia, num mundo cada vez mais plural, é do mais aberrante que existe. Dar-te provas de que existem imigrantes do resto do mundo em Africa e de que lá consomem ou partilham o mesmo tipo de 'cultura' globalizada? Ó parceiro, tu próprio já o admitiste que sim. Estás amnésico?'A culpa disso é minha?' – Culpado pela tua comprovada falta de bom senso? Com certeza. E mais culpado serás se andares por aí a dizer coisas como 'mal encarados e primitivos' relativamente a qualquer grupo de pessoas de forma discriminatória.'Ad hominem baseia-se em assassinar o caráter de com quem se esta a discutir, em vez de se focar no conteúdo.'– Um ad hominem é uma argumentação falaciosa que conclui premissas sem base de sustentação ou relevância, criticando o visado ou não. Um insulto é apenas um insulto. Bem servidos no teu caso. Exemplo de um ad hominem: Toda a tua retórica absurda sobre eu ter atacado o teu cabelo, como se o teu cabelo me interessasse minimamente ou eu tivesse levantado críticas ao tamanho do mesmo. Meu caro tótó, o meu comentário nada mais foi que uma anotação sarcástica sobre a tua tentativa patética de equiparar o teu sentimento de 'discriminação pelos teus cabelos compridos' ao mesmo nível de discriminação que estão sujeitas qualquer minoria racial ou de orientação \textbf{sexual}. Falaste em discriminação 'cultural'; meu grande paspalho, \textbf{racismo} e homofonismo também são 'discriminações culturais', e o tamanho do teu cabelo não está ao mesmo nível de paridade, nem sequer na mesma categoria, discriminatória. Tanto é que, REPETINDO se achas que isso está a afetar a tua vida (arranjares emprego, por exemplo), tens uma opção solucionadora para não seres 'discriminado' (e este entre aspas é embutido de pleno sarcasmo, deixa que te diga).  O mesmo não se aplica a uma minoria étnica, a gays ou até mesmo de alguém que sofra de malformação visual, \textbf{idiota}.'Eu postei uma citação do Christopher Hitchens a seguir exatamente o mesmo sentimento.'– LOL! Não, não fizeste. Riu-me sempre quando vejo um supremacista racial a usar citações retiradas do seu contexto maior de quem quer que seja, sobretudo de pessoas como Hitchens, para tentar dar validar as suas ideias racistas do anti-multiculturalismo. Parceiro, eu faço parte da AAP (associação de ateus portuguesa), já li tudo o que havia para ler de livros escritos por Hitchens. Facto: Hitchens sempre foi um islamofóbico da mesma forma como foi um cristofóbico e se ao mesmo tempo que se regozijava com a queda da igreja católica e aumento do ateísmo, também sempre se mostrou contra o modo como o ocidente é permissivo para com a disseminação de qualquer tipo importação de ideologias religiões fosse ela a budista, a hindu e sobretudo a religião islâmica que ele achava a mais perniciosa de todas e da qual se incide o excerto que apresentaste (tirado das suas memórias, para que conste). Independentemente da sua opinião nesse campo, que até não é partilhada pela maioria dos ateus (curiosamente) algo que ele nunca equacionou os seus comentários foi à perseguição e descriminação dos muçulmanos enquanto grupo, como os usam tu e os teus amigos. Quando ele se afirma contra os imigrantes ilegais, pessoas como tu e os teus amigos gostam muito de extrapolar isso como se ele estivesse a suportar as vossas posições anti-imigração e nacionalistas, o que não é de todo o caso.O 'neo-conservatismo' de Hitchens só foi extensível ao suporte da intervenção americana no Iraque, não em questões de políticas de outra natureza. Ele sempre negou o conservadorismo ideológico, algo que ele sempre considerou contrário ao progresso, inclusive o \textbf{nacionalismo}.Disseste o 'grande Hitchens', mas mostraste que o que sabes sobre Hitchens é só os comuns excertos que os racistas sabem propagar pensando que isso valida as suas posições racistas. Julgas por acaso que tu e o teu amigo são os primeiros racistas que eu vejo a citar Hitchens no mesmo contexto erróneo? Lol, não são. E já agora, mesmo que a posição de Hitchens, fosse igual à vossa (o que não é de todo o caso), que validade é que julgam que teriam as vossas argumentações ao tê-lo a suportar o vosso anti-multicultarismo? Deixa-me que te diga: Nenhuma! 'Na África do Sul é outra história. Não são todos..'– LOL! Lei anti-discriminação da africa do sul: The Promotion of Equality and Prevention of Unfair Discrimination Act, 2000 (PEPUDA or the Equality Act, Act No. 4 of 2000). E o que julgas que essa foto prova, ó tótó? Achas que a Africa do sul é o único país a ter partidos racistas? LOL. Já ouviste falar no PNR aqui em Portugal? O Aurora dourada, da Grécia? A Frente Nacional de França? Dizes com cada estupidez que é de brandar aos céus. Já o disse antes e volto a afirmar: és um case study of stupidity.E também pós fim a ela. Que orgulho.! – LOL! E que é que isso tem a ver com o ponto em discussão? Que eu saiba já te respondi a esse comentário, tótó.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Aberração, Idiota, Imigrante, Nacionalismo, Racismo, Sexual & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General, Nationality - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}7/1032 & \cellcolor{green!5}0.678 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@aerogun18 LOL. Pronto. Agora é que choraste. Quando um \textbf{racista}, o epiteto mais que perfeito de um troll, perde toda a base de argumentação, dispersa a conversa com projeções de si mesmo. É o que dá não ter espelhos em casa... ou recusar-se a olhar bem para eles.  [LINK] \normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/49 & \cellcolor{green!27}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pela qualidade da tua linguagem, vê-se bem que é o \textbf{racista}. Onde vives menina??? Com um pouco de jeito em Portugal.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Shella Amor, essas pessoas e não \textbf{racista}. por favor, pare para ver o \textbf{racismo} em todos os lugares.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/18 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vai levar nu filha da \textbf{puta} os maiores racistas são os pretos\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pedro Santos,  estava a ler as respostas do zecadiabo, até estava a ir bem a falar como Zeca quase acreditei ser um \textbf{tuga} q ama Angola e n os lucros que Angola da mais no terceiro comentário dele deixou de falar como Zeca revelou o diabo... em 1000 tugas um gosta dos angolanos verdadeiramente... ainda há portugueses que gostam dos angolanos antes da terra  são a maioria  ressabiados e estão a passar essa doença aos netos... dos que gostam a maioria ja morreu os que ficaram n se vê muito, por isso tudo que é contra Angola eles louvam...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/99 & \cellcolor{green!27}1.01 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ainda bem que a ignorância não é crime, porque senão iam quase todos de cana para ver quem apanhava o sabonete.O típico \textbf{tuga} é mesmo uma comédia lol, não admira que seja alvo de chacota lá fora... Continua preso ao passado, à "Era dos Descobrimentos" (LOL!), e com isso acham que têm o Rei na barriga, e que os outros devem-lhe alguma coisa.Não mudem essas mentes retrógradas que não é preciso, esquecem-se que a Europa é um continente com os países mais desenvolvidos a nível de economia e MENTALIDADE! O que vale é que não são todos assim, ainda há muito Português de muito valor, cá dentro e lá fora!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/112 & \cellcolor{green!5}0.893 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Toda unanimidade é burra, mas a maioria dos portugueses não valem um peido!  Humilham mesmo, e quando o assunto é \textbf{mulher} brasileira eles acham que só tem \textbf{puta}....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/28 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pobres!!!!  Ve se mesmo que angola tem 2 mundos.   [LINK] E para de nos chamar \textbf{racista} defende te como um homem não como um rato.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Só vejo racistas por aqui, cada um diz mais baboseiras que o outro a seguir. O brasileiro acusa o português de \textbf{racismo} e no entanto faz o mesmo, o português critica o outro por ser \textbf{preto} e é \textbf{racista} também, o \textbf{preto} porque vai expulsar os brancos de Angola \textbf{racista} é. O nosso mundo está perdido. Defendem-se como santinhos ah e tal não ao \textbf{racismo} mas por dentro tem tudo nojo e raiva uns dos outros.... Coitadinhos porra. Não valem nada esse tipo de gente\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}6/85 & \cellcolor{green!27}7.059 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Olha mais um que foi cagado em vez de parido e ate hoje ninguém o limpou , conta lá então o filme da tua vida cagalhão, como é que foi ? Qual foi o autoclismo que te fodeu ? Ou foi também um português que te rebentou-te o cu todo e arrancou para Portugal?' Ou querias vir para Portugal e não conseguiste ??Ou o resto da família esta cá e nem bêbados querem voltar e ficaste aí abandonado?? Qual é a tua historia cagado, não paras com os comentários  sobre os portugueses, os portumerda como tu chamas não é , ate já direitos tens e tudo vê lá tu , "portomerda como eu lhes chamo" ehehe que classe caralho, mas um cagalhão como tu tem lá alguma categoria para chamar portomerda aos portugueses ,ainda vos falta muitos quilómetros , porque ate a ouvir alguns ministros daí exprimir-se é partir a moca a rir ao nível de uma terceira classe \textbf{atrasada} , não dizem carcaçinha , ahh mas tu com telemovel e computador já deves ser um cagalhão muito inteligente, e já agora da minha parte podes meter Angola toda no cu, espera melhor ainda, da minha parte podes meter África toda entre o teu cu e a cona da tua mãe .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasada & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/212 & \cellcolor{green!5}0.472 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quem é afinal o \textbf{racista}? Os verdadeiros nazis é que falavam assim  o Rodrigo Gaspar.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Como é que um \textbf{gajo} escreve uma merda destas e acusa os outros de serem racistas e preconceituosos?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gajo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Estás a precisar de fazer um UPGRADE bem acentuado no teu intelecto. Podes estar certo que não é um par de óculos à "man", uma camisa "BRANCA" e um casaco gingão que contribuem para que sejas gente. Para seres gente, primeiro deves aprender a respeitar os outros e depois deves aprender a ser educado. Pelos teus comentários não tens nem uma nem outra característica, logo não passas de um \textbf{imbecil}, independentemente da tua \textbf{raça}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/74 & \cellcolor{green!27}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@costa200  essa ´k e essa ponham os olhos neste comentario , DO COSTA200 RACISTAS...E KUANDO EMIGRAMOS É PA BULIR NAO É PA ROUBAR E OS TUGAS SO SE KEIXAM DE KEM VEM PAAKI ROUBAR SEJAA \textbf{AFRICANO} BRAZUCAA OU  ROMENOS K SAO MAIS BRANCOS K EU.... ABRAM OS OLHOS ...K VOCES SABEM BEM K E ASSIM ...ESTAO È ARMADOS EM PALHACOS. NOS NAO VAMOS ROUBAR NEM  VANDALIZAR NADA . TEMOS FAMA DOS MELHORES E MAIS SERIOS  EMIGRANTES DO MUNDO\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/78 & \cellcolor{green!5}1.282 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Rodrigo Gaspar só acertaste numa coisa matarruano, que o vosso "rei" é um verme. Mas é um verme igual a ti e a um batalhão de angolanos que acreditou que alguma vez iria ter independência. O teu pai ou avó se calhar lutou na guerrilha para por ai sovietes como esse \textbf{gajo}. Agora aguentem-se à bomboca\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gajo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/56 & \cellcolor{green!27}1.786 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nossa que \textbf{racismo} de merda! Depois quando essas pessoas morrem reclamam porque quem os mata são imigrantes! Alguns portugueses são bem racistas!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small criticas o preconceito português mas agiste de uma forma ainda mais preconceituosa. és mesmo \textbf{ridícula}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Aline FernandaSim uma opinião pouco fundamentado e cheia de verdadeiro preconceito.O verdadeiro \textbf{racismo} está nas palavras ditas por ti lá em cima.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Vicente Anjos Não, eu não sei se você já viu bem mais aqui há comentários bem  piores que o meu. Não me diga que você respondeu a todos? O \textbf{racismo} não vem de minhas palavras e sim da atitude que os portugueses tiveram na Angola, se não gostam de pretos o que está fazendo no pais deles? Mais vale vim para Portugal.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/62 & \cellcolor{green!27}1.613 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Aline Fernanda tás a ser preconceituosa outra vez - eu sou português e 100 dos portugueses que conheço pessoalmente não são racistas. Quanto a essa reportagem, é muito fácil fazer de uma duzia de casos a regra geral. se eu for ao brasil e perguntar a 1000 pessoas se acreditam em ovnis, de certeza 10 me vão dizer que sim, e depois posso fazer uma reportagem sobre "o quão burros são os brasileiros por acreditar em ovnis" com essas 10 pessoas. Claro que o \textbf{racismo} existe, mas acredita que o \textbf{racismo} por parte dos angolanos é muito maior (é compreensivel, mas isso também não vem ao caso), tanto que um grande parte dos portugueses que emigram para lá têm de voltar porque não se adaptam.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/125 & \cellcolor{green!5}1.6 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu até entendo o fato de alguns portugas serem racistas, agora, brasileiro \textbf{racista} chega a ser mais ridículo ainda. Ainda bem que essa escória é mínima no Brasil, nessa parte somos mais evoluídos que os portugueses, acredito que a miscigenação ajuda nessa parte.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/43 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu posso ser portuguesa mas não sou \textbf{racista} e ate gostava de ter uma amiga de cor negra\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/18 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Estuprador,olha quem fala,o violador da \textbf{raça} Europeia,o real culpado de loucura atual,vai-te curar,demente!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ''Violador da \textbf{raça} Europeia', hahahahahahahahaha...Sim, minha pele demora pra envelhecer, é resistente ao calor e resiste a grandes pancadas, por isso estamos no topo do UFC e outros esportes milionários que existem no mundo.Cara, não se acanhe, procure um \textbf{negro}, conheça a cultura, tenho certeza de que será bem vindo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/51 & \cellcolor{green!5}3.922 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Matheus Santos Falou bonito gato,esse pele \textbf{negra} é mesmo forte e linda,adoro uma melanina rsrsrsrsrsr\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Elisabeth p sousa sousa Eu não acredito em \textbf{racismo}, acredito em inveja, hahahahahaha...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Inveja de quê,de serem levados ao cólo até ao sucesso,não creio.Serão melhores no 100 metros olimpicos,no resto; as outras espécies são bem melhores! Ahh,já me esquecia também são bons a roubar,violar e a matar à traição! Nisso \textbf{negro} é bom ! Mas sem ressentimentos,pois um dia próximo vamos ter a arma secreta e todo o poder e depois falamos melhor!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/60 & \cellcolor{green!27}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@ZecaDiabo18 \textbf{Raça} é a humana !O \textbf{negro} tem influência cultural no mundo todo, e você, com certeza, usa ou faz algo de invenção ou cultura \textbf{negra}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Negro, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/27 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Deixe de ouvir Rock, Funk, Jazz, Blues, Reggae, Soul, Gospel e de dançar o Sapateado, Balé, entre vários outros que a cultura \textbf{negra} criou ou tem influência.Deixe de usar ar condicionado, entre várias outras que a História diz, que muitas invenções foram roubadas de seus verdadeiros criadores, principalmente por serem negros.Apenas citei esses, pois no momento não lembro de todos os fatores.Aprendam a conviver com as diferenças, abram a mente, e veja que existe um mundo inteiro com pessoas diferentes e que nós devemos aprender a conviver com todos.\@Ted Bundy Caso não saiba, o HIV surgiu nos EUA, entre relações homossexuais e relações sexuais com animais.O Ebola é um vírus criado em laboratório para ser usada como arma biológica, apenas os EUA tem a cura, tanto que um médico americano infectado foi transportado para os EUA imediatamente.O \textbf{racismo} é retrocesso, vejo que vocês nem sabem argumentar, criar uma síntese, sempre a mesma estória.Abraços !!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/157 & \cellcolor{green!27}1.274 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Amigo vc fala tão mal dos negros,e percebo que es um deles, ou por acaso es \textbf{branco} de olhos azuis? acho que estou meio \textbf{cega}. eu sou branca e graças a Deus tenho uma mente livre de preconceitos,entendo que somos todos iguais filhos do mesmo Criador,por isso vamos viver em paz,eu conheço loiros lindos bandidos,e outros que odeiam o trabalho,e os estudos e ai cm fica essa sua teoria? dq os negros não gostam de trabalhar,eu tbm conheço negros inteligentes, batalhadores, formados........... a inteligencia ou o carater de um ser humano não pode ser avaliado pela cor da pele.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Cega & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/99 & \cellcolor{green!5}2.02 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vá se quilhar,sua \textbf{vadia},infeliz é você ai nessa favela cheia de bandidos onde você habita! Não faltei ao respeito a Deus nenhum,até porque nem acredito nisso,nunca poderia ofender o que nem creio que exista,tonta !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vadia & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/35 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nossa !O quanto de \textbf{racista} que tem aqui mano, basta portugueses, basta.Tchau, tô sentindo que essa discussão não vai acrescentar nada em minha vida.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Matheus SantosLá estão vocês a fazerem se de vitimas, o \textbf{racismo} do séc. XXI está unicamente na cabeça de vocês.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Natya d'AvelinoPareces me ser uma pessoa bem inteligente.Qualquer pessoa devia de ver que estes tipos de vídeos postados servem unicamente para humilhar a minha \textbf{nação} e para a denegrir.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@ZecaDiabo18 cara vc é ridículo mal educado isso são forma de tratar as pessoas? ñ me faça te dizer qm é \textbf{vadia} e outra qm te falou que moro numa favela cheia de bandidos? e lá na favela tem muita gente de bem ok seu \textbf{racista} de merda, odeio gente da sua laia seu arrogante e prepotente\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, Vadia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/57 & \cellcolor{green!27}3.509 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Ted Bundy Da Europa : Varíola, homosexualismo, pedofilia. A sida foi fabricada como arma biologica pela C.I.A e África foi o bode expiatorio para levar com as culpas, informe-se, seu \textbf{veado}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Veado & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small SALARIO MINIMO QUANDO GANHAM...UM DOS CAMPEÕES DE DESEMPREGO NA UE, E POUQUISSIMOS TUGAS GANHAM MUITO MAIS DO QUE O SALARIO MINIMO EUROPEU QUE AQUI EM SP É SALARIO DE PEDREIRO E MOTOBOY, INDICE TECNOLOGICO???? A HA HA HA VIRARAM A COREIA DO SUL? DIVIDA EXTERNA O \textbf{TUGA}!!! INTELIGENCIA INIGUALAVEL\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/49 & \cellcolor{green!27}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small R Von Kluge... esses tugas são hilários.. é o povo que mais emigra no mundo .... isso foram dados atuais... só no Brasil tem mais \textbf{tuga} que em Portugal fora o resto, eles deveriam de ter vergonha de abrir a boca .. enfim\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/43 & \cellcolor{green!5}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@ka vegan 12º povo com mais \textbf{emigrante}! E emigração faz parte da orgânica portuguesa desde o seculo XII...esperar uma que cidadã do 3ºmundo saiba isso é esperar demais...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Emigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk nossa tem q ser \textbf{tuga} pra falar merda....por isso que a Suíça continua rica e Portugal na bosta... tá certo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small não só arcaica como \textbf{racista}.... todos os portugueses que foram para o Brasil.. nunca mais quiseram voltar, pois são inclusive rejeitados... os tugas na época do Ultramar são rejeitados.. os brasileiros e africanos assim como os do leste europeu são tratados como marginais, não tem acesso ao trabalho e quando dão, fazem burla e omitem situações.. dizem que a máfia é na Itália.. precisam conhecer o esquema de Portugal .. inclusive o nepotismo nasceu em Portugal\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/76 & \cellcolor{green!27}1.316 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Portugal é tão lixo que nem os que matam vão para cadeia... ainda mais comanimais... povo português é arcaico.. burro e ignorante, apesar que uns sesalvam o resto e´resto e tem que emigrar para ser civilizado !!!O balanço é feito pela GNR. No espaço de um ano e um mês – o tempo que tema lei da criminalização dos maus-tratos a animais – foram feitas 3843denúncias. Destas, só em 3 das queixas se considerou haver indícios decrime, tendo sido participados a tribunal apenas 123 casos. Até ao momento,a nova lei não resultou em nenhuma condenação e, segundo dados daProcuradoria-Geral da República, apenas dois casos estão em vias de serjulgados.Se por cá ainda não há sentenças, lá fora a conversa é outra. As históriassucedem-se um pouco por todo o lado. O episódio mais recente aconteceu emEspanha, onde um homem foi condenado a oito meses de prisão por ter morto ocão da mãe atirando-o pela janela. Também este ano, no Brasil, uma \textbf{mulher}considerada uma 'serial killer de animais', apanhou 12 anos e seis meses deprisão por ter exterminado 37 cães e gatos. Mais insólito foi o caso dobritânico Ronald West, condenado por deixar o cão engordar 15 quilos a maisque o peso recomendado. Ou da americana que enfrentou uma pena de seismeses por pôr piercings em gatos. Só mesmo nos Estados Unidos.A questão que se levanta agora é saber por que razão em Portugal tão poucassituações configuram crime e tão poucas chegam a tribunal.Ainda é cedo para fazer um balanço das condenações judiciais, diz Maria doCéu Sampaio, da Liga Portuguesa dos Direitos do Animal: 'Um ano, emjustiça, é muito pouco tempo.' No entanto, há um outro lado da questão quetem de ser analisado e que se prende com a responsabilidade de quemapresenta a queixa. Maria do Céu, habituada a lidar directamente com estassituações, assegura ao i que todos os dias chegam queixas de maus-tratos aanimais à liga. O problema é que, para dar seguimento, é preciso que adenúncia seja 'bem fundamentada', com provas e\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/360 & \cellcolor{green!5}0.278 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small oh mouro... analfa o que falta para vc é emigrar também e se tornar gente,como muitos de seus compatritas fazem !!! vc fica o tempo todo nocomputador, o remédio para psicose não está bastando ? hahahaah.. dó quetenho, quando chega o verão.. os avec´s vem em massa trazendo no bolso odinheiro de rendimento social que usufruem lá fora.. e fazem uma tremendapinta de playboys e bem sucedidos em Portugal.. dá dó.. fora que a bandeirada federação \textbf{tuga} atrás no vidro do carro, quando chegam em Santander,tiram para não passarem vergonha e não saberem que na França são tugas...Portugal é o país da Europa com maior percentagem de pessoas que não sabemler nem escrever. Ainda assim, nos últimos 30 anos, o analfabetismodiminuiu 17 por cento, segundo os dados do CENSOS de 2001.   -   -   -   -   - COMENTAR   < [LINK] Quando se assinala quarta-feira o Dia Mundial para a Alfabetização, criadopelas Nações Unidas, os dados mais recentes do Instituto Nacional deEstatística (INE) revelam que nove em cada 100 portugueses não sabem lernem escrever.Em 13 de novembro de 2015 12:49, ka vegan <****\@**>escreveu:> Portugal é tão lixo que nem os que matam vão para cadeia... ainda mais com> animais... povo português é arcaico.. burro e ignorante, apesar que uns se> salvam o resto e´resto e tem que emigrar para ser civilizado !!!>> O balanço é feito pela GNR. No espaço de um ano e um mês – o tempo que tem> a lei da criminalização dos maus-tratos a animais – foram feitas 3843> denúncias. Destas, só em 3 das queixas se considerou haver indícios de> crime, tendo sido participados a tribunal apenas 123 casos. Até ao momento,> a nova lei não resultou em nenhuma condenação e, segundo dados da> Procuradoria-Geral da República, apenas dois casos estão em vias de ser> julgados.>> Se por cá ainda não há sentenças, lá fora a conversa é outra. As histórias>\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/343 & \cellcolor{green!27}0.292 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@ka vegan como é que é?? Uma símia sul americana a falar de Portugal? Cuida da tua favela..essa merda está toda fodida! Crise profunda no Brasil. Não sabes que o Brasil tem pior nível de instrução que Portugal? Tem mais analfabetos? Tás a falar do quê jumenta? Queres comparar Portugal com a america do sul??? Símia ressabiada...\textbf{MACACA} favelada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Macaca & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/58 & \cellcolor{green!5}1.724 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small se eu fosse ignorante ou símia eu teria seu sobrenome e nascido no seupaís... como meu sobrenome e meu passaporte é de uma origem ao qual não teminteressa e nem tenho o azar de ter nascido na sua terra... não preciso irpara Suíça e pegar visto.. sabe, vc é um mouro \textbf{analfabeto}, problemático edesocupado que está em todos os lados que tenham brasileiro, vc além detudo é invejoso, meu país é de 3º mundo ? só no Brasil há 44 milhões detugas e descendentes diretos... pq vcs vão para o  Brasil então ? faz oseguinte sua revolta é com todos ? vira \textbf{refugiado} . quem sabe que vc tem osmesmos direitos kkkkkk disfarça de \textbf{refugiado}... afinal os portugueses sãotudo cristãos muçulmanos vc é um deles... vão dar banho ao cão MOURO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Analfabeto, Refugiado & \cellcolor{green!27}Nationality - General, Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}3/140 & \cellcolor{green!27}2.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small os favelados são todos descendentes de seu país, veja o sobrenome deleshahahaha de rir, o \textbf{roto} falando do rasgado, vcs em Portugal nem casa tempara viver, quando não a BANCA RECOLHE por falta de pagamento, depois ficamà espera de casa social, vcs moram em barracos, ganham 480 euros e queremser REIS.. tem que morrer e nascer em outro pais para ser alguém... emPortugal tá difícilEm 13 de novembro de 2015 14:11, ka vegan <****\@**>escreveu:> se eu fosse ignorante ou símia eu teria seu sobrenome e nascido no seu> país... como meu sobrenome e meu passaporte é de uma origem ao qual não tem> interessa e nem tenho o azar de ter nascido na sua terra... não preciso ir> para Suíça e pegar visto.. sabe, vc é um mouro \textbf{analfabeto}, problemático e> desocupado que está em todos os lados que tenham brasileiro, vc além de> tudo é invejoso, meu país é de 3º mundo ? só no Brasil há 44 milhões de> tugas e descendentes diretos... pq vcs vão para o  Brasil então ? faz o> seguinte sua revolta é com todos ? vira \textbf{refugiado} . quem sabe que vc tem os> mesmos direitos kkkkkk disfarça de \textbf{refugiado}... afinal os portugueses são> tudo cristãos muçulmanos vc é um deles... vão dar banho ao cão MOURO>\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeto, Refugiado, Roto & \cellcolor{green!5}Nationality - General, Sexual Identity - Male homosexuality, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}4/232 & \cellcolor{green!5}1.724 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small pelo  menos os luso brasileiros moram em favela e não devem para o banco..já os tugas kkkkkkk de se duvidar néEm 13 de novembro de 2015 14:13, ka vegan <****\@**>escreveu:> os favelados são todos descendentes de seu país, veja o sobrenome deles> hahahaha de rir, o \textbf{roto} falando do rasgado, vcs em Portugal nem casa tem> para viver, quando não a BANCA RECOLHE por falta de pagamento, depois ficam> à espera de casa social, vcs moram em barracos, ganham 480 euros e querem> ser REIS.. tem que morrer e nascer em outro pais para ser alguém... em> Portugal tá difícil>> Em 13 de novembro de 2015 14:11, ka vegan <****\@**>> escreveu:>>> se eu fosse ignorante ou símia eu teria seu sobrenome e nascido no seu>> país... como meu sobrenome e meu passaporte é de uma origem ao qual não tem>> interessa e nem tenho o azar de ter nascido na sua terra... não preciso ir>> para Suíça e pegar visto.. sabe, vc é um mouro \textbf{analfabeto}, problemático e>> desocupado que está em todos os lados que tenham brasileiro, vc além de>> tudo é invejoso, meu país é de 3º mundo ? só no Brasil há 44 milhões de>> tugas e descendentes diretos... pq vcs vão para o  Brasil então ? faz o>> seguinte sua revolta é com todos ? vira \textbf{refugiado} . quem sabe que vc tem os>> mesmos direitos kkkkkk disfarça de \textbf{refugiado}... afinal os portugueses são>> tudo cristãos muçulmanos vc é um deles... vão dar banho ao cão MOURO>>\normalsize   & \cellcolor{green!27}Analfabeto, Refugiado, Roto & \cellcolor{green!27}Nationality - General, Sexual Identity - Male homosexuality, Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}4/275 & \cellcolor{green!27}1.455 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@ka vegan não tenho culpa que o teu país seja mais \textbf{atrasado} que Portugal...compara-te com a Venezuela..está mais ao teu nível! Simia sul americana\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasado & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small símia.... símio.... etc vc só tem esse termo para utilizar ? pelo seu nívelde educação vc deve ser mais um \textbf{cigano}, nível de baixeza é extremo, faltade civismo, \textbf{racista}, xenófobo, só utiliza termos \textbf{macaco}.. símio.. enfim dese lamentar, o Brasil pode ser comparado com vários... só que com o seurealmente não se compara, Portugal é uma província da Espanha, que porcausa de dote foi deixado o pedaço de terra .. esse lado falido que ninguémquer, somente os chineses, eles adoram, pois Portugal não há indústria, néazeiteiro ? enfim o seu país.. nada se pode comparar .. mas dá para fazeruma semelhança específica com os pré históricos... na era do feudalismoetc, enfim de se lamentar sinto muito por aonde você vive, sinto mesmo, nemvou dizer o que há na Avenida Paulista, porque se calhar é a quantidade deindústrias que há no Portugalinho inteiro.. se não fosse a U.E a exigirmudanças .. vcs estariam de carroça.. e comendo couve ainda..vergonha aindade ficar discutindo com um sujeito como você, é se rebaixar ao extremo..agora vou deixar vc falando sozinho aí, pois é o que vc merece !!! adeusmouro\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cigano, Macaco, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - Roma & \cellcolor{green!27}3/200 & \cellcolor{green!27}1.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@ka vegan Tem industrias na avenida paulista? é mesmo? Aqui na europa a industria ja saiu dos centros urbanos há séculos!! hehehehe Oh símia tu não sabes que Portugal tem indice tecnologico superior ao Brasil??? Provincia de Espanha? Símia Portugal é mais antigo que Espanha...ahahaha  tua vontade em ofender é tanta que só escreves merda!!Tudo mentira, sem fundamentação alguma...ah vai cagar cidadã do 3ºmundo!! Vai discutir com pés de chinelo dos trópicos como tu sua \textbf{vaca} imunda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vaca & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/77 & \cellcolor{green!5}1.299 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A nalfabeta és tu, \textbf{puta} brasileira.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ó karen estás tão preocupada com os animais...já sei, és uma \textbf{vaca}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vaca & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Portugueses racistas.....imundos....estão engolindo seu orgulho.....estão economicamente quebrados.....são imigrantes ....estão espalhados pelo mundo mas mesmo assim ainda não aprenderam a ser hospitaleiros e quando veem algum \textbf{imigrante} \textbf{negro} em Portugal já os jugam por ladrão.....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/34 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small tendo em conta ser residente em africa e ser português por nascença, tenho a dizer que é uma parvoíce o \textbf{racismo}.\textbf{racismo} faz parte de pessoas que não conhecem nada alem de meia dúzia de mt2 que os rodeia.neste vídeo tanto foi triste os comentários dos portugueses no inicio, como os comentários de quem fez o vídeo com os comentários finais.ambos iguais no que toca ao \textbf{racismo}.uma coisa é certa viver em africa é maravilhoso e os africanos deviam dar mais valor ao pais, continente que tem, bem como valor ao que são.viva áfrica e ao povo transcultural.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/102 & \cellcolor{green!5}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Infelizmente o Brasil foi descoberto por essa \textbf{raça} de víbora! mas graças á Deus nós estamos muito á frente de portugal.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O brasil a frente do Portugal kkkkkkk KKKKKKK KKKKKKK KKKKKKK, principalmente a em matéria de \textbf{racismo}??? O brasil aprendeu a ser \textbf{racista} c Portugal. Dois países porcos, que vivem no mesmo gamelão.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/32 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small It's Single Hope cara eu sou de Curitiba! E não acho a gente \textbf{racista} não! Acho que generalizam demais. Estava no interior esses dias e vi uma colônia de africanos recem chegados trabalhando, numa boa! O foda é quando QUALQUER \textbf{imigrante} vem para vagabundar! Se não contribuir com nosso progresso, realmente eu não gosto!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/54 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Карлос Магалхаес seria a esses dados que o \textbf{índio} Gutta se referia?!!!😀😃🤣\normalsize   & \cellcolor{green!5}Índio & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Native American & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Víboras são vocês que nem \textbf{raça} teem.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esse Gutto Costa tem toda a razão... Devíamos ter devolvido o Brasil aos verdadeiros donos, os índios.  Essa \textbf{raça} de híbridos mal agradecidos a quem entregasmos de mão beijada a 5 \textbf{nação} do mundo em área, para ainda termos de ler cretinices como esta!  Enquanto os verdadeiros donos da terra continuam retidos em reservas indígenas. Auribus teneo lupum!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/58 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sei q não são todos os portugueses q são \textbf{racista}...mas pá...os portugueses chegaram no Brasil há mais de 500 anos atrás e pegou tudo do Brasil...Fizeram maior ruaça, mas não é por isso q nós brasileiro, eu falo brasileiro mas sou libanes naturalizado, o tratamos assim!! Esses q saõ racistas estão por fora..!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/53 & \cellcolor{green!27}1.887 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isso ai é puro \textbf{racismo}! Q vergonha!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O vídeo é realista até certo ponto, é da mente humana ser \textbf{racista},paciência, cada um vive como é e com o q quer na cabeça, triste são os comentários, uns virados contra os outros, todos a defenderem os seus países e nenhum a luta contra o \textbf{racismo} , sou angolana vivo em Portugal, convivo com o \textbf{racismo}, é a vida, comentários sempre surgem ou pela cor ou pelas características físicas, magros ou gordos , baixos ou altos , feios ou bonitos, ser humano é assim, se calhar até isso de uns serem racistas e outros não, torna nos iguais, estamos todos aqui de passagem, somos feitos de carne e osso e o que circula no corpo de todos é sangue \textbf{v\textbf{ermelho}} não \textbf{branco} nem \textbf{preto} vindo de um corças que TBm é \textbf{v\textbf{ermelho}} por isso limitem se a respeitar os outros como são e de onde são..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Preto, Racismo, Racista, Vermelho & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - Native American, Ethnicity - White, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}9/147 & \cellcolor{green!27}6.122 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lá por terem sido "apanhados" comentários de uma \textbf{analfabeta} que nem sequer sabe falar, e de uma " parvinha ", não se pode generalizar, falando por todos os portugueses. Há portugueses racistas, como há franceses, angolanos, moçambicanos... Não são as nacionalidades  que contam, mas as pessoas, os seres humanos, aquilo que cada um é.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeta & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/54 & \cellcolor{green!5}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racismo é uma \textbf{aberração} fruto da ignorância e da maldade é uma forma de nazismo, os nazis é que eram racistas. O \textbf{racismo} é contra todas as religiões sejam cristãs ou muçulmanas. Sou contra qualquer forma de \textbf{racismo}, seja explícito ou camuflado por algum interesse. Somos todos iguais.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Aberração, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}4/48 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Amor á própria \textbf{Raça} não significa ódio às outras,apenas a prevalência da nossa prole ou espécie genuína! Isso não é \textbf{Racismo} ! É favorecimento,pois acontece mesmo com a Europa,preferimos viver entre nós,que com Europeus,também.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/34 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@ruirosa511 Argumentos é quando as coisas são sérias. Contra o que é só mentira, burrice e terrorismo, não são só argumentos que chegam, e que têm o seu lugar. Estes brasileiros não são mais do que mãos activas de terrorismo, completamente ignorantes de quem os manipula, desde a sua "independência", e desde a WWII. O que se passa nesta página, entre outras coisas... é terrorismo. Fica sabendo. Embora possa ser usado exactamente para mostrar como não têm razão, a verdade é que não é nada para os portugueses terem que se manifestar e pensar sobre as coisas, terem que tratar das pessoas neste clima moralmente  pornográfico, de inimizade e guerra de palavras, usando o logos como instrumento de bombardear o outro, em vez de instrumento de contemplação, compreensão e de criação de laços.Pensa que é "inocente"? Que vem de uma ou outra pessoa \textbf{idiota}? Nada podia ser menos verdade ! Não é inocente, e é terrorismo, feito e mantido por quem tem os orgãos de comunicação, informação e de "tempos livres" nas suas mãos. Conscientemente feito por umas pessoazinhas nesse mundo que odeiam Portugal, como odeiam toda a Europa. E ajudados pelos outros (europeus e não europeus) que, independentemente de saberem ou não no que é que participam, têm muito a ganhar com isso, e que são usados como agentes de acção.Meta isso na cabeça: O TERRORISMO PSICOLÓGICO EM PORTUGAL ATRAVÉS DOS ORGÃÕS DE COMUNICAÇÃO  E DE ENTRETENIMENTO, É A REALIDADE DENTRO DO PAÍS QUE MAIS INFLUÊNCIA TEVE EM LEVÁ-LO AO ESTADO MISERÁVEL EM QUE SE ENCONTRA. *Os portugueses foram virados uns contra os outros." Precisam de reencontrar e re-descobrir a sua unidade, e de deixar de acreditar naqueles que apenas os vêm dividir entre si*.  Para isso, tem razão, é preciso compreensão, mas não só.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/298 & \cellcolor{green!27}0.336 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tanto comentário por causa de um vídeo tendencioso, montado por um \textbf{analfabeto}...Já agora, como português, vou dizer uma ou duas coisas.Os Portugueses vão para Angola, não pelo desespero, mas por serem muito bem pagos. Melhor que na Alemanha, Suíça, Canadá, e sem comparação com o Brasil. Vão essencialmente gestores, engenheiros, professores. Também vão outras profissões, também para terem salários muito superiores à média europeia.Do Brasil, vão para Angola prostitutas, que é coisa que produzem muito bem.Quanto ao desenvolvimento Brasil vs Portugal, nem vale a pena falar, pena que os Brasileiros não tenham a noção do pardieiro onde vivem, apenas porque nos últimos anos, há mais dinheiro em circulação. Pelo que sei, a maior parte deve-se ao crédito fácil, e tal como em Portugal, quando essa bolha rebentar, "o bicho vai pegar".Eu iria trabalhar certamente para Angola, se tivesse oportunidade, mas jamais para o Brasil.1500 homicícidios em 3 meses, só no Rio de Janeiro? Não obrigado.Já agora, se alguém foi colonizado no Brasil, foram os índios. Como em Angola foram os negros. Vocês, brasileiros não índios, são os descendentes dos colonizadores.Essa conversa do ouro roubado também não faz sentido. Com tecnologia dos séculos XVI e XVII, acham que desapareceu todo o ouro do Brasil?? Ou alguém vos anda a roubar há muitos anos, e vocês continuam a achar que foram os vossos avós?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeto & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/230 & \cellcolor{green!5}0.435 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small pedrogradex disse: "Tanto comentário por causa de um vídeo tendencioso, montado por um \textbf{analfabeto}..."Tantos comentários, é por causa de aos vídeos ser acrescentada a boçalidade dos brasileiros e ao que parece angolanos a caluniarem e difamarem os portugueses, nojentos a mentirem. NEM SABES QUE É PROIBIDO EM TODO O MUNDO, MENOS QUANDO É CONTRA OS PORTUGUESES?E dantes, há uns anos atrás, esse tipo de comentários eram às dezenas uns a seguir aos outros, e nem havia viva alma a defender os portugueses, ou um pobre coitado português que se vinha "desculpar" de ser português no meio daquilo tudo. SE OS PORTUGUESES FOSSEM OS JUDEUS, ESTA BRASILEIRADA TODA E ESTES PRETOS TODOS ESTAVAM NA CADEIA DURANTE ANOS!!!. FICA SABENDO, QUE É A MAIS PURA VERDADE.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Analfabeto & \cellcolor{green!27}Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}1/126 & \cellcolor{green!27}0.794 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Alberto Jorge Soares Então \textbf{gajo}, queres dizer que é necessário uma \textbf{nação} possuir um nome pra que seja válida sua exploração?Ah, vais te catar \textbf{gajo}!Mas te digo, se quiseres vir ao Brasil serás bem recebido, essa é uma das grandes diferenças que temos de vcs.Sucesso, paz e mais sabedoria pra vc ;)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gajo, Nação & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White, Nationality - General & \cellcolor{green!5}3/55 & \cellcolor{green!5}5.455 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Rodrigo Bezerra Dá-me a impressão que a falta de sabedoria vem da tua parte. Vou tentar ser mais claro, vcs só querem entender o que vos agrada:- Esse território todo que constitui o país a que demos o nome de Brasil, era apenas MATO! Fomos nós, portugueses, com a ajuda de africanos e índios, que construímos aí uma civilização ao estilo europeu da época, moderna. Esse território era apenas floresta. Brasil era português e ninguém rouba o que é seu. Portugal recebe, e sempre recebeu, bem QUALQUER \textbf{imigrante}! Desde que venha contribuir para a sociedade e não para a marginalidade.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/101 & \cellcolor{green!27}0.99 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E os indios não são pessoas? Seres humanos? O que vocês têm a dizer sobre isso? Pobres..eles estão tão preocupados em querer provar que são inocentes em tudo o que fizeram que se esqueceram dos indios que mataram, das florestas que depredaram, tudo por ganância, dos africanos que escravizaram e maltrataram além de estuprarem a mutos indios e africanos, por isso existem tantos mulatos aqui no Brasil, devido a estes vermes filhos da \textbf{puta}, que fizeram mal a gente inocente, e sem mencionar o ouro que roubaram para reconstruir a merda da capital portuguesa que naquele tempo tava em pó e cinzas. A ignrorancia desse povo vai longe!!! Já vivi nesse lixo de país e os únicos que eu respeitava e ainda respeito eram os Testemunhas de Jeová daí porque meus parentes são e sei como são os membros dessa religião, o resto do povo não vale nem o que faz no vaso. Depois abrem a boca para dizer que o Brasil só é Brasil por causa de Portugal, vão-se lascar! O continente já existia bem antes da chegada de gentinha como vocês que só vieram aqui para tomar o que pertencia aos indios que aqui viviam, mil vezes melhor estava o continente antes da chegada de vocês, isso é um fato, Portugal só fez merda em todo o lugar que chegou, matou a milhares, roubou a milhares estuprou a milhares e ainda se sentem orgulhosos por isso. Vermes. Mas sabem do que eu me sinto orgulhoso? É ver que mesmo fazendo tudo isso, não ficaram com nada e estão mais pobres do que já foram em tempos passados. Isso me alegra, justiça está sendo feitaa ainda que de modo lento. Minha alegria ficará realmente completa quando Portugal desfalecer e não poder mais se levantar. E isso não tá muito longe não; se você chega em Portugal e faz amizade com algum portugueses você vai ver como reclamam do governo, reclamam tanto que só faltam infartar, sem falar na pobreza na parte sul do país e na baixa renda kkkk eu acho bem feito.Eles querem mostrar aos povos da Europa e do Mundo que são bem vividos e que vivem numa condição de maravilha, isso pra quem não vive aí, mas pra quem vive sabe realmente como é e para não se dar por vencidos e serem humilhados tentam provar até a morte que Portugal é alguma coisa. kkkkkkkkkk Coitados.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/401 & \cellcolor{green!5}0.249 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Você é louco,na Suiça existem 300.000 Portugueses é a maior comunidade \textbf{estrangeira},e a maioria quando vem para Portugal tem uma vida de luxo! O Português vira-se de toda a maneira para vencer na vida,isso é verdade,também temos crime como em todos os países,mas é mais tráficos,o criminoso \textbf{portuga} evita matar! E os Brasucas só são maltratados em Portugal porque querem vir pra cá mandar,coisa que o Português não faz no \textbf{estrangeiro},pelo menos no inicio. Só manda quem pode,obedece quem não tem opção! Eu não digo que Portugal é melhor ou pior que os outros países da Europa,está no meio termo na UE 28, mas poderia estar bem melhor se não tivesse politico dos mais ladrões e corruptos do Mundo,o Povo é ordeiro e obediente,as elites é que estragaram tudo,até na imigração que foi orquestrada por eles e pelos empresários sem escrúpulos,não somos contra virem para cá trabalhadores de fora,teria é que ser ordenadamente e só quando não houvesse alternativa nacional,o que não aconteceu nunca,foi uma invasão desordenada e com as consequências que se conhecem.Quanto ao meu caso,apesar da austeridade nunca vista,prefiro ser mal pago,que pagar com a vida noutro país,por erros de outros no passado,que nada me diz respeito,nunca foi a favor de impérios nem miscigenações que o meu povo fez,sou a favor de uma Europa autosuficiente e solidária com todos os Europeus e não esta merda de 25 milhões de estrangeiros a ocuparem os postos de trabalho de muitos Europeus,isso sim será o fim da Europa. Portugal deveria saltar fora do euro e isolar-se de países problemáticos.Apesar de não sermos ricos,temos o suficiente para não necessitar-mos muito de países extra europeus.Agora como está,só para o bolso dos banqueiros e outros poderosos,não dá !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Estrangeira, Estrangeiro, Portuga & \cellcolor{green!27}Nationality - General, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}3/284 & \cellcolor{green!27}1.056 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@ZecaDiabo18 Sempre é o mesmo sermão, sempre essa história de ser ordeiro, ser batalhador.. Aff vai pro inferno você e esse seu país de merda!!! Não sou obrigado a gostar de português, nem gosto e nem respeito, e se respeito já faltando o folego a ponto de dizer umas boas verdades, mas porque não gosto de ser mal educado com ninguém de fora prefiro ficar na minha, mas olhando a maneira como vocês tratam os Br's e falam mal de nós tenho todos os direito de agir desta forma. Outra coisa também, OS BRASILEIROS (VIRGULA) porque da mesma forma como no Brasil há desoculpados em Portugal também há e muitos. Uma vez um português veio dizer ao meu amigo que ele havia perdido o emprego por causa dos brasileiros que imigram para Portugal, por favor que raciocinio \textbf{racista}, \textbf{machista} e sem sentido este dele, se perdeu o emprego foi porque não havia qualificação suficiente para oculpar tal cargo e não por causa de nós br's, e se os brasileiros imigram para este lixo é porque não há outra opção. Os portugueses têm a mania de sempre querer estar certo em tudo e ter razão em tudo, por isso que quando vem um engraçadinho português falar mal do Brasil e de que o povo br. que é isso ou aquilo, eu detono porque o povo de Portugal, país lixo, não é nenhum povo santo. E sim eu sei que na suiça há vários portugueses, essas pulgas estão em todo o lugar;  a França está ficando lotada de portugueses, o que falta é apenas mudarem o idioma da França para o portugues por causa de vocês, na Venezuela até já tomaram uma parte do país e lá só tem portugueses. O que as pessoas não fazem para fugir da má vida e do baixo custo, heim? Tá foda. Mas paremos para pensar, se portugal fosse assim tão bom todo mundo era rico, e todo mundo vivia bem, não estaria a imigrar para outros países até mesmo para países de terceiro mundo países estes que vocês tanto destetam por se acharem os superiores e viverem numa merda de país de primeiro mundo que não tem nem condições de se manter por sí só não é verdade? Ou não?E outra, quem disse que português não mata? Querido, meses passados uma senhora foi sequestrada e morta por uma quadrilha de portugueses, como a familia não pode pagar o resgate mataram a senhora que não tinha nada a ver com a econômia de merda do país de vocês. O português é tão cara de pau que até pro Brasil vem pra enricar, roubar, traficar e matar pessoas inocentes só porque aqui a lei não é lá tudo isso.Mas é o que eu sempre digo, se o país de vocês fosse bom mesmo não estaria na merda como tá hoje então é bom parar de levantar aires de grandeza pra cima dos Br's e de outros povos porque vocês não são merda nenhuma no mundo além de um bando de necessitados já morrendo a mingua, dependendo de outros povos para poderem ficar de pé.Ridiculos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Machista, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/520 & \cellcolor{green!5}0.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Sérgio Junior Ah! Entre as 50 cidades mais perigosas do mundo, nada mais nada menos do que 16 delas são brasileiras. Isto é só contando os milhares de assassínios. Que faria se fosse a contar o resto.Em 2013 :Maceió - 5º lugarFortaleza - 7º lugarJoão Pessoa - 9º lugar Natal - 12ºSalvador - 13ºVitoria - 14ºSão Luís - 15º etc. etc. etc. ﻿Eis a verdade. Eis a inteligência superior brasileira, e o que têm alcançado sem os portugueses:Brasileiros vêm para a internet insultar e caluniar Portugal. Dizer-lhes que são incultos e racistas etc Vocês são mas é uns desavergonhados tais que não chegando a criminalidade no seu próprio país, ainda vêm praticar criminalidade de abuso, \textbf{xenofobia} e incitação ao ódio na internet.Vêm dar lições de moralidade, civilização e esperteza aos portugueses? E participar em campanhas da treta, de desmoralização, infiltração e mudança da mentalidade portuguesa, contra Portugal, contra a verdade, e contra Deus. Tem continuação ! Hehehe\normalsize   & \cellcolor{green!27}Xenofobia & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/167 & \cellcolor{green!27}0.599 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small "Quando o português chegouDebaixo de uma bruta chuvaVestiu o \textbf{índio}Que pena!Fosse uma manhã de solO \textbf{índio} tinha despidoO português." - Oswald de Andradelembrei-me deste poema porque acho uma maneira bonita de pôr a coisa. sou portuguesa mas não sou nacionalista. sou um ser-humano antes de pertencer a um país. se todos pensassem assim talvez fosse mais fácil identificarmos os verdadeiros problemas e criarmos um mundo melhor e não um mundo em risco de, literalmente, acabar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Índio & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Native American & \cellcolor{green!5}2/82 & \cellcolor{green!5}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esta Stella Maris é a \textbf{gaja} mais arrogante e com mais mania que já vi , mas tá descansada que a vida dá muitas voltas e ainda ás de comer merda que é o que gente que não vale nada como tu merece. O Brasil tem uma divida enorme para com Portugal pois se não fossemos nos não teriam o território que tem hoje,vai lá falar com quem quiseres e pergunta se existia Brasil antes dos portugueses chegarem a Vera Cruz. Tens tanto orgulho num país que nem liga as pessoas, prefere fazer mundiais de futebol em vez  de construir hospitais,escolas etc ao menos posso dizer que Portugal está na merda porque construímos demasiadas Auto-estradas, demasiados hospitais,demasiadas escolas e etc apesar de termos políticos de merda ainda pensaram um bocado em nós .Qual roubar qual quê? esse ouro para vocês não valia nada eram meras pedras e imagina lá se Portugal não tivesse descoberto o Brasil está descansada que a esta hora não estavas na Suiça , estavas no meio do mato e não haveria carros,telemóveis,luz,futebol,sambas etcAbraço e obrigado por me mostrares como funciona o teu Brasil uns a passear de avião para a Suiça e outros no Brasil a passar mal, mas mesmo assim para ti é um autentico país modelo um exemplo para todos os outros.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gaja & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/219 & \cellcolor{green!27}0.457 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Este video é abominável em vários sentidos: Na gramática que o legenda, na troca de insultos nos comentários, nas baboseiras que os entrevistados debitam. Infelizmente este mundo não é perfeito e desconfio que o último ser humano morreu há muito pregado a uma cruz. Meus caros é fácil mandar bocas contra Portugal, da porcaria que é e da crise que se vive, em especial quando já cá não estão; tenham juízo e não cuspam no prato onde comeram !! Apontem um Pais no mundo onde os estrangeiros não são discriminados e ostracizados ?? Será que não entendem que os naturais sentem-se ameaçados pelos imigrantes? Assim é verdade em Portugal como é em Angola, Brasil ou outro pais. Cresçam e façam criticas construtivas e não comentários imaturos e racistas. Sou Português e \textbf{branco}, mas mais depressa descarto uma pessoa em função do seu carácter e personalidade que a cor da pele. Por último digo, foram-se os Portugueses mas outros virão, falo da China e de outros. Viver é fácil difícil é viver com dignidade e mostrar alguma humanidade neste mundo consumista cada vez mais virado pro seu umbigo. Brave New World !!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/191 & \cellcolor{green!5}0.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ficam so a falar mais dos pretos em quanto portugal é um pais pobre , mesmo os paises vizinhos  de portugal , como a França,Espanha etc.................. nao consideram o portugal falam até que nao foi uma boa idéia de lhes meterem na uniao europeia e ficam a falar mal dos pretos ,se hoje os paises deles sao desenvolvidos é por causa de africa sem o continente \textbf{africano} vamos ver onde vao parar esses filhos das putas , chamao  pretos de gatunos em quanto eles sao os primeiros gatunos do mundo merd.......................................a!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/91 & \cellcolor{green!27}1.099 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nos os Angolanos somos burros porque os brancos em geral nao prestam, quando vem no nosso pais ficam a falar que somos irmaos isso é mentira ,porque um \textbf{branco} quando quer uma coisa vem com a estrategia . e  os Angolanos quando veem os portugueses ficam atrapalhados . mais saibam uma coisa nunca os brancos vao nos gostar ou amar ele sao interesseiros se vem pra Angola porque  tem dinheiro e no pais deles trabalhao duro parece escravos e ganhao pouco. abram os olhos SE NAO VAO NOS COLONISAR DE NOVO começa assim pouco a pouco até quando vao se instalar . e as coisas que eles fazem no nosso pais no pais deles nao fazem .os negros que vivem fora nao tem valor mais eles têm valor em Angola .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/131 & \cellcolor{green!5}0.763 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gente, como portugal pode estar tao mal assim, estes tugas ganham melhor na africa do que no pais deles. Se um \textbf{tuga} ganha 3 x mais em angola, no Brasil ele ganharia quantas vezes mais?? umas 50?? kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/38 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small racistas? eu é que sou \textbf{racista},pois detesto as portuguesas,elas tem bigodes. kkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quanto mais longe ficares delas, melhor !!! É delas e da Frida Khalo. Gente \textbf{idiota} não merece o melhor. hehehehe\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small vosso ouro? o brasil era de Portugal....como é que o ouro era vosso???? voces é que vivem no país que Portugal criou!!! Jamaica foi colonia de Inglaterra sua burra do 3ºmundo! ninguem rouba o que é seu sua \textbf{idiota}! Se tivssem sido colonia da hlanda era um gigante suriname...se fossem colonia de França era um gigante haiti...se fossem colonia de inglaterra eram uma gigante jamaica....vai estudar melhor sobre colonizaçao..pq até agr so vens aqui insultar e chorar sem razao nenhuma!!! a culpa do brasil ser a merda que é é dos brasileiros!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/92 & \cellcolor{green!5}1.087 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT As privadas da minha empresa aqui na suíça são limpas por dois portugueses. Vocês botam banca pra cima dos brasileiros mas aqui na Europa são tudo fonte de trabalho braçal e barato. kkkkkk Portugal civilizado? Li isso alto e meu amigo suíço aqui do lado tá rindo até agora. Preferia estar morando em paz com a natureza com os 50 milhões de índios que vocês mataram do que ver nosso povo ser morto e saqueado por um país de merda, que é piada de toda a europa mesmo com tudo o que roubaram. Aqui na Suíça tem mais valor brasileiro que \textbf{portuga}, e a moça que limpa minha casa ganha salário melhor que você sonha em seu país falido que só serve pra pegar esmola com a EU. O Brasil anda emprestando dinheiro porque temos muito. Já vocês mendigando centavos pra EU. Os tempos mudaram. hahahahaha Vem pra suíça lavar banheiro que seu salário melhora, quem sabe seu humor tbm. Perdedor!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Portuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/162 & \cellcolor{green!27}0.617 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Stella Maris como voce é burra...olha o que a França fez no Haiti...que país desenvolvido! O braisl foi o maior devedor do mundo pelo maior periodo que há memoria! tu podes ser ignorante mentirosa e ressabiada..mas isos não \textbf{muda} nada..ainda hj o Brasil é o 22ºpaís mais endividado do mundo!!! Portugal é de facto um país desenvolvido e ainda bem que tens INVEJA disso :) salario minimo no brasil é METADE do português muahahahahah brasil sustenta-se sopzinha e tu emigraste??? muahahahahaha tu és muito burra minha filha :) mas gosto de saber que tens INVEJA de Portugal..cade o braisl na lista de economias avançadas de alto rendimento???? cadê o brasil na lista de países desenvolvidos???? 3ºmundo é dose né\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/119 & \cellcolor{green!5}0.84 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não emigrei. eu me expandi. também tenho empresas no Brasil, e o menor salário da minha empresa ainda é maior que os de pt. Inveja de portugal KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKEspera deixa eu respirarKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK Tô levando capital \textbf{estrangeiro} pro meu país. Devias fazer o mesmo, seu país é piada da UE, se eu tivesse que ter inveja teria da suíça. pt é lixo a europa toda sabe. Brasil é um país novo que só a pouco mais de 100 anos deixou de ser saqueado por pt, até que estamos bem pra merda de gente que nos (a)fundou. Não dependemos de ninguém, temos petróleo, comida, comodites, gás, a maior floresta do mundo... Se o Brasil sumisse do mapa o mundo morreria de fome. se portugal sumisse do mapa o mundo (principalmente a UE) faria uma festa por deixar de sustentar esse povo inútil\normalsize   & \cellcolor{green!27}Estrangeiro & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/141 & \cellcolor{green!27}0.709 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Stella Maris muahahahahahahahhahahahahaha filha nem li o resto da msg de tão mentirosa que és! sua \textbf{quenga} emigrada ;)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Quenga & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Stella Maris não tenho medo de mentiras...já conheço a vossa \textbf{raça} ha mt tempo..lembra aquela \textbf{puta} brasileira na Suiça que se auto-mutilou so para tentar sacar uma indemnização??? pois bem....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/30 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT Sim, lembro. Assim como lembro do tanto de português que bate nas esposas e enchem as cadeias suíças. Tipinho como você. Não são palavras, querido, são vídeos e fotos. Coisas que são provas até num tribunal. Mas é claro que vc tem que negar FATOS só assim consegue viver sua vidinha de \textbf{tuga} insignificante e que recebe esmola da europa pra continuar vivo. kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/65 & \cellcolor{green!5}1.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT Já faliu. Acabou. A glória passou e tem muita gente desempregada, passando fome, vivendo com ajuda dos outros países que já estão de saco cheio de vcs. Hora de baixar a \textbf{bola} e aceitar que o destino é cruel. Vão tudo morrer afogado na merda e com o nariz empinado. E a UE morrendo de rir\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/57 & \cellcolor{green!27}1.754 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Stella Maris ainda se recebe bem como \textbf{puta} na Suiça? diz que a coisa ta a ficar feia....mas olha a Frabça é o país da UE que recebe mais dinheiro..vai la dizer a eles que recebem esmola sua otaria do 3ºmundo..o melhor da nossa conversa é seres obrigada a escrever em PORTUGUÊS...chupa :)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/53 & \cellcolor{green!5}1.887 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT Não sei se ainda se recebe bem, não tenho visto sua mãe na esquina esses dias. kkkkkkkkkkkkkkkkkk Admite que vc é um perdedor e nunca terá uma vida decente.Essa é a raiva de portugal, estavam todos colonizando e explorando e ninguém pegou pra explorar um país tão grande e rico como o Brasil. Portugal explorou, matou, explorou e matou mais... E os outros países (Inglaterra, França, Alemanha, Bélgica...) estão todos bem, e souberam aproveitar o que roubaram no passado enquanto portugal tá atolado na merda. KKKKKKKKKKKKKKKKKKKBando de \textbf{tuga} burro.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/92 & \cellcolor{green!27}1.087 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT E eu estou escrevendo em Portugues BR. Sabe aquele quando vc compra um telefone novo e vc pode escolher o idioma? Então, lá tem Português PT e Português BR. Esse é o que estou escrevendo agora. O mundo inteiro já reconheceu, mas fazer o quê, \textbf{tuga} é tudo burro. Daqui a uns 200 anos eles entendem a piada. Ja que hoje eles são a piada da UE. hahaha\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/69 & \cellcolor{green!5}1.449 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nem toda a gente é igual ! Existe gente ignorante como  aquelas duas senhoras e gente com " coração " que sabe enfrentar as " diferenças " ( a unica diferença e a \textbf{etnia} mas enfim ), agora estarem a comentar que os portugueses são racistas e essas cenas ... só tenho a dizer que nem todos são iguais .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/60 & \cellcolor{green!27}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É verdade verdadeira,vc  ta parecendo a \textbf{mulher} maravilha !!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Acho este video um pouco contraditorio. A descricao do video diz "\textbf{Racismo} nao adianta" mas o video mostra um Portugues a dizer que o Portugues e o Angolano sao irmaos de sangue com uma legenda \textbf{racista} a dizer "tás a falar á toa"... A pessoa qeu fez este video ou é muito burra, é de certeza angolana e sente-se descriminada em Portugal. Eu nasci em Angola, sou filho de mae \textbf{preta} e pai \textbf{branco}, o meu pai ainda esta em Angola e a minha mae vive em Portugal mas está a pensar voltar para Angola por isso venho dos dois mundos, \textbf{preto} e \textbf{branco}, e sei onde o que é \textbf{racismo} e o que nao é. HA \textbf{RACISMO} DAS DUAS PARTES POR ISSO NAO ME VENHAM DIZER QUE SÓ OS PORTUGUESES SAO RACISTAS.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Preta, Preto, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}8/133 & \cellcolor{green!27}6.015 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small é facil entender porque os portugueses não querem angolanos ou qualquer outra \textbf{nação} em portugal e os angolanos brasileiros não ligam que todos os dias cheguem milhares de portugueses a morar e trabalhar em seus paises. É que portugal é uma bosta para se viver  isso demonstra a quantidade de IMIGRANTES portugueses no mundo. JA o BRASIL e ANGOLA são dois paises que cada dia mais estão ficando mais ricos com empregos a dar com pau sendo que portugal não tem dinheiro nem pra dar emprego aos seus jovens e aposentadoria para os velhos FATO.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/95 & \cellcolor{green!5}1.053 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@gilberto apollinare so falas no tamanho..mas infelizmente tamanho não é documento...já para não referir que o Brasil é o 5ºmaior país do mundo GRAÇAS A PORTUGAL..quanto à copa não vou nem falar no escandalo mundial dos atrasos, acidentes de trabalho, mortes, motins, povão nas ruas, falta de infraestrutura, até a FIFA arrependeu-se de dar a organizaçao ao Brasil....e parece que com as olimpiadas vai ser o mesmo já que o vice-presidente do comite olimpico internacional disse que nunca tinha visto nada assim tão \textbf{atrasado}...enfim desejo eque td corra bem..boa sorte vao precisar\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasado & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/92 & \cellcolor{green!27}1.087 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@gilberto apollinare 12 estadios contra 10.....deixa de ser mentiroso isso é puro sindrome de colonizado tu es tao complexado com Portugal que sentes necessidade de mentir. Desde qd Portugal pediu ajuda ao braisl???? desde qd um país que tem 1 ou 2 pentelhos fora do 3ºmundo que vive com METADE da renda de Portugal pode ajudar????? O brasil foi o MAIOR DEVEDOR  do mundo pelo MAIOR PERIODO que há memoria..ainda hj o braisl está cravado de dividias ao contrario do que falas...todos os paises sao credores do FMI seu ignorante...Portugal antes de pedir resgate tb era credor..alias 2 anos antes de pedir resgate Portugal emprestou mais de 1,7bilhões de euros à Grécia!!! a realidade dos salarios minimo é igual no mundo inteiro meu filho...a esmagadora maioria da população não recebe salario minimo o que não \textbf{muda} nada quanto ao facto do salario minimo português ser o DOBRO do brasileiro..acho que consegues entender isso facilmente. O mundo ficou chocado com a falta de organizaçao do Braisl...foi por isso que perderam a organização da expo2020 que seria de longe o melhor grd evento que o Brasil poderia organizar....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/186 & \cellcolor{green!5}0.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@gilberto apollinare não sabes o que é uma expo pq países atrasados como o Brasil nunca organizaram...é coisa de primeiro mundo. Tirando países desenvolvidos só a China organizou...é por isso que nunca ouviste falar nisso...é só a forma mais bonita de uma \textbf{nação} se afirmar no mundo...não é uma reles copa que so dura o momentozinho em que decorre...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/59 & \cellcolor{green!27}1.695 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@gilberto apollinare meu filho o teu desespero é cómico..não foi o Brasil que não quis a expo...foi o BIE que não aprovou que o Brasil pudesse organizar uma expo...copa do mundo é coisa de povão popularuxo smei \textbf{analfabeto} e ignorante todos os dias...bem 3ºmundo....Portugal pediu ajuda economica ao Brasil???? muahahahahahahahahahahaha continua a mentir filho aproeita e cura ese sindrome de colonizado. Consulta EXPORTS PER CAPITA Brasil é nº88 no mundo muahahahahahahaha Portugal é 40º oi???? Brasil exporta mangas e chinelos por isso é pobre \textbf{atrasado} e não consegue sequer ser país desenvolvido....oi???? qd conseguirem organizar uma expo avisa....vai demorar!!!! cadê a EXPO??????? EXPO??????????? país de merda :)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeto, Atrasado & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}2/107 & \cellcolor{green!5}1.869 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@gilberto apollinare mentira filho...essa exposição não foi do BIE... essa exposção obviamente não foi uma expo...países como o Brasil NUNCA organizaram uma expo.  Portugal tem a 31ºsociedade mais endinheirada do mundo..o brasil tem a 70º muahahahahahah ninguem disse que Portugal se devia anexar ao brasil..isso é o que os cidadãos do 3ºmundo cheios de complexos de inferioridade pensam...tudo deturpado...achas mesmo que um país como o brasil com salario minimo de 750reais com 12mil dolares de per capita consegue sustentar Portugal com 1500reais de salario minimo e 22mil dolares de per capitA?? MUAHAHAHAHAHAHAH acorda otario. Copa do mundo no brasil até agr foi o maior fiasco de sempre ate a FIFA perguntou se era preciso emprestar dinheiro ao braisl para terminar as bancadas provisórias muahahahahhahahahahah olimpiadas???? ate o vice presidente do comité olimpico internacional disse que NUNCA tinha visto nada assim tão \textbf{atrasado} e incompetente...cadê a expo?????????? claro que o povão burro da america latrina não sabe o que é..só sabe de futebol gastaram o cu e 5 tostoes e nem a porra dos estadios estao prontos....que figura\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasado & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/177 & \cellcolor{green!27}0.565 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT A expo como ja disse o BRASIL ja sediou  no RIO DE JANEIRO e tambem estamos sediando a COPA DO MUNDO 2014 e as OLIMPIADAS 2016 otario e portugal? Ja sei porque  portugal não é sede de nada porque não tem ninguem em portugal estão todos morando no BRASIL e em ANGOLA para não passarem fome KKKKKK isso porque  a infra estrututa de portugal não os enche a barriga kkkkk voce deve ser um \textbf{IMIGRANTE} e se não for aposto que tem parentes ou conhecido que são kkkkkk .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/90 & \cellcolor{green!5}1.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT  Indice tecnologico: Portugal 28º Brasil 65º...oi????? quem é burro? O Burro é o portugues que so sabe fabricar vinhos  e inteligente é o BRASIL que fabrica SUBMARINO NUCLEAR OI???????????? cade o portugues? OI ??????????KKKKKKKKKKK O nivel de instrução do portugues  faz com que ele seja a vergonha da europa o pais mais pobre da europa e que vem PEDIR AJUDA ECONOMICA para o BRASIL OI???????? cade o portugues inteligente????? OI?????? Piada de portugues BURRO no BRASIL ta cheia  por que????????? OI????????? porque são BURROS mesmo portugal existe á mais de 1000 ANOS e é éssa bosta de pais pobre que vem pedir ajuda para o BRASIL  e o BRASIL com um pouco mais de 180 anos de independencia ja é a SEXTA MAIOR ECONOMIA DO MUNDO  OI???? cade o portugues BURRO???? OI????? Cade a expo ? OI BURRO ja te falei BURRO OI ????????????????? A comunidade de portugues \textbf{IMIGRANTE} no mundo é a maior de todas OI??????????? portugues BURRO  Qual pais faz parte dos PIGS?  OI???????? É  PORTUGAL  BURRO OI ???????????? Qual pais esta em crise pedindo esmolas para o BRASIL e U.E? ??? OI???? É  PORTUGAL BURRO OI???? ta ai BURRO ????  quem vive de estatisticas que não comprova nada como a da FIFA que poem portubosta na frente da seleção brasileira se sabemos que o BRASIL é mil vezes melhor? OI???? ta ai o PORTUGUES BURRO????? OI ???? KKKKK\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/232 & \cellcolor{green!27}0.431 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT Calma ai  \textbf{IMIGRANTE} BURRO DE CU DA EUROPA ! Vai construir um SUBMARINO NUCLERAR, UM  KC 360 DE ULTIMA GERAÇÃO , EMRIQUECER URANIOS á 100 ou  construir CAÇA GRIPEN NG. A ! e tambem vai aprender a jogar \textbf{bola} que nem isso sabem. E se quizer vir pedir mais  AJUDA ECONOMICA PARA O BRASIL pode vir que nos teremos todo o prazer de salvar mais uma vez PORTUBOSTA DA CRISE. KKKKK E VE  se IMIGRA menos ok? A ! ia esqucendo. A renda do portugays é maior que a do brasileiro por isso os portugays estão indo trabalhar em ANGOLA e no BRASIL porque a rendo do portugays é maior ai em portubosta KKKKK. BURRO de cu da europa FALIDA. KKKKK\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bola, Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}2/122 & \cellcolor{green!5}1.639 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT watch?v=RdDdh5 LlAI O dia que o portugays burro de cu da europa conseguir construir  e exportar um produto desses  ai eu começarei  a achar que portubosta é um pais desenvolvido. Porque enquanto portubosta fabricar cortiças e exportar IMIGRANTES para o MUNDO para nos brasileiros vai continuar a ser o povo mais BURRO, \textbf{imigrante}, e invejodo do mundo FATO. E que vem pedir esmolas para o BRASIL pedindo AJUDA ECONOMICAAAAAAAAAAA.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/69 & \cellcolor{green!27}1.449 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT Cade a EXPO KKKKKKK desistiu de perguntar?Cade a COPA DO MUNDO ? Cade as OLPIMPIADAS?  No CU DA EUROPA não tem nada disso e nunca vai ter KKKKKKK PORTUGAYS é o \textbf{IMIGRANTE} mais desenvolvido do MUNDO KKKKKKKKK. e BURROOOOO   KKKKKKK A e ESMOLEIRO  TAMBEM  KKKKKKKKK .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/47 & \cellcolor{green!5}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT Qual BRASIL? Aquele que é a EXTA MAIOR ECONOMIA DO MUNDO, que é o MAIOR PRODUTOR DE ALIMENTOS DO MUNDO, o que tem o MAIOR REBANHO DE GADO DO MUNDO , o que tem a TERCEIRA MAIOR FABRICA DE AVIÕES DO MUNDO A EMBRAER, o que fabrica SUBMARINOS NUCLEARES, o que tem a MAIOR TECNOLOGIA DO MUNDO QUE É ENRIQUECER URANIO Á 100, o que tem a PETROBRAS que tem a TECNOLOGIA MAIS AVANÇADA DO MUNDO EM EXPLORAÇÃO DE PETROLEO EM AGUAS PROFUNDAS . o que esta SEDIANDO A COPA DO MUNDO 2014 o que esta sediando as OLIMPIADAS 2016, o que emprestou dinheiro para o F.M.I, o que portugal veio PEDIR AJUDA ECONOMICA? KKKKK e portugal?  Não sabe desenvolver nem um DRONE DE MEIO METRO ,nem JOGAR \textbf{BOLA} SABE KKKKK portugal é desenvolvido aonde? em RUAS SEM BURACO, ou em CASARÕES de 1000 ANOS CAINDO AOS PEDAÇOS? KKK\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/150 & \cellcolor{green!27}0.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@gilberto apollinare portugal no numero 29, brasil no 70 veja a diferença, você como \textbf{racista} e odioso de portugues nem devia publicar isto, porque so esta a por seu pais na merda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/32 & \cellcolor{green!5}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@luis manuel de sousa  Calma ai BURRO DE CU DA EUROPA ! vai arrumar um emprego, ao invez de IMIGRA PARA TODOS OS LADOS DO MUNDO SEU \textbf{IMIGRANTE} DE CU DA EUROPA.Primeiro fale alguma verdade porque  tudo o que disse os estrangeiros não viram nada na COPA DO MUNDO NO BRASIL kkkkk.  Tudo aqui é PAZ e PROSPERIDADES ao contrario  do CU DA EUROPA PORTUBOSTA que tem AUSTERIDADES A PERDE DE VISTA onde não tem emprego nem para os JOVENS BURROS PORTUGAYSES KKKK Vivo no BRASIL á mais de trinta anos e nunca fui assaltado tenho emprego ao contrario de voce BURRO DE CU DA EUROPA. Nem futbol sabem jogar de tão BURRO que são. KKKK.Andas aonde? no mundo da lua?O BRASIL É UMA POTENCIA dito pelo OBAMA enquanto ele mesmo fala que  não são a MERDA DE PORTUBOSTA éssa sua VILAZINHA de GENTE BURRA, FALIDA de casas caindo aos pedaços VELHAS DE 90 ANOS MENDINGANDO NAS RUAS, para sustentar 4 VAGABUNDOS SEM EMPREGOS, lojas do 7R sendo assaltadas em PORTUBOSTA, INGLESES PROCURANDO A MADELAINE ate hoje ai nesse fim de mundo MORTA POR PORTUGAYSES DE CU DA EUROPA. Enquanto os PORTUGAYSES estão MORRENDO DE FOME pedindo AJUDA PARA O BRASIL o BRASIL CRIOU DOIS BANCOS COM OS BRICS um no valor de 50 BILHÕES DE DOLARES e outro no valor de 100 BILHÕES DE DOLARES ISSO É SER POTENCIA SEU BURRO e não éssa sua VILAZINHA DE CU DA EUROPA QUE NÃO TEM DINHEIRO NEM PRA COMER e VIVE PEDINDO AJUDA ECONOMICA PARA O BRASIL E U.E. Sobre as favelas ai em PORTUBOSTA TAMBEM TEM. MAS OS PORTUGAYSES SÃO POTENCIA NA BURRICE por isso estão na MERDA Á MAIS DE 1000 ANOS enquanto o BRASIL com menos de 180 anos de independencia ja é a SEXTA MAIOR ECONOMIA DO MUNDO KKKKKK.ATE O DAVID BECHAM COMPROU UMA CASA NA FAVELA E PAGOU 500 MIL DOLARES  KKKKKK , se um morador de favela no BRASIL vender a casa dele compra tres da sua KKKK As pessoas que moram em favelas no BRASIL  a MAIORIA ganha ate 1000 euros por mes coisa que nem voce deve ganhar  KKKKK Se duvida veja esse video  watch?v=mlh1bL8pXwo Veja o BRASIL e depois olhe para a MERDA DE SEU PAIZINHO DE CU DA EUROPA KKKKK DA ATE VERGONHA ÉSSA SUA VILAZINHA KKK . Tenho ORGULHO DE SER BRASILEIRO porque não preciso IMIGRAR para outros paises como VOCE E OS BURROS PORTUGAYSES KKKK os estrangeiros é que estão vindo para o BRASIL kkkk. CARA ! ACORDA e saia do passado das caravelas cheias de cupins. O BRASIL é mil vezes melhor que éssa viloazinha de cu da europa . Sabe quando é que os PORTUGAYSES vão sediar uma copa ou uma olimpiadas? NUNCA KKKK porque não tem dinheiro para isso e nunca vão ter, sabes quando vão construir um SUBMARINO NUCLEAR OU UM CAÇA GRIPEN NG? NUNCA KKKK  porque voces são BURROS POBRETONES DE CU DA EUROPA, INVEJOSOS E COMPLEXADOSVai procurar um EMPREGO SEU \textbf{IMIGRANTE} DE CU DA EUROPA KKKKKK SE NÃO É UM \textbf{IMIGRANTE} DEVE TR ALGUM PARENTE OU CONHECIDO QUE É kkkkkkkk. O BRASIL é uma POTENCIA e PORTUBOSTA? KKKKKK nem novelas sabem fazer e andam assistindo as novelas BRASILEIRAS seus paga paus de CU DA EUROPA KKKK Vai assitir novelas BRASILEIRAS QUE VOCE GAMHA MAIS SEU BURRO DE CU DA EUROPA.. PORTUBOSTA é o pais mais POBRE DA EUROPA  KKKK. Depois de uma olhada no video INDUSTRIAS BRASILEIRAS VS INDUSTRIAS PORTUGAYSAS KKKK.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}3/582 & \cellcolor{green!27}0.515 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT Calma ai JOAQUIM. Eu não quero ir morar ai em PORTUBOSTA nem se me pagar ja voce e seu amiguinho ai devem estar babando para vir viver no BRASIL olhe só esse video ai, nele mostra como o PORTUGAYS é. UM \textbf{IMIGRANTE} MORTO DE FOME INDO MATAR A FOME EM ANGOLA E NO BRASIL KKKKKKK.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/56 & \cellcolor{green!5}1.786 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Concordo contigo Gilberto, isso tudo é pura veracidade, e mais uma, em Angola esta a entrar muitos portugueses agora, porque actualmente na governação do n osso pais temos um cidadão português \textbf{negro} no poder, que nasceu em Almeirim (Condado de Santarén-Portugal) ao 28 de Agosto de 1942, filho de Eduardo Avelino Van-dunem e de Jacinta Eduardo, que se chama José Eduardo dos Santos (O impostor, carrasco ditador nojento, furtador, gatuno, ladrão) e que para ele Angola é um patrimônio familiar, pois ele os seus capatazes roubam, fazem e desfazem, e que continuam a contribuir na desgraça do povo. Angola é até agora o único pais no mundo que ainda é colonizado por uma pequena elite de estrangeiros que vieram de vários paises. E que eles pensam que um dia não irão deixar o poder para os donos da terra.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/139 & \cellcolor{green!27}0.719 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@gilberto apollinare oh filho da \textbf{puta} asqueroso..não existe nível "elevado alto" seu burro de merda! Brasil NÃO É país desenvolvido..brasil não é economia avançada brasil não tem IDH MUITO ELEVADO como Portugal.... seu cagalhao do 3ºmundo és tão burro que nem entendes a merd que tentas escrever......\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/47 & \cellcolor{green!5}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small só um completo \textbf{idiota} escreve um coisa dessas...brasileiro é burro.....não é à toa que limpam as casas dos portugueses em Portugal\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT Falou \textbf{IMIGRANTE} DO CU DA EUROPA BURRO.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT "Seu idioma"o BRASIL ja domina no MUNDO seu BURRO . Se existe PORTUBOSTA é graças a éssa POTENCIA BRICS BRASIL . Vai se fude  seu  \textbf{IMIGRANTE} DO CU DA EUROPA FALIDA.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT Melhor que PIGS .FALOU \textbf{IMIGRANTE} DO GU DA EUROPA BURRO.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT De uma olhada na poderosa \textbf{NAÇÃO} BRASILEIRA.watch?v=TGtWWb9emYIVeja se você ve alguma bandeira portuguesa , Isso é só um flash do que é o BRASIL.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Carlos Soares kkkk ME DA RIZADAS VER UM PORTUGUES  \textbf{IMIGRANTE} POBRE SEM EMPREGO QUERER FALAR DE UMA POTENCIA EMERGENTE A SEXTA MAIOR ECONOMIA DO MUNDO UM DOS BRICS QUE É O BRASIL UM PAIS ADMIRADO NO MUNDO E RESPEITADO POR ELES. Sinceramente os portugueses nos imitam em tudo, querem ser como  nos , e ate mesmo em musica portuguesa ja vi falar isso. Fica ai no seu pais que eu fico no meu. Cada um merece o pais que tem.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/80 & \cellcolor{green!5}1.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@HTCY CESAR Ou voce é um portugays disfarçado de brasileiro, ou voce é um \textbf{RETARDADO MENTAL}.Aposto que na sua geladeira tem carnes, na sua torneira tem agua tratada, na sua rua tem asfalto, voce mora numa casa boa. O BRASIL é a sexta maior economia do mundo. Onde tem pobreza e miséria ? e onde o BRASIL é um pais pobre? KKKK Cala a boca.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Retardado mental & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/66 & \cellcolor{green!27}1.515 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Onildo Silva tens que assimilar melhor o que lês....salario minimo português é o  DOBRO do brasileiro oi? media da europa ocidental seu burro..claro que portugal tem sp mais baixo..tem menos poder de compra que o resto da europa ocidental..acontece que a europa toda não é so a europa ocidental...seu ignorante..de outra forma não havia tanta \textbf{puta} brasileira e tanto limpador de latrina brasileiro em Portugal.....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/65 & \cellcolor{green!5}1.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT A TROIKA DEIXA VC USAR A INTERNET? MENDIGO \textbf{TUGA} QUE DEVE SER ALGUM MERDA NO PAÍS DOS OUTROS, COMO SEMPRE SÃO O LIXO DE TUDO... CÚ DA EUROPA... ESTA LINGUA QUASE INÚTIL SÓ É APRENDIDA PORQUE SE FALA NO BRASIL, SE NÃO FOSSE ISSO, JÁ TERIA \textbf{ACABADO}...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Acabado, Tuga & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}2/48 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT  Cala a boca \textbf{IMIGRANTE} DO CU DA EUROPA ! O BRASIL tem um ALTO INDICE DE DESENVOLVIMENTO HUMANO o que não é ruim . O BRASIL é a SEXTA MAIOR ECONOMIA DO MUNDO é uma POTENCIA , tem o QUINTO MAIOR TERRITORIO DO MUNDO é um dos BRICS , Tem um BANCO PRÓPRIO com os BRICS ,Tem a maior pecuaria do mundo, a maior criação de gado do mundo ,tem a melhor terra do mundo , uma economia estável sem crise, sem cortes ,sediou uma COPA DO MUNDO este ano e vai sediar uma OLIMPIADA em 2016 ,Tem uma grande historia no futebol mundial, o  melhor voleibol do mundo , Grandes corredores de formula-1 hoje mesmo o BRASIL estava no segundo lugar mais alto em ABU DHABI para o MUNDO TODO VER A BANDEIRA DO BRASIL,Tem grandes empresas , EMBRAER, PETROBRAS, GRADIENTE, OLIMPIKUS ,que estão entre as maiores do mundo ,Tem a maior tecnologia do mundo a tecnologia NUCLEAR, tem a maior floresta do mundo , tem o Pré Sal a maior reserva de petróleo descoberta nos ultimos 30 anos ,é o unico pais do mundo que tem 14 estadios de ultima geração ,os demais paises tem 3 ou 4 é respeitado em todo o mundo ,é a maior potencia da américa latina e a segunda das tres américas . E Portugal? o que Portugal tem? um IDH um pouco melhor que o do BRASIL?eu prefiro ser brasileiro . É muito bom saber que o mundo ta de olho em seu pais por ser admirado em varios aspectos.  Voce deve ser mais um \textbf{IMIGRANTE} DE CU DA EUROPA com crise a perde de vista , PORTUBOSTA é lixo o pais MAIS POBRE DA EUROPA UM PIGS DE MERDA, VELHINHAS DE 90 ANOS PEDINDO ESMOLA NAS RUAS PARA SUATENTAR SUAS FAMILIAS MISERAVEIS , VELHINHOS SEM APOSENTADORIA , CORTES NOS GASTOS PUBLICOS, SEM  INDUSTRIAS PROPRIAS PEDINDO AJUDA ECONOMICA PAPA A POTENCIA BRASIL . PORTUBOSTA tem dinheiro para sediar uma COPA DO MUNDO? UMA OLIMPIADA? COMPRAR 36 CAÇAS DE ULTIMA GERAÇÃO? CLARO QUE NÃO KKKK Não tem dinheiro nem para pagar APOSENTADORIA PROS VELHOS BURROS DE CU DA EUROPA KKK VILAZINHA \textbf{ATRASADA} POBRE , DE GENTE BURRA . RESUMENDO ( O CU DA EUROPA )\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasada, Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}3/373 & \cellcolor{green!5}0.804 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPTMais de 25 das crianças portuguesas vivem em privação material, segundo um relatório que mede o bem-estar das crianças nos países ricos, apresentado nesta quarta-feira pela UNICEF.Relatório da UNICEF que mede o bem-estar das crianças deixa Portugal em 23.º numa lista de 29 países.NOTICIA DO CÚ DA EUROPA, GENTE FEIA, FEDORENTA, BANGUELA, ANALFABETA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Analfabeta & \cellcolor{green!27}Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}1/56 & \cellcolor{green!27}1.786 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Onildo Silva \textbf{macaco} do 3ºmundo enfiaste os 247 cu acima? muahahahahah ...olha para o teu país??? pessima infraestrutura..pessimos serviços públcios, falta de recursos humanos qualificados, falta de segurança, fraco indice tecnologico...essa merda é pior que Portugal em tudo..... muahahahahahahah és um pedaço de merda saído do cu de PORTUGAL\normalsize   & \cellcolor{green!5}Macaco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/49 & \cellcolor{green!5}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Onildo Silva não tem nada a ver com falta de orgulho símio brasileiro..há milhares de etses academicas sobre o \textbf{nacionalismo} exacerbado dos portugueses...estuda mais burro do 3ºmundo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nacionalismo & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Onildo Silva o ensino é o mesmo seu burro de merda do 3ºmundo...informa-te sobr eo PROCESSO DE BOLONHA burro . Alemanha contrata engenheiro e enfermeiro português...mas o grd e desenvolvido brasil acha mau muahahahahah BURRO tu és um BURRO nojento....não admira que o teu país seja a merda que é...\textbf{povo burro} armado em esperto.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Povo burro & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/54 & \cellcolor{green!5}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Onildo Silva símio....só escreves merd.a..nota-se que és do 3ºmundo...alemanha suiça belgica tudo contrata profissionais portugeuses e o símio do cu do mundo de um país marginal asqueroso vem dizer que não aceitam portugueses muahahahahahahahah quem precisa são voces símio 25 bilhões de euros portuguueses para investir no Brasil...precisam das nossas universidades para terem curriculo de prestigio..quem estuda na selva????????? que emrda de cursos há aí na selva»??? por isos tdos voces querem é a ZOROPA. \textbf{Macaco} lá pq falas português não significa que sejas gente.....não passas de um merdoso do 3ºmundo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/91 & \cellcolor{green!27}1.099 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Onildo Silva escreve em tupi guarani então símio sul americano...Brasil está mais de 38lugares abaixo de Portugal em matéria de corrupção... aprender "ingreis"??? um burro como tu pé de chinelo dos trópicos? muahahahahahhaha chupa-me o caralho a ver se eu deixo \textbf{macaco} imundo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Macaco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/43 & \cellcolor{green!5}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPTPresidente angolano, José Eduardo dos Santos, anunciou hoje em Luanda o fim da parceria estratégica com Portugal, durante o discurso sobre o estado da \textbf{Nação}, na Assembleia Nacional de AngolaLer mais:  [LINK] SEM DÚVIDA, ALIANÇA COM O CÚ DA EUROPA, SÓ ENTRANDO COM A ROLA E \textbf{TUGA} COM O CÚ OU A BUCETA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação, Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - General, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}2/55 & \cellcolor{green!27}3.636 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@1111plsd Jhhj símio vai usar a bolsa familia, bolsa gás, minha casa minha vida, cesta básica e etc etc etc seu terceiro mundista pé de chinelo dos trópicos. \textbf{Macaco} brasileiro\normalsize   & \cellcolor{green!5}Macaco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT vcs \textbf{portuga} vivem bem por causa do ouro e diamante que extorquiram aos africanos e os demais da ex colonias.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Portuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Onildo Silvaé isso aí tenho uma amiga que me disse que eles são a pior \textbf{raça} que anda por la..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@gilberto apollinare sim o capital \textbf{estrangeiro} é importante para manter empregos em Portugal mas português é tao burro que só serve para exportar compotas e cortiça nada mais... se gabam dos F16 aviões do seculo passado kkkkkkkkk e o que é europa sem os EUA KKKKKKKKK uma piada mesmo...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Estrangeiro & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/49 & \cellcolor{green!27}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT até podiam ter mais de 50 vcs são e sempre serão a putinha da espanha e os cachorrinhos da verdadeira europa dos prineus para cima o salario mínimo em Portugal é baixíssimo não passa dos 80 contos 450 EURO por mês e cada vez sofrem mais cortes ate a \textbf{idade} da reforma já encolheu porque portugal esta cada vez mais apertado e fudido com um défice demográfico  cada vez mais acentuado.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}1/72 & \cellcolor{green!5}1.389 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT  O salario do brasileiro é a metade do portugues porque aqui no BRASIL as coisas custão a metade que custa em portugal FATO. Um kilo de carne no BRASIL custa 15 reais e em portugal a mesma carne custa  15 euros ou seja: 48 reais kkkk exemplo :1 euro equivale a 3,2 reais então voce multiplica pelo valor da carne de 15 reais x 3 que da 48 reais. Se eu pegar os 15 reais e ir comprar a carne em portugal não poderei comprar porque ai o preço é de 48 reais KKK tens que vir gastar  no BRASIL para valer mais . Se isso fosse importante os portugueses não largariam portugal para vir trabalhar no BRASIL de servente de pedreiro ganhando um salario minimo no BRASIL kkkkk . Sinceramente o BRASIL nunca esteve nem nunca vai estar sempre na metade de portugal . BRASIL SEXTA MAIOR ECONOMIA DO MUNDO portugal  esta em 40 posições atraz, BRASIL maior exportador de alimentos do mundo , portugal nem produtor der alimentos é , BRASIL quinto maior pais do mundo portugal nem tem tamanho , BRASIL frabrica aviões , portugal não fabrica nem a roda deles , BRASIL penta campeão mundial de futebol portugal nem sabe jogar \textbf{bola} , BRASIL é um dos entegrantes dos BRICS AS FUTURAS SUPER POTENCIAS MUNDIAIS , portugal esta no grupo dos PIGS  OS PAISES MAIS INDIVIDADOS E FUDIDOS DO MUNDO .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/236 & \cellcolor{green!27}0.424 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT O \textbf{IMIGRANTE} BURRO DE CU DA EUROPA PIGS DE MERDA KKKKKOnde voce ouve falar que no RIO DE JANEIRO É SÓ ASSALTO SEQUESTRO , INFRA ESTRUTURA PRECÁRIA? ESTA TENDO UM SURTO? KKKKK VIU ALGUMA COISA ASSIM NA COPA ?Serviço publico de portubosta não serve nem para pagar aposentadoria para as velhinhas de 99 anos que andam pedindo esmolas nas ruas de portubosta, e vem falar do serviço publico do BRASIL? O serviço publico brasileiro é bom para seu entendimento nunca fiquei a desejar em hospitais ou qualquer outra coisa ACORDA VOCE FALA MUITTOOOOOO .Falas de terceiro mundo pois esses paises vivem melhor que PORTUBOSTA FALIDO BRASIL - RUSSIA - MEXICO - UCRANIA vivem bem melhor que ai em portubosta , eles não tem crise - corte nos gastos publicos como corte de aposentadoria , empregos , salarios são paises que não precisam imigrar como os BURROS PORTUGUAISES que vivem indo para o CANADA e sendo deportados KKKKÍNDICE  tecnologico do brasil fabrica AVIÕES DE ULTIMA GERAÇÃO - ENRIQUECIMENTO DE URANIO á 100 construimos submarinos - foguetes -  e portubosta fabrica o que? pasteizinhos de belem? kkkkDe fato o ROCK IN RIO foi feito no BRASIL por isso leva o nome BRASILEIRO para o mundo coisa que os BURROS PORTUGAYSES não fazem porque não tem capacidade de sair do quintal da ESPANHA. só sabem IMIGRAR  ESSA é a unica coisa que levam para fora de PORTUBOSTA IMIGRANTES .Essa de que tem mais ROCK IN RIO em portubosta é de rir.Os portugayses tem mais dinheiro que o brasileiro ? e por que IMIGRAM para o BRASIL? KKKKKK Se o ROCK IN RIO esta no cu da europa portubosta eu dou meus pesames pois não devem estar ganhando nada com esses portugayses que não tem dinheiro nem para comprar leite para o filho kkkkkEm Portugal ha musica braisleira entre outras coisas pq voces são visto como PRODUTO português  ? KKKK tem porque somos influentes no mundo coisa que voces nunca serão seu BURRO \textbf{IMIGRANTE}.Na europa não tem o portugues do BRASIL ? O MUNDO só fala o portugues do BRASIL mais conhecido como BRAZILIAN PORTUGUESE  seu BURRO KKKK Livros que ensinam portugays no mundo todo leva o CRISTO REDENTOR NA CAPA , Filmes no youtube todos são traduzidos para o portugays do BRASIL - estrangeiros que veem ao BRASIL falam portugays com sotaque brasileiro ACORDA PRA REALIDADE. O BRASIL ja impos o ACORDO ORTOGRAFICO para PORTUBOSTA voces aindam não aceitaram para não passar vergonha . No alfabeto brasileiro tem as letras  W . Y  e no alfabeto de PORTUBOSTA não tem .Vai pagar a divida para o F.M.I   \textbf{IMIGRANTE} ESFOMEADO SEM EMPREGO ,COM COMPLEXO DE INFERIORIDADE NÃO É ATOA  são uns burros não sabem nem jogar \textbf{bola} , vivem imigrando para ANGOLA  para fugir da merda que é essa vilazinha  PIGS .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bola, Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}4/478 & \cellcolor{green!5}0.837 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@gilberto apollinare gasta o triplo? simio...a nossa economia é MUITO MAIS ABERTA que a vossa que está cheia de proteccionismo terceiro mundistas...por isso voces qd vêm a Portugal babam os preços!!! olha so a \textbf{puta} de inflação que essa selva tem e compara com Portugal seu BURRO do 3ºmundo..a tua justificação é pura anedota...estuda e informa-te asno\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/57 & \cellcolor{green!27}1.754 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Onildo Silva salario mais baixo da europa ocidental seu burro de merda.....a europa tem 50países!!!! porque razao vcs sao tao burros no brasil?? povo chulo desinformado que vive com METADE da renda de Portugal..METADE oi??? METADE....e ainda quer falar? muahahahahaha cu do mundo \textbf{puta} de Portugal ontem como hoje\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/49 & \cellcolor{green!5}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT  KKKKK Calma ai \textbf{IMIGRANTE} DE CU DA EUROPA INSIGNIFICANTE perante o mundo .BRASIL é PAIS EMERGENTE não terceiro mundo  OI ???   terceiro mundo  é pra SOMALHA - ETIÓPIA -ANGOLA . OI ??? KK Kparece papagaio repetindo sempre as mesmas mentiras de quem não tem argumentos para defender a sua vilazinha CU DA EURPA PORTUGAL. Por acaso essa SOPA que TU  tanto comes chamada de  "Sopa do Sidónio" é aquela que 4 portugueses estavam brigando por um prato na fila da CARRINHA contra a FOME KKK ?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/89 & \cellcolor{green!27}1.124 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@gilberto apollinare nao tem nada aver com isso burro do 3ºmundo....olha a industria extractiva da russia??? parece um museu de arqueologia industrial em portugal..tudo \textbf{velho} podre completamente ultrapassado e obsoleto.....foi ao espaço e nem serviços públicos totalmente informatizados tem muahahahaha informa-te burro brasileiros e russos limpam privadas em Portugal por alguma razão......oi???\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/52 & \cellcolor{green!5}1.923 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT KKKK cala a boca BURRO depois dessa vai assistir novelas brasileiras e babar de nos . PORTUGAL O PAIS COM MAIS \textbf{IMIGRANTE} NO MUNDO,  MAIS  DO QUE BRASIL E RUSSIA JUNTOS KKKKKK. não precisamos disso . OS ESTADOS UNIDOS paga o maior pau para a RUSSIA e BRASIL e para PORTUGAL eles nem ligam sabem que portugal é uma bosta cheia de crise e de gente burras.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/68 & \cellcolor{green!27}1.471 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@gilberto apollinare o mundo sabe que o brasil é \textbf{atrasado} em relação a Portugal.....actualmente cresce 0,3 muahahahahahahahahaha tem 750reais de salario minimo e uma merda de 12 mil dolares de PIB per capita....mau demais..nem vou gozar símio...sinto pena\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasado & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/38 & \cellcolor{green!5}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT  [LINK] BRASIL \textbf{nação} emergente ! KKKK\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small  [LINK] cadê o Braziu?????????????'' ninguém o vê?? oi??? emergente? sei..tem é que emergir muito mais...essa porra tá mt \textbf{atrasada} ainda!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasada & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O \textbf{portuga} estava doente e foi ao médico. Este colocou o estetoscópio nas costas dele e ordenou: - Seu Manoel, fala três vezes 33! E o \textbf{portuga} nada... o médico ordenou novamente: - Fala três vezes 33! O Manoel quietão. O médico ficou irritado e disse: - Vamos, seu Manoel! Fala três vezes 33! O Manoel, fazendo um esforço enorme, respondeu: - 99... ufa...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Portuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}2/64 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O carro do Manuel enguiça e ele vai com o filho caçula no mecânico. Após verificar o motor do \textbf{velho} carro, o mecânico diz: - O problema está no freio. Vou ter que mexer no burrinho. O Manuel puxa o garoto para trás e se altera: - Não, senhoire! No garoto ninguém mexe!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/53 & \cellcolor{green!5}1.887 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT  Renda de portubosta é o dobro da do BRASIL ? KKKKKKKKKKK O custo de vida na vilazinha dos portugays é o triplo mais cara que no BRASIL OI ???????? OTARIO um duzia de ovos no BRASIL custa 1.99 reais e em portubosta custa 2,50 euros o mesmo que 7 reais  4 x mais caro  , um kilo de sobre \textbf{coxa} de frango no BRASIL custa 4,50 reais em  em portubosta custa 6 euros o mesmo que 18 reais KKKKK OTARIO o custo de vida ai é mais alto ENTENDEU OU QUER QUE EU DESENHE PRA VOCÊ ?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Coxa & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/98 & \cellcolor{green!27}1.02 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT  BRASIL não deve para o F.M.I KKKKKKKKKKKK \textbf{IMIGRANTE} VERGONHA DA EUROPA.  O mundo da mais importância para o BRASIL do que pra esse CU DA EUROPA FALIDA com o menor salario da europa e com um custo de vida 3 vezes maior  que a do BRASIL . Em portugal se ganha um pouco mais que no BRASIL o que não chega nem a duas vezes mais  mas o custo de vida em portugal é  mais que o dobro da do BRASIL KKKKKK GRANDE BOSTA.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/85 & \cellcolor{green!5}1.176 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@gilberto apollinare onde tudo é mais barato que Portugal??? como é??? muahahaha olha so o imposto a taxa às importações que esse país \textbf{atrasado} cheio de proteccionimos tem...julgas que enganas quem??? se fosse assim nao estavam milhares e milhares de brasileiro atras do balcão em Portugal.oi??\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasado & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/46 & \cellcolor{green!27}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT E lembrando mais uma vez que o custo de vida em portugal é 3 x mais alto que no BRASIL KKKKO portugues tem que ganhar 3 x mais que um brasileiro para poder viver ai na europa kkkkke mesmo assim o salario portugues não chega a ser o dobro do brasileiro ,que lastima.1 kg de \textbf{coxa} de frango no BRASIL custa 3,90 reais em portugal a mesma custa 9,07 reais reais OIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIII ????????????????????? 500 gramas de cafe no BRASIL custa 5,95 reais em portugal 500 gramas de café custa 15, 11 reais  oiiioiiiiioiiiiooiiiii   ????uma duzia de ovos no BRASIL custa 1,99 reais em portugal uma duzia de ovos custa 6,64 reais  oiiioiiiooiiiioiiioii  ????????1 kg de banana no BRASIL custa 1,79 reais em portugal 1 kg de banana custa 7,55 reais oiiioiiiioiiioii???????????????????????????????????????????????1 kg de laranja no BRASIL custa 0,95 reais em portugal 1 kg de laranja custa 2,70 reais oooooooooiiiiiiiiiiiiioooooooooiiiiiiiiiiiiiiii ????????????????1 kg de feijão no BRASIL custa 3,28 reais 1 kg de feijão em portugal custa 5,46 reais  oioioi????????????????????????????????????????No BRASIL 2,5 litros de coca cola custa 4,79 reais em portugal 2,5 litros de coca cola custa  5,61  oiiiiioioiiiiiiiiii????????????????  KKKKKKKKKKKKKKKK quer que eu continue ? 5 KG de arroz no BRASIL custa 7,89 reais em portugal 5 KG de arroz custa 18,81 reais oiiiiiiiiiooooioi ???????????????????????????????????? em portugal tudo custando 3-4-5 x mais caro que no BRASIL. O salario medio do portugues é de 900 euros  com um salario desse se passa fome em portugal .  Entendeu porque os portugueses imigram tanto inclusive para o BRASIL e ANGOLA ? KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK site do salario do portugues [LINK] aqui esta os site dos supermercados de BRASIL e portugal para comparar os preços. primeiro vou por o site do BRASIL e depois o de portugalBRASIL  [LINK]  [LINK]  [LINK] SUPERMERCADO PORTUGUES [LINK] no site portugues vai escrevendo o nome dos alimentos como :arroz - feijão - óleo - hamburguer - ovos - coca cola 2,5 ml - pizza - carnes etc ......kkkkkkkkkkkkkkk portugal é uma bosta mesmo  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Coxa & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/343 & \cellcolor{green!5}0.292 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT e que visão canhestra e bem ao gosto dos sifilíticos da sua trupe covarde, que veio "gerenciar" as terras tomadas dos índios, essa sua. Aquela corja imunda, indecente e cheia de doentes mentais que vieram para o Brasil, não passavam de saqueadores, \textbf{imbecil} do caralho!! Essa ideia tortuosa sobre o que lhe pertence, é a mesma dessa \textbf{imbecil} descerebrada que não quer angolanos em Portugal, bucéfalo!!Angola está cheia de mortos de fome que saíram desse tugúrio que você chama de país, anencéfalo!! Você "raciocina" como um bovino, se achando dono de coisas que nunca pertenceram a portugal, asinino!! E sim, se meu país tem a pecha de corrupção instalada aqui, devemos à essa corja maldita que tivemos o azar de ter por aqui, como "colonizadores". Todo português que veio para o Brasil, além da corja covarde que fugiu de Napoleão, eram analfabetos, ignorantes até a medula. Se pusessem uma canga nas costas, não levantariam nunca mais, era a cara no cocho e patas batendo no chão. Uma coisa ótima que víamos aqui no Rio de Janeiro era essa sua gente puxando carrinhos (os chamados burros sem rabo), suando feito porcos ou donos de biroscas imundas nos recantos mais escuros da cidade. É só pra isso que \textbf{tuga} serve, vocação pra lacaio está no DNA de vocês e vão ser eternamente gentinha de terceira classe. Agora volta pro pasto e vai mordiscar uma grama.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil, Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/234 & \cellcolor{green!27}1.282 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT não quer saber onde eu li que vocês não querem negros em portugal??  você é mais \textbf{imbecil} do que aparenta. ai mesmo nesse filmete de merda, que demonstra claramente toda a ignorância e mesquinhez de um povo meia boca como o seu. Não eu não vendo cu, safardana. Você nunca, mas nunca vai chegar nem perto do salário de um brasileiro como eu.Sou engenheiro com dupla formação,civil e mecânico, trabalho com projetos na área de petróleo e gás, não preciso dessa porra de terrinha pra nada, nem para visitar.  Quando vejo um "mestre de obras" \textbf{tuga}, saindo de seu paizeco de merda onde ganha 800 euros e vai para um país \textbf{africano} para poder ganhar 1400 euros, vejo a dimensão da "grandeza" dessa merda que você chama de país. Quando leio e ouço que os dirigentes dessa sua cloaca estão de olho no desenvolvimento das cidades brasileiras, para ver  se consegue pegar uma rebarba aqui, vejo o quanto vocês são desenvolvidos; fiquem ai, assumam a condição de europeus e cresçam como gente, não sejam mais jardineiros na Suíça, não vão lavar cadáver na Inglaterra nem ser ajudante de pedreiro na Alemanha. Usem essa "cultura" toda e façam dessa merda um país desenvolvido, que não precise, toda hora, mandar gente para toda parte do mundo porque vocês não têm condições de se manterem sozinhos, curiboca. Nós somos claramente menos desenvolvidos que vocês, mas temos a quinta maior indústria aeronáutica do mundo, somos tão pouco desenvolvidos e temos dezenas de empresas brasileiras desenvolvendo empreendimentos pelo mundo todo. Se isso é ser menos desenvolvido, viva o subdesenvolvimento!! Vá se fuder \textbf{tuga}, \textbf{imbecil}. a sua visão canhestra sobre o que foi portugal, não é a dos países que sofreram o achaque de merdas da sua laia, nunca será!! Você é bem confuso, misturando fatos que nada têm a ver uns com outros, coisa de \textbf{analfabeto} funcional. Não dá para saber o que passa nesse ovo que você chama de cabeça, quando fala da população do teu paiseco quando deram, acidentalmente, com os costado aqui no Brasil, com a colônia penal inglesa e a falta de moralidade e decência da sua curriola "imperial" que veio viver aqui homiziada. Aqui não há síndrome de colonizados, só não aceitamos um boçal, meia boca da sua laia, falar mal de brasileiros. São idiotas que não têm onde cair mortos e arrotam arrogância "européia". portugal não é nada e vai continuar sendo NADA! Vocês, para sobreviverem, vão continuar fugindo dai e pedindo arrego em outras paragens do mundo. Essa é a SUA realidade. Vocês tugas, mesmo depois de centenas de séculos de "cultura" continuam a ser os botocudos que são, dependendo de outras nações para sobreviverem. Vai ver mais uma novela brasileira, bobalhão.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano, Analfabeto, Imbecil, Tuga & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Nationality - Portuguese, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}6/455 & \cellcolor{green!5}1.319 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Oswaldo Domingues símio tu és igual à esmagadora maioria dos brasileiros..na internet são tudo, ricos, instruidos, loiros de olhos azuis com ascendencia alemã..porém a evrdade é outra. Caro filho da \textbf{puta}...o filmete é tirado de um sketch de humor de um programa da tv portuguesa...é para rir!! Claro que um simio do 3ºmundo como tu..que vive num país que parece Portugal há mais de 30anos atrás nunca vai entender nada. Novela brasileira não é lider de audiencia aqui ha mais de 15 anos!!!! o facto de viveres no 3ºmundo não justifica que sejas tão desinformado...come ssa \textbf{idade} já devias ter juizo...a \textbf{puta} que te pariu que te ature!! vai curar esse sindrome de colonizado..eu não tenho culpa que o teu país seja uma merda comparado a Portugal....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade, Puta & \cellcolor{green!27}Age - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/127 & \cellcolor{green!27}2.362 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Franz Szabo Pormenor..TAP é administrada por um BRASILEIRO......CÚ DO MUNDO ETERNA \textbf{PUTA} DE PORTUGAL.....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Oswaldo Domingues  Esse burro portugays \textbf{imigrante} fala da saude no BRASIL sendo que só essa semana morreram 6 portugays nos hospitais do cu da europa por falta de atendimento huahauhauah ta um CAUS NO CU DA EUROPA .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/38 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@gilberto apollinare brasileiros são a maior comunidade \textbf{imigrante} em Portugal..limpam privadas..tomam conta de velhinhos..trabalham atras do balcão para o patrão português e têm mt expressão na prostituição. Ou seja ontem como hoje são explorados pelos Portugueses....ehhehehehehe vamos rir juntos símio!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/40 & \cellcolor{green!5}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT  Portugal esta em primeiro lugar na lista de IMIGRANTES PELO MUNDO OI? PRIMEIRO MUNDO DE CU DA EUROPA LAVADOR DE CADAVERS hauhauhauaOrganização Mundial de Saúde coloca sistema portugays em décimo  segundo lugar  e só essa semana morreram 6 velhinhos em portubosta por falta de atendimento e no BRASIL não morreu 1 essa semana HAUHAUAH BURRO \textbf{IMIGRANTE} \textbf{FAVELADO}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Favelado, Imigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General, Social Class - Destitute & \cellcolor{green!27}2/59 & \cellcolor{green!27}3.39 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@gilberto apollinare nem sabes escrever..filho da \textbf{puta} colonizado por PORTUGUESES ehehehehhe\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT BRASIL tem mais prestigio internacional do que sua vilazinha de cu da europa OTARIO .Os paises dão mais valor ao BRASIL do que em seu pais de MERDA  cara .  Cai na realidade que  o BRASIL é uma POTENCIA EMERGENTE e não uma merda de 3 metros quadrados sem dinheiro - sem emprego - sem aposentadorias sem nada.Tem mais portugueses morando no BRASIL do que brasileiros morando em portubosta FATO.Um pais que constroi um drone que cai na agua e que mais se parece com um avião de papelão  é PIADA DE PORTUGAYS HUHAUHUHAUHAO mundo nem sabe onde fica portubosta hauahauhuhauahuahua portugayses dão o CU EM TROCA DE 10 EUROS .O povo brasileiro é considerado o quinto povo mais feliz do mundo. Enquanto os portugays e outros europeus aumentam a segurança policial por causa de terrorismo e ficam em alerta \textbf{v\textbf{ermelho}} os brasileiros estão se preparando para a maior festa do mundo O CARNAVAL BRASILEIRO HAUAHUAHAUHAUHAUAH SÓ ALEGRIA OTARIO DO PAIS MAIS POBRE DA EUROPA HAUHAU.veja a lista de paises mais felizes em bem estar economico - financeiro -social etc.... [LINK] Vai assistir novelas brasileiras ja que em todos os programas portugueses em cada 5 minutos falam o nome do BRASIL seus paga pau de cu da europa .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vermelho & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Native American, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}2/216 & \cellcolor{green!27}0.926 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Onildo Silva  como é possível haver um povo tão burro como o brasileiro??? Na europa e em outros países desenvolvidos isso acontece com frequencia símio burro! na Alemanha e Inglaterra ja foram vendidas muitas estaçoes desactivadas seu ignorante de merda...eu compreendo..no brasil mal ha estaçoes de comboio essa merda é \textbf{atrasada} pra caralho tu não sabes nada do que se passa no 1ºmundo fio.......quando ao menos tiveres o mesmo nível de Portugal aí sim podes falar..ate la cala.te símio sul americano..Brasil está estagnado!!! economia braisleira cresce 0,3 muahahahahahhahahahah 3ºMUNDO É DOSE\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasada & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/91 & \cellcolor{green!5}1.099 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Onildo Silva HUAHUAHUAHAUHA Essa voce não teve do do \textbf{IMIGRANTE} LAVADOR DE CADAVER DA INGLATERRA o PORTUGAYS br3menPT   HUAHAUHA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT  O  \textbf{IMBECIL} IGNORANTE DO CU DA EUROPA  \textbf{IMIGRANTE} ESFOMEADO DEPORTADO DO CANADA !O BRASIL cresce 0,3 só se ele estiver ai no CU DA EUROPA \textbf{IMBECIL} IGNORANTE.Se voce estudar um pouquinho vai saber que esse 0,3 foi no primeiro trimestre do ano seu \textbf{IMBECIL} . Até o final do ano o BRASIL vai crescer mais OTARIO IGNORANTE e te garanto que bem mais que o CU DA EUROPA ESFOMEADA que alias para chegar a ter um PIB como o do BRASIL vai levar uns 500 anos e acho que nunca vão chegar a isso .Numa projeção otimista, o país deve encerrar o período de 2015 com expansão média de 1,7 ao ano.Noticias da MAIOR POTENCIA DA AMÉRICA LATINA E A SEXTA MAIOR ECONOMIA DO MUNDO O BRICS BRASIL ! que alias não deve 78 BILHÕES DE EUROS para o F.M.I como portugal deve . Ainda não chegamos ao nivel de pedir AJUDA INTERNACIONAL COMO VOCÊS.Mais uma coisa : O Onildo Silva esta certo.O BRASIL não vende trens ele COMPRA trens como o TREM BALA CHINES que a DILMA comprou e que ja pagou , estamos esperando ficar pronto para ser instalado no BRASIL o que vai fazer do BRASIL ser o Único pais da AMÉRICA LATINA a ter um trem bala.Coisa que portugal nunca vai ter na vida porque não tem dinheiro nem pra pagar APOSENTADORIA PARA OS VELHOS PORTUGUESES, enquanto isso o BRASIL gasta 22 BILHÕES DE DÓLARES NA COMPRA DE 36 CAÇAS DE ULTIMA GERAÇÃO. Voces são um piada pra nós.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil, Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}4/261 & \cellcolor{green!5}1.533 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@gilberto apollinare brasileiros são deportados todos os meses de Portugal..o que estás a chamar de cu da europa caga em cima dos brasileiros \textbf{povo burro} e explorados por Portugal desde 1500  Brasil compra trens porque não os tem!!!! burro de merda!! os vossos comboios sao do tempo do Pedro II muahahahahahha por isos voces ficam de \textbf{boca aberta} quando vêem o alfa pendular!! muahahahahahha 3ºMUNDO É DOSE\normalsize   & \cellcolor{green!27}Boca aberta, Povo burro & \cellcolor{green!27}Nationality - General, Physical Identity - General & \cellcolor{green!27}2/67 & \cellcolor{green!27}2.985 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT O Mundo da mais IMPORTANCIA para o BRASIL do que para sua VILAZINHA POBRE DE IMIGRANTES Á PROCURA DE MELHORES SALARIOS NO BRASIL - ANGOLA - FRANÇA e CANADA ETC.....enquanto a europa esta em alerta \textbf{v\textbf{ermelho}} e portubosta esta reforçando o policiamento nas ruas e entrando em alerta \textbf{v\textbf{ermelho}} por causa de TERRORISMO O BRASIL esta em festa se preparando para o CARNAVAL - OLIMPIADAS  e MAIS FESTAS . No BRASIL é só alegria e não CRISES - AUSTERIDADES - DESEMPREGO - IMIGRANTES como é ai  no CU DA EUROPA.Um abraço e que se fodam com essa merda de vilazinha individada até o pescoço e espero que não reduzem seu salario mais do que ja reduziram . 800 euros hauhauahuah\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vermelho & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Native American, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}4/123 & \cellcolor{green!5}3.252 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPTGDP BR 2243 BIGDP \textbf{TUGA} 219 BIQUEM TEM MAIS ?CÚ DA EUROPA ?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT Ignorante do cu da europa falida ! salario minimo de 788 reais foi feito para que não se pague menos que isso no BRASIL ,mas ninguem ganha salario minimo no BRASIL BURRO IGNORANTE QUANTAS VEZES TENHO QUE TE FALAR BURRO IGNORANTE ! VIVES NO CU DA EUROPA E ACHAS QUE TODO MUNDO É O CU DO MUNDO COMO VOCES? O BRASIL é a MAIOR POTENCIA DA AMÉRICA LATINA E A SEXTA MAIOR ECONOMIA DO MUNDO OTARIO \textbf{IMIGRANTE} DEPORTADO.NEM \textbf{FAVELADO} GANHA 788 REAIS IGNORANTE BURRO AI EM PORTUBOSTA NEM EMPREGO TENS E VEM PROCURAR SALARIOS MELHORES NO BRASIL E EM ANGOLA.  ACORDA PRA VIDA BURRO ! BRASILEIRO GANHA 788 REAIS POR MES AAAUHAUHAUHAUAHUAHUAUAUAHAUAUAUAUAUAUAAUAU  MAS ÉS BURRO IGNORANTE MESMO.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Favelado, Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General, Social Class - Destitute & \cellcolor{green!5}2/119 & \cellcolor{green!5}1.681 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@gilberto apollinareO CARA É TÃO BURRO(JÁ DE SE ESPERAR NUM \textbf{TUGA}) QUE PENSA QUE ALGUÉM VIVE DE SALARIO MINIMO... EM SP QUALQUER FAMILIA DE 4 PESSOAS TEM UMA MÉDIA DE 3 MIL REAIS DE RENDA...900 EUROS\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/37 & \cellcolor{green!27}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Onildo Silva burro de merda isso não \textbf{muda} o facto do teu páis ter um salario minimo de 750reais burro do caralho.....por isso esse país nunca foi nada...oh povo burro\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda, Povo burro & \cellcolor{green!5}Nationality - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/30 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small o burro nem sabe o que é ironia ou sarcasmo....3ºmundo é fodido mesmo..por isso essa merda foi a \textbf{puta} de Portugal por 325anos kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT  Sim meu filho ! voces imitam os BRASILEIROS em tudo. nas NOVELAS - no CARNAVAL - nas MUSICAS .  E em cada 2 minutos se falam do BRASIL ai no CU DO MUNDO é impressionante como voces BURROS DO CU DO MUNDO pagão o MAIOR PAU PARA NOS.  No BRASIL não se ve falar de portugueses -  não se escuta musica portuguesa - não tem jogadores portugueses - não tem nem uma cultura portuguesa - ou seja: PORTUBOSTA para nos não EXISTE é uma MERDA POBRE INSIGNIFICANTE - BURRA - \textbf{ATRASADA} - QUE NEM SABEMOS QUE EXISTE a não ser nas PIADAS DE PORTUGUES BURROS . So mesmo lembramos dos portugueses quando alguem vai contar uma PIADA e falam que o PORTUGUES É TÃO BURRO MAS TÃO BURRO que quando ele estava transando com sua \textbf{mulher} ela virou pra ele e disse: AGORA MANUEL VC APAGA A LUZ E CHUPA e ele apagou a lus e queimou a boca chupando a LAMPADA.  burrice no BRASIL é sinonimo de PORTUGAYS. Não é atoa que com mais de 2000 mil anos de existência voces estão nessa BOSTA que estão e o BRASIL com um pouco mais de 180 anos de independencia ja é a SEXTA MAIOR ECONOMIA DO MUNDO.  Então burrinho pobre \textbf{imigrante} do cu da europa vai procurar melhores salarios em outros paises porque 10 , 15 euros por dia tendo que dividir com mais 5 pessoas não vai dar para sustentar os portugayzinhos dos seus filhos. Uma vilazinha pobre que tem mais VELHOS do que o RESTO DO MUNDO JUNTO não vai pra frente nem com reza brava. NEM FUTEBOL SABEM JOGAR . Sabe quando é que vão sediar uma OLIMPIADAS?  NUNCAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAHAUHAHUAHUAHUHAUHAUHAUAHUAHUAHAUHAUHAUHAUAHUAHUAHAUHA  Pobres coitados tem que dar o cu para pagar o F.M.IHAUHAUHAUAHAHAUHAUAHUAHAUHAHAUHAUAHAUHAHAHAAAUHAUHAUAHUAHAUHAUHAHAHAAHUAHUAHHAUHAHAUAHAUHAUHAUHAUAHUAHUAHAUHAUHAHAUHAUHAAMande um abraço pra COVA DA MOURA !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasada, Imigrante, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Nationality - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}3/304 & \cellcolor{green!5}0.987 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Deves ser burro ou fazes-te. Então já por acaso já comparas-te as estatísticas de crime violento do Brasil para com Portugal? A miséria é devido ao \textbf{racismo} institucional que há em Portugal em por em 2º lugar os portugueses e a influência cultural de primata que vem do Brasil e de Angola. Eu nem reconheço ninguém no meu próprio país, que parece mais america latina do que europa.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/68 & \cellcolor{green!27}1.471 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Brasileiro faz o favor de visitar este povo \textbf{atrasado} e falido, Tugal não élider em nada, povo sem atrativos,pobre, ignorante, miserável desonesto,trouxeram escravidão, latifundio, roubo e doenças... Brasil não precisa emnada deste povo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasado & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/36 & \cellcolor{green!5}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT  Menos  na IMIGRAÇÃO onde PORTUBOSTA  É O RECORDISTA OLIMPICO .Volta pra COVA DA MOURA  SEU \textbf{IMIGRANTE}  A PROCURA DE MELHORES SALARIOS NO BRASIL E ANGOLA .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small poucos  paises do mundo tem indicadores sociais e economicos tão ruins comotugal, 230 de divida externa, 130 de divida pública população \textbf{analfabeta},recessão, desemprego, falta de perspectivas de curto médio e longo prazo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeta & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/34 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@gilberto apollinare festas com o povão na rua destruindo tudo? \textbf{puta} que pariu o delirio desta gente sul americana..poveco chulo por isso nunca foram nada na vida.....aprende a escrever burro do 3ºmundo cagalhão saído do cu de Portugal\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/38 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT Eu estava rindo porque o BRASIL não chegou na fase de PEDIR AJUDA INTERNACIONAL - EMPRESTIMOS PARA O F.M.I - DESMPREGO EM ALTA - AUSTERIDADES -CRISES ECONOMICAS - PRESSÃO INTERNACIONAL PRINCIPALMENTE DA ALEMANHA - IMIGRAÇÃO Á TORTO E DIREITO - HUMILHAÇÃO Vives na EUROPA mas leva uma vida de \textbf{AFRICANO} seu BURRO.Nunca vi um  portugays gritar EU SOU PORTUGAYS COM MUITO ORGULHO E MUITO AMOR. Ja nos brasileiros cantamos isso todos os DIAS OTARIO !!!. Vieram pedir ajuda economica para o BRASIL  HAUHAUHAUAHUAHUAAUHAUHAUAUHAUUHAUHAUAUA QUE HUMILHAÇÃO !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/88 & \cellcolor{green!5}1.136 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT O Brasil era a 6ª maior economia do Mundo, passou para 7ª e agora vai passar para 8º atrás da India. A questão é que o Brasil tem 200 milhões de habitantes, daí o tamanho da economia, mas quando comparado o PIB per capita, aí fica um autêntico desastre. Em 2013 o PIB per capita do Brasil era de 14.900 US\$ (76ª posição) enquanto do de Portugal era de 25.600 US\$ (42ª posição). Por aqui se vê a "riqueza do Brasil". Não perca tempo que esse Apollinare é um tarado mental. O ódio dele pelos Portugueses é tanto que eu acho que a \textbf{mulher} dele lhe pôs um par de cornos com um Português. ;)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/116 & \cellcolor{green!27}0.862 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@carlos macedo  A unica coisa que percebi nesse linque é que o BRASIL esta \textbf{A\textbf{MARELO}}  igual á portugal e espanha  kkkkkk E se ter um DESENVOLVIMENTO  HUMANO ALTO é ruim não quero estar no DESENVOLVIMENTO HUMANO BAIXO OU MUITO MAIXO KKKKKKKKKKKKKMais pobres que o BRASIL estão 1 BILHÃO DE CHINESES 1 BILHÃO DE INDIANOS E TODO O CONTINENTE \textbf{AFRICANO}  KKKKKKKK SERCA DE 90 DO CONTINENTE \textbf{AFRICANO} KKKKKKKKK. BOM NÉ?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano, Amarelo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Nationality - Chinese, Nationality - Japanese & \cellcolor{green!5}4/70 & \cellcolor{green!5}5.714 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pois é. Esse é o teu problema. Muitas limitações cognitivas metido a esperto. Nesse link podes confirmar que escreveste uma grande \textbf{aberração} quando afirmas que países como Bósnia, Ucrânia e Bulgária são muito bons para viver. Mas quando percebeste que tinhas metido a pata na poça, saíste com esse argumento para disfarçar. Enfim, não adianta mesmo. Ás vezes fico a pensar se não serás filho da Dilma. Não acerta uma.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Aberração & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/70 & \cellcolor{green!27}1.429 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Jorge Correia. Permita-me que lhe dê um conselho. Não vale a pena perder tempo com esse Apollinare. Você já disse tudo ao escrever que ele é um recalcado. Eu até deduzo que a \textbf{mulher} dele ou namorada lhe tenha colocado um par de chifres com um Português e ele ficou assim. Há gente por aqui que está totalmente manipulada pelas máquinas devoradoras de cérebros com pouca massa cinzenta e isso limita muito o diálogo. Eu estou a viver numa cidade Brasileira desde Fevereiro de 2014. Já cá tinha estado 3 vezes em visita a uma conterrânea dele que por sinal é 4,5 estrelas e ela já me visitou em Portugal outras 3 vezes. Decidi aceitar o desafio dela e vir para cá, até porque a família dela é bem mais numerosa que a minha e o circulo de amigos também. Mas passados um ano e dois meses, concluímos que o melhor é irmos para Portugal, Ainda este mês estamos de viagem. Se essa gente que fala mal de Portugal sem conhecimento de causa conhecesse o País, estou verto que fariam o mesmo que o autor de todos estes comentários (o Diogo). Quereriam ficar em PT. O problema é que só os competentes têm espaço para ficar. Este vídeo baseado na opinião de 2 pessoas, procura retratar e denegrir a imagem e postura dos Portugueses em relação ao \textbf{racismo}. Pois afirmo-lhe com conhecimento de causa. O Brasil é bem mais \textbf{racista} que Portugal e os negros Africanos (nem todos mas a maioria) são mais racistas que a maioria dos "brancos". Por essas e outras existem muitos comentários por aqui, baseados em falsas informações (a tal lavagem cerebral) e em falta de conhecimento de causa. Agora não tenho dúvidas que o Brasil tem muita para dar certo, mas está mais perto de se afundar qual Titanic do que atingir esse objectivo (dar certo). A mentalidade de tirar proveito custe o que custar sem o mínimo de escrúpulos, está a destruir este País. Mas ainda existem Brasileiros que vivem no País da Alice.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}3/340 & \cellcolor{green!5}0.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@gilberto apollinare Não sei se sinto vergonha ou NOJO desses brasileiros sem nexo algum difamando o próprio país com esta educação chula, xingando, usando de falácias e desmerecendo outras nações, por um ódio incoerente estúpido.Você envergonha a \textbf{nação}! Existem ignorantes (preconceituosos) em ambos os países, e quanto menos alimentarmos o que eles mais prezam (segregação), jamais evoluiremos como HUMANOS! Tais seres não caracterizam/generalizam povos, do contrário, aglomeram uma minúscula sociedade retrógrada.Tenho amigos, professores e colegas portugueses, tanto no Brasil quanto em Portugal, e somos mutuamente IRMÃOS, pois é isto que sinto de Portugal, um país belo, cultura e população, mas que sofre de algo semelhante ao que sofremos no Brasil, essa política escassa e pífia, que usurpa nossas sociedades.Peço DESCULPAS aos portugueses que igualmente a mim, envergonharam-se do que aqui fora comentado, do câncer que ainda há em nossas nações, estes seres que nada adicionam.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/148 & \cellcolor{green!27}0.676 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Infelizmente,não são todos, mas a \textbf{xenofobia} está em alta entre os Portugueses, sinto isso na pele até mesmo quando vou pedir uma informação a alguém aqui. Sou Brasileiro.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Xenofobia & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racismo é uma coisa, já não gostar que venha gente que não trabalha nem gosta de trabalhar e que procura subsídios ou andam a roubar já é outra coisa. Os romenos por exemplo não querem fazer nada e vivem do subsídio do governo, e ainda têm a lata de dizer lmal do SNS. Toda a malta que não perocura integrar-se nas comunidades deveriam ser posta fora.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/66 & \cellcolor{green!27}1.515 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@ka vegan Os emigrantes portugueses espalhados pelo mundo, são vistos como trabalhadores e bons cidadãos. Não adianta mentir.Como \textbf{emigrante} brasileira em Portugal, deverias ter vergonha por cuspir no prato que comes.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Emigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/32 & \cellcolor{green!5}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small fds q \textbf{puta} de \textbf{v\textbf{elha}} ressabiada\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/6 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racismo existe em todo o lado. As duas ENERGÚMENAS que falam no inicio são um reflexo disso, infelizmente! A velhota, coitada, é do mais estúpido que há. Para mim, mais grave, é a jovem dizer que Portugal ficaria melhor sem os pretos. Sou \textbf{branco} e muito francamente, Portugal ficaria melhor sem OS LADRÕES DO BPN (que são brancos), CASOS BCP-JARDIM GONÇALVES (que são brancos), BANIF(S) que são brancos, etc....Roubar um tlm, pufffff.... Agora, andar a pagar durante anos e anos o CASO BPN, por exemplo, pesa no orçamento familiar, ainda por cima os LADRÕES BRANCOS ficam impunes. Portanto, estas duas BURRAS, se não fosse o 25 de abril ainda estariam a comer bolota e a contar as sardinhas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/118 & \cellcolor{green!5}1.695 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small gente \textbf{racista} tem em todo o lado..  agora meter todos no mesmo saco, generalizar é errado. Tenho a certeza que por cada geração que passa, o \textbf{racismo} vai diminuíndo mais e mais. \textbf{Racismo} é burríce!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/35 & \cellcolor{green!27}8.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Está reportagem é bem antiga, 1 lugar - foram escolher alguém para essa entrevista de mente vazia, gente sem capacidade para argumentar. Sou \textbf{branco} sim. Mas sou igual a qualquer outra cor. Chega de \textbf{racismo} , chega de querer ser superior , chega de mentes vazias. Cada lugar tem seus problemas, Cada lugar tem suas qualidades.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/56 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Filhos da \textbf{Puta} dos Portugueses Nunca Gostei Deles aq em Angola!!!Não têm Nenhum Proveito Pra nós tirar deles só vêem aq tirar o Nosso Dinheiro, Angola lhes trata BM mas eles nem Sabem Retribuir!!!Isso um dia Vai Acabar, O Governo Angolano vai Revoltar-seSeus Branquelos Pobres!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/48 & \cellcolor{green!27}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Um angolano \textbf{Nazi}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi & \cellcolor{green!5}Nationality - German & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \& VC É \textbf{Puta} De Um \textbf{Racista} Cu De Cão\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/10 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Huuummm uma bonequinha \textbf{africana}, que fofinha :-)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africana & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small é das coisas mais estupidas que há quando falam que os portugueses são racistas quando Portugal foi dos poucos impérios que se misturou com os locais,  os portugueses sempre se misturaram sem pudor, os ingleses separavam os aborigenes das suas populações e mais recentemente a America a tal defensora das igualdades tinha um grau de \textbf{racismo} dos mais elevados do mundo quando construiam banheiros publicos só para brancos, e outros para pretos, e que os pretos não podiam sentar se ao lado dos brancos nos transportes publicos, mas no entando criticava paises como Portugal em ter provincias ultramarinas onde havia uma relação mais humana com os pretos do que na propria America.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/112 & \cellcolor{green!27}0.893 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Luzitanium Um video foi publicado onde cidadãos portugueses diziam que os Negros deviam voltar para o seu país e não voltar a Portugal. Quem é \textbf{Racista}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Foi o próprios Portugueses que disseram \textbf{idiota}, não eu.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Acredito sim, sua ignorância é incomparável, você fez uma referência sem nexo nenhum, pois acusei Portugal de \textbf{racismo} e não falei mentira, depois, sim eu publiquei palavras ofensivas contra seu país.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Então você está se defendendo da acusação de \textbf{racista}? Ou está defendendo toda Portugal?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Emerson Carvalho há racistas em Portugal e tb há no Brasil (o país com maior população de \textbf{raça} \textbf{negra} da America do Sul), a diferença é que no Brasil não são capazes de admitir na tv, já em Portugal dá para ver e não temos problema algum em transmitir, \textbf{racismo} há em todo o lado, alguns é que escondem, agora dizer que Portugal é um país \textbf{racista}, seria dizer que o Brasil é um país de burros só porque meia duzia não sabe quem foi o primeiro Imperador do Brasil.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Racismo, Racista, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}4/90 & \cellcolor{green!5}4.444 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se você não sabe aqui isso é crime, e se uma pessoa fala publicamente que é \textbf{racista} pode ser presa ou multada.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Emerson Carvalho\textbf{racismo} é crime tb em Portugal, agora quando voce diz que não gosta de negros isso não é  crime, é considerado apenas uma opinião sua, o que é crime são os seus actos contra os negros e não as palavras.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/42 & \cellcolor{green!5}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Desenho Brasileirooh minha \textbf{bichona}, eu quero lá saber de futebol, deves pensar que o mundo inteiro tá vendo esses jogos de negocios, eu não gosto de futebol, nem quero saber, há coisas mais importantes sua ave rara, ouvi dizer que voces ai estão tb calminhos assim ue começaram os jogos, pois é, o futebol coloca voces todos calminhos, até  o pessoal das manifestações contra o mundial parou de se manifestar para ver o brasil jogar ahahahah voces não existem.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bichona & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/80 & \cellcolor{green!27}1.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Desenho Brasileiro No Brasil, esta semana altamente produtiva tem três dias úteis. Todos eles Sexta-feiras (uma legítima e duas bastardas):Domigo foi Domingo. O povo não trabalhou. Domingão! Churras \& cerveja!Segunda o povo trabalhou. Mas foi uma Sexta bastarda.Terça foi feriado, dia da Seleção. O povo não trabalhou. Cerveja e vuvuzelas e rojões e o diabo a sete... e zero a zero.Quarta, hoje, o povo está trabalhando. Mas é mais uma Sexta bastarda, já falta pouco, minha gentxi!!Quinta, feriado. Corpus Christi. O povo não vai trabalhar.Sexta, o povo vai trabalhar. Mas, no dia seguinte será fim de semana novamente!... Sexta-feira legítima!! E venha o álcool e tudo o resto da semana que passou, em tons de verde e \textbf{a\textbf{marelo}}!...Quem falou mesmo que não ia ter Copa?... ahahah\normalsize   & \cellcolor{green!5}Amarelo & \cellcolor{green!5}Nationality - Chinese, Nationality - Japanese & \cellcolor{green!5}2/133 & \cellcolor{green!5}1.504 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Desenho Brasileiro nossa voce nem ler sabe, que \textbf{analfabeto}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Analfabeto & \cellcolor{green!27}Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quanta idiotice, aqui se um \textbf{negro} caçoar um \textbf{branco} também é considerado \textbf{racismo}, se ele admitir que não gosta de brancos qualquer um pode processar ele. Não se diz aceitável a pressão de uns sobre os outros seja \textbf{negro},\textbf{branco}, rico,pobre, etc.Não existe mês do orgulho \textbf{branco} por que o dia do orgulho \textbf{negro} lembra o quanto fomos maltratados no passado, alguma vez você ouviu falar de uma senzala onde \textbf{branco} eram escravizados???\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}8/73 & \cellcolor{green!5}10.959 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Emerson Carvalho  É engraçada que ainda na semana passada houve nos Estados Unidos os Grammy só para pretos(com os brinquedos dos brancos claro), mas imagino que não se diria se houvesse em pleno 2014 os Grammys só para brancos.Mas os brancos não precisam de o mês do orgulho \textbf{branco} porque o ano todo é \textbf{branco}, tudo o que nos rodeia é coisa dos brancos, olha para dentro da tua casa e tu só vês coisas de brancos,ou tens acessorios ou eletrodomésticos dentro de casa criados por pretos ?, olha para a tua roupa e ate para dentro dos bolsos e são coisas dos brancos que vais encontrar , isto não quer dizer que tudo foi bom porque ate os vícios foram criados pelos brancos .Com respeito a pretos racistas, tinhas que ouvir o ano passado na Guiné-Bissau quando houve a tentativa de golpe de estado, eles a referirem-se aos angolanos e aos cabo verdianos , o nojo e a arrogância que os guineenses falavam dos angolanos estava ao nível de declarações de um membro do klu klux klan .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/181 & \cellcolor{green!27}1.105 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu acho que nenhum país irá ser mais \textbf{racista} que os Estados Unidos, ou esquecem se de como os negros eram tratados no seculo 20 nesse país?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Amigo não precisamos de pedir ajuda, pelo contrário a esmola do FMI , para pagar sua fome lusa , saiu daqui também! pois \textbf{portuga} não tem dinheiro nem vergonha na cara, tem fome e dívida! peça ao BRICS BANK  e acabe com sua fome! kkkkk 30 bilhões de reais para estádio é dinheiro no nosso pib de 5 trilhões não é quase nada, no país de vcs dava para vcs viverem como se fossem ricos! pobres coitados!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Portuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/77 & \cellcolor{green!27}1.299 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu sou Católico, de origem na Umbanda. Gosto muito do Pastor Arnaldo, ele é foda!!!!Caguei pra Universal, Mundial, Evangélica, Anglicana e a Judeus. Se minha mãe fosse \textbf{puta} ela trabalhava com a sua!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/34 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Contrário que veio matar e roubar aqui no primeiro dia foi portugal! afinal fome é sinonimos de portugal, tanto que sem nossas bananas ja teriam morrido! vieram mataram, roubaram,pegavam pretos na africa e traziam para humilhar,Brasil é feito de BRASILEIROS, tudo que é \textbf{portuga} não presta, por isso excluimos, até mesmo a violencia que nunca deixa esse país tem origem e nome e de sotaque jocozo! rsrs Brasil sempre exisitiria afnal estava melhor aqui o Brasil indigena sem mendigos alem mar.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Portuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/81 & \cellcolor{green!27}1.235 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Desenho Brasileiro e o que é \textbf{anão} nunca cresce ;)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Anão & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bem na verdade a Alemanha no BRICS? ou seja a única \textbf{nação} economicamente saudável da UE? o resto ta tudo canceroso, tem que pedir para vcs serem beneficiados senão, não sei, não! o que o crash do dolar não faz rsrs\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/41 & \cellcolor{green!27}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Me espanta a ignorância dos brasileiros a respeito da colonização brasileira por aqui, dizer que eles "roubaram" todo o nosso ouro e depois entregaram para Inglaterra é uma das maiores mentiras que existem, no período pré-1808 Portugal praticamente só recebia 1/10 do ouro explorado sendo que quando tentaram subir pra 1/5 causou uma enorme revolta por aqui. Os brasileiros pensam que Portugal era autoritário que só estava sugando o Brasil, mas na realidade os brasileiros eram livres para fazer o que quiser por aqui, explorar o ouro que encontrassem, conseguir terras que quisessem, comprar escravos se quisessem, casar com quem quisessem (sendo casamentos coisa muito rara), ter concubinas, sem falar na patética inquisição no Brasil que era extremamente branda, a única coisa que os portugueses queriam era a exclusividade no comércio ultramarino e lealdade nas guerras. A maioria do ouro do Brasil nem saiu daqui, esta nas mãos de muitas famílias antigas de Minas. O período pós 1808 até 1822 então nem se fala, foi quando TODA RIQUEZA DO TESOURO PORTUGUÊS veio para cá, enquanto eles mesmos estavam em uma guerra contra Napoleão, Dom João construía escolas, bibliotecas, academias militares, reservas florestais, universidades por aqui com o dinheiro, pode-se, dizer deles. É óbvio que que a colonização portuguesa não foi perfeita, mas dentre as outras metrópoles que colonizaram o hemisfério sul, nós podemos ter certeza que a portuguesa foi a melhor e que terminou no momento correto. O Brasil só perdeu o rumo da história com a proclamação da república, isso ninguém comenta, a república \textbf{v\textbf{elha}} é praticamente culpada por todo o nosso atual atraso como país, até a nossa antiga província (Cisplatina/Uruguai) superou nosso desenvolvimento.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/276 & \cellcolor{green!5}0.725 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Emerson Carvalho disse "Eu sou Católico, de origem na Umbanda. Gosto muito do Pastor Arnaldo, ele é foda!!!! Caguei pra Universal, Mundial, Evangélica, Anglicana e a Judeus. Se minha mãe fosse \textbf{puta} ela trabalhava com a sua!!!!"Dever ser- Católico brazucamaricano! :) "Senhor Jesus gosto mto de ti, mas tenho que meter lixo em cada frase que digo, desculpa sim? é que os amaricanos até já tão a aprender a falar como gente mas eu ando atrás deles...  e ainda tenho que provar que sou grande, dizendo palavrão em vez de palavra."\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/92 & \cellcolor{green!27}1.087 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Pedro Santos um \textbf{negro} é o presidente da câmara de lisboa e muito possivelmente vai ser o próximo primeiro-ministro de portugal. n fales do que n sabes sff.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Pedro Santos e dai? tb se podia criar um partido \textbf{gay}, há liberdade para isso, agora o que interessa não é o partido criado mas os votos que recebem.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/29 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Pedro Santos  Lisboa ou Portugal? ahaha realmente são duas coisas diferentes ahahahaha.  O Presidente da camara de lisboa é \textbf{negro}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Pedro Santos se conhecesses tanto Portugal saberias que a \textbf{mulher} do primeiro ministro é \textbf{negra} para ti serve já que pareces ser mto sensivel ás cores de pele, já agora o Brasil ja teve algum governante \textbf{negro}? ou sequer presidente da camara? um pais onde a  população \textbf{negra} é enorme já devia ter um \textbf{negro} a mandar não? ah vais dizer que é culpa dos portugueses ahahahhaha\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Negra, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - General & \cellcolor{green!27}5/67 & \cellcolor{green!27}7.463 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Pedro Santos"Tás a falar tanto da "América", mas eles têm um presidente \textbf{negro}, uma coisa que ainda é capaz de demorar muito tempo a acontecer em Portugal." deves ter alzheimer\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Pedro Santos referiste que em Portugal por haver tanto \textbf{racismo} que era mto dificil pessoas negras ocuparem altos cargos, mas eu tenho que relembrar a tua burrice? relê o que escreveste.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Pedro Santos  \textbf{negro} \textbf{negro} é o teu odio a portugal ahahah mais \textbf{negro} que isso não há nem na america....mesmo havendo mais \textbf{racismo} na america e no brasil do que em portugal.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/32 & \cellcolor{green!5}9.375 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Emerson Carvalho Isto de vir aqui ver uma ou duas pessas a falar e tomar como um todo é típico de gente retardada mental.Vai viver para os EUA e depois vais perceber o que é o verdadeiro \textbf{racismo} \textbf{idiota}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/40 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Aneker Bekereles nem fazem a minina ideia nem possuem conhecimentos do que era a America nos anos 50/60 para com os negros ,nunca Portugal mesmo estando sob ditadura chegou ao nivel da America no que se refere a \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/40 & \cellcolor{green!5}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Luzitanium é \textbf{racismo} da mesma forma. E os portugueses racistas ainda querem estar certos?? Respeito e bom é todo o mundo gosta.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Portugal é possivelmente o país com menos "nazis" em toda a Europa ,em quase todos os países europeus há grupos organizados nazis muito fortes, há ate países que foram invadidos e humilhados pelo regime \textbf{nazi} , e hoje em dia existem grupos nazis muito fortes nesses mesmos países,o que é ironico já que os nazis queimaram os avós deles, ate na Rússia há grupos nazis muito fortes onde ate matam politicos e advogados .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nazi & \cellcolor{green!5}Nationality - German & \cellcolor{green!5}1/74 & \cellcolor{green!5}1.351 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small filhos da \textbf{puta} de merda,passam fome no país deles,vêm em Angola fazer milhões e ainda falam mal de nós cães de merda... Meu marido é português e nem ele nem eu vemos diferenças entre nós.Voltem para o século 18.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/39 & \cellcolor{green!27}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Márcia deixa de ser burra, há mais angolanos a passar fome em Angola do que portugueses a passar fome em Portugal. E volta paraa \textbf{idade} da pedra, mas tu já  deves viver na \textbf{idade} da pedra.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}2/36 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Barraca contigo \textbf{mula} , e quem passa fome é a cona da tua mãe vacarrona , otaria do caralho .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small OS PORTUGUESES NÃO SÃO RACISTAS, NO BRASIL HÁ \textbf{RACISMO} E DESIGUALDADE SOCIAL E APESAR DISSO TAMBÊM NÃO FAZ A GENERALIDADE DOS BRASILEIROS SEREM RACISTAS POIS NÃO? O AUTOR DESTA REPORTAGEM/MONTAGEM É QUE DEVE SER \textbf{RACISTA}. ALIÁS O PSEUDO-ENTREVISTADOR QUE PERGUNTA Á 2ªBADALHOCA DA ENTREVISTA SE SE ESTARIAMOS MELHOR SEM PRETOS, ESSE SIM É \textbf{RACISTA} ,O ENTREVISTADOR É \textbf{RACISTA}. PORTUGAL NÃO SE IDENTIFICA COM BADALHOCAS/OS RACISTAS! PORTUGAL NÃO É \textbf{RACISTA} APESAR DE ALGUMAS MENTALIDADES TACANHAS.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}5/74 & \cellcolor{green!5}6.757 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small compara minha pais a tua merda da portugal é um erro sua \textbf{bichona} de descendencia arabe\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bichona & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Estas opiniões não são representativas dos portugueses. A própria TVI devia ser mais selectiva no que respeita a colocar no ar qualquer um que diz parvoices.É preciso não esquecer que nos Estads Unidos são os negros que pior vivem, o \textbf{racismo} não existe apenas por cá.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/47 & \cellcolor{green!5}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Estou mesmo de acordo Fernandes Santiago Aliveira, até estou enojada com o nível dos comentários que aqui li. Este vídeo é claramente um vídeo a incitar à \textbf{xenofobia}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Xenofobia & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Toda generalização é burra. Existem pessoas preconceituosas em todos os lugares, e com certeza são uma minoria(falando-se dos dias atuais é claro). O pensamento etnocêntrico precisa ser destruído com argumentos, pois ele é um produto da ignorância, a educação pode mudar tudo isso. Esse tipo de vídeo é foda, muito apelativo e sensasionalista, nunca fui em Portugal nem em Angola(quero muito ir um dia) mas tenho certeza que a maioria esmagadora da população tem desprezo a esse tipo de preconceito, seja \textbf{étnico} ou xenófobo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Étnico & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/84 & \cellcolor{green!5}1.19 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É POR ESSAS E OUTRAS QUE PORTUGAL VIROU UM PAIS DE MERDA.POVO \textbf{RACISTA} .AGORA COLHEM O QUE PLANTOU.TINHA AGORA OS OUTROS PAIS A QUAL ELES ESTÃO SE REFUGIANDO É FAZER O MESMO QUE ELES FIZERAM A NÓS AQUI!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/41 & \cellcolor{green!27}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Acho que esta é uma falsa questão.....como em toda a parte, há muitos Portugueses que são ignorantes e que, por isso, fazem comentários racistas. Isso só demonstra que são ignorantes. Mas ser \textbf{racista} (= ignorante) não é exclusivo dos Portugueses. Também em África, Ásia, etc....encontramos muitos racistas. Infelizmente, o mundo tem muitos ignorantes. Mas a maioria sabe que a verdade é que somos TODOS DIFERENTES E TODOS IGUAIS!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/68 & \cellcolor{green!5}1.471 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small mentiroso e \textbf{racista} gratuito!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cara o \textbf{racismo} na Europa é uma consequência natural da invasão \textbf{imigrante} e do multi-culturalismo. A Europa é dos europeus!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/20 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Tulio Magalhaes é pq nem a Europa aturar \textbf{tuga}... aliás nem eles se aturam no próprio país falido e miserável.. eles tem que fazer curso de inglês e emigrar !!!!! lavar retretes dos outros\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/34 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Pedro Ribeiro olha só quem fala... eis o Pedro Ribeiro novamente falando que foste ao Brasil.... e ouviu anedotas de portugueses.. meu caro são vcs próprios no Brasil que contam piadinhas .. e olha digo Gato Fedorento e Contemporâneos.. conta o que de Portugal ???? não seja hipócrita... contar piada de forma amigável é bem diferente do que um brasileiro chegar em Portugal.. ser tratado como marginal e putas... é o que vcs todos dizem, enfim não é de generalizar não é ????? o \textbf{roto} falando do rasgado\normalsize   & \cellcolor{green!5}Roto & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/88 & \cellcolor{green!5}1.136 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@ZecaDiabo18 se minha mãe fosse portuguesa seria uma \textbf{puta}.. mas ela não é .. .é de uma \textbf{raça} que foi ao Brasil... e trabalhou, não escravizou nem matou para ser alguém na vida !!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/34 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@ZecaDiabo18 vc deve ser mais um insano em Portugal .. por isso que psiquiatra vive bem, só para vc o seu grau de loucura, disse que conhecia brasileiros em Portugal etc e que bebia uns copos com eles kkkkk agora vai complicar a vida em Portugal.. ai amigo, faz assim vai se tratar, vai trabalhar é siso que lhe falta !!!! vai ser voluntário ou qualquer coisa, e outra Magalhães.. não sabia que vinha dos índios mas enfim vindo de um \textbf{tuga} falando é para se perdoar....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/87 & \cellcolor{green!5}1.149 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Andre brasilianciti Claro, \textbf{puta}, então não vão para Angola, tão lá a fazer o quê? Chamam preguiçosos aos outros mas vocês é que gostavam de escravos. Burra.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Analfabeta!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeta & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/1 & \cellcolor{green!5}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa coisa de \textbf{racismo} é falta de juizo, estas mulheres que disseram pretos fora, nao sabem o que é a vida. Mas um  dia,  Deus irá de te mostrar o que é a vida usa ignorante, pretos ajudam a muitos brancos la em angola, e mesmo la em angola ja vi brancos tambem a judarem a pretos, e vice versa, a sim é o mundo, ganha juizo, brancos, pretos,todos irám morrer um dia,serem sepultados, os corpos irám a podrecer sao todos carne e osso, a prende isso.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/87 & \cellcolor{green!27}1.149 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu presenciei na historia de um portugues que saiu de portugal porque o pais estava na miseria etc etc, chegou em angola arrasca e ouspedou-se na casa de um angolano, foiii recebido como familia deram-lhe tudo ele de vergonha chorava como bebe, contou sua vida pra o angolano~, no dia seguinte o angolano arranjou-lhe um emprego no banco bci, onde trabalha ate hoje, ele e a esposa,filhos, vivem agora felizes. Os portugueses deviam ter vergonha quando falam de pretos todos fora daq, la em angola esta cheio de portugueses que ja nao querem mais voltar pra \textbf{Tuga}, estas entrevistas a dizerem pretos fora, estas mulheres nao tem vergonha na cara,  velhas de uma viga, o \textbf{racismo} vai vos carregar ao inferno, ganham juizo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Tuga & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}2/123 & \cellcolor{green!5}1.626 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Algumas destas senhoras, são idiotas pura e simplesmente, outras falam do que conhecem (cerca de 90 dos africanos moram em "guetos" que são focos de pobreza, crime e marginalidade, originado por a 1ª geração não se ter missegenado e isolado se da população portuguesa e de a 2ª e 3ª geração, não se considerarem nem portugueses nem africanos (e terem como referencia os filmes americanos)), saindo comentarios que soam a preconceito quando na verdade são uma visão dos problemas da zona onde vive.dito isto, acho que a cor da pele e a \textbf{nacionalidade} não define nada (e penso que esmagadora maioria dos portugueses pensa como eu), o que define são as acções que tomamos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nacionalidade & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/115 & \cellcolor{green!27}0.87 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small um \textbf{tuga} falando da escrita dos outros.. sendo quem em Portugal mais que a metade nem sequer sabem assinar ... infeliz mesmo, e ainda ficam doídos quando as verdades aparecem.. principalmente para os que estão emigrados... !!! dá dó\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/39 & \cellcolor{green!5}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Elder Ribeiroh \textbf{puta} que pariu este símio que repete o mesmo 400vezes....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small OI ELDER OLHA ESSE SUJEITO BR3menpt  JA ESTA HA ANOOSSS AQUI NO YOUTUBE FAZENDO COMENTARIOS \textbf{RACISTA} E SOBRE O SONHO DE QUE PORTUGAL E PAIS DESENVOLVIDO.ELE TEM OUTRAS CONTAS.NAO PERCA SEU TEMPO COM ELE\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/34 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small cambada de ordinarios de merda.sou portugues e lixo como este que me mete nojo..e povo como este que o nosso pais esta na merda...detesto racistas..seja \textbf{preto} ou \textbf{branco} temos todo o mesmo sangue..e quase todo o \textbf{preto} trabalha la em portugal..portugueses nao querem a trabalhar la.querem todos imigrar.depois dizem que sao explorados..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/52 & \cellcolor{green!27}5.769 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Estiveram 800 anos sob o julgo dos árabes, não seja inocente em acreditar que não houve amalgamento entre as duas raças;a minoria branca encontrava-se \textbf{refugiada} no norte até a sua libertação pelos cruzados ingleses, o que propiciou o surgimento do estado português como tal e também sua centenária e ainda atual subserviência aos saxões.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Refugiada & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/54 & \cellcolor{green!5}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Marianita963Como explicas o humorista Fernando Mendes, o que diabos é aquilo?Representa ele essa tal \textbf{raça} portuguesa tão decantada por ti?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Marianita963 pele suja ? ... quem é Mouro e muçulmano são vcs kkkkkk favelados ? olha está cheio de \textbf{tuga} no Vidigal... vão tomar banho e tirar esse cheiro de pizza e cebola debaixo do braço primeiro antes de falar de algum brasileiro\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/43 & \cellcolor{green!5}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@ZecaDiabo18 ficou irritada ??? é olha que pena, meu sangue não tem nada de português, minha família foi ao Brasil á trabalho... não matou ninguém nem fez extrativismo para ganhar dinheiro e ter suas coisas !!! um exemplo para a sua grande maioria que saiu de Portugal e se estabeleceu no Brasil às custas do sofrimento alheio... pena, enquanto a minha \textbf{raça}.. pode ser várias, Japonês, alemão, francês, espanhol, italiano etc etc.. não esqueça que o Brasil acolheu milhares de povos e somos frutos desses hoje !!! mais alguma questão ?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/91 & \cellcolor{green!27}1.099 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small a maioria dos brasileiros é \textbf{negro} se não fosse Portugal o brasil era uma escuridão completa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@zimmermann10 precisas saber na verdade quais sao os povos caucasianos e arianos meu filho...arianos tb os há no norte de africa e medio oriente...voces são mt ignorantes. Mas mete uma coisa na tua cabeça----60 dos brancos brasileiros são de origem portuguesa..se és \textbf{racista}...agardece a Portugal pq de outra forma o Brasil era uma imensa escuridão..se já assim é o país mais mestiço do mundo....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/64 & \cellcolor{green!27}1.562 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O DNA árabe é o J1, com origem no sul do Iraque, mesma região onde se situava as antigas cidades da Suméria e da emblemática Babilônia. Junto com sua vertente iraniana J2, também é encontrado em altos índices entre Israelitas, Palestinos, Libanses, Sírios, Armênios, Iranianos, Turcos, Gregos, Italianos e com menos frequência entre Espanhóis e Portugueses. Cerca de 15-20 dos portugueses tem DNA mouro, cujo DNA é o E1b1b e é encontrado em mais de 90 dos marroquinos. O E1b1b tem predominância semelhante nas múmias reais do Antigo Egito. O norte de Portugal registra a maior concentração de DNA mouro, chegando à 40 em algumas regiões. Porém, o DNA mais predominante é o R1b, de origem indo-iraniana, ele está relacionado aos hititas, aos povos aborígenes dos alpes italianos, e aos celtas. Os nórdicos tem suas identidades culturais mais fortes pelas tribos germânicas mestiças denominadas vândalos (que viraram sinônimo de comportamento animalesco), suevos, godos e os vikings na \textbf{idade} média. Nenhuma dessas tribos possuia arte, escrita, música, ciência, arquitetura e moravam em assentamentos índigenas feito com madeira ou pelo empilhamento de pedras brutas de maneira rústica, como podemos ver nos assentamentos suevos no litoral português. Interessante ler o relato de Ahmad ibn Fadlan sobre os vikings. O DNA dos nórdicos é predominante R1a e I, sendo o primeiro mais encontrado em etnias indianas e a segunda em uma antiga tribo extinta do norte do cáucaso que teria se expandido pelo balcãs, europa central e escandinávia. Esse DNA é muito raro entre os povos do mediterrâneo, e sua pequena incidência está associada com a cruzada, que usava mercenários germânicos. Como fica evidente em história e genetica, os nórdicos não tem absolutamente nenhuma relação com a criação e desenvolvimento da civilização, pelo contrário, foram civilizados tardiamente mesmo estando tão proxímo de grandes impérios, os quais sempre mostraram repulsa à eles. Tenham orgulho em ser portugueses! Não neguem a si nem aos seus compatriotas, leiam sobre a história de seu país e vejam como o sangue em suas veias é precioso.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}1/337 & \cellcolor{green!5}0.297 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Pedro Santos Pedro Santos das 2 uma: ou vais comer um cagalhão ou vais para a real \textbf{puta} que te pariu! A tua conversa já mete nojo..quem tem que estudar és tu seu burro de merda! até lá brinda-nos com o teu silêncio.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/43 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Pedro Santos meu filho da \textbf{puta} lê o "património genético português" de Filipa Ribeiro e Luisa Pereira...até lá fica calado pq nota-se a milhas que não sabes um caralho do que estás aqui a grunhir. Es tão burro que nem sabes as diferenças entre ADN berbere e ADN subsariano para ti burro de merda é tudo \textbf{africano}...VAI ESTUDAR cão raivoso...a tua burrice doi. Não preciso perguntar a ninguem as coisas que aprendi numa universidade pública. Estuda....Nordicos? vai estudar os finlandeses que são dos povos com menos genes europeus...estuda cão.Mas tens que estudar não podes continaur aqui a fingir que sabes tudo....Não sou eu que falo da homogeneidade genética portuguesa isso é um facto para a comunidade cientifica internacional..estuda burro!Cartagineses mouros romanos gregos são todos caucasianos seu burro de merda!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano, Puta & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/129 & \cellcolor{green!5}1.55 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Pedro Santos és tão triste...não sabes o que é o povo árabe, pensas que é apenas cultural LOOOOL não sabes o que é a peninsula arabica, a \textbf{raça} arabe!! não sabes quais as diferenças entre árabes e mouros MUAHAHAHAH e o mais engraçado é que ris da própria ignorância! Limita-te a insultar td e todos a pedir desesperadamente atenção! Não tens vergonha de ser um infeliz? Respondestr o que????? portugueses africanos??? nem sabes o que é ADN berbere ou ADN subsariano..ja te MANDEI ler a maior obra sobre ess amatéria seu burro! Tens que estudar!!! Não basta vies aqui fingir que sabes! Mouros no século VI???? repete lá sff  VAI ESTUDAR burro de merda Indiano não sao caucasianos burro são tb arianos!! Não acertas uma!!! muahahahah que figura\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/128 & \cellcolor{green!27}0.781 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@zimmermann10 Portual é um estado MUITO MAIS ANTIGO que Espanha seu burro de merda.....mouros estiveram 781 anos no territorio que é hoje Espanha...não em Portugal seu ignorante. Historiografia oficial? vai estudar seu \textbf{atrasado} do 3ºmundo....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasado & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/35 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Marianita963Procure o "23 and me", faça o teste e após coloca aqui.Custa 99 dólares!Mas para mim que não sou \textbf{cego}, NOT W,sorry!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cego & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@zimmermann10 Dominio?!? Mas qual dominio? A invasão moura resultou na fuga dos cristão para o norte da península e criou duas regiões separadas na península ibérica - ambas em constante guerra. A sua ideia de que houve cristãos na zona mulçulmana só resulta da sua ignorância. E deixe-lhe que lhe diga que é muita arrogância sua estar aqui a supor que me está a ensinar a história do meu país. Pode criar as teoria que quiser na sua cabeça, isso não as torna reais, Outro ponto ridículo da sua parte: Os cruzados ingleses. Pura estupidez. Houve alguns cruzados ingleses a ajudar outros cruzados portugueses e o rei Dom Sancho na fase final da reconquista, nada mais. Quando vieram já o reino de Portugal existia. E se acha que foi uns quantos cruzados ingleses que tornaram os portugueses brancos, isso é muita estupidez da sua parte. Pode opinar à vontade sobre o que acha dos portugueses, a sua visão \textbf{racista} e ignóbil é somente sua. Agora estar a distorcer a história quando obviamente nada sabe sobre o assunto, fá-lo ser um \textbf{idiota}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/181 & \cellcolor{green!5}1.105 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@dvderifAgora queres chamar Werneck Sodré de \textbf{idiota}, era só que me faltava!Foi essa ajuda dos cruzados que por fim atrelaram os portugueses, em pagamento, à máquina de dominação anglo-saxão.Daí não mais sairiam e permanecem até hoje.A corda no pescoço foi colocada definitivamente pelo tratado de Merthuen.Portugal foi sempre um periferia da europa, aliás, como agora.Nunca passaram de paus-mandado do governo britânico.Até na fuga vergonhosa para o Brasil se submeteram  a uma viagem vexatória em corvetas insalubres patrocinado pelos ingleses; nem uma armada possuíam.Lembremos as razões da fuga:"1500 franceses sem artilharia e estropiados pela longa viagem que mais pareciam um hospital ambulante, em farrapos e que qualquer milícia lhe daria cabo", no dizer de quem presenciou a cena!Dona maria, a louca, tinha razão e no atropelo da fuga gritava:"PARA QUE TANTA PRESSA, O POVO VAI PENSAR QUE ESTAMOS FUGINDO"!Mais de Dona Maria:"POR QUE FUGIR SEM LUTAR!"Digo e sempre tenho dito:esses portugueses...aff que azar!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/158 & \cellcolor{green!27}0.633 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@zimmermann10 Eu não chamei o Werneck Sodré de \textbf{idiota}, quanto muito, chamei você de \textbf{idiota} por falar do que não sabe e por dizer coisas disparatadas, Eu não conheço Werneck Sodré, sendo um historiador brasileiro, diz-me muito pouco, basta-me os historiadores do meu país no que se refere à história do meu pais e, seja como for, é aparente que,o que quer que seja que ele tenha dito, você distorceu tudo de acordo com a sua visão xenófoba. Agora é de um suposto domínio anglo-saxão que falamos? Fantástico! Por favor, mostre-nos mais a sua brilhante visão ignorante sobre o assunto. Ilucide-nos mais com a sua luso-fobia.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/106 & \cellcolor{green!5}1.887 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@zimmermann10 A história do meu povo está repleta de feitos heroicos, meu caro amigo, cheio de altos e baixos, e de momentos de glória como de momentos macabros, tal como a de todos os povos do mundo. Não são uns disparates apregoados de um óbvio xenófobo anti-luso que acha que particulares momentos que lhe interessam definem a "verdadeira" história do meu país. Eu tenho perfeita noção da existência de actos infames  na história de Portugal - qualquer país os têm - e também tenho noção dos seus seus grande feitos, até demasiado ambiciosos para um país tão pequeno. O facto de achares que um povo se define pela parte que te convém, faz de  ti um \textbf{idiota}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/117 & \cellcolor{green!27}0.855 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@dvderifTu é que estás a me atrapalhar.Estou eu aqui sossegado, de fronte a minha  piscina, beliscando uns petiscos, e tenho que ficar me levantando a todo minuto para te instruir em história, vê se pode?E ainda mais, de graça, sem te cobrar um centavo!E como isso não  bastasse, a um português que não conhece a história secreta de seu próprio país, que escândalo!Mas faço tudo de bom grado e com tolerãncia por amor a juventude e , ademais, com o nobre escopo de salvar algumas almas da ignorância.A referência feita por Saramago encontra-se no sítio areamilitar.net.Procure, pois, e de quebra peça ao Paulo Mendonça para corrigi-lo se tens realmente razão e argumentos para tal!Daqui a pouco vais dizer que o Salazar quando disse que o povo português é um povo "BOM, MAS BRUTO E BURRO" também é mentira e que é tudo invenção minha.Aí meu caro, se chegares a tanto, abro uma garrafa de John Walker green que está alí me olhando ternamente, coloco a elegância de lado, e mando vc para a \textbf{puta} que os pariu!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/181 & \cellcolor{green!5}0.552 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@zimmermann10 LOL. Meu caro, o senhor podia estar neste momento na Lua, a comer a Adriana Lima e a encher-se de caviar que não deixaria de cobrir-se de ridículo pelo que já disse. Você tem que \textbf{idade} afinal? Não só já perdeu toda a credibilidade como é burro ao ponto de achar que o que se encontra num site da sua militância é verdadeiro. Salazar também nunca disse tal coisa e mesmo que tivesse dito acha que isso me incomodaria?! Olhe, \textbf{puta} que o pariu para você também!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade, Puta & \cellcolor{green!27}Age - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/88 & \cellcolor{green!27}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@dvderif Desgraça.Só agora olhei teus uploads e vi umas coisas...Não mereces um dedo de  prosa sequer.Deveria ter  olhado antes, pena.Quanto a \textbf{idade} 86!Ei, a propósito, é verdade que a carne de boi portuguesa possui muito estrógeno??\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}1/37 & \cellcolor{green!5}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@zimmermann10 he ehe, Você, para além de \textbf{racista}, xenófobo, burro, semi-analfabeto que mal sabe escrever, ainda é \textbf{homofóbico}. Só qualidades! Por favor mostro-nos mais as suas qualidades para eu me rir pois rir faz bem à saúde.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, homofóbico & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/37 & \cellcolor{green!27}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Marianita963 Pele suja??!??? Suja é a tua cabeça! És tão estúpido e \textbf{bronco} como ele. Eu só lhe chamei à atenção para a sua ignorância histórica pois ele deve ter achado que a invasão moura foi algum tipo de colonização ou algo do \textbf{género}. Mas tu não és melhor pessoa que ele. E sinceramente, é precisamente por causa de racistas como tu que existe este tipo de luso-fobia entre muitos brasileiros. Justificada, pelo que vejo. E quem és tu para dizer que ele escreve mal português? Tu escreves ainda pior!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bronco, Género & \cellcolor{green!5}Gender - General, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}2/90 & \cellcolor{green!5}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small racismo ao mais alto nível. :)Todos têm o seu valor seja qual for a sua cor!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Alfatah Onofre és uma \textbf{atrasada} simplesmente por dizeres que os angolanos só usam a internet quando estão fora do país. Deixa de ser ignorante e informa te melhor antes de falar (digitar).\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasada & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/32 & \cellcolor{green!5}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small FP  ainda bem que o seu nome é abreviatura de F filho P \textbf{puta}.O problema dos países de brancos é que os seus governos não os informa a realidade, aqui tem montes mas montes de tugas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/37 & \cellcolor{green!27}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sou natural de Luanda e sou português, porque os meus pais deixaram Angola em 1975. A estupidez existe em todo o mundo. \textbf{Xenofobia} existe em todo o lado. Comecei a ver as diferenças em Cabinda, onde era o único \textbf{branco} na única escola da Aldeia da Beira-a-Nova. Os Cabindas não gostavam dos Angolanos e não se consideravam Angolanos. Mas eu continuo a gostar e a querer lá voltar, em segurança, pois existe gente que depende de mim, o meu filho.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Xenofobia & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White, Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/80 & \cellcolor{green!5}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Como é que julgam os Portugueses por 2 testemunhos, quantos africanos odeiam brancos, parece-me a mim que este próprio video é reflexo disso, eu trabalhei em Moçambique tive e tenho imensos amigos Moçambicanos do qual adoro, e agora por haver testemunho de duas pessoas também sou \textbf{racista}??? - Acredito que haja muitos racistas brancos mas também os há pretos...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/59 & \cellcolor{green!27}1.695 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sergio Pereira é muito normal \textbf{africano} ter ódio por portugueses ou brancos, quem fez maltratos? não foi o \textbf{africano}.É muito normal até porquê oque os colonizadores fizeram cá se \textbf{branco} volta chama isso de sorte\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano, Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/36 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Maior parte das pessoas que aqui escreve são os primeiros \textbf{racista}, os promutores do \textbf{racismo}, os que estão cá e apontam o dedo generalizando. Morgan freedman que por sinal é \textbf{negro} disse um dia que o \textbf{racismo} só existe por se falar e alimentar ect.. portanto vocês brasileiros, angolanos, portugueses ect, que aqui se vêm ofender, vocês são os racistas e os que promovem. Só mais uma coisa sou Português com amigos negros e uma coisa é certa somos um país pequeno mas no Mundo somo reconhecidos como enormes trabalhadores, honestos, humildes e bons naquilo que fazemos. Embora sejamos 10 milhões estamos sempre ao pé dos melhores seja no desporto, cultura, ciências etc.. Obrigado e deixem de criar guerras que só vos consomem a vocês e mais ninguém.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}4/128 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small OS portugueses são realmente muito bem tratados em Angola, este video é a suprema lata, os portugueses em Angola tem que andar quase com guarda-costas atrás, os angolanos em Portugal andam traquilos da vida a fazer o que querem, e já agora perguntem aos angolanos da rua o que acham de ter portugueses la a trabalhar? sim disse a trabalhar não disse a roubar...mesmo assim vão achar mal, tenham vergonha na \textbf{puta} da cara.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/74 & \cellcolor{green!5}1.351 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu sou \textbf{negro} e angolano. Impressionou-me, é ter sido essa televisão a fazer uma reportagem destas! E essa \textbf{puta} mais nova, parece ser daquelas que Fdm com os tais pretos nas noites de Lisboa. Tenho amigos tugas, zucas, Budjuras, enfim. Mas o \textbf{racismo} existe aqui, mas tbm há muita gente boa! Isso é um facto.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Puta, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/55 & \cellcolor{green!27}5.455 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nossa a lingua portuguesa é muito linda e variada, mas apesar de ser um sotaque muito bonito não conseguir entender muita coisa, quanto ao \textbf{racismo} ridículo, eu odeio pessoas \textbf{racista}, odeio \textbf{machismo} e odeio pessoas homofóbicas, o racimo a \textbf{homofobia} e o sexismo são um dos piores problemas da humanidade ignorantes.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homofobia, Machismo, Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}4/51 & \cellcolor{green!5}7.843 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Wellington Hursey essa também é a causa da nossa crise, mas quando era para atirar areia para os olhos, estiveste-te a cagar para o detalhe do governo português. agora, vejamos os factos. Portugueses ocuparam o Brasil, mataram 2 milhões de índios, o resto mataram-se em guerras entre eles, tirando os sobrevivente. O Brasil como é chamado hoje era território português. Os índios não trabalhavam, fomos buscar africanos. Os descendentes dos portugueses e africanos geraram o brasileiro, por isso podemos considerar o brasileiro algo 50 português. "Roubamos" o que era nosso, em barcos com 0,5 da capacidade de carga dos navios de carga actuais, usando ferramentas rudimentares e só indo buscar o resultado do nosso trabalho ao Brasil de 4 em 4 meses. Começaram as invasões napoleónicas e D. João VI mudou a sede do império para onde seria o Rio de Janeiro. Começou aí a industrialização e infraestruturização do Brasil (estranho, um português foi um dos homens que mais desenvolveu o Brasil que vocês nos culpam pela própria desgraça). Anos mais tarde, o seu filho D. Pedro IV (I do Brasil), que também era português, declarou a independência. Achas que um dos países mais poderosos do mundo não domava o Brasil recém independente? Mas Portugal deu a independência ao Brasil. D Pedro IV, agora I do Brasil, deu-vos um hino, uma bandeira, independência e pouco mais. Já o seu filho, D. Pedro II do Brasil, tornou o Brasil em um país mais poderoso e influente que o próprio ex-colonizador e que os EUA. Numa visita aos EUA , ele recebeu 4000 votos para ser presidente dos EUA  apenas em um estado, mesmo ele não sendo candidato. A sua \textbf{mulher}, Dona Leopoldina, integrou o \textbf{negro} na sociedade e libertou os escravos e deu-lhes posses. Os agricultores e os militares queriam escravos, mas como não podiam ter, fizeram um golpe. Depois daí, o Brasil desmoronou e as suas épocas mais prósperas a seguir dessa data, foram no Estado Novo brasileiro e a ditadura militar. Aprendam a vossa história e parem de culpabilizar os portugueses daquilo que vocês fizeram com vocês mesmos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/349 & \cellcolor{green!27}0.573 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Falo dq conheço pq conversos já ouvi de centenas de pessoas,riculo é vc e muito mal educado ,isso é maneira de tratar uma \textbf{mulher}. qm te deu o direito de me chamar de mentirosa, me conhece por acaso?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/38 & \cellcolor{green!5}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Já expliquei que crioulo é uma variação do português, tal como o pt-br, mas burro \textbf{velho} não aprende línguas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Rita Santo vocês são fisuradas na rola do \textbf{portuga}.verdade.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Portuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Rodrigo Gaspar vai estudar seu ignorante de merda....seu filho da \textbf{puta} asqueroso do 3ºmundo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small olha outro OTARIO, se não fosse o \textbf{tuga} Santos tu não estavas cá otário , não vês que fazes parte dos 110 milhões de brasileiros que têm descendência portuguesa .E os portugueses são renegados só pelo caralho cara , aqui na minha rua tem um casal de brasileiro que tentou regressar ao Brasil depois de 6 anos cá, só aguentaram 2 meses , ela diz que aqui tem consulta para o filhote quando quer , e ele diz que a conversa dos ultimos tempos sobre o Brasil é conversa fiada .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/92 & \cellcolor{green!5}1.087 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@nazbuk Cara preferia ser totalmente \textbf{africano} do que ter esse  sangue de merda de Portugueses !! na moral vocês são o cu da Europa ,,São renegados pela propia Europa !!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@nazbuk Brasileiros que vão paras outros paises  e depois querem voltar deviaqm perder a \textbf{nacionalidade} brasileiras , são covardes assim como vocês !!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nacionalidade & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Eliel Santos  .Sangue de merda deve ter a cona da tua mãe, aonde foste buscar o sangue asiático tens cara de vietnamita, é o meu sangue de merda a falar não leves a mal, mas que tens cara de \textbf{chinoca} tens .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Chinoca & \cellcolor{green!27}Nationality - Chinese & \cellcolor{green!27}1/43 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@nazbuk Õ SEU JOAQUIM DA PADARIA EU NÃO TI FIZ OFENSA PESSOAL HORA NENHUMA , MAS VC E TÃO IGNORANTE E \textbf{RACISTA} QUE  SÓ SABE XINGAR EM VEZ DE ARGUMENTAR !! VAI VENDER TEU PÃO QUE JÁ TA ESFRIANDO OBS : aki no Brasil todo Português só sabe ficar atras de um balcão !!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/54 & \cellcolor{green!5}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Eliel SantosÓ \textbf{chinoca} o meu comentário acaba assim " bem já aprendeste umas coisinhas . " , onde esta o erro \textbf{chinoca} ?? Não existe a palavra APRENDESTE ???? ahahah ai o caralho o que parto a rir um vietnamita a dar lições de português .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Chinoca & \cellcolor{green!27}Nationality - Chinese & \cellcolor{green!27}2/47 & \cellcolor{green!27}4.255 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@nazbuk \textbf{chinoca} é bem melhor que ser Mouro e falido isso lhe garanto !!! pq vc não vai trabalhar ?? pede um trabalhinho .. um biscate kkkk para seu primeiro ministro .. ou vai emigrar que tal  Nazbuk ?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Chinoca & \cellcolor{green!5}Nationality - Chinese & \cellcolor{green!5}1/39 & \cellcolor{green!5}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Eliel SantosSim vietnam, é muito bom o pãozinho mas ARROZ  também é muito bom, se é que você me entende , mas por sinal se nao fosse o senhor Joaquim vocês NUNCA tinham visto pão na \textbf{puta} vida ahahaha e ainda estavam a comer marajá e catolé ou seja palmeira .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/52 & \cellcolor{green!27}1.923 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@nazbuk puxa vida.... como dizia Salazar.. salvo-vos da guerra mas não da fome.. olha só quem é um \textbf{tuga} miserável os pedintes da Europa para falar de chineses.. etc ??? vcs são escravos de chineses, olha só seu país é tão barato como as pessoas que estão nele, que vendem até \textbf{nacionalidade} portuguesa para chineses.. numa cômoda quantia de 500 mil euros em investimentos em Portugal kkkkkkk isso é pouco para os chineses mas enfim país de \textbf{PEDINTE} É ASSIM MESMO\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nacionalidade, Pedinte, Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - General, Nationality - Portuguese, Social Class - Destitute & \cellcolor{green!5}3/81 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@ka vegan\textbf{Puta} já ouviste falar em países do terceiro mundo ????  Tens a boca mais podre que a cona da tua mãe .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É preciso ter cuidado ao colocar rótulos, eu sei que está na moda tratar os africanos como coitadinhos, porque os respeito, não são coitadinhos e quem tem saúde deve trabalhar, quem vem para trabalhar, certamente que é bem recebido, deve concorrer aos cargos como qualquer português e sem privilégios. Uma coisa é \textbf{racismo}, outra é este país estar numa crise sem fim, muitas pessoas a passarem mal, trabalhar sem limites, lutarem para não perderem seus empregos, casas e a serem sobrecarregados com impostos cada vez mais pesados e sem dó nem piedade, a  serem privados  de uma vida digna , por muito que trabalhem sempre na privação extrema, e verem estrangeiros virem para cá, a receberem, saúde, educação seus filhos, não trabalharem e a receber apoios estatais, as pessoas não criticam quem vem trabalhar, cumpre as leis, vive na paz, as pessoas criticam este abrir de fronteiras a todos,que não vêm trabalhar e têm ordenado mínimo, apoios de toda a ordem e os que vivem no país e dão no duro, não têm esse direito. É injusto isso, quem chega cá nem deve ter menos direitos , nem mais, agora porque é \textbf{africano} ou dos países de leste, deve ter mais direitos que os portugueses que passam privação? Não devem mesmo, e isto não é \textbf{racismo}, é justiça social e nada mais!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/222 & \cellcolor{green!5}1.351 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small No video não vi \textbf{racismo}... Vi o repórter a perguntar a 2 cidadãs (uma das quais parecia meia maluca) se gostava dos pretos.... Possivelmente teve que perguntar a milhares para conseguir o que queria, ou seja encontrar alguém que não gostava de pretos... O restante documentário até está bem patente o quanto os portugueses se dão bem com negros. O maior \textbf{racista} foi o autor deste video...  De contrario teria feito um video a incitar o amor entre raças e não o que acabou de fazer ou seja, por os leitores aqui a atacar uns aos outros... Ele conseguiu o que queria!Não gostar de negros, não considero totalmente \textbf{racista}! Eu não gosto muito de ciganos, receio-os, tenho um mau pressentimento com eles, mas não me considero \textbf{racista}! Eu respeito-os, não os bloqueio, não lhes viro a cara e estendo-lhes a mão se for preciso! Um \textbf{racista} não faria isso! Por outra, racistas existe em todo lado... inclusive no Brasil, vi cenas que nunca imaginei ver lá. Não é por acaso que em todas novelas brasileiras, o \textbf{negro} é sempre o empregado domestico, motorista, etc.... Quase nunca tem papel de relevo! Mais recentemente assistimos à concentração de pessoas da periferia/pobres nos shoppings,Isso foi para reivindicar o quê brasileiros? A questão de riqueza, gabarem-se que são os maiores produtores de petróleo???? Imaginem se a SORTE trouxesse um poço de petróleo a PORTUGAL??? A juntar com a economia atual (mesmo em crise) seria o máximo para Portugal! Vá lá, retirem o petróleo e diamantes... O que seria do Brasil e Angola sem isso? As estatísticas não enganam e mesmo com a crise Portugal ainda é o que tem melhor qualidade dos países lusófonos! E mesmo não acreditando nas estatísticas, isso é perfeitamente visível no terreno (e falo por mim que sou Português e conheço bem o Brasil -minha esposa é brasileira).Contudo, não falo isso para Portugal simplesmente ficar com os louros... Falo pq o que acho é que os países lusófonos tem mais é que se confraternizar e serem uma parceria forte para que todos nós tenhamos muito melhor qualidade de vida, à semelhança que a comunidade inglesa faz.. Não é por acaso que existe uma grande parceria entre americanos e ingleses! Quando à questão da língua "brasileira" só tenho a dizer que o meu sobrinho de 2 anos que ainda mal fala português devido à tenra \textbf{idade}, deve ser sobre-dotado.... pois entende perfeitamente tudo que a minha esposa brasileira diz desde os primeiros contactos com essa língua "brasileira" e vice-versa! Pelo contrario muitas vezes fomos a Espanha e dependendo lugares (Saragoça por ex,) não percebíamos patavina! Todos os brasileiros que eu conhecia e tinham contacto com sotaque português pela 1ª vezes, depois de 1 dia de conversa, já não havia problemas de comunicação! Bla bla bla....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade, Negro, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Age - General, Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}7/466 & \cellcolor{green!27}1.502 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sou português e reconheço que existe \textbf{racismo} em Portugal, assim como existe em Angola e em todos os países do mundo. Mas por achar que existe \textbf{racismo} em Angola, nao posso classificar dessa forma todos os angolanos. Na peça há um texto que diz, nao falas á toa. Pois nada que ele falou é mentira, bem ou mal são dois países com uma história em comum. Um dia quando o vosso sistema educacional existir, e todos tenham oportunidade de estudar, ireis perceber que quem vos quer mal nasceu no vosso país.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/91 & \cellcolor{green!5}2.198 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Pedro Ribeiro kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk sou \textbf{emigrante} com E maiúscula.. mas não chulo país de ninguém, acho que vc não percebeu que conheço muito bem Portugal e muitos portugueses, mas isso não significa que viva em Portugal... em último realmente não vale a pena mais criticar vcs.. pq o psiquiatra pediu para não vos contrariar.........enfim acho que é hora de ver cada um seu lado, seus defeitos e não ficar criticando país vizinhos ou etc, eu sei as qualidades e defeitos do Brasil... assim como sei as qualidades de países como Portugal e seus inúmeros defeitos tb... se vc encontrar um país sério sem pessoas ignorantes, aonde não haja desemprego, miséria, fome, discórdia.. me convide se faz favor PQ EU NÃO CONHEÇO !!! CPS\normalsize   & \cellcolor{green!27}Emigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/122 & \cellcolor{green!27}0.82 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Pedro Ribeiro OPS.. SOU \textbf{EMIGRANTE} COM "E"MAIÚSCULO !!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Emigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Portuguêses é o povo mais \textbf{cretino} e \textbf{idiota} do mundo. Roubou o Brasil por séculos pra manter os luxos deles e de outros europeus, as orgias de seus governantes. Acho q os angolanos e brasileiros deveriam invadir Portugal e tomar de volta todas as nossas riquezas, ja que reclamam de nos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cretino, Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/51 & \cellcolor{green!27}3.922 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small "Essa gente manda-las para o país deles" \textbf{V\textbf{ELHA}} BURRA!! Vai cavar batatas sua \textbf{atrasada}! Eu nem sei se tenho pena dessa gentalha \textbf{racista}, burra que nem calhaus ou se tenho NOJOOOO!! O Eusébio também era \textbf{preto}...seus burros e representou Portugal com orgulho e gloria! RACISTAS...por isso é que este país está na merda que está, sem trabalho! Sem nada, continuem a falar mal do outros povos, continuem racistas e qualquer dia nenhum país vos abre as portas e vos dará emprego! Porque de certeza não serão os governantes Portugueses a ajudarem o povo, povinho que não aprende, não cresce, não evolui, ainda bem que nem todos os Portugueses são assim, ainda existem pessoas bem formadas, educadas por isso é que muitos estrangeiros nos vêm como um povo \textbf{atrasado}! Cultivem-se...vergonha!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasada, Atrasado, Preto, Racista, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}6/129 & \cellcolor{green!5}4.651 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small És espanhola e tens vergonha da tua língua ?!?!Os espanhóis foram muito piores que os portugueses pois esmagaram as civilizações Inca e azteca na América.E se não gostamos dos espanhóis é porque fomos vossa colónia durante muitos anos(domínio dos Filipes)onde fomos roubados e mortos sem piedade.E quanto ao \textbf{racismo} foram os portugueses os primeiros e únicos na altura dos Descobrimentos a Casarem com as africanas e terem filhos mulatos...\textbf{Racista} és tu........\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/71 & \cellcolor{green!27}2.817 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Omarelina é um \textbf{travesti} Spamol! Ehehehehe!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Travesti & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small LA VEM A MERDA DA PROMOCAO DO \textbf{RACISMO}!!!METE NOJO QUEM O PROMOVE!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Marcos Garcia Sobre Angola, o que disse é a verdade. Sim, acho a maioria dos portugueses oportunista, que não pensa no futuro a longo prazo, ao contrário dos norte-europeus. Conheço bem os podres do meu povo e também suas virtudes. Portugal está na situação em que está (défice muito alto, muita indústria destruida e, consequentemente, falta de empregos) devido aos políticos portugueses, que nada têm feito desde Abril 1974 senão chupar país e povo. No entanto, nós povo também temos muita culpa. Pois, como diz o \textbf{velho} ditado "O Governo de um país é o reflexo da mentalidade de seu próprio povo". Saimos duma falência no final da monarquia e entramos numa ditadura até 1974, da qual emergiu um povo (maioria) pobre e muito ignorante. Só com muita cultura pessoal (instrução académica) é que a maioria populacional conseguirá bater o pé e não se deixar "enrolar" por esta escumalha política nojenta... que se coloca a si própria em 1º lugar e a \textbf{nação} em 2º.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação, Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/165 & \cellcolor{green!5}1.212 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Olha Alberto, gostei de suas palavras, realmente você tem muita visão do que esta acontecendo e conhece os motivos dos problemas.  No Brasil não se faz diferente, é uma \textbf{nação} tomada pela corrupção, tem uma população com mais de 200 milhões e uma carga tributária das mais elevadas do mundo, mas uma média de 40 dos tributos são retidos nas malhas da corrupção, tributos esses que se convertido em SAÚDE, EDUCAÇÃO E EMPREGOS nosso IDH poderia estar entre os 15 do mundo. Mas o Brasil esta acordando, uma juventude mais intelectual vem crescendo muitos nos últimos anos e começaram a colocar a corja de ratos (políticos) contra a parede, (vide manifestações em 2013). Mas de toda forma, gostei muito do seu comentário, pois não maquiou erros de sua \textbf{nação} e foi humilde em suas palavras. Afinal, problemas todos nós temos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/140 & \cellcolor{green!27}1.429 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Oh mein Gott,ein weiss Monk! Ainda bem que não gostas,mas olha que as gaijas com bigodes estão na moda,até na tua Austria amada,um \textbf{travesti} maluco ganhou a Eurovisão,esse sim é da tua seita de bastardos Germânicos ou Polacos que foram roçar mato para Santa Catarina no séc.XIX\normalsize   & \cellcolor{green!5}Travesti & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Transexuality & \cellcolor{green!5}1/47 & \cellcolor{green!5}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Macau uma das regiões mais ricas em per capita no mundo inteiro. Cabo verde considerado o "bom aluno de África", Goa é ainda hoje o estado mais endinheirado de toda a India...Angola e Moçambique eram 2 realidades mundiais antes da independencia...o facto é que tu não sabes nada sobre colonização portuguesa. O facto é que Portugal tem o DOBRO da renda do Brasil, os brasileiros limpam privadas em Portugal e dão o cu e 5 tostões para viverem em Portugal e terem \textbf{nacionalidade} portuguesa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nacionalidade & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/84 & \cellcolor{green!27}1.19 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Revisando sua reputação no youtube, analisando seus comentários aos outros colegas, analisa-se que tu es um animal, que perder tempo respondendo suas ofensas é pura perda de tempo, tu es um  acéfalo. Um \textbf{tuga} bem filho de uma \textbf{puta}. Só diz todas essas tolices porque não há como fazer nada contra você. Me digas sua localização e posso fazer algo por você!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Tuga & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}2/62 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Alberto Jorge Soares Parabéns,Marcos e Alberto discutir erros do passado já era não adianta mais,o negócio é \textbf{bola} pra frente!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Marcos Garcia És um \textbf{gay} Nazista,bundão!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small lol seu \textbf{idiota}, troca os estadios por saude e educação e depois comenta... PIIG's? e voces sao o que? acabem com as favelas primeiro. a vossa economia serve para os ricos encherem o cu e os pobres morrerem de fome. quem e que e o oportunista e porco?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/48 & \cellcolor{green!27}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Marcos Garcia Se tivesses cá ja tinhas apanhado porrada pelos skin heads seu filho de indigenas, se nao fosse a nossa \textbf{nação} ainda andavas a caçar com paus, e a falar lingua da selva, orgulha-te daquilo que tens... em vez de julgares quem criou o teu país\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/47 & \cellcolor{green!5}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Roubaram nosso ouro, mataram e violentaram os índios, humilharam os negros colocando-os como escravos. Que bem você e sua \textbf{nação} fez para minha \textbf{nação}? Nossa!!!!  Estamos muito agradecidos. Obrigrado!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/29 & \cellcolor{green!27}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Don'tKill Fred Roubaram nosso ouro, mataram e violentaram os índios, humilharam os negros colocando-os como escravos. Que bem você e sua \textbf{nação} fez para minha \textbf{nação}? Nossa!!!!  Estamos muito agradecidos. Obrigrado!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/31 & \cellcolor{green!5}6.452 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small hahahahaahhahahah criação portuguesa??? como assim? vocês foram la ao Brasil e fizeram as terras? plantaram as arvores? colocaram ouro? e justamente esse tipo de pensamento arrogante que o Marcos estava se referindo. Ja parou pra pensar que la existiam pessoas, muito mas muito antes da vossa chegada, que tinham uma cultura, uma língua, um viver... o que vocês la deixaram, levavam pra la todos os vossos bandidos e padres para entrar na mente dos índios, não construíram nada de bom la, foi preciso os holandeses e italianos para construírem as primeiras faculdades e isso somente apos a declaração de independência do sem tomates do Dom Pedro e sua família que não tiveram culhões pra expulsar o napoleão da terra de vocês, o que vocês deixaram no brasil foi um legado linguístico, cultural (tanto para o bem quanto para o mau, tais como gastronômico, artístico, a corrupção que em vcs e enraizada) casas, filhos e nada mais, pesquise na internet quais grandes obras ou benefícios que deixaram no pais? no brasil, so roubaram, mataram, violaram... e ainda sim, como todas as mazelas nos reconstruímos e hoje somos um pais economicamente mais forte que vocês, esportes, influencia (salvo engano nos no ultimo acordo ortográfico, corrigimos o vosso português, daqui a pouco vão ter que falar como nos, hahahaha). Mas se tiverem problemas com isso, tudo bem, devolvam todo o ouro que roubaram, que nos pagamos curso de inglês pra todos os brasileiros e ainda vai sobrar ,muuuuuito dinheiro, e dai mudamos oficialmente a nossa língua e tenho certeza que os ingleses nao ficarao com essa \textbf{paneleiragem} de mimimi minha língua, blablabla minha língua, bua bua bua minha língua.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Paneleiragem & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/276 & \cellcolor{green!27}0.362 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E qts portugueses estão espalhados por este mundo e também andam a roubar,vcs mesmos, vcs sao a \textbf{nação} mais ignorante que vi vao para o pais dos outros e nao querem  outros povos nao podem ir ao pais de vcs. Voces  sao tao estupidos e ignorantes  que ja tiveram o mundo nas maos de vcs e hoje nao tem nada vivem  nas costas da Uniao Europeia e ainda se acham melhores do que os outros, a senhora no inicio da reportagem diz que os africanos nao querem trabalhar so querem roubar  com coisa que os portugueses querem trabalhar e tambem nao gostam de roubar,isso resume no seguinte eles medem a moral dos outros através da sua propria moral.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/118 & \cellcolor{green!5}0.847 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT eu consultei o ranking de países corruptos.. o seu está bem na frente.. em vez de colocar sempre o Brasil nos piores.. olha digo na terrinha chamada Brasil portugueses tem pelo menos casa sabe pq ? PQ NO BRASIL NºÃO HÁ \textbf{RACISMO}.. ninguém os maltrata..já não sei agora, mas acho que os 44 milhões de tugas e descendentes diretos deveriam de serem expulsos do Brasil.. assim como em Angola, Moçambique etc, vcs são os burlões e aonde estão só trazem desgraças !!! enfim o negócio de vcs é dinheiro ? vão trabalhar e ganhem conforme podem e não façam vigarices.. pq se o Brasil e´um país de 3º mundo.. Portugal é 5º mundista então, que abriga sua corja inteira chegando com uma mão na frente e outra atrás\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/129 & \cellcolor{green!27}0.775 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@ka vegan não acredito que sejas tão burro que não saiba interpretar o ranking de corrupção?!?!?! Portugal é nº 33 e o Brasil é nº72 é obvio que O Brasil é mais corrupto! deixa de ser \textbf{idiota} e aprende alguma coisa. Portugal é uma economia avançada tem o dobro da renda do brasil....como queres comparar um país desenvolvido com um país em vias de desenvolvimento?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/65 & \cellcolor{green!5}1.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT puxa vida.... um português falando do Brasil, 44 milhões de tugas e seus descendentes diretos vivendo só no Brasil, sairam com um mão na frente e outra atrás.. até hoje para o país de "3º mundo", portugueses trabalham 3 meses por ano, esperam ansiosos por uma migalhe de IRS, é roubado exclusivamente pelo governo, cria portagenes ex excut´s que hoje é Ascendi, kkkkk e ainda criam uma lei que se não pagar em 5 dias, e por ventura o endereço não foi mais o mesmo e ter o azar de receber uma carta cobrando, futuramente vc recebe uma multa de 200 euros para mais ......só falam de Fátima, futebol e facebook, um país aonde honesto se ferra e bandido que vence, aonde Rendimenti mínimo de Inserção é dado para vagabundos, porque quem precisa receber pq o país não tem trabalho .. nunca teve, economia estagnada desde 1935, o que vai esperar disso ? aonde a polícia não pode fazer nada, aonde se mata e PSP ao lado do assassino não faz nada !!!! terra sem lei que mais parece um papel higiênico as leis !!! nas escolas não existe alimentação gratuita, se quiser os pais tem que pagar !!! num país aonde os próprios portugueses quando vão para fora tem vergonha de voltar e falar o francês com os próprios portugueses, ainda falam mal francês, alemão .. inglês !!! os próprios fazem de vcs uns trouxas, um país de fodidos que as câmaras estão mais rotas que vestimenta de soldado iraquiano, aonde tem que ser criar banco alimentar para sustentar barriga vazia !!!!aonde tem que se arrendondar valores em hipermercados para ajudar os com fome....aonde estádios foram feitos com restos de construções quando sediou o Euro2004 ... mas roubaram centenas de milhões com isso !!!! e fora tantas outras coisas que nem cabe aqui !!!!! FIFA se arrependeu pelo fato das obras atrasadas e material que vem de diversos lugares do Brasil e países.... incluindo o teu Portugal que parte das coberturas saiu de Oliveira do Hospital e chegou num atraso fora da expectativa.. isso pq o Ministro das relações exteriores quis ajudar vcs.. pq essa empresa estava caindo, falindo !!!! enfim o Brasil é um país intercontinental, vc nem conhece as estradas e suas ligações para falar de atrasos !!! seu país é do tamanho da cidade de CAmpinas a nível populacional.. toma vergonha, vai ajudar seu povo que está cheio de dívidas, fome e sem aonde viver, em vez de ficar falando isso e aquilo !!!!! o Brasil é tão \textbf{atrasado} que já foi anunciado que o dinheiro angariado nessa festinha..... será recorde de vendas de todas as copas existentes..... não fiquem com inveja, um dia quem sabe Portugal não seja sede pelo menos de olimpíadas, mas vcs não tem estrutura para isso !!!! nem dinheiro.. cps\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasado & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/470 & \cellcolor{green!27}0.213 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@ka vegan o teu texto é o delirio completo..cheio de erros ortográficos e de mentiras. Já falas em olimpiadas??? o vice presidente do comité olimpico internaiconal disse em relação aos jogos olimpicos 2016 que NUNCA tinha visto nada assim, tudo \textbf{atrasado} ou parado! Falta de dinheiro têm vocês que até aFIFA perguntou se precisavam de dinheiro para bancadas provisórias para terem estadios prontos a tempo! VERGONHA MUNDIAL!! o que são excutes?? economi estagnada desde 1935? muahahahah é por isso que Portugal tem a 6ºmaior comundiade de brasileiros do mundo, porque precisamos que voces limpem privadas num país de "economia estagnada" eheheheh seu burro do 3ºmundo o teu país não tem infraestrutura nenhuma, tudo podre e \textbf{atrasado}, serviço público de 5ºmuno, falta de segurança essa merda de país é um perigo constante, povão nas ruas, toda a semana morre alguem em confusões uma selva que o mundo inteiro está a ver quão desorganizada e perigosa é...dobra-te antes de falares de Portugal. Estás a falar do tamanho do braisl??? desde quando tamanho é documento???? alias quem deu tamanho ao brasil foi precisamente Portugal seu burro do 3ºmundo...e vocês come sse tamanhão todo e com essa população toda não produzem merda nenhuma têm salario minimo de 250euros e têm METADE vou repetir METADE da renda de Portugal....oi?????\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasado & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/214 & \cellcolor{green!5}0.935 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@br3menPT o \textbf{idiota} vem aqui ... e ainda critica que eu escrevo errado kkkkk olha o que vc escreveu !! erros ortográficos ? rs .. tá.. olha discutir COM UM PORTUGAYS É INJUSTO !!! OS DEFICIENTES NÃO MERECEM SEREM TRATADOS ASSIM !! ME PERDOA ... o psiquiatra pediu para não lhe contrariar.. sabe o que vc faz ? pede para seus irmãos portugueses voltarem para Portugal e pararem de lavar retretes na França... Luxemburgo, Brasil, Alemanha etc e parar de ir na terra dos negros.. pq já que todos nós somos 3º mundo... Brasil, China, África não há motivos para comprarem malas de viagem em saldos, uma passagem low cost e despachar para esses países.. fiquem em Portugal e construam algo que vcs nunca fizeram... sejam civilizados, pq aos olhos da Europa, vcs são vistos como ciganos ibéricos !!! e bêbados e pedintes da Europa, cps\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/146 & \cellcolor{green!27}0.685 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@br3menPT NÓS BRASIL FALTA DE DINHEIRO ? KKKKKKKK VC ANDA VENDO MUITO A REDE BOBO, ALIÁS SÓ BOBO MESMO PARA VER ESSE CANAL !!! vindo de vc, é até possível acreditar que um meteoro esteja vindo em direção a Lisboa... carregado de cultura, civismo e educação coisa que \textbf{portuga} não tem\normalsize   & \cellcolor{green!5}Portuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/51 & \cellcolor{green!5}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@ka vegan sim burro...olha bem para quem está em primeiro lugar nesse ranking seu \textbf{idiota}! achas mesmo que o braisl é menos corrupto que a dinamarca????????? tu sabes interpretar um grafico????? ou achas que num ranking de corrupção queme stá em 1ºlugar é o mais corrupto em lugar de ser o menos corrupto???? a serio fica estupido com a vossa ignorancia..nota-se a milhas a distância que vocês estão de Portugal! vai informar-te burro de merda..o que é a oi tim a vivo comparada com a gigante PT? o que é a EDPbrasil? o que é a unidas? teixeira duarte? onde estão os mais de 25 bilhões de euros que Portugal investiu aí? onde estão os mais de 200mil postos de trabalho directos?? muahhahahahaha burro sempre ri da ignorancia...3ºmundo é dose\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/130 & \cellcolor{green!27}0.769 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small MACACO PERDEDOR ALEM DE HUMILHADOS PELA GENTE SÃO PELOS ALEMÃES!!! KKKKKKKKKKKKKKK 4 A 00000000000 KKKK SIM SIMIO DO MAGREBE VCS SÃO FALSOS MENTIROSOS E LADRÕES! AQUI ERA DOS ÍNDIOS E VCS CHEGARAM JÁ NO PRIMEIRO DIA COMETENDO CRIMES MATANDO E ROUBANDO! \textbf{MACACO} DESCENDENTE DE MOUROS LADRÕES!!! KKKKKKKKKKK ALI BABÁ E OS 40 MOUROS PORTUGAS KKKKK BEIJA A ALEMANHA POIS PODERIA TER SIDO NO MINIMO 7 A 0 E FORAM BONZINHOS!! KKKKK\normalsize   & \cellcolor{green!5}Macaco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}2/71 & \cellcolor{green!5}2.817 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quem se interessa em ir no país de vcs? só artistas de topo! desde j´lo, pitbull, leonardo di caprio, paris hilton e mais uma tonelada,e a gisele bundchen que vai entregar a nossa seleção nossa taça , afinal ganhar para nós é normal, para outros como vcs é um sonho! rsrs e!!!macaquinho mouro a cerimonia já deveria ter \textbf{acabado} faz tempo! pois cerimonia de copa é uma coisa tão cafona! igual a vcs!! kkkk vão aprender a jogar futebol perna de pau!! hihihi pobregueses!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Acabado & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/84 & \cellcolor{green!27}1.19 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Portugal Camarões vc está \textbf{drogado} de novo? vc não só roubaram o que normal, isso é histórico além de agredir os alemães kkkkk terroristas! kkkkkk nessa copa vcs só levaram no roscofi como sempre!!! me diga uma coisa são perdedores em economia e futebol, vcs precisam de ajuda pois a doença típica de crise é a demência... oi? rsrs\normalsize   & \cellcolor{green!5}Drogado & \cellcolor{green!5}Behavioural Addiction - Drugs & \cellcolor{green!5}1/59 & \cellcolor{green!5}1.695 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A maioria dos jovens portugueses não são racistas... isto não é uma amostra representativa da nossa população... \textbf{racista} são as pessoas que colocam aqui estes videos que só incitam ao ódio....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Dizer que os portugueses são racistas pela opinião de 2 pessoas???? \textbf{Racismo} há em todo o lado! Em todos os países, tanto na Europa como em África!! Não acho que os portugueses sejam mais racistas que os outros!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/38 & \cellcolor{green!5}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Isso é um abuso (preconceito) esses português que estão a reclamar dos e falar mas dos africanos ainda chamando de \textbf{preto} não tem noção do que estão a falar, porque se eles querem para os \textbf{preto} saírem de  portugal, porquê que eles estão em angola? os angolanos também não precisão deles lá. ignorantes.....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/53 & \cellcolor{green!27}3.774 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Acho bem feito os africanos fazerem o que quiserem em Portugal seja trabalhando ou vagabundando ..Quem mandou Portugal incomodar a africa primeiro??? Agora aguenta as consequências ..Portugal é um pais tão fraco que nem pras suas colonias serviu pra alguma coisa ,(veja a diferença das colonias inglesas por exemplo) Em alguns anos Lisboa vai virar Luanda de tanto \textbf{negro} que vai ter  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk Cambada de bacalhau fedorento...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/67 & \cellcolor{green!5}1.493 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Os Portugueses não são racistas, basta viver na Holanda , na Alemanha ou na Suiça e vão perceber o que é o \textbf{racismo}. Os portugueses aceitam muito bem os outros povos, sejam quais for...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/34 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O triste ao meu parecer é que qualquer "\textbf{branco}" que chega nesses paises pobres, inclusive Brasil, acaba tendo mais oportunidade de trabalho e de fazer fortuna do que os proprios nativos dali.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/32 & \cellcolor{green!5}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Podem existir portugueses racistas, como há racistas em todo o mundo (infelizmente), depois não podemos esquecer que Portugal é um país de "velhos", [e a situação económica do país não ajuda, pois os jovens procuram melhor vida no estrangeiro] e sim as pessoas de mais \textbf{idade} têm a tendência para ser mais fechadas de espírito e por conseguinte terem mais preconceitos. Não alimentem ainda mais esses (res)sentimentos, é nosso dever como mais jovens de ver o mundo com outros olhos, com uma visão mais ampla do que é o mundo actualmente. E pessoas são sempre pessoas sejam de que origem for. Peace\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade & \cellcolor{green!27}Age - General & \cellcolor{green!27}1/102 & \cellcolor{green!27}0.98 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nuno Nunes, \textbf{tuga} pobre\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Paulo Bianchi És italiano mas tens de falar e escrever em PORTUGUÊS !! Isso é que te dói , grande monte de merda! Se ladrares a lingua dos teus pais aí no Brasil mandam-te falar com o caralho! Falas dos PORTUGUESES, tu que és um reles \textbf{imigrante} ou filho de imigrantes italianos !! Não te esqueças que estás num país com um tamanho continental ,cujas fronteiras com milhões de Kilómetros foram traçadas pelos PORTUGUESES !  BANDEIRANTES ! Este nome diz-te alguma coisa ? Se calhar não.A História do Brasil não deve ser a tua especialidade .  És italiano . Vai estudar  para não dizeres tanta asneira ! Mas o que tu tens é dor de corno  de teres de falar PORTUGUÊS e não italiano quer gostes ou não !! És um calhau com olhos ! Vai-te instruir ignorante !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/139 & \cellcolor{green!27}0.719 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Paulo BianchiÓ italiano escreves mal o PORTUGUÊS que até dói. Devias ter a humildade e a consciência que para escrever publicamente nas redes sociais,como esta aqui  no Youtube, um dos requesitos fundamentais é  saber escrever e utilizar as palavras correctamente. Não é  pròpriamente o teu caso . Além de dares erros crassos de português,constróis mal as frases que utilizas . Um exemplo : usas o termo «descentes» .Erro grosseiro . Esta palavra não existe no vocabulário português. O que tu deves utilizar ,meu grande ignorante e \textbf{analfabeto} , é a palavra  «descendentes» e não a barbaridade que usaste. Percebeste ou queres que faça um desenho? Vai ser ignorante assim lá para a tua terra. Quanto à construção das frases nem vale a pena perder tempo tal é a miséria da tua escrita. Os tempos dos substantivos não concordam com os tempos dos adjectivos,etç,etç.Da forma como escreves mal,concluo que não deves ter grandes habilitações literárias e que o teu conhecimento  sobre as matérias que abordas é confuso e não estruturado. Baralhas tudo e as tuas conclusões são uma mentira pegada, que nem vale a pena comentar ou contraditar. Em suma és um IGNORANTE , sem vergonha na cara que faz afirmações irresponsáveis sobre coisas que não dominas, como é o caso da imigração portuguesa para o Brasil e vice-versa , bem como sobre as qualificações técnico-profissionais desses imigrantes. Deves estar habituado a vender a tua «banha da cobra» aos otários da tua laia. Mas aqui não te safas. O nosso conhecimento aqui em Portugal chega e sobra para desmascarar aldrabões metidos a espertos como tu.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeto & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/264 & \cellcolor{green!5}0.379 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small os tugas sao racistas e chenofobos mas por outro lado e o pais europeu com a maior saga de imigraçao por toda europa  e o resto do mundo  nao deveria ser assim se os portugas voltasse p \textbf{tuga} nao teria espaço para a metade deles\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/45 & \cellcolor{green!27}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tanta ignorância alfatah onofre!Agora em relação ao vídeo:\textbf{Racismo} existe em todo o lado e os portugueses não são mais racistas do que os outros, Até os Angolanos entre si são racistas, entre os angolanos de pele mais escura, os mestiços e os cabritas etc., Em Angola os de pele mais clara arranjam emprego mais rapidamente, Dá-se preferência na entrada das discotecas, restaurantes às pessoas de pele mais clara etc.nos transportes públicos (onde os há) não é nada como está no vídeo porque EU VI como e lá e não só em Luanda.? Porque fazem os próprios angolanos essa distinção entre si??? É muito triste! Quem mais se manifesta contra os portugueses é certamente quem tem, a nível pessoal, um grande complexo de inferioridade, Olhem uns para os outros apenas como pessoas e não como estrangeiros, brancos, pretos ou amarelos etc..Somos todos humanos e a cor da pele não importa para nada.Fiquem bem!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/154 & \cellcolor{green!5}0.649 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small os Português alem de burros são fracos de memoria eles esquecem que são povos \textbf{imigrante} agora vivem na minha rica terra por mas que sejamos negros nunca deixamos de ser ser Humanos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imigrante & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O Brasil tem mais \textbf{branco} que qualquer país europeu, à exceção de Rússia e Alemanha. Tem mais negros que a maioria dos países africanos. Mais descendentes de japoneses que qualquer outro país... Somos o maior banco natural de diversidade genética humana no mundo...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/43 & \cellcolor{green!5}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small portugues aonde chega que ser patrao chega mancinho e com tempo pega o peixe pelo anzoolll eu sou brasileiro e conheço essa \textbf{raça} do caralhooo.........;\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Este video é uma palhaçada .. tanto \textbf{branco} como \textbf{preto} teem os mesmos direitos. E da parte dos Angolanos??! muitos nao querem os Portugueses lá. E nao vejo videos a dizer '' Angolanos em Porutgal a trabalhar, mas nao gostam dos brancos no pais deles ! '' .\textbf{Racismo} é coisa feia mesmo. deixem-se . la de comentarios de merda.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Preto, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/59 & \cellcolor{green!5}5.085 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small De fundamentos mais originais os Brasileiros serao mais IRMAOS dos portugueses do que os Angolanos - mas somos todos humanos e ermaos! E' bem que Angola ajude os Portugueses nesta crise. Agora, a igreja catolica ja' esta' por o memos a' uns 200 anos \textbf{atrasada} em pedir DESCULPA  e bem rapido por naqueles tempos os padres  dizerem que os negros nao tinham alma!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasada & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/63 & \cellcolor{green!27}1.587 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Curta  a página Memória da Música \textbf{Negra} no Facebook!;)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}2/9 & \cellcolor{green!5}22.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nenhuma cultura é superior ou inferior a outra. Todos nós pertencemos a uma só que é \textbf{raça} humana. E Todo o homem ou \textbf{mulher} tem plena liberdade de escolher o país ou lugar que lhe possiblita viver em boas condições...apreender apartilhar e cooperar em conjunto...Devemos caminhar com os pés na terra e o coração fixo  nos CÉU EM JESUS...NÃO devemos almejar coisas sem valor, Nós somos De DEUS. A terra é de todos...JESUS É O BEM MAIS QUE TUDO...AMAI-VÓS UNS OUTROS...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/81 & \cellcolor{green!27}2.469 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A india tem cultura de cagar na ruaMuculmanos de matarem os nao muculmanos e oprimir a \textbf{mulher} e se casar com menores de \textbf{idade}Negros da africa sao canibaisVc quer dizer q n existe cultura e \textbf{raça} melhor?Piada ne\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade, Mulher, Raça & \cellcolor{green!5}Age - General, Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}3/42 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small o Otário (com O grande), que escreveu isto queixa-se do \textbf{racismo}, td bem, também eu sou contra! Mas também sou contra a \textbf{XENOFOBIA}, que foi o caso em conjunto com alguns comentários abaixo!!! quando quiseres publicar alguma coisa em relação a qualquer sociedade ou cultura, pensa 2 duas vezes antes de o fazer, é que se quiserem criticar uma sociedade tem que a conhecer muito bem, mas a tua ignorância e \textbf{xenofobia} falou mais alto, só uns concelhos, ganha maturidade pensa mais e fala menos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Xenofobia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}3/85 & \cellcolor{green!27}3.529 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vê se mesmo que nunca puseste os pés na europa , sabes lá tu o que é \textbf{racismo} !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Deixem de ser tristes, venham para França e logo ficam a saber o que é \textbf{racismo}!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Desde quando é que a opiniao de 2 pessoas faz a opiniao geral de todos os portugueses?!? Sim, as 2 senhoras do inicio de video sao sem duvida racistas, mas isso significa que eu também sou \textbf{racista}? E o autor deste video ao fazer esta generalizacao patética, é o q ?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/51 & \cellcolor{green!5}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Portugal é o país mais \textbf{racista} da europa,quem for \textbf{negro} e morar lá ta ferrado\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/15 & \cellcolor{green!27}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small alias olha bem para o teu pais, mas olha bem mesmo!!!!! pá n ofendas que aqui n metes medo a ninguem, aliais devias era ter juizinho nessa cabecinha, porque n fazes a minima ideia do que se passa aqui....tenho ...pena que ti...do fundo do coreaçao dum \textbf{Tuga} pá; deseijo o melhor para ti e para a tua famila...suade paz e amor...ó PALERMA!!!!!!! iMANISH 17 .45MM APARECE POR AQUI E E CERTO EFIALAS PELA TUA TESTA ADENTRO....\textbf{RACISTA}!!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista, Tuga & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}2/76 & \cellcolor{green!5}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small epaaa que vergonha que comentarios racistas..  somos todos iguais nao adianta termos estes comentarios assim desta maneira.. mundo ja anda MAL . . .  DIZ NAO AO \textbf{RACISMO}!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tou pasmado com a burrice da TVI QUE VAI PARA A RUA FAZER UMA PEÇA DE INCITAMENTO AO \textbf{RACISMO} E DEPOIS VEM A ANGOLA E ENTREVISTA OS PORTUGUESES RICOS ...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É ridículo fazer uma comparação racial ao invés focar nos indivídos.  Chamar um povo de \textbf{racista} e no mesmo tom referir-se ao mesmo com insultos não faz ninguém vitima nem menos \textbf{racista}. Segundo, as pessoas que estão a viver em Angola, neste video pelo menos, não expressaram nenhum tipo de descontentamento com a \textbf{raça} em si e não têm nada a ver com as pessoas que expressaram o desejo de ver os "pretos" no seu país. Há uma grande disparidade entre pessoas com educação e sem e acho que isso nota-se\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/91 & \cellcolor{green!27}3.297 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small So acho que esta situação chegou onde chegou porque nos deixamos. a nossa \textbf{raça} (\textbf{negra}) sempre foi olhada mal e nos ao inves de nos unirmos sempre nos denigrimos e achamos que o \textbf{branco} ou uma outra cor e' melhor que a nossa, e temos tendencia de tratar los melhor, eu nao estou a dizer que nao temos que tratar eles bem, mas sim que temos que tratar qualquer \textbf{raça} igualmente, pois nenhuma cor e' superior que a outra.Angola procura formados, de fora, ao inves de investir nos formados do seu pais\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negra, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/92 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Preconceito é isso : é atribuir uma caracteristica negativa a uma so \textbf{etnia} ou povo.Foi o que a gente do video fez: para mim cada pessoa é unica, se vamos pela generalização é muito perigoso. Mais tranquilidade aqui a todos por favor, Peace.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/43 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small JoanaLx 17 so um reparo: as pessoas que dizem estas coisas no video são racistas por natureza e não estão a falar apenas pelos que cometem crimes, se assim fosse não diziam que havia gente a mais e não generalizavam, diziam apenas que as pessoas que cometem crimes se deviam ir embora, uma delas ate disse que o pai ja era \textbf{racista} e ela era igual, portanto não se deve desculpar de forma nenhuma o que o video mostrou: houve uma generalizaçao grosseira e cheia de preconceito mesmo na forma de falar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/92 & \cellcolor{green!5}1.087 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Turma Thebest isso tudo soubemos agora oq foi é um \textbf{gajo} atravessar oceanos 🌊 para roubar e maltratar A luta entre povos e territórios que tínhamos era normal e isso acontece em todo mundo até hj\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gajo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/36 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Da mesma maneira que hà brancos racistas também hà pretos racistas...Mas eu tenho a certeza que quando as pessoas dizem que Portugal seria melhor sem "pretos" acho que estão a falar daqueles que não querem trabalhar, aqueles que roubam e que magoam as pessoas (não importa se são brancas, pretas ou cor-de-rosa) só por um telemovel, os tenis de marca, etc...Vcs estão a ser tão ou mais racistas pk estão a meter tds os portugueses dentro de 1 saco e acusar tds de \textbf{racismo} quando isso não é verdade\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/91 & \cellcolor{green!5}1.099 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small És mesmo um pedreiro \textbf{analfabeto}... Existo algum português, ou descendente de português, a governar Angola, seu jumento? Que culpa temos q o Eduardo dos Santos roube o povo dele...?! O país mais corrupto da Europa é a Itália! E vocês estão CHEIOS de italianos no Brasil!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Analfabeto & \cellcolor{green!27}Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}1/46 & \cellcolor{green!27}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vai estudar, \textbf{imbecil}. Portugal está actualmente nesta situação, devido aos políticos! Que roubam o país desde 1974 e principalmente após após 1986 (data da nossa entrada na UE)! Esta corja deveria era estar toda na cadeia! Só para tua informação, burro, antes do abate de cotas de pesca e agricultura (a partir de 1986) não havia falta de indústrias e empregos! A entrada na UE só serviu para os políticos desviarem dinheiro para os bolsos!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/75 & \cellcolor{green!5}1.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Os portugaise sempre forão o povo mais buro da Europa. Tantos anos que ficaram em Angola toda requeza de angola ia em portugal, mas em pouco tempo seja de 1975 da indepencia de Angola, veja o portugal sem nada, povo sem emprego. Empresas estão a fechar .... Agora que é \textbf{Branco} que sofre, vão nos falar que o mundo é de todo mundo devem viver juntos, que se dan.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/69 & \cellcolor{green!27}1.449 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Este vídeo é uma manipulação falsa da realidade e incita ao ódio racial baseado em mentiras. Por isso deveria ser banido. Para os Angolanos inteligentes. Não se deixem enganar por estas manipulações básicas. Em Portugal só há um partido \textbf{racista}. Nas últimas eleições, dos 9.497.037 (mais de 9 milhões) eleitores inscritos só 2.976 é que votaram nesse partido \textbf{racista}. Vêm como o video das entrevistas em Portugal está manipulado? Manubenz52, você é uma vergonha por tentar manipular as pessoas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/79 & \cellcolor{green!5}2.532 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quen fez o video nao foi o angolano, apezar de q o angolano sofreu muinta descriminacao em portugal, apezar de disso , para quem conviveu mt com angolanos esse conhece bem como angolano, sempre amigo, o \textbf{racismo} é subjectivo ele esta no coraca de cada pessoa.Nao se pode condenar uma nacao inteira pelos erros de alguns. como se vê em angola todos sao bem vindos, russos ou brancos , o pais esta com as portas abertas para todos. todos sao sim bem vindos , vamos viver em armonia no calor angolano.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/91 & \cellcolor{green!27}1.099 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Oh \textbf{puta}! achas q sao todos iguais aos que estao no video? Sabias que ha mtos africanos americanos assaltar tugas? Mas tmb o contrario ? pessoas formadas e educadas que metem mtos tugas no sapato?Se somos todos racistas vou generalizar os zucas a partir do teu comentario, sao estupidos e com pouca cultura\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/54 & \cellcolor{green!5}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Depois estes zucas de bosta que nao tem mais nada para fazer na vida perdem tempo com estas coisas em vez de ajudar pessoas que estao a passar necessidade nas suas ruas.. Dps ainda mete uma frase de moralismo para acabar com o \textbf{racismo} enquanto ele tenta fazer brigas com tugas e angolanos! Ms percebi q alguns angolanos estao a debater com a maior potencia do mundo que nao consegue acabar cm a miseria enfim. n vale a pena msm perder tempo com estes zucas. Sei q ha zucas bons mas tu n vales nd FDP!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/96 & \cellcolor{green!27}1.042 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Discutir o quê, burro? Os africanos vendiam os prisioneiros de tribos rivais aos portugueses e também aos restantes europeus. Ainda hoje os africanos conservem esse instinto tribal. Claro q a escravatura foi um crime desumano, sem perdão. A própria igreja católica nesse tempo \textbf{atrasado} afirmava q os negros "não tinham alma"... Não foram os lusos os primeiros a iniciar a escravatura, já os antigos árabes e romanos, muito antes, o faziam!Intelectual de Yt... hahahahaha\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasado & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/75 & \cellcolor{green!5}1.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sim, União Soviética países socialistas, daqui pra nós, eles escravizaram o povo, mas nem sequer existe essa palavra '' escravo '' rolando hoje, antigamente trabalhava-se porque? Porque um \textbf{africano} tinha que construir, trabalhar? E se não fizessem apanhavam, hoje, quem não quer ser '' escravo '' vai embora...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/48 & \cellcolor{green!27}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cara \textbf{racismo} e \textbf{xenofobia} contra bolivianos porque são imigrantes ilegais, alguns fazem gang's, traficam drogas e mais essa historia dos nordestinos x paulistas e sulistas estão acabando, isso começou nos anos 70 quando Brasil estava com problemas no nordeste, e agora muitos estão regressando e brasileiro é brasileiro agora, é o fim dessa rixa nesse século,o que digamos de sequelas é apenas as brincadeiras, cearense cabeça de caixa, paulista cabeça fina, mas isso é Brasil é raro hoje em dia.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Xenofobia & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/80 & \cellcolor{green!5}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racismo e \textbf{xenofobia} no Brasil contra bolivianos e, entre os próprios brasileiros (contra os nordestinos).\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Xenofobia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/15 & \cellcolor{green!27}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racismo e \textbf{Xenofobia} em Portugal contra emigrantes.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Xenofobia & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/7 & \cellcolor{green!5}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small favela da Espanha até poderia ser mais a Espanha hj não quer Portugal então eles estão a deriva dependendo da união europeia, pra tudo a única coisa que eles sabel falar é do passado,e chamar o outros de cidadão de terceiro mundo como se eles fossem os TOP da europa comédia né,o pior \textbf{cego} é aquele que não quer ver, e pasme ainda tem brasileiro que vai morar em Portugal e sinceramente lá eu não vou nem a passeio só seria perda de tempo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cego & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/84 & \cellcolor{green!27}1.19 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small os \textbf{Portuga} são mesmo bem racistas,e ignorantes eu acho que eles tem algum complexo de inferioridade também pois eles vivem falando do passado,coisa que vc não ve nenhum inglês e nenhum espanhol com esse complexo só eles mesmos coitados o país de Portugal hj só vende como atração turística barata mesmo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Portuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/51 & \cellcolor{green!5}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Favela da Espanha é o teu paízeco, que está em piores condições até que a falida Espanha. Tu é pior que um símio, preconceituoso de merda, é um jumento de mente \textbf{atrasada}, com merda em lugar de cérebro. E até uma ofensa aos pobres animais, os jumentos, serem comparados á um bostinha de paízeco FALIDO.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasada & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/55 & \cellcolor{green!27}1.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Recebem mais turistas porque é mais barato viajar para aí do que para o Brasil, estúpido! E quando chegam aí, apesar de gostarem, ficam chocados com tanta pobreza e com tanto \textbf{racismo} e preconceito dos portugueses de mente \textbf{atrasado}, assim como eu e todos que conheço, não só Brasileiros, ficaram ao visitar o país de vocês.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasado, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/56 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É claro que ele fala de tamanho e está sendo coerente ao fazer isso, pois uma \textbf{mula} (leia-se VOCÊ), INSISTE em comparar o IDH de um país que tem doze milhões de habitantes com o de um que possui 200 milhões de habitantes e é infinitamente maior. Não adianta discutir com um estúpido ignorante do teu tipo, que só fala merda, porque é jogar pérolas aos porcos. Asno!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/68 & \cellcolor{green!27}1.471 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O pior é um asno estúpido do teu tipo só falar asneiras e tentar de todas formas fazer alguém crer que a maioria dos Portugueses não são racistas, xenófobos. Acorda pra realidade, \textbf{retardado mental}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Retardado mental & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/34 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Existem dois tipos de pessoas, independentemente da cor ou \textbf{nacionalidade}. Pessoas como nós e pessoas como estas no vídeo, inclusive quem publica coisas destas com vista a incitar o ódio pelo um determinado povo ou grupo \textbf{étnico}. E essas pessoas são as verdadeiras indesejadas e a vergonha para a única verdadeira \textbf{raça} existente... a \textbf{raça} humana. Um grande abraço irmão ;)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nacionalidade, Raça, Étnico & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}4/61 & \cellcolor{green!27}6.557 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small LOL com esse titulo "\textbf{preto} " ja significa uma hipocrisia portugal esta em crise porque tanto criticam e ficam cá??? nos outros paises estao bem melhor LOL  que burriçe santa eu sou angolano e tenho vergonha da burriçe e da ignorancia\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/41 & \cellcolor{green!5}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Preto é \textbf{vagabundo} em qualquer lugar do mundo mesmo. Vide os comentários.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto, Vagabundo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Social Class - Destitute & \cellcolor{green!27}2/12 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small e é claro todos nós sabemos que os maiores ladrões não são os negros e nem os ciganos são aqueles políticos do colarinho \textbf{branco} que usa terno e gravata.e eles são brancos\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/32 & \cellcolor{green!5}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small se isso acontecesse no Brasil com certeza essas pessoas seriam presas,ou no mínimo processadas agora tem leis no Brasil contra \textbf{racismo} e \textbf{homofobia} que se alguém discriminar quem é \textbf{homossexual} também vai preso,isso daí é uma vergonha a pessoa discriminar aso outras por causa da cor da pele em uma emissora de tv claro que tinha que ser em Portugal mesmo e ainda falam do apartheid,o apartheide é isso daí que vc vê na tv lá na terrinha\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia, Homossexual, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/78 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mais um vídeo-lixo. Há sempre algum \textbf{idiota} complexado pronto a esta propaganda para dividir os povos de língua portuguesa. Parece complô..Aliás, "toda a gente sabe" que os chineses, às dezenas senão centenas de milhares em Angola, esses é que são porreiros e nada racistas. A gente aliás, vê-os em Portugal, que também invadiram com as suas lojas de pechisbeque barato. Eles estão "muito bem integrados", anos e anos em Portugal, mas nem se esforçam por falar  Português, quanto mais integrar-se.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/81 & \cellcolor{green!5}1.235 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Portugal é um país desenvolvido e de 1º mundo porque tem um IDH MUITO ELEVADO segundo a ONU e num estudo de qualidade de vida ficou em 19º lugar ! Muito diferente é o teu país \textbf{atrasado}, subdesenvolvido e 3º mundista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasado & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/41 & \cellcolor{green!27}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tuga burro\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small 40 kkkkkkkkkkk.... Acredite nisso mesmo \textbf{tuga}, para sentir-se melhor. hahahahaha\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small não sou \textbf{racista} longe disso para mim sangue é \textbf{v\textbf{ermelho}} e todo igual sejas \textbf{branco} \textbf{preto} \textbf{a\textbf{marelo}} whatever..mas se a coisa que reparo e que hoje em dia existem muitos afriCanos e nao afrikanos como ta no video... que parece que culpam os "brancos" de hoje em dia pela guerras de há nao sei quantos anos...falam de \textbf{racismo} de "\textbf{branco} para \textbf{negro}" mas o que vejo e muito o contrário...a muito \textbf{racismo} de discriminaçao de \textbf{negro} para \textbf{branco} hoje em dia..no fim somos todos do mesmo osso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Amarelo, Branco, Negro, Preto, Racismo, Racista, Vermelho & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - Native American, Ethnicity - White, Ideological and Political Identity - General, Nationality - Chinese, Nationality - Japanese & \cellcolor{green!5}13/87 & \cellcolor{green!5}14.943 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small vai lavar banheiro vagabundo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabundo & \cellcolor{green!27}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small /watch?v=AIHV40sk8Awassiste esse video e cala-te seu português nojento.estão a nadar na merda e ainda continuam soberbos.\textbf{raça} do caralho !!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small vá se lavar seu porco fedido, pois seu povo não gosta de tomar banho! até isso tivemos que ensina-los !!!eita \textbf{raça} nojenta !!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Discutir com um português é igual jogar xadrez com um pombo, ele vai derrubar as peças, vai cagar no tabuleiro e ainda vai sair de peito estufado !! kkkkkkkkkkteu país é cheio de gente \textbf{atrasada} igual a você, um país de gente covarde e ignorantes...Brasileiro NÃO QUER portugueses aqui, vão pra \textbf{puta} que os pariu !!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasada, Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/58 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small vai procurar um emprego \textbf{vagabundo}...ah esqueci, aí 35 dos jovens estão desempregados.português fedido e sujoAVISE A TODOS AÍ QUE VOCÊS NÃO SÃO BEM VINDOS AQUI NO BRASIL╭∩╮（︶︿︶）╭∩╮╭∩╮（︶︿︶）╭∩╮\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabundo & \cellcolor{green!27}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Portugal é bem parecido com a Coreia do Norte, eles escondem a verdade!!!esse país é um país de cagões, \textbf{maricas} e covardes, D. João VI fugiu e ainda pediu escolta da Inglaterra com medo de Napoleão !!!você é um bosta igual D. João VI╭∩╮（︶︿︶）╭∩╮\normalsize   & \cellcolor{green!5}Maricas & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/47 & \cellcolor{green!5}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small colonizado mas ninguém fugiu aqui do Brasil com medo do Napoleão... foi exatamente o contrário, nessa terra de \textbf{maricas} preferem fugir do que enfrentar o perigo.\textbf{MARICAS} !!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Maricas & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}2/28 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É só brincadeira \textbf{portuga}, num fique chateado.Quando estiver passando fome aí e quiser vir aqui pro Brasil, sinta-se a vontade, será bem recebido, temos muitos empregos aqui pra lavar pratos ou lavar banheiros.um abraços\normalsize   & \cellcolor{green!5}Portuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/36 & \cellcolor{green!5}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small você faz jus a todas as piadas que fazemos de portugueses !!você é um completo \textbf{idiota}!hahaha... por que será que está vindo milhares de portugueses aqui pro Brasil?chama teus amigos de volta pra esse paisinho lixo que é esse daí.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/43 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Acho que o \textbf{idiota} é você, Portugal é um país xenofóbico e de gente fedida, tratam mal os Brasileiros e NÃO são bem vindos aqui.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small o Portugues falado no Brasil é mais correto o mais certo, em Portugal tu fala eu vou entrar no rabo da \textbf{bicha},traduzindo para o português do Brasil eu vou entrar no final da fila já pensou um gringo falando no Brasil que quer entrar no rabo da \textbf{bicha} kkkk fala serio não aprenda o português de Portugal é tudo errado entre outras coisinhas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bicha & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}2/63 & \cellcolor{green!27}3.175 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small eu não sou portuguesa então não sou burra,e  o Brasil nunca vai ser do mesmo nível de Portugal mesmo,o Brasil é muito mais avançado em tudo apesar dos problemas,estamos seguindo em frente,e \textbf{atrasada}? tenho que rir de vc \textbf{atrasado} équem tem uma mentalidade como vc , o povo brasileiro não é \textbf{atrasado} ele recebe muito bem os estrangeiros esta sempre ligado nhoque se passa mundo afora, não somos ignorantes e estúpidos como vc\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasada, Atrasado & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}3/73 & \cellcolor{green!5}4.11 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ôoo eu to vendo quanta integração e o país quase faliu,com essa integração toda acho que é vc que deve estar mal informado e não eu,e o que tem haver a mata atlântica ou a amazonia com o vídeo falando de \textbf{racismo}?c vc nã tem argumentos não escreva nada\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/49 & \cellcolor{green!27}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Hoje em dia ve se muito mais \textbf{racismo} e \textbf{xenofobia} por parte dos africanos do que por parte dos brancos. Infelizmente enquanto for assim as pessoas não vão evoluir.   Ninguem é melhor que ninguém e ninguém tem culpa do que os seus antepassados fizeram.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Xenofobia & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/44 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Então vc foi lesado,mane,o fome zero é um programa do gov federal \textbf{brasuca},vc tá falando M..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Brasuca & \cellcolor{green!27}Nationality - Brazilian & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bom, primeiro vc é um \textbf{racista}, portanto é burro. Outra coisa é que os Portugueses não fizeram nada pelo Brasil. O  Brasil é o que é hoje por conta de nossa independencia de Portugal. Se Portugal ainda tivesse controle sobre o Brasil, seria uma país ridiculo e falido como Portugla é, que vive as custas da bondadee esmolas  da UE. O povo seria incrivelmente \textbf{racista} e sem falar que falariamos horrivel, com aquele sotaque nojento deles. Portugal fez mais mal do que bem para nós.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/85 & \cellcolor{green!5}2.353 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se eu resolver procurar também vou encontrar muitos pretos que falam mal dos brancos. Quero com isto dizer que não podemos generalizar, a opinião de meia dúzia de gente ignorante não é de todo a opinião de todas as pessoas. "\textbf{Racismo}" é uma palavra que não faz parte do dicionário de muita gente. É às coisas boas que nos devemos agarrar e não nos concentrarmos nas coisas más. A pessoa que fez este documentário provavelmente será o maior \textbf{racista}, até se calhar em relação aos seus.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/86 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não conheço esse país sou Português e sou contra o \textbf{racismo} em Portugal e sou contra o \textbf{Racismo} em África. As coisas mudam infelizmente maior preconceito é nos mais velhos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/30 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small tOdOs portugueses sãO matumbos!! andavam por aí a dscutir e debuxar negros etc e agora vêm por aí, cm esse discurso d irmãOs eu nunc serei irmão d \textbf{branco} e principalment portugueses!! vãO à merda tdOs vcs seus brAncOs dOents!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/40 & \cellcolor{green!27}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Imagina se os portugueses nunca tivesem invadido o Brasil? Tu acha que o Brasil ia ser a potência que é hoje? O Brasil se não fosse os portugueses, ia ser igual a Bolívia, Paraguai, esses países pobres que são cheios de índios, o Brasil é rico por causa dos portugueses e dos demais europeus que ficaram aqui, imagina   o Brasil sem eles? Ia ser só \textbf{índio} e muita pobreza.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Índio & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Native American & \cellcolor{green!5}1/69 & \cellcolor{green!5}1.449 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small velha estupida\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/2 & \cellcolor{green!27}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É MATAR ESSES BRANCOS EM ANGOLA...FIZERAM ESCRAVOS FILHOS DA \textbf{PUTA}....COMIGO VÃO LEVAR NO FUCINHO....RACISTAS CONA DA MÃE....ATENÇÃO ANGOLANOS QUEM CAIR NA REDE É PEIXE...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small RSRSRSRSRS..... EU VIVI 17 ANOS EM PORTUGAL SEMPRE TRABALHEI E ME DIVERTI E A PALAVRA \textbf{PRETO} VAI PARA A TUA TERRA ESSA OUVIA TODOS OS ANOS. MAIS CONFESSO QUE A 3 ANOS QUE VIVO CÁ NA MINHA QUERIDA ANGOLA NUNCA HOUVI A PALAVRA \textbf{BRANCO} VAI PARA A SUA TERRA E TENHO A CERTEZA QUE NÃO OUVIREI ATE O ULTIMO DIA DA MINHA VIDA POR UM SIMPLES MOTIVO. CÁ NÃO LIGAMOS A CORE DA PELE MAIS SIM O CARÁCTER DA PESSOA E SEU COMPORTAMENTO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/83 & \cellcolor{green!27}2.41 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Hoje como hoje, já não há razões para fazer-se \textbf{racista}, porque o mundo tornou-se uma aldeia onde todos convivemos, então porquê continuar a cultivar o \textbf{racismo} sego? Para os ignorantes sim, pois esses estão reduzidos a uma "miopia mundial", não sabem ver além dos horizontes. Dessa gente tenho muita pena, porque hoje Angola recebe muita gente boa e certamente também ruim, daí que não se pode odiar a todos por causa de alguns, porque também em Angola temos portugueses que se comportam.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/82 & \cellcolor{green!5}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small PORTUGUESES FILHOS DA \textbf{PUTA} :D\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Durante muitos anos enviamos produtos alimentares para matar a fome dos angolanos, e também Brasileiros. E para África, continuamos a enviar.Lembro-me de pedirem dinheiro na TV portuguesa para o Brasil Fome Zero. Os Portugueses são tão racistas, que enviam comer roupa para Países mais pobres. Portugal é tão \textbf{racista} empresta dinheiro a todos os Países dos Palopes. Em 2011, já em crise, Portugal emprestou 400 milhões a Angola.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/69 & \cellcolor{green!5}1.449 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Segundo estatísticas Brasileiras, o Brasil é 10 vezes mais \textbf{racista} que os Portugueses. csbh.fpabramo.org.br/o-que-fazemos/pesquisas-de-opiniao-publica/pesquisas-realizadas/principal-responsavel-pela-desiguald\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Basta ler os comentários para ver quem é \textbf{racista} e ordinário. O Brasil, depois da independência, continuou a comprar escravos africanos e a matar índios. O que prova, que não eram melhores que os portugueses.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/35 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou português e posso dizer como o escritor que "a minha pátria é a língua portuguesa". Seria mentiroso se dissesse que nunca vi \textbf{racismo} e que não existem portugueses racistas, mas esse defeito não é só de portugueses. Não sou \textbf{racista} e não assisto a essa realidade no meu quotidiano. As pessoas têm de se entender, e sem ofensa a outras nacionalidades vejo muito \textbf{racismo} aqui contra portugueses.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/68 & \cellcolor{green!27}4.412 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É lamentável este tipo de vídeos e a interpretação dada ao mesmo.Qual é o problema de serem de \textbf{raça} \textbf{negra}? São menos do qualquer um nós?Não me parece, sejam razoáveis as entrevistadas no inicio do video não passam de pessoas incultas  e limitadas.Muito teria para dizer mas não vale a pena porque uma pessoa minima formada com estudos sabe que falo.Termino informando que validei o video como MAU.Estudem um pouco acreditem vai vos ajudar a olhar para o mundo de maneira totalmente diferente.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/88 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small No Brasil não são bem vindos imbecis xenofóbicos como você. Eu sou brasileiro com muito orgulho e não sou um \textbf{idiota} preconceituoso e generalista como você. Então, não fale por todo nosso país, uma vez que só você pensa assim!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/40 & \cellcolor{green!27}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E juro te muita gente aqui ama o brazil o pais de sonho para muitas pessoas que eu conheço é irem para o brazil o mesmo para a angola.Fica bem.Axx: Tuga\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Calma não reparaste como video foi feito foi um filho d* pu** armado em fino que falou por toda a \textbf{nação} e que manipulou este video se reparares bem tu notas várias falhas aqui pelo menos na minha região ninguem tem nada contra outras nações se vires ai comentarios estupidos de portugueses ou videos assim manda os a merda porque são só putos ok? agora nós somos capazes de receber uma \textbf{nação} muito mal agora isto vai ficar muito feio para eles que são os chineses nem imagina o que aconteceu lá.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/92 & \cellcolor{green!27}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small este video revolta,a ignorancia do \textbf{tuga}, e a cagança ,e so sr doutores e tias tugas em angola ca um angolano tem 12 horas de trabalho e nem recebe para sustentar a familia ,adorei a frase daquele bacano que os tugas e os angolanos sao irmaos ,exploramos angola e os angolanos ,escravisamos ,pilhamos ... que maus irmaos fomos ,estas pessoas metem nojo ,principalmente a tia dos 5 empregados ,sou \textbf{tuga} no bi ,que de resto so sou mais 1 ser humano no mundo.paz\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}2/83 & \cellcolor{green!5}2.41 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small esse video mi faz odear  muito mais os brancos filhos da puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ''Vocês não são bem vindos ''.Quem é você pra falar por toda uma \textbf{nação} ?.Chamá-los de ladrões'' foi bem \textbf{idiota},todos os países que colonizaram as Américas pegaram ouro, na época a política econômica era o mercantilismo, vá estudar .''Assassinos de nativos'',TODA civilização é assassina,ou pensa que os índios eram pessoas do bem que vivam em harmonia com outras tribos?. Julgar os portugueses de agora pelos que viveram há 500 anos é burrice,tenha mais respeito ao próximo para que seja respeitado.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Nação & \cellcolor{green!5}Nationality - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/80 & \cellcolor{green!5}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small TAS ENGANADO ... NÃO ME ESCUDO EM NADA NEM COM NADA , NEM SOU SUPERIOR A NINGUEM ... E QUEM TEM DE APRENDER A SER ALGO ES TU ... MAS PARA TEU CONHECIMENTO " A MINHA \textbf{RAÇA}" É DE FACTO SUPERIOR Á TUA Ó MISCEGENADO... MISTURA DE MERDA COM ... E DE LUSO NÃO TENS NADA OTARIO...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/57 & \cellcolor{green!27}1.754 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ENTÃO SOU OBRIGADO A CONCORDAR... SOIS TÃO MERDA COMO NÓS ... OTARIO ... 90 DO QUE CHAMAS DE BRASILEIROS SÃO PORTUGUESES ? È ? DEVES É COMER MERDA ÁS COLHERES ? NÃO ... VAI DAR BANHO Ó CÃO ... PELOS VISTOS O TEU DNA NÃO É \textbf{TUGA} , ENTÃO NÃO ES BRASILEIRO "BUNDÃO"! SE FOR COMPLICADO ENTENDER A TUA ESTUPIDES ..DIZ ... EU FAÇO UM DESENHO "PA TU " TÁ.......... AHAHAHAHAHAHAHAH!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/71 & \cellcolor{green!5}1.408 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E TU ES UM \textbf{VEADO} DE MERDA , DA PRA VER QUE ÉS NADA MAIS DO QUE UM IGNORANTE QUE NUNCA SAISTE DO TEU PAIS , E TENS UMA MENTALIDADE TACANHA TIPICA DE UM IGNORANTE, OTARIO , FALAS DE QUE ALTURA DO SECULO 15 ... LADRÕES ???? TAS \textbf{CEGO} Ó \textbf{VEADO} ??? TAS NESSE PAIS COMO ? QUEM DEU INDEPENDENCIA AO TEU PAIS ( O QUAL RESPEITO) MAS NÃO OTARIOS COMO TU? "VACILÃO" ... AINDA A SEMANA PASSADA FORAM PRESOS EM PORTUGAL 11 BRAZILEIROS POR ROUBO DE COBRE .... DEIXA O CRACK Ó "BUNDÃO" OTARIO...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cego, Veado & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}3/95 & \cellcolor{green!27}3.158 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small filhos da \textbf{puta}, precisam de nós pra sobreviver e ainda ficam ai cheio de preconceitoarrastam as porcarias do cu pra um emprego e ainda falam mal de nós. deviam ir todos pa \textbf{puta} q os pariu\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/37 & \cellcolor{green!5}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Combater \textbf{xenofobia} com \textbf{xenofobia}! Que \textbf{gajo} mais hipocrita e \textbf{idiota}!!! Sabes la como serias tratado se nunca estiveste la! Tu e o pessoal de quem falados todas atados por uma corda e pelo precipicio abaixo... triste de merda!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gajo, Idiota, Xenofobia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White, Nationality - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}4/38 & \cellcolor{green!27}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small DEVES SER UM GRANDE PARVALHÃO FILHO DA PUTA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Como é que é \textbf{PRETO}!!! Lingua afiada né???\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racismo \textbf{racismo} quando essa merda vai acabar\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu sou Luso-Angolano....tenho imensos amigos negros em Portugal, que fazem as suas vidas normalmente..... eu Portugues e \textbf{branco} nao consigo viver normalmente em Luanda.... tu que postas-te isto nao passas dum ignorante...\textbf{Xenofobia} ha em todo o lado e vai sempre haver....n e do povo generalizado...mas sim da pessoa...educacao...em provincias de angola...ha miudos que fogem dos brancos...porque a educacao dada pelos pais e que os brancos sao maos e nao prestam....achas isso correto????????\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Xenofobia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White, Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/74 & \cellcolor{green!27}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tu falas de portugueses como se todos fossem racistas. Não podes generalizar por haver uns quantos racistas. Para já é uma generalização mal feita porque nem todos são racistas e segundo eu não sou \textbf{racista}, sou \textbf{branco}, sou português e convivo com pessoas negras e ainda melhor, os meus melhores amigos são negros.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/53 & \cellcolor{green!5}3.774 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small filhos da \textbf{puta},aqui sao merdas e quando vao para angola sao ricos.....fodas para esses tugas de merda,hoje dizem que somos irmaoº'???? fodas voces merecem morrer pah,e digo mais,quando eu voltar para angola vou matar esses gajos! fodas merda tudo e mais alguma coisa de mal para todos os tugas falsos!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! de tanto serem \textbf{racista} comigo tornei-me um........................................fodas vivem bem e nos aqui na merda\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/64 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small isso e uma afronta a grunhice pois o \textbf{racismo} e algo ke existe em todo lado e em todas as raças seja ela kal for.por isso abram a mente e deixem o preconceito\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sem preconceito NENHUM,mas os portugueses fisicamente parecem uma mistura de \textbf{branco} com \textbf{negro},assim como há no Brasil.Nesses últimos tempos,estou tendo o prazer de conviver com portugueses,e pude ver que as garotas portuguesas em sua grande maioria tem cabelos extremamente cacheados e armados,se os portugueses pegar um dia de sol,ficam muito morenos(aliás,percebi que eles são morenos de pele)Os brancos brasileiros são mais brancos q os portugueses,e por que será  que eles ainda são racistas?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/74 & \cellcolor{green!27}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Oh Joao Domingos mas que grande \textbf{racista} tu es.Nem toda a gente e igual a ti pá,Um abraço .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small tu es mesmo burro primeiro se hoje se portugal , portugal precisa dez vezes mais de angola do que angola de portugal nos temos muitos paises a procura de fazer negocios com angola do que com portugal. Ja viste se akela angolana a Isabel dos Santos le o que tu escreveste ela e capaz de despedir metade de portugal amanha ela a \textbf{mulher} mais rica de portugal e angolana que ironia.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/71 & \cellcolor{green!27}1.408 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small o cabo verdiano é sempre a capataz do \textbf{branco} o \textbf{branco} sabe e o \textbf{negro} sabe.....amigo sabes como é que o cabo verdiano chegou em angola? de fato e gravata e discalço\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/32 & \cellcolor{green!5}9.375 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small sao voces que sente amor pelo \textbf{branco} ou jugam que \textbf{branco} é deus, eu vivo ao lado deles nao valem nada.....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/21 & \cellcolor{green!27}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sou portuguesa, nao temos culpa d haver pessoas portuguesas racistas, tal como em todo o lado tem o seu \textbf{racismo}. nao ah k globalizar todos os portugueses!Eu namoro com um Angulano 5* , e uma pessoa super maravilhoza.Infelizmente ah muito \textbf{racismo} em global em todo o mundo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/49 & \cellcolor{green!5}4.082 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small fodase todos temos direito em geral ker seja chineses espanhois africanos americano ingleses DEixem se de merdas essa \textbf{v\textbf{elha}} devia ter vergonha na cara d dizer akelas maldades todasos tempos sao outros somos todos humanos, ninguem eh diferente de ninguem nem melhor k ninguem.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/45 & \cellcolor{green!27}4.444 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small essa \textbf{v\textbf{elha}} é uma \textbf{puta} do caralho dá vontade de lhe dar 2 estoiros no cú, eu sou \textbf{branco} mas como tenho familiares negros nao suporto racistas, e o autor deste video é um \textbf{racista} de merda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Puta, Racista, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}5/37 & \cellcolor{green!5}13.514 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Este vídeo é um show ! Sempre vivi toda a minha vida em Portugal e nunca assisti a um acto de \textbf{racismo} considerado grave ! O único \textbf{racismo} que eu vejo é por parte de idiotas infantis que abusam do anonimato que o espaço virtual lhes proporciona para despejar ódios irracionais\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/51 & \cellcolor{green!27}3.922 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Seu lixo, seu merda, bixa que deve gostar de uma rola grande e \textbf{preta}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preta & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou \textbf{preto} e me garanto! racistas filhas das \textbf{puta} do caralho... A Angola tá a merda que tá por causa de vocês! abraços do Brasil, São Luís do Maranhão.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto, Puta & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/29 & \cellcolor{green!27}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small voces se dizem \textbf{branco} mas foram dominados pelos mouros que eram morenos e africanos. tem um pouco de \textbf{africano} em cada \textbf{portuga}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano, Branco, Portuga & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}3/22 & \cellcolor{green!5}13.636 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small vai tomar no c.. tomara que tua namorada/mulher ou filha vai dar para um \textbf{africano} ou brasileiro.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small eu tambem sou \textbf{racista} nao gosto de brancos para nada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small e incrivel cmo niguem dix k vao la roubar emprego aos outros...mas aki os africanos fartam d ouvir ixo... tambm tenho muitos amgs prtgueses mas tambm conheco muitos k falam cm sorriso na cara so pra nao dar uma d \textbf{racista}...mas ixo e bom pra aprenderem k axim cmo os outros entram em portugal eles tambem vao pra terra dos outros.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/61 & \cellcolor{green!27}1.639 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ESTE VIDEO É FEITO POR UM \textbf{RACISTA}, ESCOLHE PROPOSITADAMENTE PESSOAS IGNORANTES QUE NÃO REFELECTEM O SENTIMENTO MULTICULTURAL E ANTI-\textbf{RACISTA} PORTUGUÊS!!!!  O OBJECTIVO É INCENTIVAR AO ÓDIO E Á REVOLTA CONTRA OS PORTUGUESES!!! O \textbf{RACISMO} EXISTE EM TODO O LADO E EM TODAS AS RAÇAS, E DEVE SER COMBATIDO, MAS NÃO DESTA FORMA, GENERALIZANDO PROPOSITADAMENTE UM POVO COM O OBJECTIVO DE GERAR ÓDIO CONTRA ESSE MESMO POVO.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/66 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small 0:53: Essa \textbf{mulher} nasceu do cu? \textbf{Bicha} feia do caralho, parece o diabo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bicha, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}2/13 & \cellcolor{green!27}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small filhas da \textbf{puta} dos tugas vamos foder os gajos em angola,feios de merda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small a única coisa que se aproveita deste video são as reportagens da RTP2 e da TVI, porque o resto é feito por alguém preconceituoso, \textbf{racista} e ignorante.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tal como há Portugueses bem sucedidos em Angola, também há Angolanos bem sucedidos em Portugal ... e tal como há racistas Brancos, também há racistas Pretos ... pessoas boas e más há em todo o lado ... não entrem em discussões palermas porque só estão a descer ao nível dessas pessoas ignorantes com complexos de inferioridade !! cada \textbf{Raça} suas Virtudes !! Viva Portugal e viva Angola !!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/68 & \cellcolor{green!5}1.471 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quem construiu este video é o verdadeiro \textbf{racista} disfarçado de moralista !!Primeiro meteu 2 pessoas idiotas a falar mal de Africanos ... ou seja escolheu 2 maus exemplos... e depois no decorrer do video quando um Português em Angola diz que o povo é irmão e tem muito em comum, adiciona um comentário ridículo a dizer que o homem que a mim parece estar a ser sincero, a dizer que ele está a falar "à toa" ... há Portugueses bem sucedidos em Angola , também há Angolanos bem sucedidos em Portugal !!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/93 & \cellcolor{green!27}1.075 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O \textbf{preto} e muito burro porra, porque o nosso povo Angolano e assim, pra eles e sonho pra nos la e um pesadelo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu nao estou na Angoa, nunca fue e nunca vou a ir, eu nao gosto a vivir no inferno.Eu nao falo sobre todos pretos, eu tenho amigos de Gambia, Congo e Kenya, e algumas sao mal outros sao boa, mas voces nunca falo que um ingles como um pessoa mas como voces falam com ingleterra, o pais, com Cameron, Blair e a Rainha, apesar do facto eu estou contra os tres.Tal vez a culpa e dos brancos, mas nao cambiar o facto que voces sao primitivs e racistas, mulatto e \textbf{preto} ambos sao gente horrivel.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/95 & \cellcolor{green!27}1.053 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small angolanos aprenderam o raçismo com vcs brancos raçistas....se vc nao esta feliz em angola \textbf{volta pra sua terra} .fala pra mim quem inventou raçismo?com tdos q vcs fizeram com agente vcs sao mais bem tratado na africa q nos na europa..eu sei de q eu estou falando para vcs \textbf{africano} e um animal vcs sao educados assim  dentro de casa deste criança...eu nao sei qtos vezes foi victima de raçismo de parte dos brancos na europa mesmo assim nao tenho nada contra niguem. pq nao foi educado assim\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano, Volta pra sua terra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/88 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small e uma vergonha e \textbf{racismo} puro que já não se devia de ouvir em pleno século vinte e um é triste tenho muita pena\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small PORTUGUESES SEJAM BEM-VINDOS. CABO VERDE ESTA DE PORTAS ABERTAS PARA RECEBER-VOS, A VOS E AOS DEMAIS QUE QUEIRAM CA FICAR OU VISITAR. TIVE 5 ANOS A ESTUDAR EM SANTARÉM. HOJE ESTOU DE VOLTA A CABO VERDE E TENHO MUITOS AMIGOS PORTUGUESES. PESSOAS DE-BEM, ÍNTEGRAS E SÉRIAS. SOU \textbf{AFRICANO} E CONHECI NA EUROPA MUITOS NEGROS \textbf{RACISTA}, TAMBÉM.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/56 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Entre Angolanos e Portugueses, mwangoles sao o mais \textbf{racista}. Casar com uma angolana, eu estou, a familia nao falar contigo, meu cunhado disse 'eu nao falo ingles' outro cunhado gritou meu pra nada. Na escola ha um angolano quem nao falar conmigo por causa da meu cor, com meu cor eu nao ir a muitas festa e casamentos. Ambos racas Portgueses e Angolanos tem mentalidade primitivo, mas Angolanos sao grande racistas, pra elles voce nao e um pessoa voce e sempre mindele.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/82 & \cellcolor{green!27}1.22 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É engraçado que ja vi essa \textbf{v\textbf{elha}} e a de cabelo \textbf{v\textbf{ermelho}} em quase todos os videos a tentar difamar portugal...Pegam numa opiniao duma \textbf{v\textbf{elha}} a cair de podre e uma \textbf{gaja} de cabelo \textbf{v\textbf{ermelho}}(no meio de 10 milhoes) que mal sabe falar e depois dizem que o portugueses nao gostam dos pretos....O que eu vi foram familias portuguesas a conviver com angolanos e a seram felizes em angola,nada mais...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gaja, Velha, Vermelho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - Native American, Gender - Female age and physical appearance, Gender - General, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}9/70 & \cellcolor{green!5}12.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Isso de \textbf{racista} é tudo minoria sem cerebro...Em portugal nao temos nada contra nenhuma \textbf{raça},e por isso mesmo temos imigrantes de todo mundo africanos,gente leste da Europa ,brasileiro,chineses...As lojas chinesas tão a captar os clientes as lojas portuguesas e nos nao temos nada contra eles.Por isso essa de roubar mos os vosso empregos nao faz sentido...Nos estamos ai como outras paises da Europa para vos dar mos formação para que possam ser voces a liderar..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/75 & \cellcolor{green!27}2.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ainda bem que você reconhece a ineficácia dos governantes angolanos...Sabe quando um \textbf{estrangeiro} nunca mais vai roubar a vaga de emprego de um angolano?Quando GOVERNO INVESTIR nos ANGOLANOS!Enquanto o teu país estiver infestado de corrupção e negligência dos governantes,estrangeiros de TODOS os países irão sim,fazer fortuna e ganhar dinheiro,pois são qualificados.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Estrangeiro & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/54 & \cellcolor{green!5}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small e tipico de um \textbf{racista}..ninguem lhe pergunat se é mas ele faz questao de dizer que nao é\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Os estrangeiros não vão roubar emprego de angolanos. Vejam que para ter um \textbf{estrangeiro} é preciso ter tres angolanos. Quanto mais empresas se fizerem mais angolanos têm empregos. O importante é que aprtendam a trabalhar para serem bons profissionais. Apreendam com quem sabe, aproveitem a oportunidade para amanaha não necessitarem de ninguem e poderem exigir melhores condições porque ja sabem trabalhar. Vejam que os hospitais têm bons equipamentos mas não têm médicos...Inteligencia acima de tudo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Estrangeiro & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/75 & \cellcolor{green!5}1.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É obvio que quem é \textbf{racista} e não gosta de pretos,não vai emigrar pra um dos piores países do mundo em IDH.Se eu tenho um passaporte da UE posso ir pra França,Inglaterra ou Alemanha...Os portugueses que estão em Angola não podem ser tidos como racistas,visto que se estão em Angola é porque gostam de Angola e dos angolanos..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/60 & \cellcolor{green!27}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu vivo praticamente nos 2 países estudo em Portugal mais sou 100 Angolano e nunca baixo a cara a nenhum filho da \textbf{puta} desses gajos são estes portugueses q na sua própria terra vivem mal admiram a nossa cultura são fãs dos nossos estilos de dança,nossas musicas e mesmo assim maior parte deles querem falar mal de nós prk eles têm a pele mais mais clara do que a nossa.O que separa o mundo é o bolso ñ a cor da pele.(Angola ñ tem problemas com o money)Fica a dica\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/92 & \cellcolor{green!5}1.087 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu nao sou \textbf{racista}, mas muito da \textbf{raça} \textbf{negra} em portugal é causadora de alguns disturbios. E cada vez mais assisto a um maior odio por parte de pretos para brancos que brancos para pretos. Lembrem-se de agora em diante, portugal vai ficar um pais perigoso, de isso vos garato eu. Bairros de lata em que as pessoas nao tem formação profissional e nao arranjam trabalho, o que iram elas fazer digam lá ? nao é presiso pensar muito. E os portugues emigrantes na angola nao causam problemas alguns..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Racista, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/89 & \cellcolor{green!27}3.371 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O quê??? oh amigo leste o que eu escrevi??? das duas umas ou não sabes ler ou és parvinho! Se alguém aqui é \textbf{racista} não me parece que seja eu!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tenho amigos portugueses em angola, tenho amigos angolanos em portugal, ambos foram bem recebidos nos dois países. O que foi incutido à geração mais antiga dos portugueses, na altura da guerra do ultramar foi que o "\textbf{preto}" era mau, escravo, bandido, inferior. A maioria dos portugueses mais jovens teve uma educação diferente, lida com pessoas de todas as raças. O mal disto tudo é os portugueses rotulam as pessoas, do \textbf{género}, é \textbf{preto} vai-me assaltar e q no fundo até é uma excelente pessoa.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Género, Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - General & \cellcolor{green!27}3/84 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que merda de video, isto serve para quê? para instigar violência? odio entre as pessoas??...desde quando pode se dizer que o povo português é \textbf{racista}!? quantas comunidades africanas vivem em Portugal pacificamente? Só porque uma \textbf{v\textbf{elha}} com ar de \textbf{atrasada} disse duas outras parvoices o povo Português já é \textbf{racista}!! Enfim... Eu estou de ida para Luanda no próximo mês e espero ser tão bem tratado como sempre tratei aqui as pessoas...se isso vai acontecer, só o tempo o dirá!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasada, Racista, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}5/80 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa merda é muito injusta, não podes afirmar que um país inteiro não gosta de pretos por declarações de algumas pessoas, somos 10M não somos 200 pessoas, existem brancos que não gostam de pretos assim como existem pretos que não gostam de brancos, o \textbf{racismo} existe sim, mas existe em todo o mundo, não apenas em Portugal, e tu de certa forma estás a ser \textbf{racista} ao dizer que os brancos são todos racistas, respeitem para ser respeitados, eu tenho amigos pretos e nunca a cor da pele foi um obstáculo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/91 & \cellcolor{green!27}2.198 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Recentemente, e apesar de Israel nao ser exemplo para ninguem, eles deportaram imigrantes sudaneses porque constituiam uma ameaça á identidade nacional. Parece me válido quando a população \textbf{imigrante} começa a superar a população nativa.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/34 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Fds fiquei mesmo triste, bem eles tão apenas a ser igual a mim, eu também não gosto dos Portugueses cá em Angola, se eles fossem embora haveria mais empregos para os Angolanos. Mas   não sou \textbf{racista}, digo isto porque os Portugueses aqui andam a roubar as oportunidades de emprego, andam de Porshe, Mercedes e isso, enquanto o Angolano fica na merda, mas a culpa não é deles, é dessa merda desse regime Angolano ditadores de merdas MERECEM MORTE.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/78 & \cellcolor{green!27}1.282 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lamento este tipo de comentários, e grande parte dos comentários aqui efectuados e em especial em castelhano, atestam a ignorância de quem os produz. Venham a Angola, venham ver a realidade, e depois escrevam o que quiserem sobre quem é \textbf{racista}. Sou português, orgulho-me do meu país e acredito que grande parte dos meus conterrâneos não são racistas. O povo angolano precisa de tudo menos deste tipo de ajuda. Certos comentários merecem uma reflexão profunda por parte de quem os faz.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/81 & \cellcolor{green!5}1.235 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small e quem começou com a porcaria? não foram vocês que estragaram a maneira e cultura deles com o escravagismo e o colonialismo? são racistas, mas não todos (graças a deus), mesmo que um \textbf{gajo} trabalha na vossa terra sempre reclamam para sair da vossa terra, agora estão à fugir para africa e ainda estão a mandar boca? vocês tem sorte que os africanos não sejam tâo racistas o se não irião viver o que vocês fazem com os outros\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gajo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/79 & \cellcolor{green!27}1.266 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Outravez esta porra deste video!?!?Quantas vezes a extrancheirada complexada vai parar de postar sempre o mesmo video no youtube?Só \textbf{muda} o titulo mas o video é sempre o mesmo!E Portugal é dos Portugueses como Angola é dos Angolanos separaram-se em 1974 isso não impede as pessoas de viajarem e fazerem negocio desde que o proveito seja mutuo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/58 & \cellcolor{green!5}1.724 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@MrsSumaba Vc deve ser \textbf{tuga} tbm e ja esta rico na banda, ganha so seu cumbu e cala boca filho da \textbf{puta}...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Tuga & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}2/22 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Literalmente o nosso país esta a explorado por estrangeiros de varias nacionalidades vão se fazer na banda e o pior de tudo o governo colabora com tudo isso...E aquele \textbf{puta} que pario vem dizer q somos irmão, irmão a cona da mãe dele \textbf{puta} que pario pena que nosso povo é burro...Até quando angola. Nos somos burrosEsses tugas tem q sair da banda, todos tem bons empregos, agora vai ver os nativos nem salo tem porra...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/79 & \cellcolor{green!5}2.532 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@gefblast ai meu irmao descordo com td q tu dissest. 1 passo seria mudar essa palavra \textbf{preto} pra \textbf{negro} e 2 tbm te posso considerar \textbf{racista} a tua propria cor... A \textbf{mulher} Branca quando ama 1 \textbf{negro} n ve o \textbf{racismo} + lhe ouve a falar de outro \textbf{negro} pra ver como ela fala! ela nao ve a cor do amor dela pq ela ama deixa ela parar de amar pra veres como fica... a maioria dos \textbf{branco} sao \textbf{racista}... La no fundo do coracao, N tentes olhar como se nao fossem pq sao.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Mulher, Negro, Preto, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Gender - General & \cellcolor{green!27}9/94 & \cellcolor{green!27}9.574 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small OS BRANCOS SÃO SEMPRE RACISTAS , VEJAM TODOS OS PAÍES ONDE A MAIORIA É BRANCA HÁ SEMPRE O PROBLEMA DE \textbf{RACISMO}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Diogo178 >estas loco tu se mismo usteds perros tugas no os gustais de las mujeres portuguesas quien os van a querer,todos los famosos y un tonto rico \textbf{tuga} busca mujer en otros paises y yo me voy enamorar de una tabla planchadora y asquerosas q son.Las portuguesas son deformadas,guarras,feas y malditas,no me imagino salir con esas q dios me libre yo paso de portugal y todos portugueses.RAZA CANINA.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Tuga & \cellcolor{green!27}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}1/69 & \cellcolor{green!27}1.449 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@seilabora eu vivi em angola sou \textbf{branco} nasci em luanda, vivi até 92 na banda e ouvia \textbf{branco} vai para tua terra filho do colono, e nao é por causa disso que eu sou \textbf{racista}............\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/35 & \cellcolor{green!5}8.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small e o que vcs fazem agora no peis de \textbf{estrangeiro} ?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Estrangeiro & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small eu acho os portugeses ai sao muito \textbf{Racismo} mais eles deve lebrar os 500 anos que eles Robavavas em africa e ate ai eles vao Robarao ai \textbf{Racista}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/28 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@MrsSumaba Concordo 100. Mas o que mais me indigna é a particularização do povo português como povo \textbf{racista}... Como se 100 dos portugueses fosse \textbf{racista}...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/25 & \cellcolor{green!27}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se o objectivo de quem fez este vídeo foi promover o \textbf{racismo}, parabéns porque conseguiu!A falta de imparcialidade com que foi feito este vídeo choca-me tanto ou mais, que os infelizes comentários feitos pelas duas ignorantes no inicio do mesmo.Pegar em uns quantos vídeos na net e monta-los de forma a que pareça que os negros são uns coitadinhos e os brancos uns aproveitadores é fácil. Ser tolerante, aceitar e respeitar quem connosco partilha este planeta é mais complicado..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/81 & \cellcolor{green!5}1.235 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Louvavel que estejas indignado com o cinismo (\textbf{racismo} nao passa disso) que algumas pessoas sao capazes, mas tem cuidado ao apresentar o teu ponto de vista, acabas por dar razao a quem propaga a ideia que os "pretos" nao sao capazes de lidar com ideias e conceitos complexos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/48 & \cellcolor{green!27}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small portugal y los portugueses son unos malditos de hijos de \textbf{puta} de raza altamente atrazada y fracazada y pensan q los demas tienen la culpa sus incompetencias,hartarse de los negros es quitarte la vida porque el mundo de forma como va evolucionando no hay lugar para los racistas o xenofobismo la diferencia de un \textbf{negro} y blanco no es por color en mi forma de pensar pero creo q es la economia.nosotros los negros ya aguantamos muchas cosas malas hechos por los blancos y no aguantaremos mas.DERECHO!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Puta & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/87 & \cellcolor{green!5}2.299 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@JonathanWMoreira calla tu no sabe nada eres sencillamente un ignorante porque estas defiendendo eses perros ibericos de raza canina y a decir q eres de cabo q estais fora de cena q pensa q sois blancos,ser de cabo verde no significa q no eres \textbf{africano} o \textbf{negro} o solo porque os gustais lamer botas a los demas.Los portugueses no son mas q una mierda el kulo por eso no hay q tolerarles mas se acabo la esclavitude hace mucho tiempo los negros merecen mucho respeto p q respeten.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/88 & \cellcolor{green!27}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Kidmann Concordo com a tua opinião. Até porque os portugueses que vivem em Angola não estão a ser racistas nem "mal agradecidos"Este vídeo é só para incentivar aos crimes de odio e ao \textbf{racismo} puro! Não podemos generalizar lá porque existem alguns parvalhões que são racistas!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/47 & \cellcolor{green!5}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Generalizaçoes é ignorancia, lá porque alguns portugueses(q moram em portugal) dizerem q nao gostam de pretos não significa que o portugueses que moram em Angola também nao gostem(se nao gostassem, duvido que la estariam). Para além disso sou \textbf{negro}, nao me ofendo com qualquer coisa, nao meto todas as pessoas(brancas) no mesmo saco só porque um \textbf{branco} me disse q nao gosta de pretos, se tentassemos ver pessoas em vez de ver a cor haveria menos conflitos entre as pessoas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/80 & \cellcolor{green!27}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Como é obvio, ninguém quer pessoas no seu país que apenas contribuem para a taxa de criminalidade e emprego ilegal... Não tem a haver com Raças ou Nacionalidades...Quero o meu país com menos crime, e mais emprego legal! Não me interessa qual a \textbf{nacionalidade} ou \textbf{raça}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nacionalidade, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/47 & \cellcolor{green!5}4.255 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu não fico "erritado" com o \textbf{Racismo} "do" Portugueses. Fico "erritado" com o \textbf{Racismo} em geral seja de que origem for.Agora, o que me "errita" é a tentativa expressa neste video de particularizar o \textbf{Racismo} "do" Portugueses, quando existe \textbf{Racismo} espalhado pelo o mundo inteiro.O \textbf{Racismo} não é "do" Portugueses. Vai da consciência de cada um. Ou se é, ou não se é \textbf{racista}!Pessoalmente, não são \textbf{racista} porque só existe uma \textbf{raça}: o Ser Humano !P.S.: Os animais não têm \textbf{raça}... Têm espécies.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}8/87 & \cellcolor{green!27}9.195 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O \textbf{imigrante} normalmente trabalha naquilo que o nacional nao quer trabalhar, isso 'e visto em qualquer lado da Europa.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small racista é o \textbf{gajo} que perdeu tempo a fazer este video... fazer algo para criar guerras de culturas, isso sim é racismo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gajo, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/22 & \cellcolor{green!27}13.636 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small epah gente jovem a dizer essas asneiras todas? se fossem mais velhos ate entendia a mentalidade retrograda, mas como sao novos digo sinceramente que e \textbf{racismo}... fico triste a ver coisas dessas, sou o producto da mistura entre um portugues e uma angolana, e orgulho-me da educacao que tive de aceitar todas a racas e tratar todos de igual por igual... fico triste ao ver pessoas da mesma \textbf{idade} que eu a ter atitudes destas...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade, Racismo & \cellcolor{green!5}Age - General, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/75 & \cellcolor{green!5}2.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E julgam que não há angolanos que reclamam que a Angola deve ser para os angolanos, e revoltam-se com o facto de um português qualquer sair daqui e ir ganhar melhor que eles lá? Aliás não são os próprio angolanos racistas quando empregam brancos como se a cor da pele significasse um selo de qualidade? E quando por qualquer razão o \textbf{preto} reclama sobre \textbf{racismo} (em Portugal) não julgam que ele pode ser também \textbf{racista} e por isso só vê as coisas por esse prisma? \textbf{Racismo} existe, sim, facto. E depois?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}4/91 & \cellcolor{green!27}4.396 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O maior culpado do \textbf{racismo} é o próprio \textbf{negro}, temos vergonha em assumir a nossa \textbf{raça}. repararam no emprega? Vergonha em dizer «tevi medo de nós pretos ou negros,»\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/29 & \cellcolor{green!5}10.345 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small o \textbf{racismo} não é exclusivo de nehuma \textbf{raça} ou de nenhum povo, e um par de pessoa não representa um povo. Há racistas brancos, há-os pretos. E depois? A vida pára por isso? O autor deste vídeo está a mostrar o contraste por quê?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/44 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A pessoa que fêz este video é mais \textbf{racista} que as pessoas que mostrou lá viverem. Em 1º lugar passou uma reportagem horrivel que nada tem a ver com os portugueses a viverem em Angola,depois mostra imagens dos mesmos, cortando as partes em que eles estavam a falar bem de Angola e dos angolanos! E depois remata com os seu "rico" vocabolário e ortografia exemplares!Enfim, não vale a pena, haverá sempre pretos e brancos e chineses e ainda aqueles que nem sabem de onde vieram racistas! Curem-se!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/88 & \cellcolor{green!5}1.136 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@aribas33 Qdo falei sobre os mulatos foi só p dzr k o \textbf{racismo} existe em todas as raças e que n são só os brancos q são racistas mas que infelizmente só vêm á tona os comentários racistas qdo são de brancos p negros. Eu nunca vi na net discussões sobre comentários racistas de negros contra brancos, mas todos nós sabemos q existe!! Mas enfim, hoje em dia isso já n deveria existir, eh msm uma questão de ignorancia pura. :)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/81 & \cellcolor{green!27}1.235 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pela 1ª senhora, portugal tá cheio deles, o socrates é \textbf{preto}, o passos coelho, o cavaco, até o mário soares é um \textbf{preto} maçon pré histórico!!!  "ah e tal os pretos vem pra cá roubar" parece mais karma do que uma "falha" social? os brancos roubaram àfrica, lembram-se? payback is a bitch!!E sou \textbf{branco}, já fui roubado por negros, e não os odeio, são HUMANOS, e os brancos ja me fizeram pior!! E os vossos filhos brancos andam lá no meio e adoram!! um \textbf{racista} está sempre abaixo daquilo que odeia!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Preto, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/92 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quem é o maior \textbf{racista} de todos é o tipo que em vez de escrever irritado escreve erritado e troca Deus por Déus.COLOU O VIDEO da Reportagem da RTP2 (onde aparecem DUAS ÚNICAS PESSOAS a falar de forma \textbf{racista} [uma delas percebe-se que tem problemas mentais]) AO VIDEO da Reportagem da TVI onde aparecem Portugueses a dizer que são felizes em Angola.O \textbf{racismo} há infelizmente em todo o lado, e os brancos não são os únicos.Há até racistas contra brancos q manipulam imagens e fazem vídeos racistas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/90 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small epah muitos dos imigrantes que estão em portugal são os que fazem portugal tar em cima porque já não basta eles virem aqui a procura de trabalho e tarem a ir pra obra entre outros trabalhos de baixa qualidade é isso que os ajuda quero ver o que seria daquela \textbf{v\textbf{elha}} estupido ou daquela \textbf{vaca} se não fossem os emigrantes a construir a porra da casa onde ela vive e o mais engraçado é que quando os portugueses imigram têm bons empregos ignorantes de merda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vaca, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}3/85 & \cellcolor{green!5}3.529 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu sou mulata e tenho na familia tantos brancos qto negros mas muitas vezes já ouvi da boca de negros: Vai para a tua terra, vcs mulatos não são angolanos!!! E eu não me ofendo, pk sei q quem diz isso não tem a minima noção de kem sou e donde vim e tenho muito orgulho em ser mulata!! O que é certo, é que a minha mãe mestiça é angolana do Bengo e o meu pai que chamam \textbf{branco}, Angolano nascido no sambizanga. Agora digam-me que só os brancos é que são racistas!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/94 & \cellcolor{green!27}1.064 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small e tao triste, sou \textbf{branco}, sempre me dei com tantos brancos como pretos, e merda todos fazem, mas tudo bem, nao sei o qe dizer mais sobre isto\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small What's the point of this video?? Racistas há em todo o canto do planeta, Angola também esta lá incluida... O que me fez mais confusão foi o texto do video, "sei K vais ficar Erritado", "O \textbf{Racismo} DO portugueses contra os pretos ( AfriKanos )..." "reportÁgem"\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/46 & \cellcolor{green!27}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Informidade Até parece que não há \textbf{racismo} em Angola...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@HenrySims.3Ë mundo são voces, tem os piores indices de desenvolvimento na europa, sao menos desenvolvidos que o resto do continente,, espanhol, manda no portugues na europa.  A Angola é melhor que portugal, por isso que fogem daí, nasceu portugues, é para se foder mesmo, essa é a tua realidade. E quanto a putas, as portuguesas são as maiores de toda europa, entre as euopéias.  SAbe onde fica as maiores favelas da europa, aí mesmo, portugue sé \textbf{macaco} é bixo na europa, é lixo europeu.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/84 & \cellcolor{green!27}1.19 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Informidade a inveja é lixada \textbf{favelado} de merda atrás de nós tao mais 2 países que são a Grécia e a Irlanda. Tens a mania que es desenvolvido mas o teu país nao passa de uma colónia do 3ºMundo e por mais que se desenvolvam as favelas vao la continuar á mesma. Qualquer dia a Angola tá melhor que vocês macacão de merda só gostas é de comer bananas e roubar a unica coisa de jeito no brasil sao as gajas e mesmo assim sao todas umas putas! volta para o 3 mundo oh macaquinho da rocinha\normalsize   & \cellcolor{green!5}Favelado & \cellcolor{green!5}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!5}1/97 & \cellcolor{green!5}1.031 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@MsRodrigoribeiro Cara,vai comentar em videos do brasil.Sempre tem que ter um filha da \textbf{puta} brasileiro pra encher o saco? Por isso que eu daria tudo pra não ter nascido nessa merda de país.Sempre tem que ter um brasileiro animal pra se meter onde não deve e ficar tomando as dores dos africanos.ás vezes a relação com eles está amigável,mas tem que ter um lixo de um brasileiro pra se meter.Vai assistir Big brother seu animal,e não me responda mais! \textbf{MACACO}!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaco, Puta & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/82 & \cellcolor{green!27}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O portugues vive bem em angola porque o \textbf{idiota} do angolano não tem qualificação e inteligencia pra subir na vida e conseguir sucesso! SORTE PARA OS PORTUGUESES QUE FOREM PRA ANGOLA,tem de ser feito neocolonialismo em angola,o país sempre foi de voces e vai voltar a ser!! Já os pretos pra FORA DE PORTUGAL!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/54 & \cellcolor{green!5}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@pablony07 parasita és tu que vives na suíça asilante corista   ignorantes que generaliza um país,um povo,só por causa duma boca dum \textbf{idiota} burro como tu seu complexa-do vives a custa do \textbf{branco} suíço,não produzes nada fica só calado\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Idiota & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/38 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\centering\textbf{\large \hypertarget{Table 2}{Table 2}: Summary of the results per sociolinguistic variable 
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 40\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.50\mylength}|C{.30\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|}
\hline
\textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Number of occurrences} & \textbf{Frequency}  & \textbf{Frequency(\%)} \\
\hline\multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Nationality - General}  & \cellcolor{red!27}Imigrante, Nacionalidade, Nacionalismo, Nação, Xenofobia, Povo burro, Estrangeiro, Migrante, Emigrante, Refugiado, Estrangeira, Refugiada, Volta pra sua terra & \cellcolor{red!27}134 & \cellcolor{red!27}134/148463& \cellcolor{red!27}0.09 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - Black}  & \cellcolor{red!5}Negro, Preto, Africano, Africana, Negra, Macaco, Preta, Macaca & \cellcolor{red!5}185 & \cellcolor{red!5}185/148463& \cellcolor{red!5}0.12 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments}  & \cellcolor{red!27}Muda, Imbecil, Atrasada, Atrasado, Idiota, Atrasado mental, Mudo, Psicopata, Gago, Eugenia, Cega, Retardado mental, Coxa, Anão, Cego, Cretino & \cellcolor{red!27}120 & \cellcolor{red!27}120/148463& \cellcolor{red!27}0.08 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - General}  & \cellcolor{red!5}Racismo, Racista, Raça, Etnia, Étnico & \cellcolor{red!5}532 & \cellcolor{red!5}532/148463& \cellcolor{red!5}0.36 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Nationality - Portuguese}  & \cellcolor{red!27}Portuga, Tuga & \cellcolor{red!27}77 & \cellcolor{red!27}77/148463& \cellcolor{red!27}0.05 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - Female sexuality}  & \cellcolor{red!5}Puta, Cadela, Safada, Ridícula, Cachorra, Vadia, Vaca, Quenga, Mula & \cellcolor{red!5}86 & \cellcolor{red!5}86/148463& \cellcolor{red!5}0.06 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - White}  & \cellcolor{red!27}Branco, Gajo & \cellcolor{red!27}97 & \cellcolor{red!27}97/148463& \cellcolor{red!27}0.06999999999999999 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ideological and Political Identity - General}  & \cellcolor{red!5}Comunista, Vermelho & \cellcolor{red!5}15 & \cellcolor{red!5}15/148463& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Physical Identity - Physical Features}  & \cellcolor{red!27}Esqueleto, Bola, Gorda & \cellcolor{red!27}10 & \cellcolor{red!27}10/148463& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - General}  & \cellcolor{red!5}Mulher, Género, Sexual, Machista, Gaja, Machismo & \cellcolor{red!5}35 & \cellcolor{red!5}35/148463& \cellcolor{red!5}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - Roma}  & \cellcolor{red!27}Cigano & \cellcolor{red!27}2 & \cellcolor{red!27}2/148463& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Age - General}  & \cellcolor{red!5}Idade & \cellcolor{red!5}15 & \cellcolor{red!5}15/148463& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Age - Over 65s}  & \cellcolor{red!27}Velho, Acabado, Velha, Cota & \cellcolor{red!27}23 & \cellcolor{red!27}23/148463& \cellcolor{red!27}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - Chinese}  & \cellcolor{red!5}Amarelo, Chinoca & \cellcolor{red!5}10 & \cellcolor{red!5}10/148463& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Nationality - Japanese}  & \cellcolor{red!27}Amarelo & \cellcolor{red!27}5 & \cellcolor{red!27}5/148463& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - Native American}  & \cellcolor{red!5}Vermelho, Índio & \cellcolor{red!5}19 & \cellcolor{red!5}19/148463& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Social Class - Destitute}  & \cellcolor{red!27}Vagabundo, Favelado, Pedinte & \cellcolor{red!27}11 & \cellcolor{red!27}11/148463& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - British}  & \cellcolor{red!5}Bife & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/148463& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Nationality - French}  & \cellcolor{red!27}Francisco & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/148463& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - Female age and physical appearance}  & \cellcolor{red!5}Velha & \cellcolor{red!5}14 & \cellcolor{red!5}14/148463& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Age - Youngsters}  & \cellcolor{red!27}Canalha, Miúdo, Pirralho & \cellcolor{red!27}4 & \cellcolor{red!27}4/148463& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Social Class - Working class}  & \cellcolor{red!5}Analfabeto, Pacóvio, Pacóvia, Analfabeta, Bronco & \cellcolor{red!5}24 & \cellcolor{red!5}24/148463& \cellcolor{red!5}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Sexual Identity - General}  & \cellcolor{red!27}Gay, homofóbico, Homofobia, Homossexual & \cellcolor{red!27}10 & \cellcolor{red!27}10/148463& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - German}  & \cellcolor{red!5}Nazi & \cellcolor{red!5}5 & \cellcolor{red!5}5/148463& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Nationality - Brazilian}  & \cellcolor{red!27}Brasuca & \cellcolor{red!27}2 & \cellcolor{red!27}2/148463& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Sexual Identity - Male homosexuality}  & \cellcolor{red!5}Aberração, Veado, Roto, Bichona, Paneleiragem, Maricas, Bicha & \cellcolor{red!5}19 & \cellcolor{red!5}19/148463& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Physical Identity - General}  & \cellcolor{red!27}Boca aberta & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/148463& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Sexual Identity - Transexuality}  & \cellcolor{red!5}Travesti & \cellcolor{red!5}2 & \cellcolor{red!5}2/148463& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Behavioural Addiction - Drugs}  & \cellcolor{red!27}Drogado & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/148463& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\textbf{\Large Result analysis:}

\begin{itemize}\item Taking into account the words that were detected, we can reach the conclusion these comments are associated with : : Nationality - General;Ethnicity - Black;Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments;Ethnicity - General;Nationality - Portuguese;Gender - Female sexuality;Ethnicity - White;Ideological and Political Identity - General;Physical Identity - Physical Features;Gender - General;Ethnicity - Roma;Age - General;Age - Over 65s;Nationality - Chinese;Nationality - Japanese;Ethnicity - Native American;Social Class - Destitute;Nationality - British;Nationality - French;Gender - Female age and physical appearance;Age - Youngsters;Social Class - Working class;Sexual Identity - General;Nationality - German;Nationality - Brazilian;Sexual Identity - Male homosexuality;Physical Identity - General;Sexual Identity - Transexuality;Behavioural Addiction - Drugs;%.

\item The percentage of hate speech related words is 0.9834.

\item Considering that the variable \textbf{Ethnicity - General} has the most occurences in the post, we can interpret that this is the predominant hate speech.

\item Overall there were 1461/2928 occurences of hate speech related comments.\end{itemize}\end{document}