\documentclass[11pt]{article}
\ExplSyntaxOn
\let\tl_length:n\tl_count:n
\ExplSyntaxOff
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{longtable, array}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}
\newlength\mylength
\usepackage[legalpaper, landscape, margin=0.8in]{geometry}
\newcommand{\MinNumber}{0}
\begin{document}

\textbf {\huge In Youtube\_extraction\_portuguese\_7.json :}\newline \par\Large\textbf {Title: \large  Os Pretos Todos Daqui Para Fora! }\newline {\par\large --- Table  1: Summary of the results per comment; }

 {\par\large --- \hyperlink{Table 2}{\textcolor{blue}{\underline{Table 2}}}: Summary of the results per sociolinguistic variable;}\newline \normalsize\newline

\centering\textbf{\large Table  1: Summary of the results per comment 
}
\newcommand{\MaxNumber}{0}%
\newcommand{\ApplyGradient}[1]{%
\pgfmathsetmacro{\PercentColor}{100.0*(#1-\MinNumber)/(\MaxNumber-\MinNumber)}
\xdef\PercentColor{\PercentColor}%
\cellcolor{LightSpringGreen!\PercentColor!LightRed}{#1}
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 50\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.65\mylength}|C{.30\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|}
\hline
\textbf{Comment} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)}  & \textbf{Hate Speech Frequency} & \textbf{Hate Speech Frequency(\%)} \\
\hline\cellcolor{green!27}\small Quem inventou o \textbf{racismo} foi o português entre nós conhecidos por \textbf{javalis lusitanos}.kkkkkkkkkkkkkk.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Javalis lusitanos, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/13 & \cellcolor{green!27}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Os nossos avós africanos também imploravam que os brancos ou seja os \textbf{javalis lusitanos} se fossem embora de África mas os bastardos ficaram de lá a roubar, matar e violar durante séculos. FDP.  Javalis o são bons é para comer com batata frita.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Javalis lusitanos & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/43 & \cellcolor{green!5}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O \textbf{Africano} foi o mais inteligente a responder\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Este vídeo é fantástico , foi filmar a gente \textbf{idosa} da minha Cidade , que de boca para fora são limitados e com uma mentalidade diferente de qualquer cidadão mais bem formado .. Este vídeo é triste assim como quem o como o colocou aqui !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idosa & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/46 & \cellcolor{green!5}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O \textbf{negro} e mais \textbf{racista} que o \textbf{branco}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/8 & \cellcolor{green!27}37.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Seus \textbf{atrasado} mentais! Não percebem que isto é feito de maneira a ter piada. Vêem uma coisa desta onde entrevistam velhos babões e ficam a achar que é a opinião geral dos portugueses. Video pobre que alimenta a burrice de muitos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasado & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/41 & \cellcolor{green!5}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esses filhos da \textbf{puta} portugueses que são racistas, ainda dizem, `´eu não sou racista´´ mas no entanto discriminam os outros como por exemplo os negros, e estão com a \textbf{puta} daquelas mentes cheias de preconceitos, foda-se, filhos da \textbf{puta} hipócritas como o caralho, \textbf{puta} que os pariu a todos, deviam era ter morrido todos a nascença caralho e o mundo seria um lugar melhor sem esses tipo de pessoas, que só fomentam o ódio racial e o preconceito.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}4/78 & \cellcolor{green!27}5.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small bem feito, passaram a vida toda saqueando, matando povos , agora ta na hora desse povo imigrar em massa pra europa, que fodam as \textbf{mulher} dai e mestice essa porra toda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esses portugueses são uns racistas filhos da \textbf{puta}, são tão \textbf{racista} que isso ta virando contra eles o país ta na merda ;)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/23 & \cellcolor{green!27}8.696 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small com essas palavras também estas a ser \textbf{racista} filho da puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}6/11 & \cellcolor{green!5}54.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A culpa de tudo que anda acontecendo é dos proprios europeus.Foi eles que fizeram a bagunça etnica no mundo,levando o \textbf{negro} para toda a America.Escravizou ,matou e dizimou civilizaçoes fantasticas como os Incas e os Maias.Agora ficam reclamando de imigraçoes dos americanos e africanos em vosso pais?Os europeus sao culpados das maiores das atrocidades que o mundo ja viu, (as guerras mundias,o colonialismo,nazismo).Generalizar é preguiça de pensa.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/69 & \cellcolor{green!27}1.449 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +Elison Saymon Não eram os Incas e os Maias povos altamente crueis, que faziam vários sacrificios humanos para satisfazer os seus deuses? A escravatura não existia em África antes de chegar os brancos? Não foram alguns dos maiores genocidios humanos no Cambodja e no Japão, perpetrados por gentes locais? Não é no seio da África que obrigam crianças a tornar-se soldados e matar os próprios familiares? Não há governos negros corruptos e assassinos em África? É verdade que o homem \textbf{branco} fez provavelmente as maiores atrocidades, e que devia ter ajudado África nos momentos mais dificeis, por exemplo,  mas os outros povos também não eram uns santos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/107 & \cellcolor{green!5}0.935 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Elison Saymon  ótima observação, eu sempre achei isso, agora ficam de mimimi de "imigração" de genocídio \textbf{branco}, de Islamismo matando gente kkk, e o genocídio contra os indígenas? As riquezas sendo roubadas ,saqueadas.Que esse povos de diferentes etnias invadam essas merda e mestice todo mundo ai kkk,\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/48 & \cellcolor{green!27}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bem ou os outros paises são bastantes racistas ou ent não sei..mas Portugal foi considerado o pais menos \textbf{racista} da europa.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Portugal o pais menos \textbf{racista}? kkk lol\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small falas d \textbf{racismo} s bates num \textbf{branco} poque el t provocou .nao s pasa nada .mas s bates a um \textbf{negro} pela mesma razao es \textbf{racista}. 70 por cento dos negros nao querem mudar? roubar e desrespeitar a quem les deu a oportunidade  de uma vida melhor.? e no fundo nos somos racistas\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/53 & \cellcolor{green!5}7.547 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É verdade sim. Pretos e ciganos usam o \textbf{racismo} para benficio proprio. Para se fazerem de vitimas e conseguirem viver sem trabalhar. Muito espertinhos. O \textbf{branco} tem de trabalhar sempre. O \textbf{preto} e o \textbf{cigano} vivem de subsidios. Muito aturam os brancos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Cigano, Preto, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - Roma, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}4/42 & \cellcolor{green!27}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O seu comentário reflete muito da mentalidade \textbf{racista}, pois independente de cor e biótipo somos todos iguais.. Não estou falando que meu país é um exemplo de não \textbf{racista}. Nos meus argumentos falo o contrário, o Brasil é sim um pais \textbf{racista}. E não aprovo esse tipo de mentalidade e acho que possa servir de exemplo para a sociedade portuguesa também. Falo isso com conhecimento de causa, não so vivi no Brasil, e sim ja vivi muito tempo em outros países como Alemanha e Holanda, em Portugal cheguei a passar mais de um mês e posso afirmar que é bem evidente ai o preconceito.. Inclusive muito mais evidente que em outros lugares da Europa. Mas quando falo aqui não quero dizer que não goste de portugal e dos portugueses,  pelo contrário,  acho ai um pais com uma cultura e uma história muito rica, além de ser um lugar com muitas belezas... E pra ser sincero é um dos lugares que mais me senti em casa estando fora do meu país. Mas também acredito que possa ser um lugar melhor ainda se pequenas coisas mudarem na mentalidade das pessoas,  não por mim, mas para o bem da sociedade como um todo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/200 & \cellcolor{green!5}1.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Jorge Teixeira Quem é você para falar do Brasil? Que eu saiba o país mais pobre e "podre" da europa é Portugal... Povo \textbf{racista}, ainda se acham bonitos kkk Tens orgulho de ser portugues? Se fosses tu teria vergonha...Não gosta dos brasileiros? Aqui também não gostamos de vocês, tão burros que quando chegaram aqui os índios tiveram de ensinar tudo a vocês...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/62 & \cellcolor{green!27}1.613 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Vagner F. Panarello o que estraga o lugar sao as pessoas que là existem ???? Hó seu \textbf{a\textbf{trasado} mental}, as pessoas que là existem estão no seu paìs, na sua pàtria, sao portugueses na sua casa !!!! E teem todo o direito a nao quererem outra gente là. És defensor de pretos? Entao casa com um \textbf{preto} que deve ser disso que tu gostas, porque se vê logo o teu ar de mariconcio. Mas vai viver na terra deles com eles , que é para mudares de opiniao rapidamente. Os outros paises que assumiram a pretalhada, como é o caso da França, estao com um sério problema para se verem livres deles. Nao trabalham, só fazem filhos para viverem de subsidios do estado francês. Todos os paises que deixarem entrar a pretalhada, tem um futuro mau, porque nenhum \textbf{preto} gosta de trabalhar e só querem musica, drogas e alcool. O Brasil é um grande paìs, e eu até gosto do Brasil, mas està minado de pretos, e nao avança por isso. Embora o \textbf{preto} brasileiro seja muito mais inteligente que o \textbf{preto} de africa. Os de africa que veem para a Europa esses sim, sao uma praga que prejudicam os europeus. O \textbf{preto} de africa, é um ser embrutecido, com nenhuma noção de cultura, apenas querem viver como os brancos. Só que hà um problema...os brancos sao inteligentes e trabalham.Os pretos querem ter tudo sem trabalharem. E além disso os brancos nao teem de conviver com individuos animalescos que veem fugidos de africa, muitos deles com crimes às costas. Devia mesmo ser proibido por lei entrarem pretos em Portugal, pois essa gente vem para cà fazer crimes e dedicar-se ao trafico de droga, e construirem bairros de lata iguais aos que teem em africa. Tu deixas entrar vadios na tua casa, e ficarem là a viver à grande e à francesa, sem trabalharem e beneficiarem da tua casa, da tua comida, do teu conforto, e só tu a trabalhares? Além de teres de suportar a sua prensença ao teu lado no mesmo sofà que tu. Entao nós tambem nao os queremos cà no nosso paìs. Jà que és \textbf{branco} e defendes a \textbf{raça} \textbf{preta} leva os todos para a tua casa e deixa os comer tudo, até a tua irma e \textbf{mulher} e todas as mulheres da tua familia. Fica com eles e pinta te de \textbf{preto} com tinta. És uma vergonha da \textbf{raça} branca.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasado, Atrasado mental, Branco, Mulher, Preta, Preto, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}13/405 & \cellcolor{green!5}3.21 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Jorge Teixeira Seus argumento fazem valer o esteriótipo de que os Portugueses são BURROS !!! Apesar de eu não gostar de esteriótipos, você está fazendo valer !!!Quanto a isso, não sou defensor de \textbf{etnia} nenhuma, apenas acredito no que é correto. No caso você disse os negros são um povo bárbaro e sem motivação, mas não concordo com isso. Neste caso, negros que acabam virando criminosos são muitas vezes por vir de situações de falta de opção, muitas vezes causada pela discriminação durante várias gerações. Se não existem oportunidades e esclarecimento para as pessoas elas acabam virando para outro lado, isso é fato! Não importa se negros, brancos ou amarelos.Veja o exemplo dos Estados Unidos, eles tem muitos negros.. E muitos tem educação, estudo e oportunidades na vida. Muitos são médicos, engenheiros ou advogados e contribuem para o país e a sociedade. Visto que o presidente lá é \textbf{negro} !!Enfim, você julga os negros, mas não julga sua própria \textbf{raça} que no passado cometeu as maiores barbaridades na África. Os portugueses invadiram, prenderam os negros, mataram e escravizaram aquele povo e exploraram as suas riquezas. Hoje muitos dos problemas sociais que lá existem foram causados por europeus que destruíram as tribos que lá existiam e tentaram implantar um "estilo de vida europeu" para aquele povo.. Então meu amigo, pense antes de vir aqui e DEFECAR pela boca essa enorme quantidade de absurdos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia, Negro, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/235 & \cellcolor{green!27}1.277 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Vagner F. Panarello ja vi que deves ter muito pouca experiencia de vida. Deves ter 19 ou 20 anitos e pouco ou nada sabes da vida. Ainda acreditas no pai natal e na branca de neve. Olha os Portugueses quando chegaram a africa ja os pretos que tu defendes se matavam entre si e praticavam o canibalismo. Os Portugueses tentaram civiliza los e torna los seres humanos. E realmente foi a melhor vida que os pretos em africa tiveram, foi quando os Portugueses là estiveram. Tinham escolas, igrejas, cidades, caminhos de ferro, barragens hidroelectricas, automoveis, comida com fartura, fabricas de tudo e mais alguma coisa, transportes publicos, hospitais, enfim...tinham tudo e melhor que muitos paises na Europa e Americas. E sabes o que eles fizeram??? Um dia durante a noite e madrugada, assasinaram barbaramente a golpes de catana2 ou 3 mil Portugueses inocentes, que eram mulheres e criancas e bebes e homens de trabalho fazendeiros, que lhes matavam a fome e comiam com eles dentro de casa na mesma mesa, como sendo da familia. Eram muito bem tratados pelos Portugueses. E tinham uma vida de trabalho mas igual à dos brancos. A natureza assassina dos pretos està no seu ADN. Olha para os olhos deles e nunca sabes a intencao deles.Sao falsos. Só depois desse massacre Portugal enviou soldados para o ultramar e iniciou a guerra de africa. Foi para proteger os brancos, porque eles matavam tudo o que fosse \textbf{branco}. E falas de \textbf{racismo}??? Sabes là o que dizes. Depois dos Portugueses sairem de africa os pretos destruiram tudo e regressaram à fome e a matarem se entre eles novamente. Agora africa é um covil de pretos assassinos. A gente nos nossos paises nao os assassina como eles fizeram e fazem à gente. Aqui ainda lhes dao casas e subsidios para viverem sem trabalhar. Vai à merda com os pretos e aprende a Historia Portuguesa antes de vomitares ignorancia e imaturidade. Eu tambem jà um dia pensei como tu...até os conhecer melhor. \textbf{Preto} é como \textbf{cigano}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Cigano, Preto, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - Roma, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/337 & \cellcolor{green!5}1.187 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Jorge Teixeira Leia um pouco de história, e o que foi REALMENTE aconteceu e me diga depois. [LINK] Acho que esse artigo vai te ensinar um pouco da verdadeira história, veja as "bem-feitorias" feitas pelos portugueses ao continente \textbf{africano} e ao continente sul americano... Tudo bem, alguns portugueses fizeram boas coisas, como os jesuítas do Brasil por exemplo.... Mas se você comparar as bem feitos com os maus feitos, os maus feitos ganham e disparada ...Não vou discutir com você, pois estou perdendo o meu tempo... Só te dou um conselho, procure se instruir mais e pare de fazer vergonha para o seu país !!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/106 & \cellcolor{green!27}0.943 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Vagner F. Panarello Não perca seu tempo com pessoas desse nível não...Vamos ter dó de pessoas como \@Jorge Teixeira , pq depois desse "debate" (aspas, pq n tem como se debater com pessoas com ideologias tão primitivas e idiotas como o \textbf{racismo}), cada vez mais os Portugas mostrando para o mundo que os esteriótipos sobre eles estão certos...E eu ainda sou descendente - sorte que nascemos no Brasil meu caro, apesar de tudo...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/74 & \cellcolor{green!5}1.351 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Vagner F. Panarello Já eu acho que Portugal não deve mudar absolutamente nada pois ao contrário do Brasil NÃO É UM PAÍS MULTIRRACIAL! Deve-se manter \textbf{branco} como sempre foi da mesma maneira que a Africa deve se manter sempre \textbf{negra}, como a India deve-se manter indiana e a China, chinesa. O "multiculturalismo" é reflexo do imperialismo cultural norte-americano, que quer impor a todo o mundo e sobretudo à Europa o mesmo tipo de sociedade presente nos Estados Unidos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/78 & \cellcolor{green!27}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +mulungomau em que país vc vive? "O Brasil não é multirracial"? Kkkkkk Vc é tipico de uma direita facista, vai pra Portugal, la sim vc sentirá na pele o preconceito só por ser brasileiro, seu \textbf{idiota}, burro e ignorante, pessoas como você me dá nojo... se n gosta do Brasil e de seu povo, sua \textbf{raça} e sua cultura, muda-te para Africa, onde são todos de uma cor, onde a desigualdade é sem igual; va pra lá para ver oq é um país (ou melhor um Continente) "fudido"... para de lamber o saco de portugues, que nem de vc eles gostam, animal sujo com ideologia primitiva.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/106 & \cellcolor{green!5}1.887 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@mulungomau se vc não quer o país multirracial é simples, basta exilar todos os brancos e índios, pq a população \textbf{negra} é a maioria aqui no país (cerca de 1 a mais que a branca); ou, se prefirir exilar todos os brancos e negros, deixar só os índios, pois são a população nativa brasileira... pode escolher!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/56 & \cellcolor{green!27}1.786 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Meus comentários só soam racistas aos anti-brancos de plantão como vem a ser o teu caso... Nesse caso sou e tô me cagando para tuas considerações oh babaca... Babaca e filho da \textbf{puta}, diga-se de passagem.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/36 & \cellcolor{green!5}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ati-branco? Kkkkkkkkkkkkkk tão tá... \textbf{Racista}, burro de merda. Fique ae com suas ideologias de um babaca enquanto mora em um país com a população indigena como nativa... " deve preservar a população brasileira branca" acho que tu n conhece a história do país...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/43 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Christyan vilas boas Não é "ati-branco", seu burro \textbf{analfabeta}. É "anti-branco" e me dá uma tesão cada vez que algum Ze ninguém como vem a ser o teu caso me dá de \textbf{racista}, pois significa que falei a verdade que o "anti-\textbf{racista} de plantão" não quis ouvir... Ahahahah!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeta, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}2/48 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@mulungomau Em mim da TENSÃO e não "tesão" como é o seu caso kkkkk Além disso ainda bem que o mundo não dá valor á um Zé ninguem que mora em um país composto por negros, brancos e índios, e pensa que existe "anti-branco" ahahaha Piada...Só pra constar, como posso ser "anti-branco" se descendo de portugueses (por parte de mãe e pai)... Um "brasileiro" (se é que posso te chamar assim) defende a \textbf{raça} pura, pensa que existe "anti-branco" e ainda defende \textbf{racismo}... Premio de HU3HU3 BR do ano\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/89 & \cellcolor{green!27}2.247 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Outro vídeo \textbf{imbecil}...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É um erro culpar os atuais cidadões de Portugal hoje por sucessivos erros coloniais cometidos no passado. Hoje as pessoas que vivem lá, quando nasceram, a história ja estava feita... Os erros que foram feito ja foram, o que importa é fazer correto a partir de agora e entender que somos todoa iguais.... independente de \textbf{nacionalidade},  cor e etc. .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nacionalidade & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/60 & \cellcolor{green!27}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small "Sou liberalista mas já fui assaltado por ciganos" Karma \textbf{Comunista} ahahah\normalsize   & \cellcolor{green!5}Comunista & \cellcolor{green!5}Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Bill Vreemde No Brasil o que há é uma ideologia imposta pela esquerda e pelo PT que defende os mesmos pontos de vista da esquerda "democrata" norte americana e que vai do casamento \textbf{gay} ao sistema de quotas  descriminam o \textbf{branco}... Se Portugal adotar esse mesmo esquema estará tão fudido quanto está o Brasil neste momento,,,\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Gay & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/56 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Entrevistar pessoas que viveram toda a sua vida no século passado e fazer perguntas sobre "novidades" deste século. Muito me espantaria se tivessem uma opinião diferente. Só entrevistaram dois jovens e esses, obviamente, não tinham preconceito, pois já têm uma educação atual. Ponham uma coisa na vossa cabeça, homossexualidade e miscigenação são novidades para pessoas de \textbf{idade}, em qualquer parte do mundo!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade & \cellcolor{green!5}Age - General & \cellcolor{green!5}1/62 & \cellcolor{green!5}1.613 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small na verdade os europeus estão perdidos especialmente os tadinhos e racistas dos portugueses fugindo da crise em portugal p angola país e matriz da \textbf{raça} \textbf{negra} que por sinal estão espalhados em toda crosta terrestre menos em portugal país que diz irmão acredito só for na lábia cambada oportunistas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/49 & \cellcolor{green!27}4.082 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ó amigo da onça! o dia que fores \textbf{negro} me procures e teremos uma conversa franca olho no olho  é mole dizeres que o video é tendencioso mais eu vivi na pele o verdadeiro \textbf{racismo} até porque sou \textbf{negro} e com muito orgulho((ua tudissanga kambadiami mahézu))\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/46 & \cellcolor{green!5}6.522 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O mais irónico de tudo é que o único \textbf{gajo} que disse alguma coisa de jeito foi o "\textbf{preto}".\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gajo, Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/19 & \cellcolor{green!27}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Parabéns pelo vídeo, pela pesquisa de opinião pública, pela iniciativa. A \textbf{Xenofobia}, o preconceito é um problema mundial. É um problema familiar. As famílias não ensinam a seus filhos que todas as pessoas possuem o direito de ir e vir e o direito a dignidade e a oportunidades. Ao invés disso, reproduzem um preconceito histórico, econômico e cultural repassado de geração em geração. Os tempos mudam, mas infelizmente as mentes continuam as mesmas. A diferença está na forma em como o preconceito e a não aceitação é manifestada. A invasão cultural é um problema muito grave, não sou contra a restrições em seus países a cerca do fluxo populacional (devem existir em certas medidas), mas sou totalmente contra a marginalização daqueles que ali vivem pelo simples fato de não ter nascido naquele país. Nenhum de nós tem o direito de menosprezar uma pessoa por sua \textbf{nacionalidade}, cultura ou religião. Isso é ridículo. Uma cultura não se acaba simplesmente porque se tem estrangeiros, uma cultura ignorante e preconceituosa nunca foi digna de manutenção. A cultura deve ser promovida com nativos e estrangeiros... espero melhoras para este mundo que parece-me não ir muito longe se continuar como está. Me inscrevi! Adorei o canal :D Façam mais matérias sobre relativa aos temas propostos :)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nacionalidade, Xenofobia & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/211 & \cellcolor{green!5}0.948 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small lindo um \textbf{gajo} do porto a dizer k existe muita discriminação e depois sai-se so com:"principalmente em Lisboa"...fdx isso nao é discriminação meu burro?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gajo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O \textbf{racismo} não é um defeito só dos portugueses, é um problema educacional passado de geração em geração, uma deficiência mental daqueles que são preconceituosos e perdem seu tempo com coisas imbecis ao invés de procurar meios de melhorar a sociedadeos negros, ciganos e homossexuais são todos causadores de problemas? Claro que NÃO, assim como há algumas dessas pessoas que são realmente pessoas ruins e etc, há portugueses brancos que fazem coisas absurdas também, como assassinatos e etc..... O preconceituoso é tão burro que só enxerga o que quer ver.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/91 & \cellcolor{green!5}1.099 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nem um pelo no meu corpo é \textbf{racista}. Mas acredito numa coisa. Se não és cidadão e causas \textbf{bronca}, sérias despachado para sempre. E também não concordo que se te tornas cidadão português, de continuarem a usar bandeiras ou vestirem-se de maneira fora do regime de Portugal. Como um \textbf{índio} das amazonas não andam nus nas ruas de Lisboa, também os árabes deviam usar as coisas que usam. O que quero dizer é, se querem ser portugueses, então parem de querer serem diferentes. Ou vives como português em Portugal e contente, ou volta ao teu país. Mas sejas \textbf{preto} \textbf{branco} ou \textbf{a\textbf{marelo}}, mostra que queres conviver com os teus novos irmãos, não custa nada mudar de ambiente para conviverem unidos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Amarelo, Branco, Bronca, Preto, Racista, Índio & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - Native American, Ethnicity - White, Nationality - Chinese, Nationality - Japanese, Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}7/120 & \cellcolor{green!27}5.833 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Realmente portugal é um dos país mais \textbf{racista} que existe. o que me admira é que eles nos países dos outros sao bem recebidos,mais na terra deles querem descriminar  as pessoas, entao se for pra isso, nao adianta migrarem pra os países dos outros ok ? fiquem no vosso país e acabou ok ? GENTE BURRA PA.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/57 & \cellcolor{green!5}1.754 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O cláudio Ramos não é \textbf{paneleiro}????\normalsize   & \cellcolor{green!27}Paneleiro & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Andas no engate não é minha \textbf{vaca}? Mas esse está muito longe pá (e acho que não é \textbf{gay}).\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Vaca & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/19 & \cellcolor{green!5}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small quero somente saber se um \textbf{racista} deste estiver precisando de sangue e o unico sangue disponivel ser de um \textbf{negro} e ai? sera que ele vai aceitar?realmente o \textbf{racismo} e muito covarde julgar a pessoa pela sua cor de pele, lamentavel.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/41 & \cellcolor{green!27}7.317 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu preferia morrer se queres que seja sincero. Viver com sangue de \textbf{preto}? Preferia sujeitar-me à lei da vida, não sou anti-natura. Pretos com pretos, brancos com brancos. Não sou \textbf{racista}, vocês é que parece que precisam muito dos brancos, se tivessem orgulho em vocês e na vossa \textbf{raça} não estavam sempre a tentar "sentar" no colo dos brancos. Fodam as pretas e falem com os pretos, criem a vossa comunidade...Sempre a cheirar o cú aos brancos fds. E não sou \textbf{racista} , \textbf{racista} é código para Anti-\textbf{branco}. Os pássaros andam com pássaros, os esquilos andam com esquilos, os ursos andam com ursos, os jacarés com jacarés , as águias vermelhas andam com as aguias amarelas? Não ! E são todas aguias ! \textbf{Preto} e \textbf{branco} é anti-natura !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Preto, Racista, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}6/129 & \cellcolor{green!5}4.651 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small " Não sou \textbf{racista}" miudo ta calado... por favormuito ignorante tu..  wathever\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Helio infante Será caso muito raro...sendo os brancos o povo autóctone, são largamente maioritários e são eles, portugueses a maioria esmagadora de doadores de sangue. Assim são os negros quem,no geral,recebe sangue dos brancos, não o contrário. Vais recusar sangue de \textbf{branco} para ti ou família, se precisares?? É que nos insultam e odeiam tanto que deveriam mesmo recusar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/59 & \cellcolor{green!5}1.695 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Entendi tudo sem problema nenhum não tenho dificuldades para entender o português de Portugal ate gosto mais que do Brasil assisto telejornal toda manha da SIC internacional!!  O Brasil também é muito \textbf{racista}!!! meus avós paternos e maternos (os quatros eram Portugueses)  eram muito racistas! Mais sei que a nova geração esta a mudar tudo isso! Liberté, égalité, fraternité .`.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/60 & \cellcolor{green!27}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small com cada comentario mais estupido Deus me livre.Ao pessoal que diz que os Tugas são racistas convido todos a irem a africa e vejam quem é \textbf{racista}! ou se acham que é muito hardcore basta irem ao egipto ou outro pais Arabe! So vejo ignorantes e Imigrantes a comentar, nao me considero \textbf{racista} isso é ter a ideia ou defender ser superior que as outras raças mas jamais aceitarei de bom grado trabalhar para pagar os bairros sociais onde os Portugueses não vivem...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/84 & \cellcolor{green!5}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small eu não conheço portugal mas aqui no brasil e o lugar mais \textbf{racista} do mundo so de abordagem policial ja tomei umas 5 uama dessas abordagem tinha um monte de jovem na praça mas so eu fui abordado e detalhe eu era o unico \textbf{negro} na praça eu odeio com um odio profundo o brasil\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/55 & \cellcolor{green!27}3.636 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vc não banca de malandro não, né?. Meu primo é \textbf{negro}, \textbf{gay} e nunca foi parado por policial nenhum.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/19 & \cellcolor{green!5}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +carlos andre soares dos santos O lugar mais \textbf{racista} para mim no mundo é E.U.A\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small fdx os portugueses nao sao racistas...a maior parte k e sao velhos k passaram o ultramar e levaram com o regime...o resto so se foi roubado ou agredido...para o centro nao se ve \textbf{racismo} nem crimes de odio\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/38 & \cellcolor{green!5}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Na alemanha, o \textbf{racismo} é condenado severamente!!! mas como se sabe o \textbf{racismo} é subjectivo, nao se condena uma nacao inteira pelos erros de alguns.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/25 & \cellcolor{green!27}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Como na alemanha, o \textbf{racismo} condenado severamente!!! mas como se sabe o \textbf{racismo} é subjectivo, nao se condena uma nacao inteira pelos erros de alguns.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/25 & \cellcolor{green!5}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pior do que um \textbf{racista} é um \textbf{racista} hipócrita como você que baseia-se no seu ódio pessoal para espalhar uma imagem horrível e totalmente falsa dos Portugueses. Se fosse como você faria o mesmo com base no seu ódio mas isso seria descer ao seu nível que claramente é baixíssimo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/50 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small olha se algum \textbf{branco} ou branca me chamar de \textbf{preto} eu lhe digo que quem criou os seres humano e' deus - \textbf{preto} , \textbf{branco} , azul , verde , \textbf{a\textbf{marelo}} , etc. todos vao para o caixao de sera morto para ser julgados por deus ............. Os brancos acham que a sua pele e' melhor do que outras mais na verdade todos sao iguais .......... o \textbf{racismo} e' o que mais ha em portugal por isso que nunca vai para frente ....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Amarelo, Branco, Preto, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Nationality - Chinese, Nationality - Japanese & \cellcolor{green!5}7/83 & \cellcolor{green!5}8.434 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não tem nada a ver com \textbf{racismo} mas com atracção!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Brancos recebidos bem na África? LOL, olha só o genócidio \textbf{branco} na África do Sul. Muitos bons portugueses tiveram de se por a andar na África do Sul por medo das suas vidas. E digo mais, os Brancos que foram para os países de África trouxeram sempre inovoçao e riqueza...vejam o exemplo das ex- colónias (Angola, Moçambique, Zimbabué, Haiti, etc, etc...) que outrora eram países relativamente ricos e que hoje em dia estão num estado lastimável.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/76 & \cellcolor{green!5}1.316 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small borros nao ao \textbf{racismo} porque ha muitos \textbf{branco} portugues em angola e eles sao sao tratados como os portugueses tratanos aqui. os portugueses esquecem que tambem estiveram em africa. grandes palhacos nao sao ninguem sem os pretos. os pretos sao a alegria de portugal...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/44 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small INGLATERRA! Piada do século! Vivi lá mais de 10 anos mas onde estas não deve ser Inglaterra! Queres videos filmados em transportes públicos de ataques xenófobos bem feios! Queres \textbf{estrangeiro} lá em filas de super mercado ou transporte publicos a serem proibidos de falar a sua lingua materna por pessoas intolerantes a outras culturas? Encontrar-me páginas de Facebook portuguesas com milhares de membros e que servem apenas para incitar o ódio para com imigrantes! Por favor, deixa de ser ridicula!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Estrangeiro & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/80 & \cellcolor{green!5}1.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Muito não diria mas ainda há algum claro. Alias não existe país nenhum onde não exista \textbf{racismo} mas Portugal até dos países da Europa onde menos incidentes racistas ocorrem e onde existe um bom relacionamento entre pessoas de diferentes etnias. Tens o exemplo no futebol, comparado com outras nações ate temos uma boa mistura de brancos e negros na seleção nacional (e mesmo a nível de clubes) e o ambiente é saudável. Já tive gente de cor no meu grupo de amigos e nunca presenciei qq acidente. Abrc\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/88 & \cellcolor{green!27}1.136 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Brasileiro dizendo isso! No Brasil o \textbf{racismo} é bem maior! Encontre-me um estudo feito a nivel mundial em que Portugal seja considerado um dos países mais racistas. Olhe q eu ja vi uns poucos em q o Brasil vinha mencionado. Mas claro que existe uma minoria de Brasileiros que aproveitam-se  de qq fonte (até um video onde mostra apenas uma meia dúzia de idosos Portugueses que em nada representam o povo Portugues no geral serve) só para difamar os Portugueses e destilar o ódio que sentem.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/86 & \cellcolor{green!5}1.163 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Só podes estar gozando! Pois, em Inglaterra nao é tanto entre negros e brancos apesar de que existe até bastante, no futebol tem havido casos e nao sao poucos. Falando em futebol, os nossos clubes e a nossa selecao tem bastantes jogadores de cor e nunca se viu qq tipo de incidente, pelo contrário. Inglaterra! Na Inglaterra existe mto mais \textbf{racismo} e \textbf{xenofobia} nem se fala. Os imigrantes lá são bem mais massacrados. E quanto a \textbf{racismo} só tem que perguntar aos Indianos e Paquistaneses por exemplo!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Xenofobia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}3/87 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pura mentira! Existe \textbf{racismo} contra brancos em África também. Não digas besteira!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não sendo \textbf{racista} ou discriminador mas aqui está a minha opinião.Portugal tem uma grande parte de \textbf{raça} \textbf{africana}, alguns deles são pessoas de bem agora outros?Se formos a ver bem, existe guerras aonde? Países Africanos. Gangs em Portugal? Formados no Africanos ou Brancos com mania de serem Africanos.Depois muitos dizem "Nos países africanos, os brancos são recebidos bem, e aqui os pretos são discriminados"Deviam fazer como alguns países, fazem merda? Familia toda recambiada para o país deles\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africana, Racista, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/81 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu fico impressionado como o povo de Portugal fala que é \textbf{racista} como se tivesse orgulho disse realmente isso é lamentável\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Procurei e não encontrei nenhum vídeo \textbf{africano} \textbf{racista}.......vocês europeus, americanos e asiáticos não gostam de nós africanos isso é uma realidade!!  \normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/21 & \cellcolor{green!27}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nao sou \textbf{racista} mas \textbf{imigrante} que vem para roubar/vandalizar deve ser deportado e acabou.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imigrante, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/14 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small até você sangra \textbf{v\textbf{ermelho}}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vermelho & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Native American, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}2/4 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Olá. Eu sou \textbf{africano}. Dou-me bem  com todos. Sei que o \textbf{racismo} existe, quanto mais o preconceito. Só acho que o tema do vídeo é preconceituoso «Os pretos todos daqui para fora». Até porque se falou de pretos, homossexualidade, ciganos, etc. Este vídeo não prova nada. Uma pessoa \textbf{racista} é um defeito da personalidade, e precisa de ser acompanhada por um psicólogo, porque nunca está bem consigo mesma. Até porque os pretos existirão sempre em Portugal. Não sejam nazistas e acordem para a vida.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano, Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/84 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O lugar do mundo onde não existe \textbf{RACISMO} é África!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Todo e qualquer tipo de \textbf{racismo} é idiotice, mas o infeliz é tão \textbf{idiota} que não percebe.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/17 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small boas pessoal,isto e assim chama me o quiseres,\textbf{preto},\textbf{macaco},babuino,aquilo quiseres, eu sou um sere humano filho deus,nasci em portugal,filho de pai \textbf{BRANCo} e mae \textbf{NEGRA},\textbf{preta} como kiseres,\textbf{racismo} EM portugal?ha mto sim sra,ha pretos a fazer MTA merda,como ha brancos no governo ,ladroes ,corruptos,pedofilos(caso casa pia ate foi arquivado)eu nao julgo a pessoa pela cor da pele,mas sim pelo seu caracter,ha pessoas boas e mas seja la qual for raca e a religiao,queres reclamar cm alguem,faz o com deus\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Macaco, Negra, Preta, Preto, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}6/77 & \cellcolor{green!27}7.792 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ABAIXO AO \textbf{RACISMO}!!! FOI POR ISTO QUE O IMPÉRIO ACABOU!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small só agora  li o que escreveu , mas  como resposta   o srº  sabe  lá  o que é  um português  se  não  sabe  quem  o srº  ér   ,  como fala assim de uma  \textbf{nação}  com   900 anos   , que  teve  como antecedentes os  lusitanos  ,,  e  antecedentes  os   conis que   habitavam o sul de  portyugal  á  mais de  3.500 anos  , tenha   juizo  para  não   lhe  dizer  algo mais   feio ,,  pelo que escreve   não  é  nada   mas    vale  um  porco  que  sabemos  a sua  origem  a sua   não  há\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/89 & \cellcolor{green!27}1.124 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racista tem em tudo que é lugar. Estereótipo é o resumo da ignorância. Portugueses sejam todos muito bem vindos ao Brasil.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O problema é que retirar o vídeo não acaba com a descriminação...Não é ignorando o problema que ele vai desaparecer. O vídeo não incita ao \textbf{racismo}, apenas mostra a opinião de meia dúzia de pessoas que entrevistamos. Sinceramente, acho que se criou demasiado alarido em volta deste vídeo por razão nenhuma.Abraço.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/53 & \cellcolor{green!27}1.887 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isto é tudo muito aldrabado, desculpem lá! Foram, DE PROPÓSITO, à busca de gente preconceituosa e/ou \textbf{racista}, captaram aquela meia dúzia de gatos pingados na fita e depois vêm dizer, que "Portugal é muito \textbf{racista}"! É assim tão fácil? Julgo que não! Isto é andar numa onda ideológica e doutrinada, meia atabalhoada, para fingir uma postura multicultural, que nem os estrangeiros aceitam! Existem racistas em Portugal, é verdade, mas mostrar Portugal como essencialmente \textbf{racista} é mentira deliberada!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/77 & \cellcolor{green!5}3.896 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cocordo que os preconceituosos que foram entrevistados, tinham mais de 50 anos, afinal deve ser um problema de criação. Prestando bem atenção às olimpíadas, nota-se que os negros se sobressaem sobre os brancos, eles tem maior explosão e resistência física, trata-se de uma outra \textbf{raça} mesmo, bem diferente a dos brancos, portanto devemos tirar o chapéu para eles e respeitá-los como pessoas como outras quaisqueres, a pele é diferente mas a alma é a mesma. Preconceito é coisa de ignorantes.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/80 & \cellcolor{green!27}1.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small a 2° música eu conheço eu conheço XD,voltando ao vídeo,\textbf{racismo} putz,os unicos que deveriam sofrer \textbf{racismo} são os próprios racistas.No Brasil se você for rascista com um \textbf{negro} você ou vai preso, ou paga multa, ou os 2 ao mesmoo período.CAMPANHAFORARACISMO, eu apoio\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/45 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gostei muito deste video,estão de parabens!...eu sinceramente acho que sou \textbf{homofóbico},confesso que me faz muita confusão ver dois paneleiros ou duas fufas a se beijarem,enfim deve ser um defeito meu...quanto aos ciganos deveriam ter horário para vender a roupa na feira,as vezes dão-me jeito quando vou á feira...o resto do tempo deveriam estar dentro de casa oferecida por todos os Portugueses que toda a vida têm descontado para estes parasitas.,confesso que gosto muito do traseiro delas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}homofóbico & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/76 & \cellcolor{green!27}1.316 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racismo !!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Acho que todo o tipo de \textbf{racismo} tem que ser combatido inclusive \textbf{racismo} contra loiras!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/15 & \cellcolor{green!27}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O rapaz ganhava imenso em  ter uma dicção melhor. O \textbf{gajo} quase não se percebe...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gajo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu pensei que HUMANOS seriam entrevistados, mas pelo que vi, vocês entrevistaram uma especie de outro planeta! Eles não reconhecem um \textbf{negro} como seu semelhante, então acredito que essa \textbf{raça} ( os racistas) habita a terra por engana... mande-o de volta  à Marte, ou outro planeta mais distantes. Esses seres têm fezes, excremento, ou apenas o cérebro necrosado, não precisamos deles.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/61 & \cellcolor{green!27}3.279 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É muito bom que os miúdos produzam e editem vídeos de qualidade, mas estes são temas ainda por demais complexos para as vossas cabecinhas. Não se pode simplificar o debate a este ponto muito menos fazer um lado passar por estúpido deliberadamente como se viu. Discriminar pessoas com base na \textbf{raça} ou \textbf{etnia} é diferente de opor-se à imigração. Eu por exemplo sou contra imigração em massa pelos seus efeitos deletérios para a sociedade, mas não maltrato imigrantes na rua. Não sejam tão maniqueístas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Etnia, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/84 & \cellcolor{green!5}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Muito bom! Eu realmente gostei do vídeo. Apesar de não entender o sotaque dos \textbf{Portuga} hahahha. \textbf{Racismo} é a coisa mais covarde do mundo! Qual o motivo de se julgar alguém pela cor da pele? O que realmente importa é o que nós somos. Afinal todos nós temos sangue \textbf{v\textbf{ermelho}} não é? Um abraço....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Portuga, Racismo, Vermelho & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - Native American, Ideological and Political Identity - General, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}4/54 & \cellcolor{green!27}7.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small poeque tanto \textbf{racismo} eu so \textbf{cigano} e com muito gosto e prazer quem nao gostar que se vai fuder\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cigano, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - Roma & \cellcolor{green!5}2/19 & \cellcolor{green!5}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que sotaque(acento) difícil de entender, mais bem legal o vídeo, é uma pena saber que ainda existm pessoas assim, mesmo aqui no Brasil que é uma \textbf{nação} bem multicultural o preconceito existe..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small NÃO AO RACISMO\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E os negros do meu país tratam bem essa \textbf{raça}, como entender isso? Não sei quem é pior se são os portugueses ou os negros brasileiros que aceitam isso!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/29 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Meu, nos n somos todos iguais...Para encontrares um "bom \textbf{cigano}" ves-t fdd.Existem, so k sao muito poucos!!Existe merda em todas as raças, mas as difrenças a nivel social sao obvias.So n ve kem n ker.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cigano & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Roma & \cellcolor{green!5}1/39 & \cellcolor{green!5}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small q  ridiculo cara mt ridiculo ese maldito preconceito q tem em portugual inferlmente por isu ese paista cadavez afundando mais e não cresce  não importa a cor das pessoas todos samos iguais  \textbf{branco} \textbf{negro} azul \textbf{a\textbf{marelo}} verde todos samos iguais!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Amarelo, Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Nationality - Chinese, Nationality - Japanese & \cellcolor{green!27}4/40 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@HitKid93 essa converca de uns serem mais racistas que outros nao faz sentido nenhum! \textbf{racismo} e \textbf{racismo}! enfimmm\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/18 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small há muitos comentários racistas mas numa coisa o \textbf{velho} tem razao.. os ciganos nasceram pa nao fazer nada\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ''eu gosto \textbf{branco} para \textbf{branco}'' não sou \textbf{racista} não sou \textbf{racista} pois não claro és um ignorante e pré-conceituoso isso sim\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/21 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small LusitanusBR bro, na verdade depende das cidades che vc vai...se vc vai no norte da italia as pessoas soa gentalhas! Mas se vc vai no sul è mas difente. Mas a maioria dos Italianos nao fazem amizade com \textbf{estrangeiro} nenhum. Mas...sou Brazuka tmb e nao me emporta cor,religiao ou cultura! O importate è respeitar o proximo brother!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Estrangeiro & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/57 & \cellcolor{green!27}1.754 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ExMachina1922 ah \textbf{TUGA}!! Eu sou metade Brasileiro e metade Italiano...tenho orgulho de falar che sou brazuka! E sou respeitado em qualquer lugar da Italia. Mas faz uma prova vc, vem aqui na Italia e diz que vc è Portugues e ver como os italianos tratam vcs!! \textbf{Portuga} nao tem vez nem na Angola brother!! Eu conheço \textbf{portuga} aquì,mas eles là e eu cà! TO FORA DE \textbf{TUGA}!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Portuga, Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}4/67 & \cellcolor{green!5}5.97 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@ExMachina1922 Hilário você, hahaha. Bom, vou deixa essa discussão \textbf{imbecil} pra lá. Boa sorte aí e "parabéns" pelo empenho em provar que os portugueses são os mais brancos do mundo, muito importante isso... hahahaha\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/34 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@RipperFull123 Sim e os hunos estiveram na alemanha por isso os alemães são hunos. Que burro do crl, os judeus e muçulmanos estiveram me pequenas partes de Portugal não se envolveram com a população até ao sec. XIX quando deixou de haver a distinção de cristão-novo. Osjudeus ficarem em zonas rurais de algumas partes de tras-os-montes, beiras e alentejo ainda hoje identificadas já os mouros ficaram no sul mas eram na maior parte brancos argelinos, confirmado por dna. Aprende macaco\normalsize   & \cellcolor{green!5}Macaco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/80 & \cellcolor{green!5}1.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@ExMachina1922 Você é europeu mas não é \textbf{branco} seu lixo, eu não so brasileiro; nasci na Alemanha meus pais são alemães, meus avós, bisavós etc...Seus avós foram mouros que molestaram garotas indefesas ;) mas a maior parte dos mouros eram brancos...Mesmo que você seja \textbf{branco} daqui a algumas décadas seus filhos se casaram com pretos,é oque vem acontecendo na Europa.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/60 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small COMO ESSA PORTUGUESAIADA FALA FEIO!! SE EU FOSSE \textbf{TUGA} EU TINHA VERGONHA DE ABRIR A BOCA!! JAJAJAJAJAJA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Tuga & \cellcolor{green!5}Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@ExMachina1922 você deve estar se referindo aos brasileiros não é? Mas eu tenho uma noticia que vai lhe decepcionar, eu não sou brasileiro. Se você fosse tão seguro da sua \textbf{raça}, não daria ouvidos ao que os outros dizem, eu e você sabemos que você não passa de um \textbf{branco} filho de mouros; no Brasil existem uma esmagadora quantidade de brancos que são identicos aos europeus, mas na verdade seus avós eram negros, indios e etc...Então aceite-se.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/77 & \cellcolor{green!27}2.597 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@ExMachina1922 hahaha' Rapaz, quando eu estava em Coimbra eu só via casais interraciais, portuguesas e pretos, também em Lisboa e e, outras cidades...Vamos fingir que os portuguêses são 100 brancos (kkkkkk que piada) daqui a algumas décadas vocês seram tão mestiços como os brasileiros. Aceite a realidade macaquinho metido a \textbf{branco}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/51 & \cellcolor{green!5}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@ExMachina1922 sabia que as portuguesas adoram um \textbf{preto}?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@ExMachina1922 Sabe está garota do inicio do video? Grande parte dos brasileiros são parecidos com ela. Quer que eu conte a história de portugal novamente? A mil anos, mouros que vinheram da África que tinham sangue \textbf{negro} misturado com \textbf{branco} chegaram a peninsula Íbérica, lá haviam povos brancos mas os mouros estruparam muitas portuguesinhas e espanholas, esses filhos nasceram brancos mas com sangue mestiço. Então seu lixo vira-lata se olhe no espelho antes de falar dos outros.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/77 & \cellcolor{green!5}2.597 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@ExMachina1922 KKKKKKKK' Quase caio da cadeira de tanto rir. Os Mouros vinhera a 1000 anos e comeram suas lindas avós. Eu sou mais \textbf{branco} que você seu lixo \textbf{preto}, meus avós paternos são alemães e meus maternos poloneses. Mas não julgo as pessoas pela cor da sua pele e você não mereçe respeito algum, seu lixo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/56 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small SEM COMENTARIOS, QUEM NASCEU PRA SER \textbf{IDIOTA} E MEDIOCRE VAI MORRER ASSIM, EU SOH NAO SABIA QUE A COR DA PELE OU ORIGEM \textbf{MUDA} A INDOLE DE UMA PESSOA, FALA SERIO.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/31 & \cellcolor{green!5}6.452 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@ExMachina1922 o portugues era um \textbf{vagabundo},preguiçoso que so pensava em explorar os pobres nativos. queriam tudo de mao beijada,nao sabiam administrar as terras que tinham. povo lixo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabundo & \cellcolor{green!27}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@ExMachina1922 ......e assim aconteceu no nordeste. quem começou tudo foram os portugueses. começaram com a ma' administraçao e todo o \textbf{racismo} deles, que permanece ate' hoje...a mistura que acontece la nada tem a ver. la tem desigualdade,pobreza,etc por causa do legado mouro. os mouros foram uns infelizes e \textbf{racista} desde o inicio.. e ai' tao as consequencias\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/57 & \cellcolor{green!5}3.509 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@ExMachina1922 eu escrevi la embaixo algumas regioes. alem de ignorante e' \textbf{cego} tambem?eram as prosperas e mais ricas kkkkk e hoje as mais pobres, violentas e com desigualdade...ninguem aqui vive no passado,caro mouro...apesar que o presente e' reflexo do passado\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cego & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/41 & \cellcolor{green!27}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small PORTUGAS SUJOS. VIVEM EMIGRANDO PARA OS OUTROS PAÍSES. EM PORTUGAL ATACAM OS ESTRANGEIROS. QUE POVO INCULTO E \textbf{ANALFABETO}. UMA SUB-RAÇA. é o governo desse micro país que não tendo dinheiro querem praticamente expulsar os próprios portugueses. Seria mais ou menos a mãe que tem 10 filhos. Não tem como sustentar. Entrega seus filhos para para outras famílias mais ricas adorarem . VERGONHA DESSE POVINHO. QUEREM QUE OS DESEMPREGADOS NATOS DE PORTUGAL SAIAM DA SUA PRÓPRIA TERRA. SUJOS E IMUNDOS.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeto & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/79 & \cellcolor{green!5}1.266 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Thais sua \textbf{puta} cadela\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cadela, Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/4 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@ExMachina1922 se duvidar,os portugueses mouro-africanos tem mais sangue \textbf{africano} que o brasileiro.....voces poderiam ser perfeitamente uma nacao \textbf{africana}...tem sangue mouro e e' vizinho da africa. o que poderia ser melhor??Republica  Mouroguesa da Africa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africana, Africano & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}2/34 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@LusitanusBR \textbf{MACACO} CHIMPANZÉ,VAI BEBER ÁGUA SUJA E PEGAR MALÁRIA ENTÃO VAI.Ah,e não me responda mais.Vai procurar \textbf{mulher} e não fica mandando mensagem pra homem.Seu \textbf{paneleiro} de merda.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaco, Mulher, Paneleiro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - General, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}3/27 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@LusitanusBR  tu vives no seculo passado, gostas de ser enrabado pelo governo que te vai ao cu todos os dias abre os olhos benfiquista ah e a cerca de ser \textbf{racista} devias ser enforcado pra es \textbf{racista} e pobre nem deves ter 100 euros na carteira filho da puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}3/49 & \cellcolor{green!5}6.122 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@dickies673 Otário,eu não sou benfiquista tá louco??? sou do SPORTING,time fascista,nacionalista e \textbf{racista}!! com muito ORGULHO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@LusitanusBR BENFIQUISTAS TAMBEM SAO MOUROS FILHO DA \textbf{PUTA} PORQUE TU TAMBEM FAZES PARTE DA CALDEIRADA RACIAL E QUEM E PORTUGUES  E 65 MOURO E PRETO\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto, Puta & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/25 & \cellcolor{green!5}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tens razão (o \textbf{gajo} do vídeo) maas repara que ao colocares este video no youtube, levantas muitas discussões entre brazucas e lisboetas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gajo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small metam no youtube "assaltos na linha de sintra". não condeno quem está para trabalhar e viver aqui em Portugal... ter uma vida um pouco melhor, mais digna do que conseguiram ter nos vossos países... mas Quifufutila, se fosses tu a ir naquele comboio, de certeza que eles iam pensar 2 vezes precisamente por seres \textbf{negra}... e isso não é justo tb. Dá para ver a união destas pessoas que há nos assaltos, são bem unidos realmente!! Mas sim, não convém misturar, tb há brancos que roubam...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/86 & \cellcolor{green!5}1.163 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ENGRAÇADO, O \textbf{PRETO} É O MAIS SENSATO DE TODOS; RESPOSTAS INTELIGENTES DE UM \textbf{GAJO} MUITO BEM FORMADO.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gajo, Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/17 & \cellcolor{green!27}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@superzuca2011 Arábia??? HAHAHA burro animal... Chamava-se Al-andaluz,arábia fica no oriente médio seu bosta.Pesquisa antes de falar animal.E aprende a escrever direito lixo.Mestiço do caralho metido á italiano.Os italianos não gostam de brazuca não ,seu \textbf{macaco}.Mesmo que seja um descendente.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Macaco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/39 & \cellcolor{green!5}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Os Portugueses quando querem sabem! Fora com a escumalha! PORTUGAL \textbf{BRANCO}!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mas o que dizer depois disso? A maior \textbf{aberração} do \textbf{racismo} português é que português mesmo é um \textbf{preto}. Os africanos mouros ocuparam Portugal durante séculos. Já no tempo de Camões, 20 da população portuguesa era de negros. Os portugueses nunca tiveram o pudor de se misturar com os colonizados, muito pelo contrário. Basta olhar para o português para ver que ele é um mulato, e é \textbf{racista}?!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Aberração, Preto, Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}4/68 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Aiéee seus brancos dentao a betionce é que é branca o jay-z e que é \textbf{branco} o 50 cente e que e \textbf{branco} calem maze as vossas bocas que so sai merda\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/32 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small se repararem o \textbf{preto} falou melhor e mais argumentos usou!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@MrShinigami300: brasil= Africa+Portugal+Amazonicos, os originais, aqueles que lutaram com glória na batalha de guarrapes para dar um corpo de \textbf{Nação} Brasileira, estas são as raizes rapaz, italianos e alemães foi escummalha que foi acolhido porque pais dele não os keria, ha ha, era a selecção ariana!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/46 & \cellcolor{green!27}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@ExMachina1922 : tou a falar deste superzuca, ele nem é portugues nem \textbf{negro} nem brasileiros, alias ele passa a sua vida no youtube com varios canais fake a promover odio e insultos, é um descendente de italianos, cobardiiiii e pinokio, desgraçado foi violado numa favela de s paulo por baiano negão e juro vingança com a ajuda de mussolini e sangoku,  HA HA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/63 & \cellcolor{green!5}1.587 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@superzuca2011 :  super pilita, dancei  kuduro com tua Dama e tua mãe, andavam a prostituir-se numa rua de lisboa, HA HA, elas adoraram sentir a minha pilona afro nas nadegas de italo-tropical, os machitos italianos não prestam!!levaram na peida dos etiopes, \textbf{ganda} menelik, dança KUDURO irmão superzuca, ha ha\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ganda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/49 & \cellcolor{green!27}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Apenas mostra o país intolerante que vocês são, não se esqueça, há mais de cinco milhões de portugueses que vivem no exterior  como imigrantes também, e muitos deles não se integram ou aprendem a lingua nativa no \textbf{estrangeiro}, mas ficam juntos em guetos. Vocês são um bando de hipócritas. Vá em frente, me negativem! A verdade dói.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Estrangeiro & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/57 & \cellcolor{green!5}1.754 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Depois de mandar aquela boca ainda vem com o típico "eu não sou \textbf{racista}, não sou \textbf{racista}". Afirmação típica do \textbf{racista} primário português.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/23 & \cellcolor{green!27}13.043 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@ukusapillage, oh pah, vai mas é estudar caralho, não percebes nada de Historia, vives la no norte, todo tapadinho, agora que ja te deram uma oportunidade de vir ao youtube fazes comentários desse \textbf{género} burro, não sei se sabes mas se Salazar estevesse vivo, nesse momento estarias a trabalhar, a palavra "computador" seria uma palavra estranha pra ti, percebes? agora vens pra que fazer "culto" a esse filho da \textbf{puta} que comeu a tua mãe antes de morrer, morte a ti, aos teus e a todos os salazaristas\normalsize   & \cellcolor{green!5}Género, Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/88 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@agarraaki1 Mto bem dito! Á mim ninguém intimida, seja quem for e de onde vier. Á cima de tudo tenho amor próprio e pela minha \textbf{raça} por isso tbm não engulo, nunca engoli e jamais engolirei sapos dessa gente... simplesmente mastigo e cuspo-os na cara de quem provoca!  Muitos desses q aqui comentam e armam-se em racistas radicais não passam duns mariquinhas que só têm coragem de escrever  no Youtube... Como não têm colhões suficientes escondem-se aqui, eu só queria encontrar 1 deles ao vivo...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/85 & \cellcolor{green!27}1.176 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@agarraaki1 One Love Pra Ti!!! Enquanto haver gente ignorante e sem nível como esses racistinhas de 5ª categoria q aqui comentam, não vamos á lado nenhum, nem merecem atenção. Querem aparecer e como não há outro meio, é aqui onde têm COLHÕES grandes p escrever... Não podemos deixar q esses porcos sem cultura,  guiados pelo complexo de superioridade por causa da cor da pele nos intimidem. Gostava de ver qual deles tem COLHÃO maior p dizer isso a frente de um \textbf{negro}, levava chapadas na boca...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/86 & \cellcolor{green!5}1.163 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ukusapillage \textbf{portuga} preconceituoso pois mesmo vcs sendo brancos faliram o o seu pais pois são os brancos mais burros da europa ( não sou \textbf{negro} e nem \textbf{branco} sou brasileiro...)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro, Portuga & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Nationality - Portuguese & \cellcolor{green!27}3/30 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que coloquem esses portugueses filhos da \textbf{puta} em um paredão e que começe a saraivada de balas...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pelo que vi neste video, acho que as pessoas so sao preconceituosas por falta de conhecimento, e falta de convivencia com o tipo de pessoas q discriminam!E acredito tbm que há ainda muito \textbf{racismo} escondido, hoje em dia os pretos e os brancos ja convivem, mas ainda aissim quando se fala de um relacionamento como casal por exemplo, faz muita confusao na cabeça das pessoas, apor exemplo os pais aceitam q o filho/a seja amigo/a de um preto\ \textbf{branco}!num plano mais intimo,já se torna dificil.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/86 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esse povo \textbf{africano} são todos uns racistas filhas da \textbf{puta},quem se salvam são os cabo-verdianos,que são mais inteligentes do que esses angolanos e moçambicanos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano, Puta & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/24 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Mauricio7344 Negros são mais civilizados?? HAHAHA não me faça rir,Angola era muito melhor na época do ultramar,voces acabaram com que era bom na guerra civil de voces.Pena que aqui no brasil ainda tem troxa pra puxar o saco de voces.Pediram separação de portugal,não conseguem se desenvolver sozinhos,os brancos que estão aí estão reconstruindo teu país,já que teu povo não tem qualificação pra nada e o presidente de voces deve ser um \textbf{puta} ladrão.E ainda se fazem de coitados...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/78 & \cellcolor{green!27}1.282 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small lá estas tu de novo, vou te ensinar uma coisa que nunca mais vais esquecer,; em qualquer sítio ah \textbf{racismo}, em qualquer área ah \textbf{racismo}, nisso concordo, mas a psicologia é uma área que procura saber como funciona, a mente das pessoas, os diversos comportamentos...e de todas a árias a que mais se opõe ao preconceito é a psicologia! eu não estou tentando salvar o mundo, apenas não gosto de ver pessoas como tu, que dizem ser instruídos, a usar certos tipos de comentários que só trazem mais desavença\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/89 & \cellcolor{green!5}2.247 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@hidelforlan1 gentxe ele é tão burro assim! se eu sou filho de \textbf{branco} e \textbf{negro}, é óbvio que também tenho" sangue de﻿ \textbf{negro}", querias que tivesse o quê, sangue de \textbf{índio} como tu! atina-te camelo!!! posso ser qualquer coisa mais ignorante como tu é que não sou. falo bem a língua portuguêsa, sei falar bem o espanhol e maiiss... ao contrario de ti que tens o desejo de ser descendente de espanhóis, e nem potuguês sabes falar como deve ser, se te apanho fodo-te a boca, que nunca mais voltas dizer \textbf{negro}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro, Índio & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - Native American, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}5/92 & \cellcolor{green!27}5.435 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@hidelforlan1 és muito burro, meu﻿ ignorante do caralho! para a tua informação o meu pai é europeu filho de europeus e a minha linda mãe é \textbf{negra} filha de negros, se calhar sou mais \textbf{branco} de que tu, nascido e criado em europa, jah estive em quase todos os países europeus, tu és o quê um infeliz "suburbano"brasileiro que nunca saiu daquela terra, e que tem o sonha de um dia viver em Europa, ganhaste o dia estas a descutir com um europeu..ignorante do caralho!!! "sou descendente de espanhois"kkkk!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/89 & \cellcolor{green!5}2.247 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@hidelforlan1  você é muito burro o "\textbf{patego}", tomar no cu o palhaço. tu és descendente de quê? espanhol? és descendente de índios palhaço...que saiba quando os portugueses lá foram só encontraram os índios caralho. o meu avo comeu a tua mãe que era uma índia atrevida, e ensinou.lhe boas maneiras...pergunta a tua mãe vais ver se é verdade ou mentira! "espanhol"??? espanhol é a cona da tua madre, filho da \textbf{puta},...brasil é conhecido como uma terra bonita devida a seu multi culturalismo, ignorante!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Patego, Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}2/83 & \cellcolor{green!27}2.41 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small muita gente de certos continentes critica a pobresa dos paises do continente \textbf{africano} só que esquecem dá principal regra de um critico ''saber do que tá falando''.isso é de conhecimento publico que certos paises em guerra civil na africa tiveram seus comflitos incetivado ou até criado por paises de 1º mundo.eu pergunto á vocês por que esse interece na desunião?é desunião por que guerra divide ao contrario de união. á guerra divide,enfraquece e principalmente distrai ou tira a atenção.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/79 & \cellcolor{green!5}1.266 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Mauricio7344 TENS 3 LICENCIATURAS E ÉS UM HOMEM DE NEGÓCIOS BEM SUCEDIDO? ESSAS LICENCIATURAS E CONHECIMENTO VÊM DE ONDE?POIS, JÁ ESQUECIA-ME, VÊM DO HOMEM \textbf{BRANCO} QUE É RESPONSÁVEL POR TODA A MISÉRIA DO HOMEM \textbf{PRETO} COMO TU DIZES.QUEM É QUE ESCREVE OS LIVROS PARA OS ANGOLANOS APRENDEREM DIZ LÁ?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/51 & \cellcolor{green!27}3.922 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ESSES FILHOS DA \textbf{PUTA} PORTUGUESES ACABARAM COM O NOSSO BRASIL E OUTROS PAÍSES ESPALHANDO MISÉRIA, MATANDO POVOS E DIZIMANDO CULTURAS. E AGORA QUEREM SE DAR AO DIREITO DE TER PRECONCEITO??? QUEM NUNCA LEU LIVROS DE EDUARDO BUENO E OUTROS HISTORIADORES SÉRIOS QUE REALMENTE CONTAM A HISTÓRIA DO NOSSO BRASIL, LEIA! ASSIM VCS VERÃO O QUÃO VIL SÃO OS PORTUGUESES... OU PELO MENOS PARTE DELES.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/64 & \cellcolor{green!5}1.562 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Mauricio7344 Não deixes que este vídeo influencie negativamente a tua opinião sobre os portugueses ou os povos europeus em geral.Entrevistamos muita gente que não era \textbf{racista} nem preconceituosa. Por cá há muitas pessoas tolerantes, tal como em Angola também deve haver :)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/43 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Estavas prai a falar cheio de moral sobre preconceitos, mas logo na intro demonstras como tu proprio es preconceituoso. "Mourofobia"???? Que merda é essa? Em Lisboa nao ha mouros, mas sim LISBOETAS. Deves estar bem \textbf{atrasado}, mas tambem, com a pinta que tens, nao admira mesmo nada. Ps- Arranja uma vida a serio que ainda es novo. Em vez de andares a postar cenas sem interesse nenhum, com a pretansao de vir a ser famoso (coisa k nem tens hipotese), arranja uma \textbf{mulher}, se conseguires.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasado, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/85 & \cellcolor{green!5}2.353 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small o homem \textbf{preto} foi o que falo melhor, isso sim é um homem como deve ser, parabens para esse senhor... eu sou branca\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small rata da tua mae \textbf{branco} dum raio racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/8 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@wendervitor Não quero ser chato, mas conheço muito bem São Paulo, Brasília, Rio de Janeiro, Curitiba, Salvador e Belo Horizonte - viagens que já fiz e continuo a fazer - e só lhe sei dizer, que, embora todo o mundo diga, que não tem preconceito \textbf{racista}, farto-me de ver o contrário! O pior, nem é o preconceito aberto, mas sim o preconceito mascarado, semi-consciente! Isso tem imenso no Brasil, no Brasil que eu conheço! Não deixa de ser uma \textbf{nação} maravilhosa, mas também é \textbf{racista} e bem!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}3/87 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Para o FT apesar da perda de status, Portugal sairia ganhando caso tornar-se uma província brasileira: "A antiga colônia tem algo a oferecer, mesmo para além da diminuição dos 'spreads' de crédito e, proporcionalmente, déficits e contas correntes governamentais muito mais baixos. O Brasil é um dos BRIC, o centro emergente do poder mundial. Isto soa melhor lar que uma cansada e \textbf{v\textbf{elha}} União Europeia", escreve o FT, em tradução feita pelo portal luso Económico\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/75 & \cellcolor{green!5}2.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@eitakraiu não posso dizer que não concordo , porque isso é de facto verdade ... no entanto, acho que a situação do \textbf{racismo} por cá já foi pior ... não quer dizer que uma mudança não seja necessária mas isso ainda vai levar algum tempo como tudo... Uma pessoa pode facilmente mudar de ideias, mas 10 milhões é pouco mais dificil :s resta apenas esperar que as pessoas ganhem algum juizo, enfim ... :p\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/74 & \cellcolor{green!27}1.351 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@eitakraiu concordo consigo em certos pontos ... é verdade que portugal é um país extremamente \textbf{racista} e xenófobo com muitas ideias pré-concebidas, mas isso faz de nós piores que os outros ? penso que não pois cada país tem os seus podres ... no entanto , também há que admitir que em tempos fomos uma grande \textbf{nação} (apesar de certos meios que usámos para o ser) e ainda somos com certos valores e tal... mas não deixa de ser \textbf{racista} no entanto isso não nos põe abaixo dos outros... abraços ! :D\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}3/92 & \cellcolor{green!5}3.261 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@wendervitor Pois… Em Portugal não existe tanta diversidade (pelo menos na zona do país em que o vídeo foi gravado).Mas há que ver uma coisa: entrevistamos muita gente que não era (ou pelo menos não demonstrava ser) \textbf{racista}. Mas, como a tolerância não tem piada, não entraram no vídeo xDAcerca da política, temos um episódio sobre isso onde podes ver que por cá não se está muito melhor xD\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/71 & \cellcolor{green!27}1.408 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@eitakraiu em 1972 era eu criança e via perto de casa crianças como eu a brincar só com 1 camisola por cima do corpo nem sapatos tinham e brincavam na lama e aqui faz muito frio aqui ninguém comia bananas mangas ou ou o que fosse que viesse do \textbf{estrangeiro} ninguém ganhou nada com a colonização os próprios portugueses das províncias ultramarinas não gostavam dos de cá por se acharem mais ricos mais letrados e com qualidade de vida superior e tu falas dos portugueses como predadores?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Estrangeiro & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/87 & \cellcolor{green!5}1.149 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@eitakraiu quanto à \textbf{nação} tupiniquins eu não sei o que se passou entre eles e os <portugueses mas os índios sempre tiveram grandes problemas com os colonos fossem de que \textbf{nação} fossem e so espero que esse povo tenha sobrevivido e prosperado nestes dias\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/44 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@eitakraiu já pensaste que o choque que ocorreu aqui em portugal quando a segunda onde de imigração brasileira chegou pode ter sido também 1 choque cultural e não ter nada a ver com \textbf{raça} ou \textbf{xenofobia}? Eu apercebi-me que alguns Brasileiros que cá chegaram vinham prontos para arrasar na terra dos Manés ou dos Manóeis burros vinham para a terra dos otarios não faziam nenhum esforço para se adaptarem achando que era legitimo terem de ser aturados nas suas diferenças (musica alta as 3 da manha )\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça, Xenofobia & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/87 & \cellcolor{green!5}2.299 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@TheCarlos9669 concordo contigo a 200 sou português e temos que ver o Individuo e não reflectir 1 \textbf{nação} ou \textbf{etnia} com 1 reflexo desse individuo...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia, Nação & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/25 & \cellcolor{green!27}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@eitakraiu Bem em França eu tenho lido algumas noticias de problemas graves que envolve politicos de extrema direita e imigrantes mas bastante selvagem mesmo em Portugal tenho visto alguma \textbf{xenofobia} mas casos muito exporadicos  eu tenho 1 grande amigo Brasileiro do nordeste  e tenho no comercio local alguns Brasileiros e brasileiras com os quais todos os meus vizinhos falam e não só brasileiros mas turcos paquistaneses e chineses e tudo corre muito bem  e os meus vizinhos são velhotes\normalsize   & \cellcolor{green!5}Xenofobia & \cellcolor{green!5}Nationality - General & \cellcolor{green!5}1/79 & \cellcolor{green!5}1.266 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@eitakraiu amigo vou ser muito sincero não concordo contigo há \textbf{racismo} sim mas não é Portugal são alguns otarios e dementes assim como no Brasil haverá de certeza ai vai 1 abraço\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@eitakraiu Entrevistamos pessoas que disseram que hoje em dia o \textbf{racismo} era mais comum na população sénior e que, com o passar do tempo, era um fenómeno com tendência a diminuir. Concordas?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/32 & \cellcolor{green!5}3.125 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\centering\textbf{\large \hypertarget{Table 2}{Table 2}: Summary of the results per sociolinguistic variable 
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 40\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.50\mylength}|C{.30\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|}
\hline
\textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Number of occurrences} & \textbf{Frequency}  & \textbf{Frequency(\%)} \\
\hline\multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - General}  & \cellcolor{red!27}Racismo, Racista, Raça, Etnia & \cellcolor{red!27}117 & \cellcolor{red!27}117/17254& \cellcolor{red!27}0.6799999999999999 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - White}  & \cellcolor{red!5}Javalis lusitanos, Branco, Gajo & \cellcolor{red!5}41 & \cellcolor{red!5}41/17254& \cellcolor{red!5}0.24 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - Black}  & \cellcolor{red!27}Africano, Negro, Preto, Preta, Negra, Africana, Macaco & \cellcolor{red!27}63 & \cellcolor{red!27}63/17254& \cellcolor{red!27}0.37 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Age - Over 65s}  & \cellcolor{red!5}Idosa, Velho, Velha & \cellcolor{red!5}3 & \cellcolor{red!5}3/17254& \cellcolor{red!5}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments}  & \cellcolor{red!27}Atrasado, Atrasado mental, Idiota, Imbecil, Muda, Cego & \cellcolor{red!27}11 & \cellcolor{red!27}11/17254& \cellcolor{red!27}0.06 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - Female sexuality}  & \cellcolor{red!5}Puta, Vaca, Cadela, Ganda & \cellcolor{red!5}18 & \cellcolor{red!5}18/17254& \cellcolor{red!5}0.1 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Gender - General}  & \cellcolor{red!27}Mulher, Género & \cellcolor{red!27}5 & \cellcolor{red!27}5/17254& \cellcolor{red!27}0.03 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - Roma}  & \cellcolor{red!5}Cigano & \cellcolor{red!5}4 & \cellcolor{red!5}4/17254& \cellcolor{red!5}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Social Class - Working class}  & \cellcolor{red!27}Analfabeta, Bronca, Analfabeto, Patego & \cellcolor{red!27}4 & \cellcolor{red!27}4/17254& \cellcolor{red!27}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - General}  & \cellcolor{red!5}Nacionalidade, Xenofobia, Estrangeiro, Imigrante, Nação & \cellcolor{red!5}19 & \cellcolor{red!5}19/17254& \cellcolor{red!5}0.11 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ideological and Political Identity - General}  & \cellcolor{red!27}Comunista, Vermelho & \cellcolor{red!27}3 & \cellcolor{red!27}3/17254& \cellcolor{red!27}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Sexual Identity - General}  & \cellcolor{red!5}Gay, homofóbico & \cellcolor{red!5}4 & \cellcolor{red!5}4/17254& \cellcolor{red!5}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Age - General}  & \cellcolor{red!27}Idade & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/17254& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - Native American}  & \cellcolor{red!5}Índio, Vermelho & \cellcolor{red!5}4 & \cellcolor{red!5}4/17254& \cellcolor{red!5}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Nationality - Chinese}  & \cellcolor{red!27}Amarelo & \cellcolor{red!27}3 & \cellcolor{red!27}3/17254& \cellcolor{red!27}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - Japanese}  & \cellcolor{red!5}Amarelo & \cellcolor{red!5}3 & \cellcolor{red!5}3/17254& \cellcolor{red!5}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Sexual Identity - Male homosexuality}  & \cellcolor{red!27}Paneleiro, Aberração & \cellcolor{red!27}3 & \cellcolor{red!27}3/17254& \cellcolor{red!27}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - Portuguese}  & \cellcolor{red!5}Portuga, Tuga & \cellcolor{red!5}7 & \cellcolor{red!5}7/17254& \cellcolor{red!5}0.04 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Social Class - Destitute}  & \cellcolor{red!27}Vagabundo & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/17254& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - Female age and physical appearance}  & \cellcolor{red!5}Velha & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/17254& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\textbf{\Large Result analysis:}

\begin{itemize}\item Taking into account the words that were detected, we can reach the conclusion these comments are associated with : : Ethnicity - General;Ethnicity - White;Ethnicity - Black;Age - Over 65s;Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments;Gender - Female sexuality;Gender - General;Ethnicity - Roma;Social Class - Working class;Nationality - General;Ideological and Political Identity - General;Sexual Identity - General;Age - General;Ethnicity - Native American;Nationality - Chinese;Nationality - Japanese;Sexual Identity - Male homosexuality;Nationality - Portuguese;Social Class - Destitute;Gender - Female age and physical appearance;%.

\item The percentage of hate speech related words is 1.8257.

\item Considering that the variable \textbf{Ethnicity - General} has the most occurences in the post, we can interpret that this is the predominant hate speech.

\item Overall there were 318/451 occurences of hate speech related comments.\end{itemize}\end{document}