\documentclass[11pt]{article}
\ExplSyntaxOn
\let\tl_length:n\tl_count:n
\ExplSyntaxOff
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{longtable, array}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}
\newlength\mylength
\usepackage[legalpaper, landscape, margin=0.8in]{geometry}
\newcommand{\MinNumber}{0}
\begin{document}

\textbf {\huge In Youtube\_extraction\_portuguese\_41.json :}\newline \par\Large\textbf {Title: \large  Mulher é presa em flagrante após usar termos racistas contra gerente de supermercado }\newline {\par\large --- Table  1: Summary of the results per comment; }

 {\par\large --- \hyperlink{Table 2}{\textcolor{blue}{\underline{Table 2}}}: Summary of the results per sociolinguistic variable;}\newline \normalsize\newline

\centering\textbf{\large Table  1: Summary of the results per comment 
}
\newcommand{\MaxNumber}{0}%
\newcommand{\ApplyGradient}[1]{%
\pgfmathsetmacro{\PercentColor}{100.0*(#1-\MinNumber)/(\MaxNumber-\MinNumber)}
\xdef\PercentColor{\PercentColor}%
\cellcolor{LightSpringGreen!\PercentColor!LightRed}{#1}
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 50\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.65\mylength}|C{.30\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|}
\hline
\textbf{Comment} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)}  & \textbf{Hate Speech Frequency} & \textbf{Hate Speech Frequency(\%)} \\
\hline\cellcolor{green!27}\small Se f.... kkkk \textbf{racista} !!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bem feito!! Foi pra Papuda!! \textbf{Mulher} arrogante!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Somos um povo miscigenado,  será  que no sangue dela não  corre um DNA , indígena  ou \textbf{negro}???A beldade não  tem traços  da \textbf{raça}  ariana 🤔🤔🤔🤔\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/25 & \cellcolor{green!27}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A sujeita é \textbf{racista} até o cuspe, é um ser podre e jamais voluirá ,essa é a verdadeira elite do atraso !!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que \textbf{mulher} \textbf{ridícula}, povo nojento.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/5 & \cellcolor{green!27}40.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher \textbf{ridícula} cabelo feio, dentes horríveis, pele feia se referindo aos outros assim.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/13 & \cellcolor{green!5}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Q escrotinha essa fdp \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vagabunda dessa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Puta racista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/2 & \cellcolor{green!27}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher nojenta. Cabelo ridículo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Êta coroa nojenta! Pega seu dinheiro e tenta ficar menos feia ! Feia e \textbf{racista} ainda\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Toma no cu! Quem comete injurias raciais são os \textbf{racista} .. É tudo a mesma merda... É esse tipo de \textbf{vadia} que humilha a empregada ...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista, Vadia & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/26 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A dona de casa Maria \textbf{Francisco} Alves de Souza, que foi presa em 2016 por ofender o gerente de um mercado na Zona Sul do Rio, terá que comparecer ao Fórum da Capital na próxima quinta-feira, dia 1º, às 13h, para uma audiência na 32ª Vara Criminal.De acordo com testemunhas, Maria \textbf{Francisco} teria insultado o funcionário com frases como "volta para sua senzala' após ele ter se negado a lhe prestar um favor.No local, a \textbf{mulher} se defendeu dizendo que" senzala "e" quilombo " são, na visão dela, exaltações à \textbf{raça} \textbf{negra}. Ela acabou sendo presa em flagrante por ofensa racial.Processo nº 0175921-09.2016.819.0001SF  JM\normalsize   & \cellcolor{green!27}Francisco, Mulher, Negra, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - General, Nationality - French & \cellcolor{green!27}5/109 & \cellcolor{green!27}4.587 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small vagaba se fala isso com um amigo meu eu rapo o cabelo dessa \textbf{v\textbf{elha}} e queimo ela  ate ficar negra\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}3/20 & \cellcolor{green!5}15.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Brasil so sabe defende \textbf{vagabundo}, \textbf{racista} etc... é foda -,-\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, Vagabundo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Social Class - Destitute & \cellcolor{green!27}2/10 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mentirosa,\textbf{bruxa}, essas brasileiras vem para Portugal com mania da superioridade, mas nos portugueses já as conhecemos bemmmmm.  Vocês aqui não são vistos de boa maneira. Brasileiros têm fama de bandidos, putas e racistas entre vocês mesmos... Fiquem nesse país não venham para cá .o nosso povo irmão são os africanos pois são trabalhadores umildes e cinceros ao contrário do povo brasileiro...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bruxa & \cellcolor{green!5}Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}1/61 & \cellcolor{green!5}1.639 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small "Ele era o único zumbi naquela hora, Ele é \textbf{negro} o que eu posso fazer" AH VAI TOMAR NESSE SEU CU! AÍ QUE SENZALA É HISTÓRIA, E HISTÓRIA SIM! MAS DITA NO SENTIDO QUE QUE DISSE, É CRIME TBM! SENZALA MEU AMOR SÓ NOS LIVROS PARA ESTUDAR É ENTENDER QUE É CRIME O \textbf{RACISMO}!.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/54 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ridícula\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}4/1 & \cellcolor{green!5}400.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa nojenta ainda quer ter razão..... \textbf{Puta} que pariu viu..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small vai tomar no cu sua \textbf{puta} do caralho......idiota\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/8 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Além de \textbf{racista} e burra\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu teria o prazer de encontrar um \textbf{racista} na minha frente ...que iria fazer ele ou ela ficar \textbf{negro} de tanto apanhar\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/22 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Analisando aqui friamente ,cheguei a conclusão que :  CRIME MAIOR COMETEU O CABELEIREIRO.  Esse MERECE APODRECER NA CADEIA.  \textbf{VADIA} RASCISTA. MERECIA TOMAR MEIO METRO DE ROLA NO TOBA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vadia & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small essa \textbf{v\textbf{elha}} \textbf{safada} desde o começo já diminuiu a pessoa quando pediu pra funcionária sair do seu posto para pegar produto pra ela que nem chegou a entrar no mercantil...a menina ainda ia ter que ir passar no caixa e ir deixar pra ela lá fora...ser humano desprezível, um peso desnecessário na terra....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Safada, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}3/53 & \cellcolor{green!5}5.66 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A \textbf{mulher} está grávida? Ou é uma barriguinha?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{v\textbf{elha}} merece mesmo \textbf{racista} tem que ta na prisão , eu tenho muitos amigos brancos e loiras que me trata super bem .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}3/24 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small esse advogado é mais é jumento, é \textbf{racismo} sim, certeza que essa veia miserável ta distorcendo toda a histoória.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O que não me surpreende é uma cidadã \textbf{negra} ainda defendê-la. Isso é prova de que nossa \textbf{raça} se deixou dominar por serem individualmente egoístas e sem comprometimento com a própria \textbf{raça}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/32 & \cellcolor{green!5}9.375 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Este advogado desse ser outro racista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O pior é terem ido entrevistar essa \textbf{mulher} podre e a vítima mesmo nada.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O \textbf{racismo} e uma doença sem fim.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racista idiota\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/2 & \cellcolor{green!5}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tentando explicar o ki é quilombo dizendo ki faz parte da história do Brasil más quem ficava na senzala???eram os escravos então foi um pensamento \textbf{racista} sim!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu sou \textbf{negro} e coisa feia VITIMISMA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Uma \textbf{mulher} sem o menor valor.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Feia pra caralho parece que está com una touca na cabeça\normalsize   & \cellcolor{green!5}Feia pra caralho & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} tem que ficar presa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Da nojo de pessoas \textbf{racista}, pois todos nós somos iguais...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher maldita . Um Lixo igual a esta \textbf{mulher} é pior que a \textbf{raça} de ratos.\textbf{Mulher} \textbf{vagabunda}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Raça, Vagabunda & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}5/18 & \cellcolor{green!27}27.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lixo de \textbf{mulher}!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Fdp tinha q ficar mofando lá em bangu essa filha da \textbf{puta}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O erro dela foi ter falado : você acha que eu sou alguém da sua senzala? Se ela tivesse mandado o cara tomar no cu, não seria \textbf{racismo} e ela não teria sido presa. Foi burra.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/36 & \cellcolor{green!5}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} é um lixo de pessoa, uma \textbf{racista} de merda.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/11 & \cellcolor{green!27}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small racista desgraçada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quando tiver pegando fogo n adianta chorar , filha da \textbf{puta} fogonosracistas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Volta pra cabeleireira ridícula\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/4 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que nojo dessa mulher\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/4 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Kkkkkk \textbf{vaca} da porra!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vaca & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Misericórdia que tipo dessa \textbf{mulher} e esse cabelo então,nem se fala em\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Velha demente. Alma podre.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/4 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Kkkkkkkk se fudeu vadia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vadia & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small vagabunda.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/1 & \cellcolor{green!5}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Já sofri injúria racial por ser japonês e por isso que detesto pessoas que praticam esse tipo ofensa em pessoas de outra \textbf{etnia}. Essa senhora merece ser no mínimo processada pra que sirva de exemplo à sociedade. Falsa ilusão de superioridade que essa senhora tem... digno de pena...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/48 & \cellcolor{green!27}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{mulherzinha} nojenta 🤮\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulherzinha & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher derrotada se pagando de rica kkkkk não pagou nem a fiança kkkkkk um verdadeiro LiIXO de ser Humano !!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Para mim isso deveria ser um crime inafiançável uma \textbf{vadia} dessa deveria era mofar na prisão para abaixar o topete essa ai devia levar uma baita de uma surra na prisão essa daí vai apanhar muito na vida ela não passa de uma pessoa primitiva uma \textbf{mulher} das cavernas essa ai vai colher o q plantou e vai colher com gosto um dia\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Vadia & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/63 & \cellcolor{green!5}3.175 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Creio que essa senhora \textbf{racista}! corta os cabelos com o mesmo cabeleireiro do Chitãozinho e Xororó!😂😂😂\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ESSA \textbf{MULHER} TEM VARIOS VIDEOS NO RIO DE JANEIRO!!!!!!!ELA TEM PROBLEMA MENTAL, UMA \textbf{MULHER} FRUSTRADA, IGNORANTE\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/17 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small S E    F U D E U \textbf{MULHER} ESCROTA DO CARALHO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lixo,,,, prepotente que se acha melhor que os outros , se não fosse com um \textbf{negro} séria com qquer um que ela julgar se inferior a ela\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A ele é \textbf{negro} e eu não posso fazer nada? ele se exaltou como zumbi ? 😖 essa \textbf{mulher} é uma retardada \textbf{racista} deveria ficar presa! A senhora é uma branca ignorante pobre de espírito pobre mulambenta da alta sociedade! Nojo! vou falar como Clodovil a senhora não serve nem para ser estrupada de tão feia que é! Por dentro e por fora.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}3/63 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Parece uma drogadinha de merda, é mais bizonha que as crackeira q ficam no sinal aqui na cidade. \textbf{V\textbf{elha}} fedorenta ridicula.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/21 & \cellcolor{green!5}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O resquício do \textbf{velho} sistema escravagista colonial \textbf{racista} q dominou o Brasil do início\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/14 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pessoas cebosas como essa \textbf{mulher}, bangu nelas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu vi o vidio dela ofendendo o rapaz porque ele é \textbf{negro}! Ridicula! \textbf{Racista}!!! Pode ter dinheiro mas pra mim nao vale nada! Onde ja se viu, julgar uma pessoa pela cor da pele?! Se julga melhor porque tem dinheiro e a pele branca!!! Cilada nada... Varias pessoas viram e ouviram!!! O rapaz estava trabalhando e porque nao pode fazer um favor pra ela que nao era da obrigaçao dele, ela ofendeu!!! Humilhou!!! Dissimulada!!! Horrivel uma pessoa se achar melhor do que a outra por que é branca e o outro é \textbf{negro}! A senhora era pra ficar um bom tempo na cadeia, mas a lei no Brasil é muito branda!!! E deixe de ser \textbf{racista} e va em um bom salão da um corte melhor nesse cabelo!!! \textbf{Racista}!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}5/129 & \cellcolor{green!27}3.876 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ridícula ao extremo ela merece pagar muito caro!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Graças a Deus saí desse país. Um estado falido, \textbf{acabado} e cancelado e o povo da zona sul ainda se acha. Essa merda do demônio, não será presa! Nessa republiqueta de bananas, tudo é possível. FDP \textbf{racista}, ficará de boa, nessa república de 🍌.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Acabado, Racista & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/44 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela foi \textbf{racista} mesmo ...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nunca ninguém é acusado de \textbf{racismo}, só injúria racial que não dá nada, lixo de leis desse país.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tem \textbf{mulher} desse tipo..as marrentas. Vão procriar marrentinhos e ensinar os marrentinhos a botar fogo em Índios, ou dizer assim: baixa a porrada que essa é \textbf{puta}. Não sou esquerdinha nem direitinha\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/32 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele é \textbf{negro}, eu não tenho culpa..triste ver que o \textbf{racismo} está enraizado ainda nos Brasileiros....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/16 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Puta q pariu,ela fala como se tivesse certa mano\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tinha que rapar a cabeça dessa \textbf{vadia} e jogar nas grades!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vadia & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Fica bem claro que ela na entrevista queria tratamento deferenciado simplesmente pq mora no bairro do Leblon, só pq e mora no metro quadrado mas caro quer presídio melhor não que ir para Bangu,e tipo do pessoal que pensa que tem o rei na barriga,e acha que está acima do bem e do mal,foi criada com todos abrindo as pernas e chegou até aonde chegou pensa que pode tudo só pq mora no bairro caro,mas vai morrer e ficar podre e fedida,depois descobre um câncer não sabe pq,gente assim tem que se fuder tinha que ficar presa,ela que tome cuidado para não tomar uma bala na cabeça de um morador da cruzada ou do Vidigal aí no metro quadrado mas caro,tenho nojo de pessoas assim ,\textbf{v\textbf{elha}} maldita e a maldiçuada...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/130 & \cellcolor{green!5}1.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que desculpa esfarrapada mano, dizer que "volta pra sua senzala" não é injúria racial ou \textbf{racismo}, merece ser presa no pior presídio pq essa \textbf{v\textbf{elha}} não é melhor que ninguém\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}3/30 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bicha feia do cão,  precisa de remedios urgente !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bicha & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cilada AMIGA  kkkkkkkkkk tmnc cadela\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cadela & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mas infelizmente a classe \textbf{negra} é enganada pela constituição tudo demagogia.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Paranóica! Leu muito sobre zumbi que ficou paranóica. Que acha que qualquer \textbf{negro} vai fazer mau para ela. Ou eu acredito que ela viva fantasiando cenário quilombolas...  Deve delirar quando ver um \textbf{negro}. Leu muito sobres os negros escravos que até deve ter sonhos peculiares quando ver um \textbf{negro}... Ela pensa que está no período de 1700( século XVIII). " Só ironizando".\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}3/62 & \cellcolor{green!27}4.839 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 4:00 a \textbf{mulher} tava com medo de perder o emprego dkkskskks\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que mentira como um gerente com câmeras pra todos os lados vai empurrar os clientes kkkkkk 😂 processa essa \textbf{v\textbf{elha}} feia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/21 & \cellcolor{green!27}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu sou contra o \textbf{racismo}, mas \textbf{branco} não pode fazer piada com \textbf{negro} que já vem o mimimi (CLARO QUE NÃO E ESSE CASO)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/24 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Senhora deveria ter educação para  falar com quer que seja infelizmente a senhora foi infeliz espero que a senhora pague tudo que ele mereça tudo que a lei de a ele de direito respeita o \textbf{idoso} um \textbf{preto} é respeitar a si mesmo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idoso, Preto & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/43 & \cellcolor{green!27}4.651 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se eu achasse essa \textbf{mulher} na rua eu matava\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O crime de \textbf{racismo} é inafiançável e o delegado (a) estipulou fiança. Lamentável, infelizmente esse crime perpetua no país e no mundo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nojo nojo nojo assumidamente racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Estão tentando vender pornô interracial, eu conheço essa \textbf{v\textbf{elha}}, mama todos os negões\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/13 & \cellcolor{green!27}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small vai estudar a constituição. ela não cometeu \textbf{racismo}, cometeu injúria racial\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vadia arrombada ,cometeu um crime tem que ser preso com criminosos quer oque ??? \textbf{Imbecil} inútil ,verme da terra que mora na latrina do planeta ,rio de nojeira\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil, Vadia & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/28 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O pior e que essa \textbf{mulher} ainda está a solta.Teria que ter uma punição muito maior.Absurdo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racista!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/1 & \cellcolor{green!27}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mentirosa \textbf{racista} e otária\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vizualizei uns 32 comentários e todo mundo criticando essa \textbf{mulher} e ninguém apoiando ela kkkk (eu não apoio essa \textbf{mulher} beleza)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/21 & \cellcolor{green!27}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tem que ser presa essa demonia \textbf{v\textbf{elha}} macumbeira tem que se fuder ela mesmo tnc brasil nao tem limite contra racismo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}3/21 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulherzinha ignorante🤮🤮🤮\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulherzinha & \cellcolor{green!27}Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small meu deus que \textbf{mulher} arrogante\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{v\textbf{elha}} é mais louca que o batman\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/8 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tentou se explicar e só se complicou 😂 bem feito ridícula\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É ridícula\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racismo não tem cor...Simplesmente ela não gosta de \textbf{negro}, como tem quem não gosta de \textbf{branco}, \textbf{gordo}, nordestino, ou pessoas de um determinado local, comportamento e etc...Pra mim não deveria haver diferença, simplesmente ela ofendeu falando de história da \textbf{raça} \textbf{Negra}, as pessoas devem ignorar esse tipo de comportamento, não tem valor nenhum, pessoas já me ofenderam e simplesmente acredito que a natureza cuida dessas pessoas " deficientes"...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Gordo, Negra, Negro, Racismo, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}6/70 & \cellcolor{green!5}8.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tem que se foder e acabo \textbf{Vagabunda} acha que pode sair falando essas coisas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tão Rica que nem pagou a Fiança dela é foi presa kkkkk \textbf{mulher} feia nojenta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Francamente um país misgeno como o nosso em pleno o tempo em que a gente vive uma latina americana brasileira ser \textbf{racista} é o cúmulo e muita iguinorancia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nem dinheiro pra fiança tinha.... Verme, além de \textbf{racista} é uma fodida de nariz em pé. Nojo de lixo como ela\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small CARALHO AINDA TEM FILHA DA \textbf{PUTA} QUE PASSA PANO PRA ESSAS DESGRAÇA. VÃO TOMAR NO CU VOCÊS E ESSA \textbf{V\textbf{ELHA}} NOJENTA.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/21 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tem e que meter a mao, \textbf{racista} tem que tomar um coro\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Só o jeito dela falar já dá pra perceber o quão esnobe e escrota é essa mulher\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gente se eu fosse essa repórter eu jogava esse microfone na cara dela. COMO ESSA \textbf{MULHER} FOI SOLTA \textbf{PUTA} Q PARIU MEU IRMAO ESSE BRASIL TA UMA MERDA ESSA INFELIZ  ASSUMIU TUDO EM REDE NACIONAL E NINGUÉM TOMOU UMA PROVIDÊNCIA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/40 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O \textbf{racismo} no Brasil é camuflado, existe sim, e infelizmente eu já sofri disso. Hoje não tô nem aí.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa.munher. Tinha.era.qui.morre.essa.vaca\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vaca & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa veia fala bosta aí tem que ir pra cadeia só pq acha que tem condições melhor doq agente essa \textbf{cachorra} aí se fudeuuu vai pro Bangu cadelaaaa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cachorra & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Q \textbf{mulher}, lixo d pessoa 😡 !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Idiota\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/1 & \cellcolor{green!27}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{Mulher} Nojentaa !Que Corte De Cabelo Mas Ridículo 😂😂😂\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pega o meio metro quadrado do Leblon e enfia no teu cu \textbf{v\textbf{elha}} horrorosa pobre de espírito.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/17 & \cellcolor{green!27}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small filha da \textbf{puta}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou Satãnista e nós do Império de Lúcifer repudiamos pessoas racistas e repudiamos o \textbf{racismo} sem piedade.Somos altamente contra o \textbf{racismo}.Amamos seres humanos independente da \textbf{raça}, cor e sexo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/31 & \cellcolor{green!27}9.677 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esse da foto e vc? Tatuagem monstra\normalsize   & \cellcolor{green!5}Monstra & \cellcolor{green!5}Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Chamem o negão da pirocona para empalar essa \textbf{racista} imunda!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Totalmente falsa..Pior é essa \textbf{mulher} \textbf{negra} aí se passando de chocada dando conversa a uma louca que em toda entrevista se demostrou ser egoísta,nada humildade,\textbf{racista} e totalmente \textbf{idiota} ela..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Mulher, Negra, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}4/29 & \cellcolor{green!5}13.793 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ten que bater na boca dessa \textbf{v\textbf{elha}}   ignorante.mais esa justiça de merda e tambén uma bosta tantos ladrões e eles não fazen nada inclusive politicos inúteis corruptos e nada mais por coisas como esta a suposta justiça de merda e severa?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/41 & \cellcolor{green!27}4.878 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher feia de mais gente,ela queria dar pro cara o único que deve ter trocado palavras com ela há décadas essa xana dela deve tá igual ao cabelo !!!!classe dela é de \textbf{feiosa}  nem pra arrumar essa piruca !!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Feiosa, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - Female age and physical appearance, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/39 & \cellcolor{green!5}5.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher feia da desgraça\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small essa \textbf{mulher} é um lixo!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vadia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vadia & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/1 & \cellcolor{green!27}300.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small essa \textbf{mulher} se considera superior aos demais. lugar de criminosa é na cadeia..assim ela aprende.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa desgraça culpou o cara por ter sido \textbf{racista}Tinha que apodrecer na cadeia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{mulher} desumilde da poha mano\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A \textbf{mulher} além de ser \textbf{racista} é burra, e esse advogado é completamente ignorante sobre o tema \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}3/18 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{cadela} passa 10 anos sai \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cadela, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/7 & \cellcolor{green!5}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Só acho que a  fiança deveria ir para a vítima...... e a punição no mínimo 1 salário mensal por 2 ou mais anos kkkķkķkk rapidinho acabaria o \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu processaria a cabeleira dela também..kkkkkkkk... lixo de ser humano ...... até quando ? \textbf{Racismo} e crime se fosse ao contrário estaria na cadeia mas como é rica já tá solta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racismo é crime, e lugar de criminoso é a CADEIA! Não importa se mora no Leblon ou no morro.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Velha é foda viu bixo kkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/6 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small 'Ele era o próprio zumbi naquele momento'Que lixo de pessoa viu mano, só porque o cara é \textbf{negro} ela já comparou ele a um escravo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ne vey \textbf{mulher} nojeta 😑\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small VAGABUNDA FILHA DA \textbf{PUTA} SÓ FOGO NOS RACISTAS 🔥\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/9 & \cellcolor{green!27}22.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher nob\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa loka é uma \textbf{puta} Veia se fode cara de pau do caralho\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa aí e louca e racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/6 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Engraçado seria uma \textbf{racista} baleada\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vagabunda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}7/1 & \cellcolor{green!5}700.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} não vale nada, péssima pessoa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tinha q matar essa filha da puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não gosto de \textbf{preto} e nem de \textbf{branco}, só de \textbf{preta} e branca, nham nham!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Preta, Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/15 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Presa foi pouco,eu odeio este tipo de atitude,tenho vergonha do ser humano...Lixo de pessoa,eu sou \textbf{preto} e tenho orgulho da minha cor .....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tem muita hipocresia entre negros e brancos, pq se a mãe dele o chama em casa " vem cá meu neguinho" ele não processa a mãe? Duvido.E se ela o chamasse de " \textbf{Francisco}" ele se ofenderia e iria processa-la? Acho muito dificil.Pois é, \textbf{Francisco} era o nome do Zumbi dos Palmares.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Francisco & \cellcolor{green!27}Nationality - French & \cellcolor{green!27}2/54 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{mulher} babaca\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small agora...peidar também é  \textbf{racismo}....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Velha sem vergonha escreva é a senhora de seus preconceitos Sua rica pobre inútil vai pro mesmo lugar que todos nós\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/21 & \cellcolor{green!5}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ta certo o gerente. Essa \textbf{mulher} tem um pouquinho de dinheiro aí quis humilhar sim.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vadia .....não posso nem chamar de ser humano essa imunda se acha no poder de ser mais q alguém por status financeiro. P...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vadia & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small minha emprega é \textbf{negra} kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vergonhoso uma \textbf{mulher} \textbf{v\textbf{elha}} fazendo isso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - General & \cellcolor{green!5}3/6 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small RACISTA TEM QUE FICAR PRESA MESMO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Hoje nosso presidente mandou tirar do ar um comercial do banco do Brasil feito por atores negros. É apenas um reflexo da nossa sociedade. Sociedade \textbf{racista}, presidente é a sua imagem.  Não precisa pensar muito pra adivinhar o voto desta senhora.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/41 & \cellcolor{green!5}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vai tomá no cu sua \textbf{v\textbf{elha}} desgraçada, era pra vc ta presa sua satanás. Foda-se se vc mora no leblon, grandes coisas. Se é tão ricona pq não pagou a fiança. Aah tomá no cu. A Justiça não funciona\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/39 & \cellcolor{green!27}5.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A senhora e \textbf{racista},  mas não entendo qual é a surpresa, no Brasil esse tipo de comportamentos desofortunadamente é comum e velado. O racismos  no Brasil costuma ser usado em piadas e brincadeiras  o único espaço onde aínda é aceito na sociedade.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/42 & \cellcolor{green!5}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Fogo nos racista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/3 & \cellcolor{green!27}66.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{mulher} nojenta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small essa \textbf{mulher} devia ser presademonstra ser uma pessoa que se acha acima dos outros por morar em um bairro nobre. ela é branca mas é feia igual ao kpta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small VAI da ibope pra essa \textbf{vagabunda} \textbf{racista} canal lixo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista, Vagabunda & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/9 & \cellcolor{green!5}22.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} tem que ficar presa no minimo 10 anos pra ela aprender  a virar gente .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tenho \textbf{racismo} com essa \textbf{raça} de racistas! Buguei agora...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/9 & \cellcolor{green!5}22.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Parabéns a justiça \textbf{v\textbf{elha}} \textbf{safada} ainda vai de novo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Safada, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/9 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racista tem que se foder, independe de  ser rico ou pobre, \textbf{mulher} ou homem.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/14 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Caramba essa \textbf{mulher} é feia ..que parece o capeta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ela ta certa o povo se ofende d + ao ser chamado de \textbf{negro} ou escravo, nao temos como negar a historia os negros foram escravo sim\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small triste isso...sou \textbf{branco} e eu queria ser moreno.gosto da cor \textbf{preto}.ou \textbf{negro}.respeito MT meu próximo...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro, Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/15 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mano moreno tem peleeee branca! \textbf{Negro} é \textbf{negro}! Pq Moreno é cabelo, olhos, \textbf{preto}! Mais ta né kk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}3/18 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que nojo ouvir essa \textbf{mulher} ,Eu sou contra qualquer ato de \textbf{racismo} ou intolerância  .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/16 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O crime de \textbf{racismo} que é inafiançável!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que nojo dessa \textbf{mulher}, cara. Que ódio desse tipo de gente! Arrombada. Fogo nos racistas!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela comprou essa \textbf{mulher} ai oh\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O funcionário Paulo Roberto quis se aproveitar só porque é \textbf{negro}...Isso é uma aventura jurídica...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{idiota} é feia que nem o capeta e retardada.   Cara de Loka\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small que lixo de mulher\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gente \textbf{idiota} com esse tipo de pensamento e argumento humilhador merece sofrer\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small NAO SOU \textbf{RACISTA}..E SOU TOTALMENTE CONTRA ESSE ATO..MAIS JA REPARARAM Q EM TODOS OS QUADROS OS NEGROS NA EPOCA SAO HUMILHADOS ..TORTURADOS..ESPANCADOS POR OUTROS NEGROS?? NA EPOCA..MUITOS DELES ERAM RACISTAS COM A PROPRIA COR DELES..ALIAS...ATE HJ SAO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/37 & \cellcolor{green!27}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bom sabemos a região onde ela mora podemos procurar amarrar ela na cadeira e fazer o microondas ou forno (queima a pessoa viva) fogo nos racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Primeiramente "Quem tem \textbf{Raça} eé cachorro"\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Engraçada ? Passa pano pra \textbf{racista} , deve ser um mlq branquinho mole que perde \textbf{mulher} pra negão .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/19 & \cellcolor{green!5}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Na propria entrevista ja se entrgou que é \textbf{racista}... Nao conjece nada dA historia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu teria lascado a mao na cara dessa \textbf{v\textbf{elha}} com cabelo de Playmobil\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/13 & \cellcolor{green!5}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esquerdista essa \textbf{mulher} folgada\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} mente muitoo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small essa \textbf{mulher} tem é problema de cabeça, olha o corte de cabelo dela.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small DETURPARAM NÃO FIA,  VC FALOU MESMO,!   EU MORO NO METRO QUADRADO MAIS CARO DO BRASIL..ELE É PRORIO ZUMBI, , ELE É \textbf{NEGRO},,  !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E o q tem ele ser \textbf{negro}?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small poxa...vc falando mal da senhora \textbf{racista} escrota..mais tbm ta sendo...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Claro o brasil é escravocrata e \textbf{racista}! Nao vai dar em nada ela tem dinheiro!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Só de ver o modo como ela se portou durante a entrevista, já diz tudo... \textbf{racista} nojenta.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Puta \textbf{vagabunda} !!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/3 & \cellcolor{green!27}66.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lixo.Isso ñ é uma \textbf{mulher}..isso é 1 Lixo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small monstra!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Monstra & \cellcolor{green!27}Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}1/1 & \cellcolor{green!27}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} fez a mesma coisa uns dias atras em um restaurante , falou para o homem la voltar para senzala\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small FEIOSA DO CARALHO IMUNDA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Feiosa & \cellcolor{green!27}Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela mesmo dá As Provas que Foi \textbf{racista} .. \textbf{Mulher} escrota Vsfd racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}3/13 & \cellcolor{green!5}23.077 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small OUÇA ESSA MÚSICA NO YOUTUBE...RESPEITO É LEI - \textbf{NAÇÃO} NESTARESPEITO É LEI - \textbf{NAÇÃO} NESTA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}4/17 & \cellcolor{green!27}23.529 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racista e loka e de esquerda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racista, arrogante e prepotente. Merecia uma surra essa \textbf{vadia}. Absurdo existir pessoas com esse tipo de pensamento hj em dia. Século XXI e ainda vemos esses tipos de situações. Eu conheço esse gerente da época que ele era gerente dos Supermercados Guanabara e ele é super tranquilo. Essa \textbf{vaca} disse q ele se sentiu o Zumbi, e ele não é um cara assim. Ele é mto tranquilo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, Vaca, Vadia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/67 & \cellcolor{green!27}4.478 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small SENTA O CORO NESSA VACA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vaca & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small q nojo desse tipo di genti' \textbf{v\textbf{elha}} \textbf{idiota}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/8 & \cellcolor{green!27}37.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Velha vagabunda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabunda, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}6/2 & \cellcolor{green!5}300.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essas leis são uma merda mesmo Os maiores racistas são os que regem as leis...Essa lixo ainda queria um tratamento bom...\textbf{VACA} \textbf{VACA} \textbf{VACA}....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vaca & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/25 & \cellcolor{green!27}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small MP por isso q o Brasil não vai pra frente ela merece a cadeia mim poupe o Brasil só tem lei pra rico e \textbf{branco}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} e uma *\@(\@¥¥¥¥÷£ cabeça de capacete desfeito , cara de rato enrugado , cara de cabrito chupa \textbf{cabra}, so por que é branca ela agora e a vítima , agora fica com essa antipatia, da vontade de soca a cara de sapo boi\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cabra, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/45 & \cellcolor{green!27}4.444 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela caiu em contradição, filha da \textbf{puta} kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ridícula , riquinha nojenta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} tem cara de buceta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu? \textbf{Racista}? Volta pra senzala pqp q veia escrota. Vontade de tacar uma pedra\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Além de \textbf{racista}, é maluca e burra. Ela mesma se entrega. Muito burra.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Safada.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Safada & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/1 & \cellcolor{green!27}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small só um detalhe que eu não entendo e pq em comentários de vídeos de bandidos não tem tanta gente caindo em cima do bandido como estão fazendo com essa racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tinha que ficar presa mesmo, além de \textbf{v\textbf{elha}} é burra e fica fechada no seu mundinho \textbf{racista} da sua própria mente\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}3/21 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mete essa veia desgrasada na cadeia.uma vez fui alvo .mais entendi direito o palavriado da pessoa.ci hjs ela ja tava na cadeia quela \textbf{cadela} lazarenta....tf\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cadela & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Queridinha, vc mora no neblon onde tem os metros quadrados mais caros e um mendigo que mura  numa calçada vale muito, muito mas muito mais que vc...... \textbf{Racista} msm.....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/29 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Engraçado , pq não entrevistaram o cara ? Entrevistaram ela para vitimizar ,ridículo isso ... \textbf{Mulher} escrota , vai pagar por tudo agora otária kkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É \textbf{racista} sim...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O problema é a \textbf{cota} racial né. Então o \textbf{negro} é inferior? A \textbf{cota} racial é um preconceito contra o \textbf{branco} também. Em lugares aonde os negros é predominante a \textbf{cota} racial tem que ir para o \textbf{branco} também. Ou somos todos iguais ou separamos de vez.  Simples assim\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Cota, Negro & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}6/49 & \cellcolor{green!5}12.245 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O Brasil infelizmente não vai deixar de ser \textbf{racista}, já foi muito humilhada por minha cor, hoje e bom porque têm direitos antes a gente baixava a cabeça e ia embora, até emprego já mim falaram que minha cor não era o que a empresa queria, isso e triste somos gente , e nossa cor e igual a todas as cores....😭😭\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/61 & \cellcolor{green!27}1.639 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racista bom é \textbf{racista} sangrando\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/5 & \cellcolor{green!5}40.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small VÃO TOMAR NO SEUS RABOS DANDO IBOPE PRA ESTA \textbf{ORDINÁRIA} E O RAPAZ QUE FOI OFENDIDO VCS CHAMARAM ELE PRA TV ???? SEUS MERDAS TODOS BURGUESES INCLUSIVE VCS DA REPORTAGEM AI ESTÃO IGUAIS A GLOBO MESMO VÃO TOMAR TODOS NÓS SEUS CCCCCCC P.Q.P\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ordinária & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/43 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vídeo da Senhora no ato \textbf{racista},  [LINK] \normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ELA FOI EZTREMAMENTE \textbf{RACISTA} ELA SE SENTIU IMPORTANTE E EXCHUIU O RAPAZ DE ESCRAVO??? EU SOU \textbf{BRANCO} ENAO ACEITO O \textbf{RACISMO}???👹👺👹👺👹👹😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😌😭\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/21 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Na reportagem ela chama de zumbi continua praticando racismo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cara de puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cara de puta, Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/3 & \cellcolor{green!27}66.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{v\textbf{elha}} da nojo!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/4 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Alguém da sua senzala do seu quilombolo como as pessoas são fracas mentalmente em achar que não é racismo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racismo sim,na hora que essa \textbf{v\textbf{elha}} se referiu a ele, tá pensando que sou da sua laia?tudo bem,mas dizer tá pensando que sou da sua senzala, porque senzala? então essa \textbf{v\textbf{elha}} é burra, senzala era pra negros,maldita,eu exigiria uma fortuna de indenização a ponto dessa \textbf{v\textbf{elha}} vender seu AP,caso contrário cadeia nessa \textbf{v\textbf{elha}} horrorosa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}9/54 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ridícula. Espero que ela seja condenada a indenizar o homem que ela ofendeu.(Tenho certeza que ela corta o próprio cabelo)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Leblon  e lugar q mais tem \textbf{racismo}  por metro  quadrado  do Brasil.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É minha senhora: ' Isso é \textbf{racismo} mesmo'. Ou vai me dizer que não sabia? Que absurdo! Senzala era um lugar de muita dor, injustiças, um lugar aterrorizante. Vai vc minha senhora para o inferno. Lúcifer está lhe aguardo ansiosamente.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/40 & \cellcolor{green!27}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Presa por \textbf{racista} e por horrorosaa..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Será q eu fala q esse cabelo dela parece um rabo de jumenta é \textbf{racismo} ou preconceito 🤔🤔🤔 bém q o rabo do jumento é mais bonito 😂😂😂😂😂\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{mulher} \textbf{ridícula}! "Senzala é a história do Brasil, não é um xingamento..." Ah, tá... De fato, faz parte da história do Brasil, mas mandar uma pessoa \textbf{negra} voltar pra senzala e quilombo é \textbf{racismo} sim! Meu irmão, fico revoltada com uma coisa dessas, bixo...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Negra, Racismo, Ridícula & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}4/45 & \cellcolor{green!5}8.889 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A zona Sul do Rio, incluindo as imediações da Barra da Tijuca, Tijuca e Icarai em Niterói tem uma população de gentalha ignorante de classe media ou classe alta, que costuma atacar pessoas como \textbf{racismo}, homofóbia e \textbf{misoginia}, quantas e quantas vezes eu sofri nestes bairros que citei, por eu ser \textbf{homossexual} e ver vitimas de \textbf{racismo} e \textbf{misoginia} também, desde 2015 no Revelhion de Copacabana, os casos destes crimes estão crescendo e muito.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Misoginia, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}5/74 & \cellcolor{green!27}6.757 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} é doida\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Você é uma \textbf{v\textbf{elha}} \textbf{ridícula} fútil\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/6 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small e o cabelo dessa \textbf{mulher}?parece que foi cortado a facaokkkkkkk eita \textbf{mulher} feia da porrakkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/18 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Podre essa mulher\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vc pode fazer sim respeitar pq Deus criou vidas e não raças.\textbf{racismo} não  ,merece ser punida sim, e pagar pq nós negros são seres humanos como todos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small "Não fui \textbf{racista}...Apenas disse que não era da senzala dele ue!!!"Kkkk.FDP!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Todo mundo tem a cor do sangue \textbf{v\textbf{ermelho}} ,alguém tem o sangue de outra cor por acaso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vermelho & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Native American, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}2/17 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racista desgraçada\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nem todos pessoas me chama de \textbf{negro} não quer dizer que racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/12 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bem feito...parabéns à polícia! Ela foi e continuou sendo \textbf{racista} ao dá entrevista.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Feiosa tem q se lascar\normalsize   & \cellcolor{green!5}Feiosa & \cellcolor{green!5}Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Me deu nojo de \textbf{mulher}.beste...ainda fala lugar MAIS  caro do brasil  wue hipocrisia...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} e uma escrota, na entrevista toda ela demonstra ser quem realmente é...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que desgraça! O que esssa dona pensa que é? \textbf{Feiosa} metida a besta.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Feiosa & \cellcolor{green!27}Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Idiota...agora o gerente continua sendo um cidadão de bem, honesto e trabalhador e ela alem de levar o rótulo de \textbf{racista} o resto da vida agora e uma ex-presidiaria e pra ficar bem claro que vai lembrar de pensar duas vezes quando for abrir a boca e se referir a alguem.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/51 & \cellcolor{green!5}3.922 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ela repete tudo que falou com \textbf{racismo} e ainda acha que está certa e que ela foi a vítima de um " zumbi. Ele é  \textbf{negro} e eu não posso fazer nada!" Meu Deus!  Ela insiste no crime escancaradamente e fica por isso? E o pior de tudo, é que ela se acha melhor que os outros por morar num lugar nobre.  Mais preconceito aí.  Prossessá-la é pouco. \textbf{Racismo} é a discriminação social baseada no conceito de que existem diferentes raças humanas e que uma é superior às outras.Injúria Racial é ofender alguém com base em sua \textbf{raça}, cor, \textbf{etnia}, religião, \textbf{idade} ou deficiência. O crime de \textbf{racismo} que está previsto no art. 5°, inciso XLII da constituição, é inafiançável e imprescritível. A injúria racial está prevista no artigo 140, parágrafo 3º do Código Penal, que estabelece a pena de reclusão de um a três anos e multa, além da pena correspondente à violência, para quem cometê-la.Ela cometeu os crimes de \textbf{racismo} e injúria racial. Cadeia nela!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia, Idade, Negro, Racismo, Raça & \cellcolor{green!27}Age - General, Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}8/169 & \cellcolor{green!27}4.734 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela é uma baronesa. O gerente é um escravo, passível de chicote ou forca, só por ser \textbf{negro}. Assim, funciona a mente dessa criminosa.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Volta pro Cabeleireiro \textbf{racista} \textbf{feiosa} kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Feiosa, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/6 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racista! Tem que ir pra Prisao mesmo!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu dava  na cara dela essa vagabunda\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{ridícula}, e já q tem tanto dinheiro deveria ir ao salão dar um jeitinho nesses cabelos. 🤔 e até estranho nos tempos atuais nos depararmos com situações assim.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} é pobre de amor !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quem tem que ir pra senzala era ela...\textbf{racista} tinha que ficar lá.a entrevista e \textbf{racista} mesmo muito feio o que ela disse agora ta voltando atraz\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/26 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vaca escrota\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vaca & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Existe café \textbf{negro}? Carro \textbf{negro}? Lápis \textbf{negro}? Esses brancos são racistas até falando contra o \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}4/16 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu também não vi motivos para recusar aquilo que a \textbf{mulher} pediu.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pedro Henrique Almeida De Faria ,mas não dá direito de ofender os outros,mas toda esse auê,por ser negro\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gente foi \textbf{racismo} sim pq ela  ainda tem uma noção que os negros ainda são escravos 🤦\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Só não entendo por que ELA ta "APARECENDO". \textbf{BOLA} MMUITO FORA hein RECORD\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bola & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E ser \textbf{racista} n é humilhação pra quem sofreu os preconceito ?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Olha a cara de \textbf{safada} dela\normalsize   & \cellcolor{green!5}Safada & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small na verdade todo \textbf{negro}  já passou ou vivem sofrendo \textbf{racismo} isso já virou rotina eu também já sofri não muito já ouvi muito piadas \textbf{racista} com meu amigos quanta tô junto e comigo também lógico obrigado\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/36 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racista nojenta feia.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small SEUS RABOOS , \textbf{RACISMO} É CRIME INAFIANÇAVEL MANOO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 5:10 ''eu me admirei né''  em palavras oprimidas a \textbf{mulher} se explica que achou horrivel.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulherzinha podre !!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulherzinha & \cellcolor{green!27}Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Já presenciei pessoas como ela,que na velhice os familiares se afastaram, e foi uma \textbf{negra} quem limpava a bunda dela. Qdo esse fato aconteceu ela olhou pra meu filho e disse: Ele e \textbf{negro}? Essa \textbf{mulher} morreu com 74 anos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Negra, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Gender - General & \cellcolor{green!5}3/40 & \cellcolor{green!5}7.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small TREZ ANOS e pouco.Ela deveria pegar mais tempo de cadeia.Deus não faz acepção de \textbf{raça} ou Cor.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Queria muito que o delegado fosse \textbf{negro}!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lugar de \textbf{racista} é  na cadeia. Brasil é  o país mais miscigenado, os negros foram arrancados da África sofreram com a escravidão construíram o Brasil. Nao deveria existir perdão para quem é  \textbf{racista}. Cadeia pra ela\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/36 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Só acho q deviam linchar ela! Arrancar a roupa dela e amarrar ela no porte e deixar ela o dia inteiro! Até ela refletir e  ver se \textbf{muda} esse comportamento!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Soca teu dinheiro no cu, sua filha da \textbf{puta}. Usa ele dentro de Bangu, agora...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@ ele era um cara de cor \textbf{negra} e um tremendo \textbf{racista} imbecil\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil, Negra, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}3/13 & \cellcolor{green!5}23.077 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A ARROGANCIA  DESSA \textbf{MULHER}  SO  PODE  SER  CONTROLADA  QUANDO ELA  TIVER  NUMA  PENITENCIARIA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{mulher} ignorante !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se chamar alguém de branquelo não dá nada agora chama um \textbf{preto} de ticão já da o maior buxixo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Velha pobre de espírito tá fazendo hora extra no mundo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/10 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racismo é prova que o ser humano tem muito que evoluir..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{mulher} retardada, deve ser muito infeliz.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher pobre de espírito, pobre de coração.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Já fui ofendido com palavras do tipo, \textbf{macaco}, kilombola,mandei todos tomarem no cu😎👏🏽\normalsize   & \cellcolor{green!5}Macaco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vagabundo \textbf{comunista} do caralho!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista, Vagabundo & \cellcolor{green!27}Ideological and Political Identity - General, Social Class - Destitute & \cellcolor{green!27}2/4 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vadia pior que traficante.porque mora no metro quadrado essa porra não podia nem estar em sociedade\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vadia & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ai ta em liberdade uma \textbf{vadia} dessas que se acha melhor que os outros\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vadia & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sou \textbf{branco} e sofri na pele o que e \textbf{racismo} um rapaz de cor \textbf{NEGRA}   se viro pra mim e disse que se eu fosse papel higiênico  ele limparia a bunda com a minha cara então  eu sei muito bem o que e isso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negra, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/44 & \cellcolor{green!5}6.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A \textbf{etnia} da pessoa. A \textbf{raça}  humana é  uma só\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/10 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racismo!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/1 & \cellcolor{green!5}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher nojenta . Isso só comprova que dinheiro não dá caráter\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela acha normal ser \textbf{racista} .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não.adianta  \textbf{racismo} vem da alma ,mesmo ela sendo presa continua cometendo o ato chamando o cara de outros nomes  .\textbf{Ridícula} ela ,é \textbf{racismo} sim e ela É \textbf{racista} sim.Se acha tão inteligente e rica mas vazia de alma .Que nojo disso!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista, Ridícula & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}4/41 & \cellcolor{green!27}9.756 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E óbvio que é \textbf{racismo}, sua \textbf{imbecil}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/7 & \cellcolor{green!5}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que \textbf{mulher} \textbf{idiota}...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/3 & \cellcolor{green!27}66.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Filha da \textbf{puta}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small pra ela q eh \textbf{racista} deve ter dado odio ver q o gerente eh um \textbf{negro}, isso deve ter dado mais raiva do q a discussao em si\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/28 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small vamos se conscientizar q todo preconceito eh uma merda, com negros e com homossexuais, sou \textbf{branco} e hetero mas entendo q eh uma merda msm q eu nao seja o alvo direto disso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher feia do caralho, kkkkkkkk. Tanta arrogância demonstra igual frustração, vazio e pobreza miserável de alma. Alma esta que está suja e envolta em densas trevas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small o unica \textbf{raça} \textbf{negra} que eu gosto é o grupo de samba.aaaakkk,que comecem os mimimi\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/15 & \cellcolor{green!5}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} parece estar chapadona na entrevista kkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela é \textbf{racista} e nem desconfia, uma ignorante.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bom pode ser que o inciso 42 da Constituição possa ter sido alterado ...pois até onde sei o crime de \textbf{Racismo} e Inafiançável e imprescritível.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A elite brasileira é \textbf{ridícula}! E o pior de tudo, não se enxerga!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Palhaçada tanto crime de verdade pra ser investigado, xingar alguém de \textbf{gordo} ,\textbf{magro}, feio ,\textbf{negro} é a mesma coisa isso só serve pra afastar brancos de negros nd mais\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gordo, Magro, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}3/29 & \cellcolor{green!27}10.345 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O cabelo da \textbf{v\textbf{elha}} parece  ninho de passarinho....kkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/8 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ahora vi em comentário em baixo que a \textbf{mulher} do vídeo tem um capacete. Será ela também pode ser acusada por ofender a essa \textbf{mulher}. Se xingar uma pessoa é crime bora fazer justiça\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/34 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher vagabunda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/2 & \cellcolor{green!5}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa senhora é uma tremenda \textbf{racista},e quando morrer leve com você todos seus bens.\textbf{mulher} bastarda.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/15 & \cellcolor{green!27}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Velha \textbf{safada} pela cara dela e falta de pinto a hora que ela vê minha rola \textbf{negra} ela vai cai de boca\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Safada, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}4/22 & \cellcolor{green!5}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small alem de \textbf{racista} é arrogante lixo humano\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small essa \textbf{mulher} e ridicula\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small isso mostra que quem ora na zona sul é \textbf{racista} e ja é liberada e ainda da entrevista .. isso é ridiculo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Aff... Que besteira, isso é só uma briga \textbf{idiota} com termos idiotas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nada que um caixão não resolva. \textbf{Vadia}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vadia & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small e quando me chamam de japonês de "zoio" rasgado.  Até hoje não vi ninguém ser preso por injúria racial quando ofendem a \textbf{etnia} nipônica. Ou será que só os afrodescendentes tem esse direito. Acho que já começa aí o preconceito, favorecem uma só \textbf{etnia} e esquecem das outras. Por exemplo quando chamam os italianos de branquelos "azedos", já ouvi inúmeras vezes descendentes dessa \textbf{etnia} serem chamados assim, e nada acontecem, posso ficar aqui citando inúmeros acontecimentos. Muito "mimimi" pro meu gosto. Pelo princípio da isonomia, todos são iguais perante a lei, sem distinção de cor, sexo, religião, e padrão sócio econômico, portanto, a lei tem que ser aplicada a todos, e não protegendo uns e segregando outros.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Etnia & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/117 & \cellcolor{green!5}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small eu já fui agredido e ameaçado por uma senhora \textbf{negra} e passei a não gostar mais de \textbf{negro} fiquei muito revoltado durante muitos anos mesmo minha familia sendo quase todos \textbf{negro} meus filhos sãos negros mulheres irmão quase todos mais ninguém me faz gostar de quem me maltrata isso nem morto\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}3/51 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A ignorância dessa \textbf{mulher} é o que me deixa mais puto.Cara, ela é tão podre por dentro que chega a ser inadmissível ficar próximo a ela ... Se eu fosse o repórter na hora teria ido direto pro chuveiro depois de entrar em contato com ela, depois de sentir o hálito dela .FogoNosRacistas 🖕🏼\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/56 & \cellcolor{green!5}1.786 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Além de \textbf{racista} é sinica. Tinha mais era que ir presa mesmo!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ninguém vai falar do caso de \textbf{racismo} do petista Paulo Henrique Amorim, apresentador deste programa?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Agora em 2019 já está sendo considerado \textbf{racismo} chamar uma pessoa de bolsominions 😂😂😂😂😂😂😂\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Piranha\normalsize   & \cellcolor{green!5}Piranha & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/1 & \cellcolor{green!5}200.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vagabunda fdp vá se foder\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} tem maior cara de psicopata\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Psicopata & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/7 & \cellcolor{green!5}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bruxa horrorosa eu matava essa veia nogenta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bruxa & \cellcolor{green!27}Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Velha \textbf{racista} e discriminatória do caralho\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}3/6 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} gastou o dinheirinho todo em pó. Está atrufiada\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Record subestima tanto o público ela tem que explicar o que é senzala a ainda mostra vídeo kkkkkkk, e essa \textbf{mulher} é louca.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vagabunda do caralho acha que tem dinheiro que humilhar os outros cadeia nela\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{vadia} \textbf{racista} não passa de um depósito de porra de mendigos que não tem onde gozar.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista, Vadia & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/17 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Zumbi dos palmares era um \textbf{negro}, capitão do mato que depois de ser livre teve vários escravos e seu quilombo era um dos mais cruéis.Afirma que zumbi dos palmares é um ícone na luta contra o \textbf{racismo} é o mesmo que afirmar que Che Guevara era um democrata, de que Cuba é uma democracia e de que lula foi preso sem provas.Idiotice de Progressista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/66 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela têm que processar o cabeleireiro dela pois é inafiançável o crime na cabeça dela. E o preconceito dela é falta de amor que ela não consegue comprar com o tal do dinheiro e ver o sorriso na cara dos negros para ela uma pessoa frustada é inadmissível.  beleza \textbf{negra} século XXI.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/53 & \cellcolor{green!5}1.887 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O mais Ridículo que a GLOBO da mais atenção pra \textbf{RACISTA}, do que a vítima PALMAS PALMAS!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Queria saber se numa discussão onde ambos estão ofendendo se eu chamar alguém de \textbf{macaco} eu estarei me defendendo ou cometendo um crime?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Macaco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gente que \textbf{mulher} mais louca! Querendo afirmar que o \textbf{racismo} é uma coisa normal, se fazendo de vítima. Se acha só porque tem dinheiro?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/24 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher pobre de espírito, em suma:ESCROTA PRA CARALHO.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É uma distinção da lei q usado para estimular o crime de \textbf{racismo}.Se dissessemos esse advogado é um pilantra de merda, ofende apenas um advogado ?Pelo o numero de negros q vemos trabalhando da record vemos q esses sim tambem promovem o \textbf{racismo} enquanto ganham com reportagens como esse para fingir o contrario.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/55 & \cellcolor{green!27}3.636 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Puta desgraçada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Hoje vivemos em uma sociedade onde o \textbf{racismo} e outros tipos de preconceitos é condenado moralmente e criminalmente. O resultado disso são pessoas que convivem com pessoas normalmente e em momentos de fúria soltam tudo o que pensa, para a surpresa de alguns.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/43 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small vagabunda do carai\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vagabunda fdp\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} tem algum problema mental! Da pra ver que é lesada e acha que a vida se resume ao seu mundinho e que o sol gira em.torno dela. Cana nela\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Feia, espírito \textbf{atrasado}, nojenta, quem tem que ir pra senzala e essa louca, cínica...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasado & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Na moral, essa \textbf{mulher} e totalmente fora da casinha.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ela é tão escrota Que falou ele e \textbf{negro} fazer o que ?Como se a cor do Senhor em questão fosse um problema , uma doença ou sei lá o que \textbf{Mulher} mal amada e cheia de Amargura na alma mostrando o lixo que está dentro dela !Tem tem de processar mesmo Pois quem não sabe respeitar. Por amor tem de respeitar por medo da punição Sinica e debochada\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/71 & \cellcolor{green!27}2.817 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela devia ter ido pra Bangú sim, e pegar muitos anos de prisão!!!! \textbf{Racista} nojenta! Triste ver que apesar de estarmos em pleno 2019 ainda existe esse tipo de escória!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small FILHA DA \textbf{PUTA} \textbf{VADIA}.QUEM TINHA QUE TA DANDO ENTREVISTA ERA O GERENTE E NAO ESSA \textbf{VACA} GANHANDO HOLOFOTES.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Vaca, Vadia & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/19 & \cellcolor{green!27}15.789 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small MACACO!! OLHA O \textbf{MACACO}!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Macaco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}2/4 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Kkkkk parace uma índia \textbf{v\textbf{elha}} !!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/6 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Kkkkkkkkk.....levei uma \textbf{bronca} aqui por sua causa viu😂\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bronca & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Então me chama de \textbf{branco} branquelo posso processa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small VAGABUNDA!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/1 & \cellcolor{green!5}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa senhora representa tudo o que há de MAIS \textbf{ATRASADO} NO BRASIL, a \textbf{v\textbf{elha}} geração que acha que tudo pode, que diz "fulano é de cor, mas ele é bonzinho", ou que "não sou \textbf{racista}, tenho até amigos negros"... Sim, mas que nenhum deles atravesse o caminho dela, já que aí ela não teria pudores em escolher as piores ofensas pra desqualificar seu interlocutor.Pra mim se trata de uma inútil que já está fazendo hora extra no mundo. Diminuindo mais do que soma, atrapalhando mais do que ajuda.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasado, Racista, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}4/89 & \cellcolor{green!27}4.494 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tem que catar essa \textbf{v\textbf{elha}} e descer a porrada, sem essa de passar pano pra filho da puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}3/18 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small quer mais \textbf{racismo} q isso? senzala? essa muller deveria se olhar primeiro!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Deprimente, só pq é \textbf{negro} seria da senzala?? Em pleno século 21 é horrível ainda ter gente desse tipo, mais respeito por favor\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Senzala pra exaltar um \textbf{negro} ... a pessoa faz o que você discorda aí você vai exalta-la. Uhum, acredito\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Doente... Não \textbf{racista}. Problema psicológico.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pior que ela acha que tem razão. Infelizmente essa \textbf{mulher} doente de carácter é de espirito não vai mudar.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Coloca um bandido  \textbf{branco} dentro da tua casa.  Ou um porco \textbf{branco}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/12 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ela pode ter errado sim , mas se um \textbf{negro} chama uma pessoa branca de Alemão, branquinho, branquelo, etc Não dá nada ou seja é normal , agora se um \textbf{preto} ser chamado de munssum, vera verão, etcÉ \textbf{racismo} kkkkMe considero \textbf{negro} e a família da minha esposa é branca , eles me chama de negrão, gente qual é o problema. Eu ia ficar bravo se eles me chamasse de \textbf{vagabundo} , caloteiro, assassino, estrupador. Eu penso que o \textbf{racismo} vem da própria pessoa . Se eu sou \textbf{negro}, tem que me chama de que ? Com certeza não é de Alemão 😒😒\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Preto, Racismo, Vagabundo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Social Class - Destitute & \cellcolor{green!27}7/105 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Kkkk é pouco, essa \textbf{mulher} tem que se foder mesmo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pois é Bolsominions! Ninguém vai mais tolerar qualquer tipo de ato \textbf{racista} por parte de voces não. Cometeu \textbf{racismo}, cana no minion.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/22 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esta \textbf{mulher} esta toda fudida da cabeça.Lamentavel deve ter estudado tanto  que ficou louca.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher lixo pra caralho\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Como essa senhora \textbf{racista} é influente na região e no prédio, com certeza a moça que é doméstica só a defendeu pra não ser mandada embora.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E porque não processa a Jair bolsonaro o mas \textbf{racista} do Brasil?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher nojenta e dissmulada se glorifica tanto que tem dinheiro mas é pobre de espírito, é presa e ainda acha que tem que ter tratamento especial, tem mais é que se fuder mesmo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Alguém leva essa \textbf{mulher} pra cadeia e não deixa ela sair... \textbf{Ridícula} !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/13 & \cellcolor{green!27}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ridícula FOGO NOS RACISTAS\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que coisa..."uma \textbf{mulher} alta, LOIRA...de olhos AZUIS...uma representante da \textbf{raça} ARIANA"...🙄😲🤨🤔🤣😂😂😂😂\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/12 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu concordo que o preconceito é uma doença e fere a a alma de quem é atacado.porem não entendo uma coisa eu sempre fui muito branca uma certa vez em um bate boca foi chamada de leite azedo,branquela, até de morta viva.Ninguém se despojos a defender me.Não sou a favor do \textbf{racismo} senti isso na pele por muitas vezes.Mas acho que isso tem que se estender a todos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/71 & \cellcolor{green!5}1.408 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não existe lei penal para \textbf{racismo}!Acorda Brasil!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esse é o problema dessa lei: todo ato de \textbf{racismo} vira injúria racial. Não existe ninguém preso por \textbf{racismo} por aqui. Essa \textbf{mulher} não bate bem da \textbf{bola}..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bola, Mulher, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}4/28 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Apenas chigamento nada de \textbf{racismo}!observação sou \textbf{negro}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/7 & \cellcolor{green!27}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small RacistA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/1 & \cellcolor{green!5}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não entendo porque tem gente que se refere às pessoas de pele \textbf{negra} como se fosse uma \textbf{raça}!! Não é \textbf{raça} \textbf{Negra}, é \textbf{RAÇA} HUMANA! TODOS PERTENCEM A \textbf{RAÇA} HUMANA, independente de ser \textbf{negro}, \textbf{branco}, azul, \textbf{a\textbf{marelo}}...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Amarelo, Branco, Negra, Negro, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Nationality - Chinese, Nationality - Japanese & \cellcolor{green!27}10/37 & \cellcolor{green!27}27.027 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É que eu sempre digo a uma amiga, que só existe a \textbf{raça} humana!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O gerente tem que fazer ela provar que realmente é rica. Arranca uma boa indenização dela;essa escrota ;Boa de levar umas chicotadas no meio do lombo para aprender a respeitar.\textbf{Vadia}, safada;escrota.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vadia & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Velha do caraio Tem ir presa mesmo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/7 & \cellcolor{green!5}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ela deve ser essas velhas q moram em apartamento caindo aos pedaços q tem muitos no bairro dela!!! E aí um dia disseram q era o pedaço mais caro do Rio de Janeiro e ela se agarrou a isso com todas as forças.( E provavelmente só tem isso na boca)E tão \textbf{racista} q a podridão dela se exteriora na aparência de tão feia.Racistas não passarão\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/67 & \cellcolor{green!27}1.493 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Alma podre dessa \textbf{mulher}, infeliz não adianta ela se explicar fica mais feio pra ela ainda. Se a justiça não resolver ela prestará conta com Deus\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quero que apodreça na cadeia só pelo fato dela falar "Ele é \textbf{negro} não posso fazer nada" aí se fosse eu já fazia um barraco com essa \textbf{mulher} aí\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/29 & \cellcolor{green!27}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Para de mimimi ,o cara quando é pode chamar o outro de branquelo que não é \textbf{racismo}? Como isso funciona então?tenho amigos negros e chamo eles de negão e daí? O cara foi mal educado também pra se aproveitar da situação bando de hipocritas,qualquer coisa hoje a pessoa pensa em processar a outra pra tirar vantagem financeira,bando de fdp,ser humano \textbf{branco} ,\textbf{negro} ,tudo  farinha do mesmo saco ,só querendo levar vantagem\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/71 & \cellcolor{green!5}4.225 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} e uma louca\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se é comigo, eu quebrava ela no soco. Vlh Filha de uma \textbf{puta}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ela é uma \textbf{vagabunda} se acha e a justiça do Brasil só jesus \textbf{vaca} vai e comer sete palmos de terra igual todos nós\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vaca, Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/24 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela tem que ser presa.ela e ŕcista essa \textbf{vaca}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vaca & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tem q se foder colocar \textbf{raça} em.pauta numa discussão comercial.....se fosse um gerente loiro ela falaria em senzala?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small a \textbf{safada}  !!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Safada & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small que \textbf{mulher} da cara de bêbada, ela não parece normal.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não são todos,mais ainda existe preconceito com \textbf{negro} e é sempre um grafino que faz isso...(em sua maioria)Vergonhoso para um pais \textbf{atrasado} em quase tudo,merecia ficar presa e não. ser solta,lugar de \textbf{racista} é na cadeia...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Atrasado, Negro, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}3/37 & \cellcolor{green!5}8.108 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A \textbf{Mulher} é \textbf{feia pra Caralho} ! Kkkkk quem dera pra ela ser \textbf{negra} e bonita ! Isso é inveja e complexo de inferioridade nada mais...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Feia pra caralho, Mulher, Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - General, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}3/26 & \cellcolor{green!27}11.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Processe está égua\normalsize   & \cellcolor{green!5}Égua & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small gente eu choro de ri dos comentarios contra a moça que cometeu o crime de rascista-se eu fosse \textbf{negra} eu tinha deixado pra lá - amoça e tao isquisita -que nao dava pra chamar policia nao\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/36 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Zumbi era um baita filha da puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tá certo, prende mesmo. É \textbf{racismo}, mesmo. Ele é \textbf{negro} e você não pode fazer nada porque você não chega aos pés dele.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/23 & \cellcolor{green!27}8.696 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esta \textbf{mulher} é feia e o dinheiro dela é entulho pobre coitada sem salvação\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Agora me diz como o Brasil vai entender \textbf{homofobia}, se nem passamos do \textbf{racismo} ainda.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/15 & \cellcolor{green!27}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cara de pau ficar na porta do super mercado pedindo pra alguém ir buscar coisas para ela tá pensando que só porque tem dinheiro todos estão ali para servir. \textbf{Mulher} pobre de espírito falsa e fingida ainda que explicar o inexplicavel. Ridícula\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/42 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher toda errada.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nossa a \textbf{mulher} foi se explicar e piorou tudo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Hittler era estudado inteligente esperto e \textbf{racista} então essa história de ser de berço de ouro ñ quer dizer nada é horrível o \textbf{racismo} e qualquer pré conceito ñ podemos deixar mais isso acontecer é inadmissível\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/36 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small NEGROS VITIMISTAS E HIPOCRITAS, OS NEGROS SÃO AS CRIATURAS MAIS RACISTAS QUE EXISTEM , ANDAM COM A CAMISETA 100 \textbf{NEGRO} E SE ACHAM COM A RAZAO\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ela transpira \textbf{racismo}! É deprimente.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Acho horrível o \textbf{racismo}, mas ir pra cadeia é demais. Deveria ter uma multa grande . Dar muito dinheiro pra vítima\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ah, não é \textbf{racismo} esse caso nas de injúria racial\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small além de \textbf{ridícula} é \textbf{racista} parece um homem feio\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista, Ridícula & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/9 & \cellcolor{green!5}22.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} nunca transou feia pra caralho\normalsize   & \cellcolor{green!27}Feia pra caralho, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}2/7 & \cellcolor{green!27}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher locona, na moral.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Velha caquética \textbf{ridícula} devia passar um tempo na cadeia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/9 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O \textbf{mulher} feia o cabelo dela parece a cabeça da minha pica\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse é o Brasil, onde pessoas faz oq qr de errado, e não são punidas,  cadeia é pouco para essa mulher\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racista sim mto ainda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Triste essa mentalidade de humilhar as pessoas,\textbf{racismo} e algo terrivel, usam a escravidao como motivo direto para sombar,humilhar alguem,porque se eles odeiam tanto o \textbf{negro},nao deveriam nem usar negro\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/29 & \cellcolor{green!27}10.345 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bem  feito pra essa \textbf{racista}. Essa  empregada  defendeu  pra não perder  o emprego.Bangu   é   seu lugar  sua  \textbf{racista}. E na entrevista  ela   ainda se  exalta   repetindo  as mesmas palavras  denegrindo o moço\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/33 & \cellcolor{green!5}6.061 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Uma veia dessa, chamar os outros de \textbf{negro} e voltar pra senzala, tem que se fuder mesmo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que presepada! \textbf{Mulher} nojenta !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu fico triste com tanto \textbf{racismo}  neste país; e este  é  mais um nos inúmeros  casos  que acontecem todos os dias...É em todos os lugares...Tenho 3 filhos,e um deles é um moreninho  lindo,já que minha mãe e avós maternos são  negros!!E o que acontece???As pessoas  costumam  tratar  ele com uma certa diferença  dos outros...Até nas escolas;vejo diferenca de tratamento quando a criança é morena ou \textbf{negra}.😢Isso  é  muito revoltante😠😠 RacismoNao\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/70 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} é mais doida do que \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/8 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Moss que \textbf{mulher} burra tornou afirma que é \textbf{racista} na entrevista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/11 & \cellcolor{green!27}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher}  pensa que todo mundo é bobo. Todo mundo sabe o que significa ssenzala. Na ssenzala os  negros  eram torturados  ficavam presas as mulheres lá dentro eram estrupadas. Era onde eles dormiam todos amontoados.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/35 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Faltou dar uma quilombada no ouvido dessa \textbf{vaca} pirua de piruca .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vaca & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ridícula. Oooooo eu moro no metro quadrado mais caro do Brasil aff.  Parece que quanto mais dinheiro a pessoa tem, mais ela é iguinorante e besta. Bem feito. Tinha que deixa essa abestado pagar presa mesmo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/36 & \cellcolor{green!5}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Isso é falta de uma pica preta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preta & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cilada é o cacete. Essa \textbf{v\textbf{elha}} soberba se acha só pq mora no mt² mais caro do Brasil. Tem mais é q tomar uma multa de 1.000.000\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/27 & \cellcolor{green!5}7.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racismo é você humilhar um \textbf{negro} do bada nada nas se você esta brigando na hora da raiva você quer ofender a pessoa humilhar e todos usam palavras que não devem barata  Macaco\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaco, Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/33 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small é o fim do mundo!!! eu sou Branca e dai? Sou Casada com um Negão lindo maravilhoso somos todos iguais perante Deus que nos criou . Essa \textbf{mulher} pode ter grana como ela disse Rica mas Pobre de Espirito pena de ti senhora\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/43 & \cellcolor{green!5}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulherzinha  mediocle\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulherzinha & \cellcolor{green!27}Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Povo ignorante não existe \textbf{raça} definida no Brasil ,se assim fosse todos eramos índios.racistas são todos ignorantes.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small mulher lixo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa doida merece ser presa! \textbf{Vagabunda}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Elias Firmino Silverio de Sousa \textbf{Vagabunda} não quer dizer apenas uma \textbf{mulher} que sai pegando vários cadas n fi, tem até \textbf{vagabundo} tbm, então para de mimimi\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Vagabunda, Vagabundo & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General, Social Class - Destitute & \cellcolor{green!27}3/27 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@z Gênio MIMIMIMIMIMIMIMI Esses "justiceiros" da internet são doentes pra caralho... "\textbf{Vagabunda}" tem vários significados, um deles é uma pessoa desempregada, outra é uma ofensa. Ai tu vem com essa q o mlk ta fazendo "mimimimi". O que é mimimi pra vc? Mimimi é falar o que voce acha errado? Mimimi é dar uma opinião diferente da sua? Me fale o que é mimimi justiceiro.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/65 & \cellcolor{green!5}1.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Misericórdia. Ouvindo essa \textbf{mulher}, me dá vontade de vomitar. A sua arrogância amparada no preço do metro quadrado do lugar onde mora é o absurdo mais bestial que se possa ter.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Realmente nossa legislação é uma piada! Esta pessoa, tem tanta certeza da punição branda, que praticamente, assumiu ser \textbf{racista}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Só  faltou essa fodida falar. Eu nao sou \textbf{racista}, minha empregada é negra\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/13 & \cellcolor{green!27}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se a empregada fosse branca alguém poderia falar que ela não contrata uma \textbf{mulher} de pele \textbf{preta} por que é \textbf{racista} certo?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Preta, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}3/22 & \cellcolor{green!5}13.636 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Themístocles S. A de Oliveira só se ela dissesse: "negros não trabalham na minha casa". Aí advinha o que isso seria? Acertou mizeravi. Antes do ato \textbf{racista} vem o pensamento \textbf{racista}, então a questão principal não é vc contratar ou não contratar, mas pq vc não contrataria.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/47 & \cellcolor{green!27}4.255 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Carlos Eduardo Silva  Sem contar que pode contratar só pra se sentir superior. Existe \textbf{racista} e suas variações.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Na reportagem não diz que a empregada era dela... Diz que a \textbf{mulher} \textbf{negra} é Empregada doméstica e que mora no mesmo prédio.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/23 & \cellcolor{green!27}8.696 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lá na zona sul tem muita gente esquezita igual essa \textbf{mulher} isso e fato...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small MULHER  tem a soberba  DENTRO  de si! Da pra  ver  !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É cada uma vou te falar , Em quanto às leis forem à favor desses tipos de pessoas o \textbf{racismo} irá prevalecer,  Têm que pôr eles no lugares deles é fazer pagar pelas idiotices que fazem ,Acham que têm dinheiro podem tudo pior que aqui nesse PAÍS de impunidade   é o que acaba acontecendo ...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/55 & \cellcolor{green!5}1.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher feia, horrível, cabelinho ridículo...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small tinha que mandar essa \textbf{v\textbf{elha}} pro inferno\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/7 & \cellcolor{green!5}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pobre \textbf{mulher} de espirito fraco. Pessoas que estão acostumadas  a  serem contrariadas devido a esta merda de "Casse Social" Todos nos somos iguais e ponto....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 444 \textbf{racista} de merda desaprovaram esa materia\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cara de \textbf{vagabunda} arrogante\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sua \textbf{racista} maldita vc deviam ter morrido na cadeia\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vadia \textbf{safada} vagabunda\normalsize   & \cellcolor{green!27}Safada, Vadia, Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/3 & \cellcolor{green!27}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher \textbf{ridícula}! tupetuda ainda... fala merda e quer justificar o injustificável  😑😑😑 vai se fodeerr\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/15 & \cellcolor{green!5}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ela mesmo se entregou q é \textbf{racista}, mas não tem nem senso né ate pq ela nem branca é.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pois é. ...Existem pessoas tão pobres, mas tão pobres que a única coisa que têm sobrando é dinheiro.  Tenho pena dessa senhora. Tem uma alma tão pequena que precisa complementar com arrogância e preconceitos. Sinto vergonha de pertencer à mesma \textbf{raça} que ela...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/43 & \cellcolor{green!5}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa podre ainda repete as palavras de cunho \textbf{racista}... Mentirosa ainda por cima!!! Podre podre....queria ser um.garçom pra servir um drink ou um rango pra essa fdp!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} tem problema mental olha a o jeito dela kkkklkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se fosse no lugar de vergonha essa \textbf{mulher} estava presa ela não é rica coisa nenhuma é pobre de mente de alma de espírito dá pena saber que existe gente assim. Meu total desprezo a você\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/36 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small NAO VOCE NAO PODE SER DO QUILOMBO POR SER DE \textbf{RAÇA} BRANCA MAS TENHO A CERTEZA QUE PODE SER UMA  VACARRONA,\textbf{PUTA} E PORCA PORQUE PARA  SER TUDO ISTO NAO PRECISA SER DE \textbf{RAÇA} \textbf{NEGRA} .KKKKKKKKKKKKKKKKK\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Puta, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}4/35 & \cellcolor{green!5}11.429 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Preto sim com muito orgulho\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ela mesmo ela falado e racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que \textbf{mulher} folgada. Porque não desceu do carro e foi comprar o q queria, teria evitado tudo isso.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Feia e \textbf{racista}. E se fosse bonita então?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Podre de mulher\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Onde isso é rica anda  de chinelo \textbf{vagabundo} é sem dente é feia o cabelo piorou  parece  não vai nem cabeleireiro é louca e burra e merece ir para o hospício parece mais uma sem  teto  ainda por cima deve ser  falida ainda quer  fazer discriminação com os negros sendo que ela parece um babuíno\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabundo & \cellcolor{green!5}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!5}1/55 & \cellcolor{green!5}1.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} é louca, louca de maconha\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulherzinha arrogante e horrorosa ,se olha no espelho coisa feia\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulherzinha & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vaca\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vaca & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/1 & \cellcolor{green!27}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{mulherzinha} tão sem caráter, ela tenta explicar uma coisa inexplicável de uma maneira super normal, minha gente que coisa \textbf{ridícula} infelizmente ela será nem a primeira e a última a praticar ações desse tipo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulherzinha, Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}2/35 & \cellcolor{green!5}5.714 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} \textbf{negra} aí pagando pal pra essa nojenta preconceituosa, \textbf{racista}, não deveria nem está habitando no planeta terra!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Negra, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}3/19 & \cellcolor{green!27}15.789 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Q \textbf{mulher} indecente se achando a melhor,bem feito tem q ser presa sim !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small hipocrisia a lei os protege  em termo de \textbf{racismo}, mas o estado os deixam largados sem empregos educaçaõ para os filhos o governo caga e anda para os negros. os pobres.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Taí uma coisa difícil de se resolver... Não tem quem escape de uma "ofensa" desse tipo em uma discussão acalorada. Se um dos litigantes for careca; ou baixinho; ou com alguma deficiência física; ou feio; ou com cabelo meio complicado de pentear; ou pálido; ou albino; ou negro; ou, se for \textbf{branco}, pode até ser xingado de "branquelo" caso o seu oponente for afrodescendente explícito - pode-se esperar que, certamente, a qualquer momento, uma dessas respectivas peculiaridades entrará em cena no meio da discussão... Nessas horas, não tem "politicamente correto" que segure ninguém... A Esquerda \textbf{Comunista} internacional inventou esse negócio de criar arestas entre os segmentos das Sociedades Democráticas só para ver o "circo pegar fogo"...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Comunista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}2/116 & \cellcolor{green!5}1.724 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} e louca da zero pra ela crioulo e ofensa sim e tem que levar um processo nas costas pra aprender   de  que que  adianta ter dinheiro  e ser pobre de espirito\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/33 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Já pensou,chegar na frente do juiz e dizer quero prender ela porque ela me chamou de \textbf{negro}... E eu sendo \textbf{negro}. Pra mim os mais \textbf{racista} são os próprios negros! Tem vergonha da cor deles, e maioria dos negros querem casar com mulheres brancas porque eles não gostam das mulheres deles porque são negras.... Daí eu fico pensando... Afinal quem é \textbf{racista}? Graças a Deus, não sou preconceituosos!!! Más eu observei muito isso...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}4/73 & \cellcolor{green!5}5.479 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que \textbf{vaca}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vaca & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racismo , o pensar e ter a certeza absoluta que a própria \textbf{raça} é suprema e acima de qualquer outra, em qualquer aspecto... seja ele físico, social, moral... é uma manifestação "esquisitofrênica" de pobres almas inferiores, reencarnadas aqui neste Planeta, sim, reencarnadas, pois esses "tormentos" na sociedade já vem de outras vidas. Essas tristes almas são frustradas (pensam que não são, acham que "estão podendo"), são mal amadas e geralmente brocham, sejam homens ou mulheres. Não quero falar de crianças racistas pirralhas, ensinadas a serem racistas pelos pais racistas. Continuando...: essa gentalha que acha que sua \textbf{raça} é superior às demais... não sei por qual motivo, não entendo, não compreendo... pois são problemáticas, e não sei de qual abismo do inferno vieram... são gente ruim, são mesquinhas, antipáticas, materialistas, egocêntricas, odeiam lugares onde está "o povão" e, se são obrigadas a irem nesses lugares, o fazem com o nariz empinado, olhar de nojo para aqueles que consideram inferiores. Conheço de vista várias gentalhas de várias raças diferentes, que odeiam outras raças. Quando se fala em \textbf{racismo}, imediatamente pensam no \textbf{branco} que odeia o \textbf{negro}, mas não é assim, pois conheço asiáticos que odeiam outras raças, negros que odeiam outras raças, enfim... todas as raças do Mundo que odeiam outras raças. O \textbf{racismo} é doença psíquica e espiritual, e vejo os racistas como gentalha doente. Por isso, por serem ruins e amargos, por não terem nada de amor na aura, já que só sentem ódio... merecem o desprezo absoluto  e o esquecimento!!    Racistas >>> bem longe de mim, e não ousem se aproximar..., vade retro!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Racismo, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}7/264 & \cellcolor{green!5}2.652 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sua \textbf{puta} branquela VC merece vários tiros na garganta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Puta \textbf{vagabunda} \textbf{vadia} filha da desgraça lixo humano bala e fogo nós racistas\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Vadia, Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}3/13 & \cellcolor{green!5}23.077 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nojo dessa mulher\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher horrorosa de feia pqp\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pegaram pesado com a \textbf{mulher}, devia só ser multada, injúria racial na lei é muito exagerada, a \textbf{mulher} não bate bem da cabeça, zumbi dos Palmares maior fdp e todo mundo adora.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/32 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small "Sensala é uma condição histórica". Meu Deus. Que \textbf{mulher} \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/10 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} e loka, mimadinha nojenta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu vejo que essa \textbf{mulher} vai pagar caro, quem vai salvar a vida dela é exatamente O \textbf{NEGRO} QUE ELA DESPRESOU! QUANDO ALGUÉM MORRE VAI COMER A MESMA TERRA, VAI DESCER O MESMO BURACO, E QUANDO ATRAVESSAR AS FRONTEIRAS DO MUNDO ESPIRITUAL ELA VAI VER O \textbf{NEGRO} QUE ELA DESPRESOU ENTRAR NO CÉU E ELA DO LADO DE FORA GRITANDO EU MORO NA MELHOR ÁREA DO NEBLON...KKKKKKKKKK....MAS VC AQUI VAI TER QUE ESPERAR OU QUER DESCER DIRETO ? KKKKKKKKKKK...FICA CALADA QUE NA FILA É MELHOR DO QUE IR PRO INFERNO...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Gender - General & \cellcolor{green!5}3/90 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} é tão \textbf{racista} que a multa devia ser pegar a casa no Leblon e o dinheiro todo e passar pra mim\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/23 & \cellcolor{green!27}8.696 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Múmia filha da \textbf{puta},\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Velha filha da \textbf{puta} verme safada\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Safada, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}4/6 & \cellcolor{green!27}66.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa coisa feia é \textbf{racista} ? Ela tinha que se enchegar\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Então quer dizer que uma pessoa bonita pode ser \textbf{racista}?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@MORNING GAMER O sentido não foi esse , e que quem é \textbf{racista} acha que é melhor superior mesmo quando não é julgam outros sem ver a sua realidade beleza e um simples fato como a cor, essa \textbf{ridícula} esta julgando um ser humano como ela\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista, Ridícula & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/46 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que cara de paú  \textbf{safada} .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Safada & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pera aii ela disse que vc acha que  eu pediria pra um \textbf{negro} voltar pra senzala, mas ela disse e comprovado no depoimento... Mora bem e acha que tem direitos a seu favor... Parabéns quem enfiou essa bosta em Bangu... Sou \textbf{branco}, filho de pai \textbf{negro} e mãe galega, tenho irmãos de sangue que são negros, irmãos como eu de pele branca, somos 8, mas 5 negrinhos de favela adotados com muito amor e bem recebido... Dinheiro é tudo para quem quer tudo, para quem quer ser feliz dinheiro é apenas necessário.... Sua \textbf{racista} do c\@\$¨\&, imagina vc num tronco tomando chibatadas seria bom pra  vc sua nojenta? Pega seu orgulho, dinheiro e enfia tudo no seu rabo, seculo 21 sua merda somos iguais e vc é uma desigual... Deus castiga sua \textbf{ordinária}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Ordinária, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}5/133 & \cellcolor{green!5}3.759 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A \textbf{mulher} \textbf{negra} com medo de perder o emprego 😂😂 coitada...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/11 & \cellcolor{green!27}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher \textbf{negra} ?! Uma \textbf{mulher} simplesmente vc é o típico \textbf{racista} enrrustido\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Negra, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}4/12 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Laugh o que \textbf{mulher} \textbf{negra} tem a ver com o contexto de medo de perder emprego ?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/17 & \cellcolor{green!27}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Kkkkkkkkk \textbf{branco} falando merda!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Lucky GO!!! ela é \textbf{negra} sim com muito \textbf{negro}.Ser \textbf{negro} não é defeito tão pouco crime. Ela é sim \textbf{mulher} negra\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Negra, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - General & \cellcolor{green!27}5/21 & \cellcolor{green!27}23.81 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small KKKKKKK olha esse boyzinho, novo e ja é \textbf{racista}, tu é doente mlk, deve ser aqueles gaymers bancados pela mamaezinha.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pq a empregada é \textbf{negra} então nisso que ele disse\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher nojenta e ULTRA \textbf{RACISTA}, uma BOSTA de "ser humano"\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/10 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small essa \textbf{mulher} é uma fingida..tá aqui o vídeo onde ela ofende o rapaz  [LINK] sua racista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/16 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher nojenta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racista  sim!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher ignorante tem que processar ela mesmo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sínica  dos infernos , cara de pau , \textbf{racista} .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lixo de \textbf{mulher}!!! Lixo!! Aposto que é doida pra dá pra um negão.. negao nao come lixo!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cara de pau essa \textbf{mulher} pqp, sempre são ''vítimas''\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Muito Rivotril na mente e dinheiro no bolso da nisso aí... Já vi vídeo dos EUA \textbf{racista} pegar 15 anos de regime fechado sem fiança.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} é arrogante e imunda! E zumbi era um merda!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small SE FOSSE CONTRA UM \textbf{BRANCO} AÍ TUDO BEM!!! SE FUDER CAMBADA DE MALOQUEIRO\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nossa que \textbf{mulher} doente !!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} parece uma arrogante louca, deveria ser internada no hospício.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Toda ofensa \textbf{racista} pode ser identificada como injúria racial, segundo o que esse advogado disse. Conclusão idiota: ninguem precisa ser preso, só dizer que foi injúria racial. Hipocrisisa só.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/29 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher \textbf{ridícula}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/2 & \cellcolor{green!5}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gente eu não entendo o \textbf{racismo} no Brasil sendo uma terra com 80 por cento \textbf{negra}, somos todos mestiços.Agora se os europeus que aqui chegaram não tivessem se misturado com outras etnias que não as deles  mesmo, eu entenderia a discriminação mas não foi assim que aconteceu.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/48 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Moça, os europeus queriam sim tornar a maioria da população branca. Por isso que ofertaram empregos pra eles no Brasil, para imigragrem para cá. E quando a escravidão foi abolida, os negros não tiveram nenhum apoio nem ajuda para se integrar à sociedade. Ou seja, os negros acabaram trabalhando de empregados, etc. Tiveram cargos bem mais baixos do que os europeus. Por isso que  hj muita gente tem ideia de que \textbf{negro} é pobre, enfim, a ideia do \textbf{racismo} passa de pai para filho, por isso que isso existe até hj. É claro que houve miscigenação, mas com muito \textbf{racismo} no meio!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/102 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A CARA DESSA LOUCA JA DIZ TUDO. FOI POUCO. DEVERIA APODRECER POR ANOS NA CADEIA DESSA \textbf{V\textbf{ELHA}} RETARDADA.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/18 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E ELA AINDA DISFARÇA O PRECONCEITO DELA COM "ARGUMENTOS" COMO SE O \textbf{RACISMO} DELA FOSSE NORMAL, COMO SE HUMILHAR ELES COM PALAVRAS FOSSEM ELOGIOS\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Alguém dê um tiro na cara dessa \textbf{Puta}.Thank u.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small esta \textbf{mulher} tem que mofar na cadeia,ela é uma \textbf{racista} declarada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/11 & \cellcolor{green!5}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que \textbf{mulher} \textbf{ridícula} e esnobe!!  Merece ser presa sim!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/9 & \cellcolor{green!27}22.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Só vejo história de \textbf{racismo} envolvolvendo \textbf{racista} rico. 😂 Pobres não são racistas?? Ninguém quer processar pobre. 🤔😂\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/18 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mentirosa essa \textbf{mulher} e doida\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Soltando as garrinhas do \textbf{racismo} em 5:50\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa são o resto das filhinhas de papai ,do tempo que os seus pais lhes passaram de herança o pior (\textbf{RACISMO}) tem uma outra senhora em Curitiba que sai sozinha e vai infernizar quem trabalha .Se essas velhas são doentes tinham que no mínimo ter alguém acompanhando pra evitar isso ,logo não são doentes e nem doidas ,são arrogantes ,dissimuladas e racistas .Tinha que queimar o restelo dessa geração filhinhas de papai de fazenda.Tão rica porque não faz uma plástica nessa cara de pau\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/87 & \cellcolor{green!27}1.149 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Manda ela vim pegar no meu pau negro\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ser \textbf{negro} não é ofensa, ofensa é  e a existência de uma pessoa tão sem noção e preconceituosa como essa senhora. Mandar para a senzala é inaceitável.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small "É uma personagem importante na luta contra o \textbf{racismo} no Brasil  6:31".  Há controvérsias.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small as pessoas tem que parar com isso  somos da mesma espécie \textbf{negro} \textbf{branco} japonês coreano não importa  \textbf{racismo} é maldade . sou  \textbf{branco} é não me orgulho disso . mas uma coisa me orgulho de não ter este sentimento  ruim no peito( \textbf{racismo}) numa época \textbf{atrasada} nosso irmãos eram escravizados hoje os tempos são outros merecem  igualdade de direitos e deveres  e respeito como qualquer ser humano merece .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasada, Branco, Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}6/69 & \cellcolor{green!27}8.696 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Livre Pensador sou minium e minha empregada é \textbf{negra} taokei?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Com Ctz vc e \textbf{racista} kkkkk nojenta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Livre Pensador começa com \textbf{retardado mental} não\normalsize   & \cellcolor{green!5}Retardado mental & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pqp... pior que \textbf{racismo} é ser esquerdista kkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Ricardo Borba como? se o presidente acabou de bostejar que não existe \textbf{racismo} no Brasil\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small mas também tem muitas pessoas de pele \textbf{negra} que são raciata com eles mesmo de não se aceitar a cor da pele e sempre culpa os outros como \textbf{racista} aí a pessoa nem pode olha que já vem processo e como ler mente já nesse caso ela foi e adimite que falo mesmo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/53 & \cellcolor{green!27}3.774 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Amo quando alguém me chama de \textbf{negra} ou melhor \textbf{preta} eu fico olhando com aquele sorriso de você vai ser presa e eu vou te falar não abro a minha boca para falar nada mas o que eu já processei já perdi as contas Ai meu Deus eu me amo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Preta & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}2/50 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small se fudeu porra!! nao é só porque mora ou nao no Leblom, Ipanema, Copacabana nao vá pra prisao crl! porra tnc \textbf{racismo} é CRIME!! Independente do crime TEM QUE SER PRESO KRL! TEM QUE SE FUDER PRA APRENDER OQ É CERTO E OQ É O ERRADO E A CABOU PORRA!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/50 & \cellcolor{green!27}2.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Acho que voces gostam todos é de criticar e julgar, muito gostam. Ela ficou exaltada e usou algo para tentar atingir secalhar sem pensar duas vezes! Atira a primeira pedra quem nunca fez merda na vida! Agora a senhora ficar presa 3 anos? Voces sabem o que é 3 anos da nossa vida perdidos por um disparate dito da boca para fora? Calma ai, voces tambem nao sao de ouro, sao pessoas normais como os de pele clara, nao sao especiais. Uma indminizaçao seria bem.justo, agora indiminizacao e ainda ser presa 3 anos?! Tanta gente que ofende \textbf{negro}, ofende \textbf{branco} TAMBEM, ofende religiao e nao acontece nada. Se cuidem, gente louca, so raiva, se cuidem mesmo que precisam!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/118 & \cellcolor{green!5}1.695 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small 4:00 Tá na cara q essa \textbf{racista} pagou essa \textbf{mulher}  para defender ela, kkkk  a mim ninguém engana.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/18 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small quando foi que Zumbi lutou contra o \textbf{racismo}????\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Muito se prevalecem da sua cor para poder sacar partido como \textbf{racismo}, eu acho que é um abuso, tinha gravação, o tem testigos, o un vizinho que seja \textbf{negro} e não gosta de você poderá fazer denúncia dizendo que você é \textbf{racista} é assim?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/44 & \cellcolor{green!27}6.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ela merece a rola no cu essa \textbf{vagabunda} velha\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabunda, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}3/9 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small essa \textbf{vadia} e sapatona eu acho um lixo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vadia & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É interessante tem negros que chamam gente de pele clara de \textbf{a\textbf{marelo}}, e não é processado?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Amarelo & \cellcolor{green!5}Nationality - Chinese, Nationality - Japanese & \cellcolor{green!5}2/16 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ela com certeza é do Leste Europeu. E se acha melhor que os outros...típico da \textbf{raça} dela\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small e quando é contra o \textbf{branco}???\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Dondoca falida tirando onda ,típica das madames Brasileiras ,já passou da hora de ver sol nascer quadrado ,\textbf{ridícula} !!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Por ser rica quer ser mais q os outros, ser detestável. As vezes a pena tem q ser surra no tronco pra cada \textbf{racista},\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small na reportagem ela foi \textbf{racista} novamente,se tem tanto dinheiro pq não pagou a fiança\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela parece ser de origem \textbf{índio}!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Índio & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Native American & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Isso não foi injúria racial, foi \textbf{racismo}, mesmo! Na reportagem ela continuou afirmando o que acha de um \textbf{negro} em certas situações. Ela é \textbf{racista}, e agiu criminosamente! Impressionante, uma \textbf{mulher} miserável de espírito, que por ser "branca" (nem é tão branca) e "rica"(nem é tão rica), acha que pode pisar nos negros jogando na cara o passado triste e revoltante. Obs: Sou descendente de alemães, \textbf{branco}, olhos verdes... Essa \textbf{mulher} aí, perto de mim, é morena...e digo veementemente: ELA TEM QUE SER PRESA POR \textbf{RACISMO}! A JUSTIÇA TEM QUE SER CUMPRIDA!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Mulher, Negro, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Gender - General & \cellcolor{green!27}7/92 & \cellcolor{green!27}7.609 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mal amada , horrorosa , feiosa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Feiosa & \cellcolor{green!5}Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Q \textbf{mulher} horrorosa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela é podre , com a boca aberta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Boca aberta & \cellcolor{green!5}Physical Identity - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small falta de pica de negão ai ela para com essa putaria de racismo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ridícula 🙄\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Injuria racial é crime e lugar de criminoso é na cadeia. Independente da classe social essa senhora é \textbf{racista} sim .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E verdade e \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu não concordo com esse advogado, essa \textbf{mulher} foi \textbf{racista} sim. Deveria ter ficado presa essa fdp\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/17 & \cellcolor{green!27}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{vagabunda}! Nem pra ter ficado presa por mais essa desgraçada. Tomara que ela fique pobre depois desse processo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A \textbf{raça} da pessoa ? A \textbf{raça} das pessoas é a \textbf{raça} humana.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/13 & \cellcolor{green!27}23.077 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher nojenta quando morrer vai para o mesmo lugar dos outros debaixo do chão\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small mulher e doente louca\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher folgada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small FEIURA!!!!\textbf{Mulher} ultrapassada.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Muito mimimi pra pouca coisa.....!!!! Hoje vivemos uma era de muitos melindres...não se pode aproximar de uma criança vc já é chamado de pedófilo.....se chamar alguém de bichinha é chamado de \textbf{homofóbico}....se chamar alguém de negão é chamado de \textbf{racista}....eu tenho um amigo e sempre o chamo de fumaça...ele é \textbf{negro} e é um senão o melhor amigo que tenho....as pessoas perderam a noção do sentido....muito mimimi....muita gente Nutela....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racista, homofóbico & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/69 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} morreu e esqueceram de interrar kkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{ridícula}! 🙄\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small homofobia tb,coisa de gente sem cerebro\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ridícula sem alma..deveria ter ficado mais tempo presa..Só porque tem dinheiro se acha no direito de ofender e humilhar as pessoas..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Manu, e eu acreditando que a \textbf{mulher} ia chorar arrependida, pedir perdão, dizer que aprendeu uma lição com toda essa situação, mas não, muito pelo contrário, ela só formentou mais suas palavras, deixando claro seu preconceito, imaginei que a situação foi bem pior do que retradado nas imagens.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/48 & \cellcolor{green!27}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É o mesmo que dizer q o seu lugar é na cozinha cachorra\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cachorra & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Karine menezes mimimi um cacete, quando alguém se senti superior a outro por conta de \textbf{etnia} é PRECONCEITO sim, não queira defender o indefensável não, por gentileza!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se disserem volta pro Mar \textbf{Baleia} orca pra vc, vc iria gostar?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Baleia & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É mimimi pq não foi com vc. Tenta se colocar no lugar do próximo. FOI \textbf{RACISMO} SIM\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{mulher} estranha e feia\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Aí que \textbf{mulher} \textbf{ridícula}!!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/4 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Além de \textbf{racista}, nitidamente parece que esta senhora tem algum grau de problema mental; ainda sim ela não é louca. Assim, ela sabia o que estava fazendo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tudo é \textbf{racismo} não se pode nem olha feio prum pretinho da licença\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small CHEGA   DE  PT,,  CHEGA   DESA   BABAQUICE  EU  SOU  \textbf{NEGRO}  ISTO  FOI  UMA  BABAQUICE   DE   M IDA   ESQUERDISTA  NÃO  FOI  PRECONCEITO,  FICOU  COM  RAIUVA   E  CHINGOU  COMO  EU  XI NGO  OS  OTÁRIPOS   DE   BABAcas    ENTÃO  BABACA  NÃO   E  CRIME  E  \textbf{PRETO}  É    VA    A  MERDA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}2/44 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Paraguaios,argentinos etc,nos chamam de macacos e ninguém se manifesta,mas bastou um chamar o outro de \textbf{preto} pra essas emissoras que são racistas e preconceituosas contra pessoas de cor cair encima; basta ver os comerciais e novelas, veja quantos pretos e pardos participam.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/42 & \cellcolor{green!27}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Infelizmente crimes de \textbf{racismo} são comuns mas raramente condenado. Como aconteceu no caso do \textbf{racista} Bolsonaro, o que nós remete criticar a esfera jurídica em sua falha estrutural em não reconhecer o \textbf{racismo} e assim não puni-lo de acordo com a lei.No máximo, quando acontece algo do tipo, será por injúria racial, abrandado a pena e, quem sabe, proporcionando ao criminoso responder em liberdade em um casa luxuosa, como vai ser o caso dessa \textbf{v\textbf{elha}}. Para completar, o desdém que ela demonstra sobre o seu caso, inclusive tentando justificar o seu \textbf{racismo}, corrobora para reafirma-lo e naturalizar a reprodução disso tranquilamente.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}6/102 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vagabunda tem que se fuder\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher escrota, lixo de ser humano!!! Agora ela é uma ex- detenta kkkk " vida loka"\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou \textbf{negra} e isso me ofende muito e essa lixo merece pena de morte por racismo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/16 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Acho que o \textbf{racismo} nao vai acabar enquanto nao nos aceitarmos como somos acho engraçado podem me chama de branca azeda ou branca suja mas se eu chamar alguem de \textbf{negro} vou presa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/33 & \cellcolor{green!5}6.061 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Só há um erro nessa reportagem: "zumbi e sinônimo de luta contra o \textbf{racismo}". Zumbi tinha  escravos!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É \textbf{vagabunda} mesmo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small tres murros na cara resolveria a situação pra ela na hora. Que \textbf{mulher} nojenta, feia e altamente escrota.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 4:52 pedaço de bosta que é essa \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mais é uma bucetuda mesmo vagabunda\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ué, \textbf{racismo} ou injúria racial pra mim, dá na mesma... é \textbf{racismo} e ambos devem ser inafiançáveis.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/17 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bruxa nojenta,\textbf{atrasada},\textbf{canalha}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasada, Bruxa, Canalha & \cellcolor{green!27}Age - Youngsters, Gender - Female age and physical appearance, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/2 & \cellcolor{green!27}150.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que criatura \textbf{ridícula}, essa \textbf{mulher}!!! Cheia de empáfia, arrogante.... mora no m2 mais caro do Rio, mais é fétida! Ô vidinha miserável,  espiritualmente falando, esse ser , (que já perdeu a condição humana) deve ter!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/35 & \cellcolor{green!5}5.714 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse \textbf{v\textbf{elha}} ao envez de da exemplo, pensa que os outros são escravos dela \textbf{vagabunda}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabunda, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/15 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small vai apodrecer na cadeia \textbf{v\textbf{elha}}  kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/6 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A \textbf{mulher} mora em um dos complexis mais caro e não teve um salário mínimo pra pagar a fiança kkkkk vai entender.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Aí credo!! Só se fala em \textbf{racismo}... Não pode nem falar em \textbf{negro},tem que falar afro descendente...aff!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/17 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ela tinha que ser processada por injúria racial  e racismo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Injuria racial não é racismo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Krai \textbf{raça} ou \textbf{etnia}?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/4 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu sou \textbf{negra} e não me ofenderia até porque eu tenho orgulho do q sou,o \textbf{racista} é o próprio \textbf{negro} q não aceita a sua cor porque se aceitasse não se sentiria ofendido\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Negro, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/33 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vc n é negro\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E não da em nada! Pq quem tem dinheiro nunca fica preso por isso. Nojo dessa \textbf{mulher} !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vagabunda safada\normalsize   & \cellcolor{green!27}Safada, Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/2 & \cellcolor{green!27}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Coloca ela num quarto com um monte de negrão prá comer o cu dela esse \textbf{racismo} acaba\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa fdpt ainda faz \textbf{racismo} até na hora da filmagem com a reporter e ela ainda sorrir essa fdpt\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Velha maloqueira e drogada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/4 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Velha feia horrível nojenta cebosa se acha melhor que os outros\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/11 & \cellcolor{green!27}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Filha da \textbf{puta} arrogante\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Velha safada\normalsize   & \cellcolor{green!27}Safada, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/2 & \cellcolor{green!27}150.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nesse Brasil alguem chamar de \textbf{preto} é crime-isso não se vê  em África, pois ele de \textbf{negro} não quer ser chamado, pois isso de \textbf{negro} está associado á magia \textbf{negra}-gato \textbf{negro}, sexta feira \textbf{negra} -tudo que é nefasto com cor \textbf{negra}-entao eles dizem eu sou \textbf{preto}-.e voce é branco-eles estão certos-mas esse Brasil tudo bagunça e o próprio chefe da \textbf{raça} \textbf{negra}  tem a mesma pinião que eu, pois já ouvi ele . Não vai tardar  muito nesse Brasil a palavra judeu vai ser proibida, pois todos sabemos que eles não querem  serem tratados como tal -a palavra japa tanto ouvida nesse Brasil  , que é um vexame a um povo culto ( japão )  isso para os brasileiros  tá tudo bem-o que acho cada vez mais que os brasileiros são  um povo  altamente preconceituoso mas só vêem o lado que lhes convém melhor-\textbf{PRETO} É \textbf{PRETO}-BRANCO É BRANCO-mais nada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Negro, Preto, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}7/149 & \cellcolor{green!5}4.698 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ridícula! Falida! Leiga pobre de espírito! Muito feio, pequeno e mediocre.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} merece tudo de ruim, credo, fosse uma pobre tava fudida\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small metro mas caro vai dar meia hora de cu veia safada\normalsize   & \cellcolor{green!27}Safada & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gente, sou a pessoa mais contra essa merda dessa geração Mimimi. Mas, essa \textbf{mulher} ainda quer se sair por cima ?? Nao queira ficar na cadeia, pq vem do Leblon? Afsss.Ela foi errada, protestasse de outra maneira, nao com intuito de diminuir o rapaz\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/45 & \cellcolor{green!5}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pena ela ter cometido isso com um dos caras mais legais da empresa. Uma \textbf{mulher} vazia. Conheci o gerente e trabalhei com ele, sempre simpático e sorridente.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela foi empurrada pelo cara, ficou com raiva e proferiu as palavras no calor da reação ao empurrão. O que ela devia ter feito era voltar lá com outro cara pra arrebentar a cara dele, não  ficar batendo boca e dar razão pra homem violento e \textbf{misógino}. Quantos brancos são insultados por negros e fica por isso mesmo?  Milhares! Espero que a lei de injúria sirva para brancos e negros.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Misógino & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/70 & \cellcolor{green!5}1.429 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/1 & \cellcolor{green!27}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Queria tratamento diferenciado,quem foi pra senzala foi ela kkkk...\textbf{idiota} veia nojenta .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Coitada essa é só mais uma de milhões de alma \textbf{negra}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{mulher} esquisita\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que ironia né A Record do dimdim Macedo fazendo reportagem contra o \textbf{racismo} mas eu nunca vi um pastor da alta cúpula da universal \textbf{negro}... que coisa né\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/28 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ridícula \textbf{v\textbf{elha}}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}3/2 & \cellcolor{green!5}150.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher brega Roupa cafona com essas mangas na metade do braço parece camisa de força.   Mal educada.Ela tratou o gerente como se fosseEmpregado dela.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ENGRAÇADO.............    EU SOU \textbf{BRANCO}, E QUANDO ME CHAMAM DE LEITE AZEDO,  ANÊMICO,  ETC NÃO DÁ NADA COM A JUSTIÇA NÉ ............    ENTÃO VAMOR ENTENDER NESTE PAIS DE COTAS, ENTÃO SÃO DOIS PESOS E DUAS MEDIDAS NÉ ????   QUANDO ELES NOS OFENDE NÃO DÁ NADA.........   QUANDO É O CONTRÁRIO E´ \textbf{RACISMO}   ??????   QUE LEIS SÃO ESSAS ?????\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/56 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tem q deixar e na cadeia está \textbf{mulher} 👍👍👍👍👍\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isso e uma puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou \textbf{negro}. E acho muito chato isso! 😣 gente acorda! somos todos humanos qnd morremos vamos todos para de baixo da terra!! 🔰\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ESSA \textbf{CACHORRA} TEM MAIS Q SE FUDER MESMO, TOMAR NO CÚ.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cachorra & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} deve estar entre as 10 mais feia do mundo pqp, nem o dinheiro conseguiu resolver.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small velha \textbf{analfabeta}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeta, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}3/2 & \cellcolor{green!5}150.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tem que ficar presa mesmo vadia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vadia & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ate Quando vao com essa racismo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Meu Deus do céu aonde a gente vai parar com gente com atitude desse jeito gente de atitude de porco para ofender as pessoas tem que mandar prender e nunca mais soltar pela parar de estar fazendo essas coisas com as pessoas de bem somos ser humanos somos todos iguais agora tem pessoas que acha que pode falar o que quer não é bem assim não a pessoa não tá fazendo nada demais tudo que um \textbf{branco} tem o \textbf{negro} também tem eu sou \textbf{negra} e eu O Digo mesmo se alguém viesse falar uma uma m** dessa para mim eu antes de prender eu meti a porrada para parar de ser \textbf{racista} desse jeito\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negra, Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}4/115 & \cellcolor{green!27}3.478 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E ainda fala do apartamento dele de um metro quadrado \textbf{mulher} rachista tem que ir pra cadeia como todo mundo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Branco, \textbf{Negro}, Asiaticos todos os que vivem neste planeta, é tudo igual todos tem anus para cagar.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/17 & \cellcolor{green!27}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Toquei por muitos anos nas ruas do Leblon, vi pessoas de bom coração e que ajuda muitas pessoas, estou aonde porque conheci pessoas maravilhosas em minha vida neste bairro carioca, mas infelizmente também conheci pessoas como essa \textbf{mulher}, apenas por morar em metro quadrado mais caro do Brasil, acredita em seu ser minusculo do universo ser alguma coisa, é uma triste noticia, mas essa \textbf{mulher} tem que aprender que dignidade não esta no local aonde mora, mas dentro de si mesmo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/81 & \cellcolor{green!5}2.469 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Na verdade \textbf{negro} ñ quer se \textbf{negro}, e quem conhece a história de zumbi dos Palmares sabe que até ele mantinham negros como escravos. FATO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/25 & \cellcolor{green!27}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racista esta criatura, falou da senzala e provou dela kkkkk.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cotas para negros também é \textbf{racismo},mas como é para ajudar \textbf{negro} e prejudicar \textbf{branco}, ninguém fala nada.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/17 & \cellcolor{green!27}17.647 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small velha folgada e metida da porra\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/6 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Antes \textbf{negro} \textbf{a\textbf{marelo}} qualquer \textbf{raça} mas caráter socialna comunidade e respeito sao coisas que vc nunca vai ter a questao nao e a cor mas a feiura da sua alma e o nojo que vc desperta com a sua soberba so mais uma coisa vc e muito feia por fora também\normalsize   & \cellcolor{green!27}Amarelo, Negro, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Nationality - Chinese, Nationality - Japanese & \cellcolor{green!27}4/51 & \cellcolor{green!27}7.843 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Só abre a boca pra falar merda essa mulher\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mas o Bolsonaro pode chamar Gilberto Gil de Viado, \textbf{Preta} Gil de \textbf{promíscua} e falar abobrinhas racistas na Hebraica...hoje isso não daria em nada.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preta, Promíscua & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/25 & \cellcolor{green!27}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ainda tem gente que tem coragem de abrir a boca pra dizer que não existe \textbf{racismo} no Brasil. Você vê que ela não se arrepende e tenta justificar o injustificável. Ainda tenta relativizar o \textbf{racismo}. Eu trabalhei em supermercado em um lugar nobre em Recife, e sei o que essa gente pensa de negros e pobres.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/56 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Velha \textbf{Ridícula}...peste Nojenta 😑\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/4 & \cellcolor{green!27}75.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulherzinha atoa. Quem você  pensa que é ? Essa \textbf{idiota} pensa  que é  mais do que os outros. Toma vergonha !!! Sua Alteza Real, aceita uma "cana" ? Quer pura ou com limão? ... 🐱🐱🐶\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Mulherzinha & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}2/35 & \cellcolor{green!5}5.714 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que \textbf{mulher} sem noção. E morar no Leblon não significa necessariamente ser rica.Tinha que ir pra Bangu sim.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small UMA \textbf{VACA} \textbf{V\textbf{ELHA}} E MAL AMADA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vaca, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}3/6 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small q \textbf{mulher} mongol.... espero que fique numa cela com traficante mesmo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu acho que \textbf{racismo} deveria ser qdo vc usa \textbf{raça} pra impedir alguém de arrumar emprego, estudar, etc. pra mim isso é liberdade de expressão! Essa \textbf{mulher} é meio louca! Não concordo com ela, mas acho que liberdade de expressão tem que ser respeitada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Racismo, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}3/44 & \cellcolor{green!5}6.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mano isso não é possível kkkkkk.RIDÍCULA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{mulher} babaca nossa '-'\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Queria ir pra onde? Pra um hotel 5 estrelas? Cadeia serve pra \textbf{racista} também!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{mulher} estupida! \textbf{Racista} até o ultimo fio de cabelo!Processo nela!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/12 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Alguém me explica de onde vem os traços arrendondadados do  rosto dessa senhora com certeza vem dos seus antepassados que deviam ser negros  talvez por isso ela ficou tão nervosa negando sua própria raça\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/34 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small veia ridicula ,, quando essa veia podre morrer vai apodrecer e catingar igual \textbf{preto} ,,vai virar pó igual \textbf{preto} ,,\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}2/20 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ELA DEVE TER PROBLEMAS MENTAIS E ESTA NUMA \textbf{IDADE} AVANCADA COITADA , VAMOS RELEVAR PQ SE TRATA DE UMA DOENTE.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idade & \cellcolor{green!27}Age - General & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu concordo que ela erro mas tambem num era pra tanto da parte do rapaz. Esse monte de lei que ele inventa ta é fazendo o \textbf{negro} ficar mais sem vergonha.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ela se acha a rainha da cocada repente várias vezes o \textbf{racismo} imagino um empregado dela da pele escura como ele deve tratar\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher \textbf{ridícula}. ..lamentável que existem pessoas assim ainda ....triste ..nojenta..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/10 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Um dia eu tava na escola tendo uma discussão com um menino \textbf{negro}, e sei que isso mexe muito com a pessoa, eu iria usar para ganhar logo aquela merda, mas não usei pq tava na escola e sei que ia dar merda dentro dela ksksk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/46 & \cellcolor{green!27}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E quanto um \textbf{negro} discrimina um \textbf{branco}, esses negros já estão de mimimi, vão se fuder porra.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/17 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small outro \textbf{racista} fdp, vc fala isso pw vc nao foi chicotiado so pela sua cor de pele nao foi rebaixado como lixo por sua cor de pele e pq quando vc vai fazer uma entrevista de trabalho escolhem o \textbf{branco} por ser \textbf{branco} mesmo vc tendo mais estudo ssendo mais preparado e capaz para o trabalho, vc é um rascista de merda que nao sabe o que é sofrer na vida entao xiu\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/73 & \cellcolor{green!27}4.11 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Iris Oliveira....\textbf{Racista} teu rabo filha da \textbf{puta} sou realista, muito mimimi porra.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/12 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O que que tem haver o fato dele ser \textbf{negro} e "você não poder fazer nada quanto a isso", com a discussão..o que tem haver com a desavença...o que tem haver com o problema no atendimento.. Como se vê nitidamente ela se julga superior, se julga mais importante, se julga com mais direitos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/53 & \cellcolor{green!27}1.887 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mano que \textbf{mulher} \textbf{ridícula}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/4 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small KKK pqp a \textbf{mulher} continua sendo preconceituosa e \textbf{racista} na porra de uma matéria, vai se foder lá na pqp burra pra caralho tem dinheiro, mas de nada adianta...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/29 & \cellcolor{green!27}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small mulher nogenta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Dinheiro ou não... uma vez filha da \textbf{puta}, sempre filha da \textbf{puta}. E sim, \textbf{racista} e merda estão no mesmo nível.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/21 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Meu Deus, que \textbf{mulher} descontrolada! Louca!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Puta \textbf{safada}Tinha que levar um cacete de uma \textbf{mulher}De preferencia \textbf{negra}Para ela aprender\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Negra, Puta, Safada & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}4/16 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela mesma tem sangue de \textbf{índio} e é \textbf{racista}? Oi?Bangu sim, la é seu metro quadrado.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista, Índio & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - Native American & \cellcolor{green!5}2/17 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E isto do brasil né sua cachorro. Eu   só queria que fosse \textbf{negra} pra saber que escravidao e preconceito contra os negros ficarão na istoria pois saiba Que nuca vai acabar esa merda. Eu queria só encontra VCI pra olha bem nessa cara sinuca que você tem.vaca💩\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/47 & \cellcolor{green!27}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Já morei no sul do Brasil, conheci famílias inteiras de gaúchos racistas e presenciei conversas ALTAMENTE racistas. A parada existe, mas é disfarçada e cínica, porque depois eles abraçam os negros sorrindo. E o detalhe; são esquerdistas militantes.nota: sou \textbf{branco}, tenho ex \textbf{negra}, meu irmão é \textbf{negro} e meu primo e prima são negros.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negra, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/55 & \cellcolor{green!5}5.455 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Loca estupida ridícula\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small SE DIA EU TIVER UM FILHO VAI SER COM \textbf{MULHER} AFRODECENDENTE PORQUE QUERO TER FILHOS AFROSDECENDENTES PORQUE OU ENTAO VOU CASAR COM \textbf{MULHER} BRANCA RICA PORQUE SE VC FOR POBRE VC TEM QUE SER \textbf{NEGRO} PORQUE POBRE \textbf{BRANCO} TA ESPERTO AGORA \textbf{NEGRO} PODE OFENDER O \textbf{BRANCO} A VONTADE E SE \textbf{BRANCO} RETRUCAR A OFENSA É ARRUMA UMA TESTEMUNHA AFRODECENDENTE TAMBÉM E PROCESSAR O \textbf{BRANCO} POR \textbf{RACISMO} TIRA UM DINHEIRO EU QUERIA SEE MEGRO TAMBÉM\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Mulher, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Gender - General & \cellcolor{green!5}9/74 & \cellcolor{green!5}12.162 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher \textbf{ridícula},tem q levar um tiro no meio da cara\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/10 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Olha... já que essa \textbf{vaca} tem dinheiro, \textbf{muda} de cabeleireiro , pq esse aí conseguiu estragar mais ainda sua cara \textbf{VADIA}!!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda, Vaca, Vadia & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}3/21 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que \textbf{mulher} doida. Mas essa é a realidade de quem tem dinheiro, acham que podem te humilhar.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não pô, injúria racial é fiançável(o crime que ela cometeu). \textbf{Racismo} que é inafiançável.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racismo é inafiançável, já a injúria não.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racismo é inafiançável, injúria racial não.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Hebert Silva Não existe lei penal de \textbf{racismo}. Ng é criminalizado por \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/13 & \cellcolor{green!27}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Mâdar-Zâdi64 \textbf{Racismo} está previsto na CF, é comparado a crime hediondo e por fim, nem todo crime é penal.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Mâdar-Zâdi64 Mas meu bem, \textbf{racismo} está previsto na CF/88, a lei maior. Injúria racial prevista no CP/40 e nem todo crime é oriundo da lei penal.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Sincera Ao Extremo Esta não.Tem injúria racial que é discriminação contra o indivíduo.\textbf{Racismo} é contra coletividade. [LINK] \normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Sincera Ao Extremo Mostra pra gente alguém que foi penalizado por \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Mâdar-Zâdi64 Vc deve está se baseando no princípio de que não existe crime sem lei anterior que o defina, mas eu te disse e vc não consegue entender, tanto injúria racial quanto \textbf{racismo} existe previsão legal. Portanto, ambos são crimes! Independente de previsão no CP ou não, até pq lei complementar é inferior a constituição, e outra coisa, o princípio supra é bem claro ao citar "lei" anterior que o defina e não "previsão no CP". Ou vc vai me dizer que o não pagamento de pensão alimentícia também não pode ser caracterizado como crime, já que não está previsto no CP?!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/102 & \cellcolor{green!5}0.98 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Sincera Ao Extremo Toda penalização é oriunda do código penal.Se não está no código penal pode ser crime que não vai ser penalizado.Por isso STF parou a votação da criminalização da \textbf{homofobia}. Pois não tem lei contra \textbf{homofobia} no código penal.Tem lei contra discriminação de sexo(homem e \textbf{mulher}).Pq o \textbf{gay} é homem a lésbica é \textbf{mulher}.\textbf{Preto} \textbf{branco} \textbf{a\textbf{marelo}} pardo são referências raciais por isso qqr discriminação de cor entra em injúria racial.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Amarelo, Branco, Gay, Homofobia, Mulher, Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Gender - General, Nationality - Chinese, Nationality - Japanese, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}9/77 & \cellcolor{green!27}11.688 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Sincera Ao Extremo Não existe lei anterior contra \textbf{racismo} no código penal.Pode perguntar a um advogado que conheça.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Mâdar-Zâdi64 Eu não tenho que te provar caso concreto algum, além de ser crime expor clientes o meu objetivo aqui é explicar o que rege a "legis" e não a jurisprudência. Mas avalie o site do juris, encontrará várias jurisprudência acerca de \textbf{racismo} e injúria racial.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/46 & \cellcolor{green!27}2.174 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Sincera Ao Extremo Não existe possibilidade de criminalizar um ato sem lei penal pré existente.Usa-se uma lei pré existente similar. Piada foi o STF querer usar \textbf{racismo} para criminalizar \textbf{homofobia} qdo nem existe lei contra \textbf{racismo} no código penalP mudar o código penal teria que fazer reforma.Mas legisladores do mundo todo consideram o CP brasileiro o mais perfeito do mundo.Não existe crime de \textbf{racismo} na constituição.Só referente a preconceito racial de cor religião sexo e procedência nacional (regionalidade).\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homofobia, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}4/83 & \cellcolor{green!5}4.819 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Sincera Ao Extremo Eu sei que o STF estava analisando a necessidade de por criminalização da \textbf{homofobia} a votação ou não.Um circo para desviar o foco do arquivamento arbitrário da documentação da CPI do lava togas devido ao lobby das mineradoras.Vc não vai fazer crime de \textbf{racismo} ser penalizado sem fazer reforma do cód penal.O que seria desperdício de tempo e dinheiro do contribuinte pq 90 da população brasileira é afrodescendente, 2 nipônica, 0,001 indígena 4,5 \textbf{negra} 3 caucasoide.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia, Negra, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/82 & \cellcolor{green!27}3.659 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Sincera Ao Extremo Há casos públicos exemplificando a impossibilidade de penalizar  por \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Renaldo Rodrigues Não existe legislação penal para \textbf{racismo}.O ato sempre entra na lei de injúria racial.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Mâdar-Zâdi64 Garota, o crime de \textbf{racismo} é previsto em lei especial nº 7.716, para falar tanta besteira você fez curso, ou aprendeu sozinha?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@L O Se não tem no CP nada vale.Se aculture pois injúria racial é outro crime.Injúria racial é crime contra um indivíduo.\textbf{Racismo} contra a coletividade.Mas não tem lei no CP que penaliza \textbf{racismo}.Portanto se vc chamar \textbf{branco} de leite azedo vc comete crime de injúria racial e será criminalizado e penalizado.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/56 & \cellcolor{green!27}5.357 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@L O O que vale é o Código Penal e o Civil.Exemplo:Não existe lei para casamento entre gays pq o código civil define casamento como a união entre um homem e uma \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/35 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Mâdar-Zâdi64 Burrice nível Hard, alienação mental nível Full, pqp. Se "aculture" 😂😂😂. Deve ser a nova ministra do STF ainda não apresentada, você ao menos já passou na porta de um faculdade? Não interessa se a merda tenha ou não no código penal, a legislação especial pode prever crime, e a mesma lei que prevê o crime é a que pune, a pena está prevista na lei de \textbf{racismo}. Você só pode ser eleitora do Lula, não é possível 😂😂😂😂. Precisa correr e avisar lá que a maioria da turma do PT foi condenada por lei especial, fora do CP. Corra lá e avise, ninguém percebeu e acabou punindo eles 😂🤣😂🤣😂🤣\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/111 & \cellcolor{green!27}0.901 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@L O Apresente processo onde alguém tenha sido condenado por \textbf{racismo}.NÃO TEM\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Alguem pode me explicar a diferença entre \textbf{racismo} e injuria racial?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esse filha da \textbf{puta} e muinto \textbf{vadia}! \textbf{Racista} capivara😤😤😤\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Racista, Vadia & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}3/9 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cara meu país são negros e eu também se me chamarem de \textbf{negro} ou Colombo eu não tou nem ai. Não sou melhores que eles\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 3 anos coitada .e um bandido assasino só paga 2 ,4 que merda VITIMISMO. ANTES DE DISEREM QUE SOU \textbf{RACISTA} SOU NEGRA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/22 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nao, vc nao é \textbf{negra} porque se fosse, nao diria tanta merda. Acho que vc nao viu a entrevista completa.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela está errada em ser \textbf{racista} mas acho que ela n devia ser presa Coitada.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher estranha .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Kkkkk dúvido a empregada não confirmar a fala da vagabunda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{vagabunda} era para comer uma grande cadeia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que bom foi presa kkkkkkkk ótimo essa \textbf{safada} mentirosa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Safada & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher se acha, querendo ser presa num presídio de gente rica...\textbf{Ridícula} tem q ser levada junto com mulheres negras, para apanhar um pouco...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/24 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} tá caducando\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Isso é porque, segundo o Ali Kamel (e a Direita), não existe \textbf{racismo} no Brasil.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele está certo.\textbf{mulher} orgulhosa soberba ignorante.ele está certo assim ela pensa antes de falar.já pensou antes pessoas sofreram com está \textbf{mulher} de Mérida.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/23 & \cellcolor{green!5}8.696 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small redicula essa mulher\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ridícula pobre de espírito\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/4 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que \textbf{v\textbf{elha}} escrota, enfia no seu cu seu dinheiro fdp nota por nota. Vc e seu povo, podem blindar até a sua alma que msm assim vamos tomar tudo que é nosso por direito .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/35 & \cellcolor{green!27}5.714 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Rico não vai pra cadeia nesse país, de merda.  Nossas leis são um lixo. Imoral, amoral. A pessoa pode  ser \textbf{negra} na pele, mas esse ser  tem a alma \textbf{negra} de  maldade.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}2/32 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small vaca..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vaca & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/1 & \cellcolor{green!27}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nossa o pessoal é tão \textbf{cego} que não vê que até a própria lei descrimina o \textbf{negro} .Sabe porque , já parou para pensar que só da processo quando a pessoa é \textbf{negra} ?Porque as outras raças etnias não dá processos? 🤷🏼‍♂️Exemplo fala para um japonês que ele é chinês para vc ver como ele fica aí não dá nada pois tem preconceito em todas as raças sim ok\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cego, Negra, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}3/72 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Verdade na minha opinião o maior "\textbf{racismo}" vem dos mesmos que se ofendem com um xingamento, uma piada ou até mesmo uma expressão. Mas se um \textbf{branco} for chamado de branquelo não é \textbf{racismo}? Ou seja é algo muito contraditório e irônico.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/42 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@luís fernando Eu nunca chamei um \textbf{branco} de "branquelo" durante uma discussão, até porque minha mãe é branca, minha esposa é branca, meu filho é \textbf{branco}, mas deixa eu fazer uma pergunta...Tu se senti inferior quando é chamado de branquelo? Tu se senti oprimido, triste, um bosta? Tipo assim "\textbf{puta} que pariu porque eu nasci \textbf{branco}?" Pq quando alguém me chama de \textbf{preto}, ou dizem "\textbf{tinha que ser p\textbf{reto}}" ou me confundem de bandido pela minha cor eu fico muito chateado, é só uma pergunta irmão? Gostaria que vc me respondesse tmj\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Preto, Puta, Tinha que ser preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}7/93 & \cellcolor{green!5}7.527 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Sr Cabral Eu não me ofendo com nada! Sempre achei normal fazerem piada comigo e eu fazer piada com os outros. Na escola me chamavam de baixinho e dentuço tu achas que eu dava \textbf{bola}? Não muito pelo contrario eu dava risada e fazia piada de mim mesmo assim como sempre fiz piada com qualquer coisa e com qualquer pessoa, e se a pessoa se ofende eu dou risada e peço desculpas mas não perco a piada, meu pai morreu de câncer, com cirrose, diabetes, e vários problemas nas costas e mesmo assim eu acho legal quando fazem piada com doenças, pq eu não levo nada a sério, e acho que ninguém tem que levar nada a sério, eu admiro muito o Danilo Gentili, o Léo Lins e outros comediantes que fazem piada com tudo sem essa frescura do politicamente correto. Mas o que eu acho muito irônico é que quando fazem uma piada com uma loira não da processo e quando fazem com um \textbf{negro} da cadeia.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}2/168 & \cellcolor{green!27}1.19 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se eu fosse a vítima eu tinha quebrado a cara dela todinha na pancada dessa anta velha\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/17 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small pq não falou q o arrombado do gerente do supermercado era homofobico? pra mim homofobico é mais lixo q \textbf{racista}, tinha q ir pra cadeia ele\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small racismo começa quando clássica a cor da pele por raça\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/10 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Condição histórica ??? Oi ??? Ah é muito fácil falar isso quando é \textbf{branco} e rico . Que absurdo .cadeia nela .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small -- Eu sou um \textbf{preto} e sou contra cotas pra pretos por acreditar  que somos  capazes de assumir um bom emprego e um cargo público . Outro fato , eu não trago uma \textbf{raça} e sim !!..um ser humano que o  SAGRADO devi o prazer de criar a sua imagem e semelhança,  esse papo de \textbf{racismo} e preconceito,  tudo foi desenvolvida por uma sociedade cheia de medo, trauma e culpa. --\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto, Racismo, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/71 & \cellcolor{green!5}4.225 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Puta merda. \textbf{Mulher} sem noção.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/5 & \cellcolor{green!27}40.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E ainda tem fdp q passa a mão nessa \textbf{v\textbf{elha}} racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}3/11 & \cellcolor{green!5}27.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher naturalmente arrogante! \textbf{Racismo} arraigado na alma! Credo!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/8 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small bem feito pra essa velha\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/5 & \cellcolor{green!5}40.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small "O cara tá me armando uma cilada, *amiga*."   \textbf{Puta} merda em.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher doente, ainda bem essa geração tá morrendo e os jovens agora tem mente aberta. Não precisamos de gente retrógrada. nojenta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ridícula. Deveria ser multada pra valer! Pra completar é feia pra kralho!! Se mata, demônia!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@sila gusmao isso tb é \textbf{racismo}.não é só a cor da pele,vc estar zombando do cabelo alheio que pertence a uma determinada \textbf{raça} e tb da religião evangelica.cuidado viu.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/29 & \cellcolor{green!5}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@sila gusmao o meu Vai tomar no seu cuzinho arrombadinho criança vai crescer FILHO DE UMA PUTA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É assim eu sou branca e não tenho nada haver com sua gente \textbf{negra} que foi escrava, portanto você não pode me trata assim porque não sou igual a você.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ela tentou se vítima mesmo afirmando que o cara \textbf{negro} não poderia tratar ela mal porque o fato dela ser branca a faz superior.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pode morar onde for... essa \textbf{mulher} não tem moral. Ela foi presa e deve ser condenada. Que hipócrita usar questões históricas para se defender...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racista mesmo,enquanto mais ela fala mais se complica,assuma q foi racista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/11 & \cellcolor{green!27}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{mulher} trouxa mano .... Ela e muito fora da realidade , deve viver em uma bolha mano ..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ela é \textbf{racista} sim e mesmo na frente da repórter ela não tem a postura de uma pessoa inteligente e nobre. Lamentável tb com um Bolsonaro como futuro presidente o resta a ela? Exemplo no trono...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/36 & \cellcolor{green!27}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E a empregada ....Vai falar o que??Vai querer ser despedida...ja colocaram uma \textbf{mulher} de cor...que trabalha no predio...para defender...Ela nao quer perder o emprego de domestica...claro...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O triste é ver uma \textbf{negra} indo contra sua \textbf{raça}, para defender a acusada. E quem disse que a acusada é branca?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/22 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E segundo um certo presidenciável 'esse negócio de \textbf{racismo} não existe no Brasil'.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Chola bebezin... (vai ter que engolir ele como presidente dessa \textbf{nação}).... Lulinha ta preso é? Nao pode mais sentar no colin de papai? Buáááaaaaaaaa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Concordo. Que posição \textbf{ridícula} de algumas respostas aqui, hein? Ser contra a postura desse candidato em questão é significar ter um partido da oposição? Eu não tenho partido, voto de acordo com aqueles que mais beneficiam o povo. E esse papo de "mimimi" ou "chora", são provocações bem maduras para quem é a favor do candidato, onde ser contrário a ideologia controversa dele é vista de forma a ser mantida em sigilo, depois não se sentem opressores.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/77 & \cellcolor{green!5}1.299 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Podia ter ficado calada heim, comentario \textbf{idiota} esse, ve se no futuro demonstra mais respeito pelos outros, pq quem quer respeito deve se dar ao respeito. Só falta dizer q a facada foi merecida... Ai depois pensa se fosse vc ou seu filho tomando facada, vc iria gostar de um comentario desses?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/52 & \cellcolor{green!27}1.923 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 1o "comentario \textbf{idiota}" é uma critica ao comentario, 2o me referi ao comentario original e não ao seu,3o esse papo de que bolsonaro prega pela violencia, é historinha da esquerda pra desmiolar a população.4o se o papo de pregar violencia é sobre o cidadão ter arma, só te digo que o bandido tem arma independente da lei, o que ele quer é dar uma chance de resposta pra quem tem que aturar desaforo de bandido.5o se vc acha que o assassino estava certo em ter dado a facada, procura um psiquiatra logo!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/95 & \cellcolor{green!5}1.053 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vcs comunistas só sai bosta pela boca, mentem e nunca poderá provar nada pq mentira não se prova. Em alguns casos os negros não são vítimas, outras vezes sim. Nos dias de hj basta apenas dizer que um \textbf{negro} é da \textbf{raça} \textbf{negra} para ser processado e preso. Às vezes não precisa falar nada, se o uma pessoa \textbf{negra} discute com um \textbf{branco}, já falam que é preconceituoso sem precisar dizer nada. Mas nem todos os negros são assim, conheço alguns que tem orgulho de serem negros e não são preconceituosos com eles mesmo e isso é bonito e admirável de se ver. Agora um \textbf{negro} que não gosta de ser \textbf{negro} acho um absurdo!!! Toda \textbf{raça} é digna.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negra, Negro, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}8/119 & \cellcolor{green!27}6.723 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Carlos Silva Todo \textbf{comunista} é doente mental e \textbf{psicopata}, matam até a própria mãe se mexer com os interesses deles.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Comunista, Psicopata & \cellcolor{green!5}Ideological and Political Identity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/20 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tan Tan NAO!!!!  QUEM FALA MERDA E ASNEIRAS, É  O LADRÃO  \textbf{ANALFABETO} DE 9 DEDOS;  PRESO E CONDENADO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Analfabeto & \cellcolor{green!27}Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small essa \textbf{puta} \textbf{v\textbf{elha}} deveria ficar um bom tempo presa e nem dinheiro pra pagar a fiança essa \textbf{puta} tinha como é rica? deveria mover ação e fazer valer está ofensa desta \textbf{vagabunda} \textbf{v\textbf{elha}}.... kkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Vagabunda, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}7/34 & \cellcolor{green!5}20.588 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small essa \textbf{v\textbf{elha}} mentirosa vtc,a quem se referiu como senzala chamando o homem de \textbf{negro} sim de forma pejorativa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}3/18 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tenho,Do,Pena desta mulher\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher}, já foi pega roubando no Carrefour.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small VELHA FILHA DA PUTA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}3/4 & \cellcolor{green!5}75.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small QUE VELHOTA \textbf{IMBECIL} ! ACHA QUE VALE MAIS QUE OS NEGROS PQ TEM DINHEIRO E A OELE CLARA?CLARO QUE A \textbf{NEGRA} QUE ESTÁ COM UM CÃO, DEVE TER SIDO COMPRADA, P NEGAR QUE ELA É \textbf{RACISTA}! ALÉM DE \textbf{RACISTA}, PENSA Q VALE MAIS QUE UM \textbf{NEGRO}, POR TER DINHEIRO E "MORAR NUM METRÔ QUADRADO MAIS CARO DO..."!É MESMO UMA BOSTÉTICA, UMA LEGÍTIMA COCOZILDA !!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil, Negra, Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}5/66 & \cellcolor{green!27}7.576 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Fdp,tinha que ser presa e deixar ela na cadeia ,com as presidiárias mais perigosas e todas elas negras,pra ficar pianinha,\textbf{mulher} escrota do crlh!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ainda dizem que existe \textbf{racismo}! Essa é a nossa elite, nojo!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Acho que a cabeleireira dela não deve gostar de \textbf{racismo} pois ela faz a maldade quando cortou essa franja horrorosa  LOL\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vagabunda filha da \textbf{puta}, merece ser apedrejada até a morte!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/10 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Está não é uma \textbf{mulher} mais sim uma \textbf{vagabunda} chama um homem de \textbf{negro} e ainda manda e pra senzala sem palavra tinha que ir pra cadei mesmo e de preferência que as presa dese nela um coro bem dado\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Negro, Vagabunda & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}3/40 & \cellcolor{green!5}7.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ela é \textbf{racista} siiim. Pelo modo que ela fala da para ver. \textbf{Ridícula} com dinheiro e pobre de sabedoria e respeito.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, Ridícula & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/21 & \cellcolor{green!27}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se eu andar com uma camisa escrito \textbf{negro} drama é  moda já escrita \textbf{branco} drama é preconceito\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/17 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Da hora foi ver o P.H Amorim falando de \textbf{racismo}.Justo ele que disse que o jornalista Heraldo Pereira é um \textbf{negro} com alma branca.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/24 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quando as pessoas brigam entre elas, da para dizer muita coisa, se um homem estava empurrando ela, ou falando qualquer ofensa para ela, e ela responde, na raiva, acho que não é ataque \textbf{racista} não. E que conste que tenho muitos amigos negros, e que não tenho preconceito nenhum com nenhum tipo de pessoa classe ou nada. Mas, presidio? Acho fora de lugar. É absurdo, as vezes levas as coisas além do nível.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/73 & \cellcolor{green!5}1.37 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Só discordo do zumbi dos Palmares ser considerado alguém, um símbolo da luta contra o \textbf{racismo}, uma vez que ele tinha escravos e os maltratava também. De resto, a \textbf{mulher} não conseguiu nem disfarçar na entrevista,  piorou o lado dela.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/40 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isso é porque ela loira do olho azul e linda! \textbf{Mulher} \textbf{ridícula} do caramba, eu tinha dado era um pau nessa veia mal comida.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/24 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quem ela pensa que é, ridícula\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Uma pergunta tonta muitos me chamam de branquelo lemão  etc , isso é considerado \textbf{racismo} ? Pois eu não gosto nem um pouco que me chamem assim . Fico no aguardo de quem sabe responder obrigado\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/36 & \cellcolor{green!5}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Infelismente o único caso de \textbf{racismo} que recebe atenção é o contra negros\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Grande bosta o preconceito é contra o \textbf{branco}, pois os negros falam toda merda q quiser, contra a gente e nunca vai preso.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O retrato do país onde o poste mija no cachorro. Onde o pobre tem direito de, apenas com palavras, submeter uma pessoa com dinheiro, a tortura que é uma cadeia. E se ela fosse só mais uma branca favelada, será que seria presa por \textbf{racismo} ? Acho que a polícia nem se quer seria chamada. Mas como sempre, um pobre tentando levar vantagem em cima de quem tem dinheiro. Ela é \textbf{racista}, não nego, mas a atitude do governo com relação as leis é \textbf{ridícula}. Tratam um policial como bandido. Uma \textbf{mulher} com dinheiro como uma criminosa. Mas o criminoso, esse não, esse tratam como ídolo! País onde o poste mija do cachorro. E a mídia claro, sem ter notícia para passar, pois o espectador já está cansado de ver "suspeito" fugindo da polícia, corre atrás do que da audiência, pois o povo gosta de considerar 1 caso no meio de 200 milhões de habitantes, como algo comum, que acontece com muita frequência! Reflexo de uma sociedade virada do avesso. E pra completar a falência da mídia, exaltam zumbi dos palmares como "herói" kkkkk só se for herói dos racistas, pois o que mais fez foi matar negros, assim como seus antepassados já faziam na Africa.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racismo, Racista, Ridícula & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}4/206 & \cellcolor{green!27}1.942 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racista sim!!! Não conseguiu nem disfarçar durante a entrevista!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Hahhaha meeeu deus, q \textbf{mulher} mais sem-noção!! Vergonha alheia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small "Ele é o proprio Zumbi naquela momento,  ele é \textbf{negro} eu não posso fazer nada "    Essas são as palavras que deixa bem claro que houve \textbf{racismo} Sim Ela diz que não pode fazer nada,  mas discordo,  pois ela pode sim, ..... RESPEITAR!!!.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/44 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E ela realmente tem culpa dele ser \textbf{negro}?? Quero dizer...afro descendente...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Exatamente! Ela é uma pessoa \textbf{ridícula}!😡\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eae amigo concordo tbm...MAS VEJA SÓ \textbf{RACISMO}  QUANDO SE TEM ISMO NO FINAL DA PALAVRA É UMA IDEOLOGIA OU SEJA ALGO QUE ELA  TEM COMO OBJETIVO  DE VIDA...ELA FEZ INJÚRIA NESSE CASO  PORQUE A ÚNICA INTENÇÃO DELA FOI  ATACAR SOMENTE ELE E NÃO UM MONTE  DE NEGROS.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/47 & \cellcolor{green!27}2.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Era pra reporter ser \textbf{negra} pra ver como ela agia.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Será que existe repórteres \textbf{negra} 🤔🤔 acho que só a Maju...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Praticamente não existe repórter negra\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quando ha   um ato \textbf{racista} ,não  ofende somente uma  pessoa! Ofendem tambem nações etc\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small essa \textbf{v\textbf{elha}} filha da \textbf{puta} tá solta e ainda fica passeando no leblon fazendo ofensa racistas, a ultima vitima foi um atendente de banca da jornal em março\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}3/28 & \cellcolor{green!5}10.714 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vagabunda folgada e que justiça discarada\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small nossa que \textbf{mulher} ridicila, \textbf{mulher} maluca e demente 😤\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/9 & \cellcolor{green!5}22.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Metia 5 dedos no cu dessa \textbf{v\textbf{elha}} imunda!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/8 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tem que ir para Bangú mesmo o \textbf{racismo} é uma das piores preconceitos do mundo!!E tem se orgulhar mesmo em ver \textbf{racista} preso. Quero ver se ela n comemora quando vê nas notícias q um morador da comunidade foi preso.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/41 & \cellcolor{green!5}4.878 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racista filha da \textbf{puta}Vamos divulgar esse vídeo para essa filha da \textbf{puta} não passar impune\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/16 & \cellcolor{green!27}18.75 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Angi Animations não importa, pelo menos já lhe deu alguma dor de cabeça.  E ela é que foi parar na sensala, nem que seja por pouco tempo já sentiu na pele o que é estar fechada. Putz pra ela e para todas as pessoas que discriminam pela \textbf{raça} pela cor pelo estatuto\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/52 & \cellcolor{green!5}1.923 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ridicula. nao foi \textbf{racismo}  mais sim injuria Racial. Mais pra ela chegar a esse ponto de injuria Racial Ela pode chegar al ponto de Racismo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/25 & \cellcolor{green!27}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vc é \textbf{negra} linda..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E é \textbf{racismo} mesmo.Bobinha\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vagabunda .....noventa.\textbf{piranha}....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Piranha, Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/2 & \cellcolor{green!5}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} é loka çocorro, deus me free cê tá loko\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Noticia \textbf{v\textbf{elha}}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/2 & \cellcolor{green!5}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Foda se essa \textbf{v\textbf{elha}} de merda\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/6 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Desgraçada \textbf{v\textbf{elha}} acabada de merda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/5 & \cellcolor{green!5}40.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} com esse cabelo dos Beatles afffffffffffff \textbf{ridícula}, se você fosse uma \textbf{negra} top como muitas talvez não estivesse de mal com a vida filhotinho do cão,..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Negra, Ridícula & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}3/28 & \cellcolor{green!27}10.714 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O \textbf{racismo} no Brasil é gigante. Mesmo sendo um país com base natural indígena.. E com um misto enorme de raças. E por estarem num bairro "chique".. supostamente rica.. ainda querendo ser mais esperta a falar de arte pra dar justificação ao seu comentário.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/44 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} parece que saiu de um episódio de Hermes e Renato\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racista! Oras se tem tanto dinheiro porque não pagou a fiança??? Foi folgada desde o começo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não é \textbf{racista}, só fala como fosse. Diferença: zero. Arrogante e estúpida por cima de tudo. Se tivesse mais 2 minutos em frente às câmeras, tenho certeza que iria começar com a palhaçada de "vitimização sofrida pelos brancos", e iria alegar que brancos nunca cometem crimes, e a audácia do gerente de cor foi equivalente a um estupro. Típica \textbf{idiota} que me dá vergonha de ser branca.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/67 & \cellcolor{green!27}2.985 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se fosse youtuber bastaria gravar um vídeo pedindo desculpas, parece que ultimamente \textbf{racismo} deixou de ser crime... lamentável.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu não concordo com \textbf{racismo}, mas acho que essas leis estão um pouco exageradas em relação a isso no Brasil!  Uma pessoa \textbf{negra} ou \textbf{homossexual} pode te chamar do que quiser em uma discussão e você não pode falar nada que já é condenado por \textbf{racismo} ou discriminação!  Eu acho que o justo seria ver quem desrespeitou,  ofendeu ou agrediu primeiro antes de se falar em gênero ou \textbf{raça}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, Negra, Racismo, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}5/69 & \cellcolor{green!27}7.246 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small porguê o \textbf{negro} tem tanta raiva de ser chmado de \textbf{negro}?...vamos nos orgulhar da \textbf{raça} a gue pertencemos pessoal....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/19 & \cellcolor{green!5}15.789 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@João Vicente Campelo Dos Passos Campelo Eu não ligo de ser chamado de \textbf{negro}, ou até mesmo negão, eu ligo quando alguém quer se achar superior a mim por causa da cor.Exemplo:"\textbf{tinha que ser p\textbf{reto}} mesmo pra fazer isso" ou falar, "seu \textbf{preto} de senzala" como essa \textbf{mulher} arrogante do vídeo foi preconceituosa, ela se sentiu superior por conta da sua etnia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia, Mulher, Negro, Preto, Tinha que ser preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}6/63 & \cellcolor{green!27}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu choro de rir com alguns comentários perguntando se um \textbf{negro} ofende um \textbf{branco} é \textbf{racismo} kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkFalam como se tivesse alguma pessoa branca sendo oprimida de alguma forma nesse país pelo fato de ser branca kkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/37 & \cellcolor{green!5}8.108 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small INJÚRIA RACIAL É MEU CU PORRAAAAAA! \textbf{RACISMO} CARALHO!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Acabou de confessar o crime...Vai entender o q essa \textbf{mulher} pensou...Que não existe lei?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ridícula viu tem que se ferra mesmo!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk que \textbf{mulher} louca!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nossa ainda não tinha visto uma cena clara de \textbf{racismo}.Esse \textbf{mulher} é extremamente !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/15 & \cellcolor{green!27}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher}  ai é doente gente\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Deveria pinta ela de piche \textbf{preto} e bota junto com um monte de negão na cadeia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Haverá um tempo que no Brasil, o \textbf{racismo} será tratado com pena de morte. NÃO ADIANTA CORRER pra lugar nenhum, se cometer \textbf{racismo} deve pagar... Se não acreditam: 2023\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/29 & \cellcolor{green!5}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{vaca} não merece ser presa ela merece é ser colocada no tronco e penalizala com 500 chibatadas  assim essa desgraçada vai sentir na pele o que nossos amados negros sentiam. Porca \textbf{racista} imunda!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, Vaca & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/34 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A mentirosa \textbf{safada} mereceu muito mais\normalsize   & \cellcolor{green!5}Safada & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Era pra tu morrer vagabunda\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Q \textbf{mulher} \textbf{ridícula}!!!Mas farei uma observação minha vizinha \textbf{negra} é a pior \textbf{racista} q ja conheci. É arrogante p cacete.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Negra, Racista, Ridícula & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}4/21 & \cellcolor{green!5}19.048 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gente  o pior  é que  ela realmente  acredita que  tem  razão  a segueira  desta \textbf{mulher}  é de fazer  piedade..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu não chamava polícia, nem registrava queixa. Só mandava essa \textbf{vadia} tomar no cuzão dela, de megafone.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vadia & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} não tem noção. Acha que tá certa ainda. Tinha que puxar uma cadeia sim. Fdp do caralho.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isso não é \textbf{racismo}..na hora da raiva a pessoa tenta ofender uma as outras..chamam de \textbf{gordo}..\textbf{careca}..pobre..burro..branquela azedo..\textbf{velho}..\textbf{negro}..viado e por ai vai.. então TDS deveriam ser processados.Melhor seria que as pessoas respeitassem umas às outras..mas infelizmente estamos muito longe de discutir sobre algo sem ofender..sem agredir..haja vista os comentários que a gente lê aqui mesmo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Careca, Gordo, Negro, Racismo, Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}5/54 & \cellcolor{green!5}9.259 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cabra \textbf{safada}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cabra, Safada & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/2 & \cellcolor{green!27}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que nojo dessa \textbf{mulher}...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que \textbf{mulherzinha} arrogante, meu Deus!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulherzinha & \cellcolor{green!27}Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small não entendo quem se espanta com o caso... o que mais tem na classe média e alta são aberrações desse tipo! o que já vi de \textbf{v\textbf{elha}} nojenta como essa...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/30 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nossa...que senhora \textbf{racista} gente!E folgada, queria que levasse o produto pra ela. Ata.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Orrorosa \textbf{puta} feia\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small mulher esquesita\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 2018 e as pessoas ainda não sabem a diferença entre \textbf{RACISMO} e INJURIA RACIAL.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racismo já é normal nesse país de bosta 💩👎 KKK eu sou \textbf{preto} , filho de \textbf{preto} e não ligo , sou \textbf{preto} mesmo 🤵🏿 kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}4/26 & \cellcolor{green!27}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pra onde vc tem que ir mesmo sua \textbf{vaca} nojenta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vaca & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lei é para todos, nítido ela é \textbf{racista}, infelizmente o Brasil quem tem dinheiro faz o que quer\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small " Ele é \textbf{negro} , não posso fazer nada "\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} não bate bem da cabeça.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher \textbf{ridícula}, arrogante..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/3 & \cellcolor{green!5}66.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não falem mal da cidade por causa de uma pessoa. Traficantes existem no mundo inteiro. O Rio é violento, mas o carioca é simpático, atencioso  e acolhedor.  Não acho justo depreciar com uma cidade tão maravilhosa por causa dessa \textbf{racista} arrogante.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/41 & \cellcolor{green!27}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quanto \textbf{imbecil} nos comentários... tu acha mesmo que o metro quadrado mais caro do Brasil é perigoso? A sede da Globo é no RJ! Atores, diretores, empresários moram lá. Acha mesmo que o Eike Batista é um sofredor que corre de tiro? O Rio de Janeiro é gigante e tem mais de 8 milhões de habitantes! Pode ser o paraíso ou o inferno... depende de quanto você ganha, seu \textbf{imbecil}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/70 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ela é ridícula\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E tem que se fude mesmo tem que prender uma \textbf{analfabeta} dessa de espírito sem vergonha  e isso ai mesmo já que tem dinheiro tira dinheiro dessa \textbf{vagabunda} vem falar que mora num lugar nobre vai morre e vai ser enterrada em lugar nobre que filha da \textbf{puta} tem que se ferra uma merda dessa olha vou ficar quieto\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeta, Puta, Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}3/59 & \cellcolor{green!5}5.085 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} ñ passa de uma mau amada se acha melhor que um negro\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/14 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O problema é essa maldita lei, todo caso de \textbf{racismo} cai na injúria que tem uma pena muito mais leve e a pessoa tem direito a fiança e etc --'\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small esse advogado tem toda Ração, no brasil o que existem mesmo é uma perseguição,provocação, humilhação e injúria racial contra o povo \textbf{negro} ou \textbf{branco}eu tenho vários videos que falam á respeito disso e isso é crime sim e por sinal muito grave  (o \textbf{Racismo} é uma farsa)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/48 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vai se fude \textbf{v\textbf{elha}} todos nós vamos feder igual \textbf{vaca} vc não é mais que ninguém sua \textbf{v\textbf{elha}} fudida\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vaca, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}5/19 & \cellcolor{green!5}26.316 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Zumbi importante pelo fim do \textbf{racismo}? Piada. Se fosse um \textbf{branco} ou \textbf{homossexual} sendo agredido moralmente ninguém falaria nada.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Homossexual, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/19 & \cellcolor{green!27}15.789 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bom, ela mesmo disse "Você está achando que eu sou alguém da sua senzala?" na matéria...foi \textbf{racismo} sim.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que \textbf{idiota}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small AFF Que nojo dessa mulher\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A \textbf{vadia} da \textbf{mulher} que \textbf{negro} não é escravo e não se deve exalta a história mais triste do Brasil pra usar como argumento ou chingamento  e ainda por cima ser mentirosa pois no dia no supermercado ela disse que não falo ela precisa de uma piroca \textbf{preta} no meio do cu dela acha por morar numa bosta de rua se acha superior e a \textbf{vaca} de piruca\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Negro, Preta, Vaca, Vadia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}5/68 & \cellcolor{green!27}7.353 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small  revoltada ,cadeia nesta \textbf{mulher} \textbf{racista} !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/7 & \cellcolor{green!5}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O \textbf{Racismo} nunca deixou de existir, o que mudou é que os negros se empoderaram e através da informação (leis) passaram a fazer valer os seus direitos. NINGUÉM deve se sentir ou aceitar ser diminuído pelo que é.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/38 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E \textbf{racista} mesmo!!!!!😡😡😡😠😠\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Kkkk e quem falou que ela é "branca"?\textbf{Mulher} \textbf{psicopata},  vai vira ser humano\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Psicopata & \cellcolor{green!27}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/14 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Puta q pariu se mora no meio metro mais caro do rio pq não pagou fiança pelo amor de Deus essa \textbf{mulher} só pode ser louca\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/26 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se fosse um homem teriam enfiado a porrada nessa \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E quando um \textbf{negro} chama alguém de branquelo é \textbf{racismo} tbm ?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/12 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Eni Leite Claro que tem a ver com a reportagem, a gente ta falando de \textbf{racismo}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Eni Leite Vocês negros acham que são um povo sofrido e que os brancos não sofrem \textbf{racismo} kkkkkk chega até ser piada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Eni Leite Chamar \textbf{branco} de palmito não é \textbf{racismo}? Ah então ta, então eu posso te chamar de \textbf{macaco} e vou falar para você ta doendo animal? Ficou traumatizado? Ah que pena\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Macaco, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/32 & \cellcolor{green!27}9.375 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Templario  Conservador Tu já foi confundido como bandido por ser \textbf{branco}?Me fala quantos negros tem na televisão como apresentador; até mesmo YouTubers, vc pode não ser \textbf{racista}, mas entenda que tem muito \textbf{racismo} ainda na sociedade, pra ser \textbf{racista} não é obrigado xingar alguém pela sua \textbf{etnia}, basta vc julgar que aquele mano que está passando no outro lado da rua é bandido só pq é \textbf{negro}...!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Etnia, Negro, Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}6/69 & \cellcolor{green!5}8.696 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Templario  Conservador Eu nunca chamei um \textbf{branco} de "branquelo" durante uma discussão, até porque minha mãe é branca, minha esposa é branca, meu filho é \textbf{branco}, mas deixa eu fazer uma pergunta...Tu se senti inferior quando é chamado de branquelo? Tu se senti oprimido, triste, um bosta? Tipo assim "\textbf{puta} que pariu porque eu nasci \textbf{branco}?" Pq quando alguém me chama de \textbf{preto}, ou dizem "\textbf{tinha que ser p\textbf{reto}}" ou me confundem de bandido pela minha cor eu fico muito chateado, é só uma pergunta irmão? Gostaria que vc me respondesse tmj\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Preto, Puta, Tinha que ser preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}7/94 & \cellcolor{green!27}7.447 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Sr Cabral Não, mas um \textbf{negro} ja me chamou no ponto de ônibus de \textbf{racista} só pq eu era \textbf{branco} e nem tinha falado nada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/25 & \cellcolor{green!5}12.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher arrogante, se acha mais que os outros!! Deveria ficar em Bangu mesmo  , \textbf{safada}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Safada & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/15 & \cellcolor{green!27}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racismo é crime, tem que ser presa mesma, ela é qualquer um que agir da mesma forma. E ela é uma escrota, essa entrevista me deu nojo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ridícula essa mulher\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/3 & \cellcolor{green!27}66.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ainda existe isso? Meu Deus que \textbf{mulher} sem noção!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Dissimulada e arrogante.\textbf{Racismo} é fruto de uma alma doente.O que revela quem somos são as nossas ações e não a formação acadêmica ou posição social.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vadia ....mais e uma podre mesmo ...meu caralho ...que \textbf{imbecil} ....\textbf{mulher} podre, acha q pelo fato de morar no LEBLON, deve ter regalias???vtnc sua porca\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil, Mulher, Vadia & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}3/25 & \cellcolor{green!5}12.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A \textbf{idiota} diz que mora no metro quadrado mais caro e não tinha grana pra fiança, foi conhecer Bangu, fudida, deve ter sido comida pela galera que está na pedra.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small grande bosta  essa \textbf{mulher} morar no pedaço mais caro do rio kkk o rio de janeiro ta na lama com tudo que acontece ai e ainda ta acontecendo e se acha ainda kkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cadeia nela \textbf{racista} sim!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mas que \textbf{mulher} feia invés de fazer uma plástica fica chingando os nego\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A \textbf{imbecil} ainda não caiu a ficha. Deveria passar os 3 anos na cadeia. Em momento algum ela se mostra arrependida do que fez. Nem passa pela cabeça dela em  se retratar e pedir desculpa. Acha que não errou.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/39 & \cellcolor{green!27}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nossa que \textbf{mulher} desgraçada...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não tem tanto dinheiro assim, talvez um pouco a mais mas milionária ela não é, atitude \textbf{ridícula} dessa \textbf{mulher}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/19 & \cellcolor{green!27}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Rico não vai preso, só você acredita, eles vão presos e só são liberados Quando a justiça já tirou toda a fortuna.Eu acredito na \textbf{mulher}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não existe lei prnal de \textbf{racismo} no Brasil\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher sem escrúpulos e educação.  Ela não deve nem conhecer suas origens.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vai ver seu DNA   todos nós  temos  o sangue \textbf{negro} nas veias ...eu tenho orgulho......\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher feia pra caralho\normalsize   & \cellcolor{green!5}Feia pra caralho, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}2/4 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Velha filha da \textbf{puta} desgraçada maldita sua demonia vai queima no inferno vc e seu preconceito ridicula ....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/18 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small filha da \textbf{puta} nojento vc sua \textbf{puta} \textbf{v\textbf{elha}} deveria ter ficado era no presídio\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}4/14 & \cellcolor{green!5}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher nojenta!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esse zumbi era um  vagabundo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabundo & \cellcolor{green!5}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Cruzeirense \textbf{gay} Cabulosa Nossa como ele é engraçado!Rarara infantil\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Cruzeirense \textbf{gay} Cabulosa Nossa kkkkkkkk como é bobo!Quer rimar? Cuidado hein? Kkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Cruzeirense \textbf{gay} Cabulosa escravoceta tu kkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher com aspecto de louca\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small mulher Loka...aff\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher feia coitada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O individuo \textbf{racista} deveria fazer uma autocrítica a si mesmo e pensar o que me faz ser melhor do que os outros? Partindo do pressuposto que somos iguais fisicamente apenas diferindo na tonalidade da cor da pele,  continuar si perguntando o que me faz pensar que sou melhor do que os outros? A cada vez que uma pessoa manifesta um ato de \textbf{racismo}, esta se auto-diminui , tornando o menor do seres porque é incapaz de expressar o ato de respeitar o outro. Pode até morar no Leblon mais vai continuar Vazia sem conteudo digna de pena.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/97 & \cellcolor{green!27}2.062 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher folgada e \textbf{racista} ao extremo !!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/7 & \cellcolor{green!5}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ela tem que pagar pelo.crime que cometeu.pois a vida dos escravos foi muito triste dolorida.aqui proximo da minha cidade tem.uma cidadezinha constrida pelos escravos.senti uma dor na alma.quandi vi.as construçies que tem la.muitos posços clçados de pedra.muitos sem terminar.pois os escravos morrerã dentro.pedras caiu na babeçinhas deles.la ate hoje tem netos bisnetos de escravos.naõ da ora descrever cantas istorias triste eu ouvi.esta \textbf{mulher} tem dinheiro.mais naõ tem.omais inportante.respeito e amor.pelo serumano.menos favorecido\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/72 & \cellcolor{green!27}1.389 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small RIDÍCULA, não tem palavra que se aplique melhor, essa \textbf{mulher} merecia uma pena mais grave.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/15 & \cellcolor{green!5}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não sou \textbf{racista}, mas se foi do jeito que ela retratou não é racismo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/14 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small NeSqUeT - Todo mundo errado nessa história. A \textbf{mulher} por ser folgada e esses gerentes geralmente também são bem folgados e tratam os outros como lixo. Ai ele viu nessa maluca ai uma chance de encher os bolsos fácil, fácil com processo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/42 & \cellcolor{green!5}2.381 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small eu até compreendo que uma \textbf{vaca} dessas seja \textbf{racista}, é uma doença muito comum entre os bolsomitas, mas usar um corte de cabelo desses... daí eu tenho que concordar com os facistas bandida de mal gosto bom é bandida de mal gosto morto!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, Vaca & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/43 & \cellcolor{green!27}4.651 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nossa! Tanto ladrão no Brasil e eles manda a \textbf{mulher} para Bangú 1 kkkk... vão correr atrás de ladrao que aí está lotado. Ela mora bem porque ela estudou e lutou por isso. Sim que brasileiro quando tem é arrogantemente mas é só manda ele se fude e está tudo certo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/51 & \cellcolor{green!5}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pobre \textbf{mulher} que só tinha dinheiro\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{v\textbf{elha}} e uma vadia\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vadia, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}3/5 & \cellcolor{green!5}60.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ai é tarja \textbf{preta} das braba amigo, tem que prender em hospital psiquiátrico\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preta & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A \textbf{vagabunda} que ter razão\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se acha tão superior, por quê não pagou a p\@\$\& da fiança??? Nem traços de uma pessoa branca vc tem e ainda faz esse ato de vergonha!!! Bom castigo pra vc \textbf{IDIOTA} MAL CRIADA!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/34 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Velha desgracada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/2 & \cellcolor{green!5}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mestiço querendo falar de \textbf{racismo} kkkkk😂😂😂😂. Vai se tratar!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Por que ela foi no mercado com cachorro!!!?????? \textbf{Racista}!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} é \textbf{Racista} mesmoRico no Brasil não fica preso à prova tá aí\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/15 & \cellcolor{green!27}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Feia \textbf{v\textbf{elha}} preconceituosa se acha mal acabada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/7 & \cellcolor{green!5}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bem feito kkkkk kkkkk. Foi pouco sua \textbf{v\textbf{elha}} horrorosa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/9 & \cellcolor{green!27}22.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Deveria usar o dinheiro dela pra melhorar aparência \textbf{Mulher} Muito Feia🤮\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Para ela senzala faz parte da história do Brasil , não é xingamento , Então porque essa senhora usou o termo ???? para elogiar ?? colocar o gerente em um patamar superior ao dela??? logico que não , eu não faço parte da sua senzala , do seu quilombo ???? \textbf{Racista} , se acha superior sim. Rica e pobre ao mesmo tempo essa reportagem é antiga mas espero que ela tenha sido mesmo processado , ainda bem que tinha testemunhas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/80 & \cellcolor{green!27}1.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É \textbf{racista} sim, é arrogante, só pq mora em bairro nobre e tem dinheiro quer humilhar os outros, tem muita gente por aí assim.Cor não interfere em nada no carácter da pessoa minha senhora, a senhora é que estava errada, querer comprar mercadoria do lado de fora do supermercado, onde já se viu, quer moleza senta na gelatina,folgada! Ninguém pode chegar na frente de um supermercado e pedir produto do lado de fora,como se os funcionários fossem seus súditos.Nojo de pessoas folgadas e racistas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/84 & \cellcolor{green!5}1.19 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Kkkk que \textbf{mulher} doida\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small que \textbf{mulher} ridicula\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small essa \textbf{mulher} e louca pobre de espírito digna de pena\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vai parar no Umbral e comer o chinelo do diabo lá hahahaha... E ninguém vai t perguntar lá se tu vai ter tratamento especial por ser do Leblon....imbecil\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/28 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E você é do tipo que \textbf{comunista} que usa celular(capitalista)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Comunista & \cellcolor{green!27}Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Feia pra caralho kkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Feia pra caralho & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vamos entender  que  no Brasil   tudo se trata agora de injúria  racial, quando  alguém  é  chamado de branquelo aí não tem injúria racial .....amo os negros e tô com eles , mas essa história  já passou  do limite , está  igual  o povo \textbf{Lgbt} .....Os brancos  e heterossexuais  tem  que  sair  processando  também  !\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/54 & \cellcolor{green!27}1.852 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher pobre de espírito...tenho é dó!Senzala como exaltação ???? Não quero perder a fé na humanidade\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E muito sinica, essa \textbf{vaca}. O pior e que a justiça de merda do Brasil ainda manda solta essa lixo de ser humano. Lamentável.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vaca & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small racismo nao deveria ser diferenciado de ofensas comuns a terceiros , pois fica claro que o objetivo é ofender ..sociedade e leis desequilibrada em seus conceitos é essa que vivemos , que chegue logo o amanha para quem se ofende de forma cotidiana poder trocar sua skin porque na verdade é isso que a pessoa quer no fundo ..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/60 & \cellcolor{green!5}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Parabéns a Record, não pagou pau pra \textbf{v\textbf{elha}} sem vergonha.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/10 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Arrogante, cadeia nesta petulante \textbf{safada}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Safada & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Com o pulguento na mão ao lado de fora , querendo que a empregada faça aquilo que era dela fazer.. \textbf{RACISTA} sim e se fudeu.Já mandei muitas assim tomar no rabo e agora em diante eu darei voz de prisão.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/41 & \cellcolor{green!27}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nao entendi a diferenca de injuria racial e \textbf{racismo} se alguem souber pode me explicar\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E tudo acabou em pizza... não tem ninguém preso por isto no Brasil. E ate a record protejeu esta \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nao entendi tem gente dizendo que  tem gente \textbf{idiota} por chamar de \textbf{negro} 😑😑😑se tem tanto orgulho pq se sente ofendido por citar a cor da pele?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/27 & \cellcolor{green!5}7.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{v\textbf{elha}} podia fazer uma plástica  no cérebro  acha porquê tem dinheiro pode falar o que quer  eu moro em Alphaville são Paulo  é nem por isso me acho melhor que ninguém isso é questão de caráter não de dinheiro\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/40 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela é uma \textbf{preta} falando que a \textbf{v\textbf{elha}} era de boa... Querendo ou nao ela tem dinheiro, ela é de certa forma especial perante lei e afins. Ela nao é qualquer pessoa mano... sabe de leis e sabe usar a seu favor.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preta, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}3/42 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racismo não deveria ser crime !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quando zoam \textbf{branco}, \textbf{gordo}, \textbf{careca}, paraiba, asiatico tudo bem né?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Careca, Gordo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}3/10 & \cellcolor{green!5}30.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racismo, obviamente, é algo que não deve ser estimulado e que demonstra uma fraqueza de espírito imensa. Porém, não sei se é o caso dela porque eu não tive paciência de ver o vídeo todo, quando alguém fala algo com teor \textbf{racista}, numa briga ou discussão, ao meu ver, não deveria ser preso nem sofrer nenhuma situação judicial. Porque eu digo isso? Porque quando alguém fala algo assim o desejo é mesmo o de ofender, e ofensas não deveriam ser punidos com esse rigor. Porque, se o estado começar a querer se envolver em tudo isso, ocorrerá distorções esquisitas... vou exemplificar:Imagine que um \textbf{negro} COMEÇA uma briga chama alguém de filho da \textbf{puta} e este alguém, PARA REVIDAR, o chama com qualquer frase que possa ser confundido com \textbf{racismo}... ai quem "foi \textbf{racista}" vai preso porque o chamou de "\textbf{preto}", "escravo" ou sei lá o quê e com o \textbf{negro} que xingou a mão do outro não acontece nada? Ou seja, "ser \textbf{preto}" é mais ofensivo do que "ter uma mãe \textbf{puta}"? Quem ofende a mãe de alguém fica de boa? E quem ofende com conteúdo \textbf{racista} se lasca? Não consigo compreender!Entendam, não estou defendendo \textbf{racismo}, porque eu acho idiotice alguém odiar outro pela melanina... mas estou defendendo de que as ofensas existem para serem ofensivas! Trocas de ofensas é chumbo trocado e fod...-se!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Preto, Puta, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}12/226 & \cellcolor{green!27}5.31 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small que \textbf{mulher} ruim\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vishhhhh, essa \textbf{mulher} é muito louca\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small que gente estupida, ela nao agiu bem nas palavras que arranjou para se "defender". o que esse homem queria era dinheiro e fazer tirania sobre a senhor. ela poderia te-lo chamado de \textbf{preto} porco, cor suja, ou algo assim mais ofensivo. agora isso ela só lhe lembrar de onde ele veio para aprender é a ser mais sensibilizado com as pessoas. descriminar uma pessoa na entrada do supermercado ou não lhe ir pegar as coisas é uma estupidez. se eu for a um grande mercado aqui em portugal, e se por algum movito não poder ir até la dentro pegar o que quero posso entregar um papel na portaria que eles pegam, incluindo se levar um animal de estimação, como um simples cão.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/123 & \cellcolor{green!5}0.813 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E \textbf{racismo} e pronto acabou.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small não é nada, se ela fosse \textbf{racista} não falaria com a \textbf{negra} que estava na entrada do prédio "que até falou bem dela". não se pode julgar uma pessoa que num acto de uma briga, xinga usando a cor ou deficiencia de uma pessoa. isso é claro um pouco desumano. o que esse senhor queria era aplicar tiranina sobre a \textbf{mulher} "branca" que o afrontou e talvez arrancar-lhe dinheiro. eu acho o termo usado por ela muito fraco para ser crime. quantas vezes já escutei piores. é como o filosofo Montaigne disse: "quem aplica um castigo irritado, não está a corrigir, vinga-se". as pessoas pretas ou negras não deveriam exarcebar tanto as coisas. e o brasil deveria dar mais atenção a atos de maior dimensão. com essa atitude de diferenciar \textbf{preto} de brancos na lei só gera isulamente de \textbf{raça}, revolta de brancos perante negros e vice versa e não acaba com a discriminação.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Negra, Preto, Racista, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}5/154 & \cellcolor{green!5}3.247 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Dane-se como é em Portugal.Ninguém LIGA.O caso foi aqui , no BRASIL.E aqui nenhum funcionário está sujeito a ser obrigado a levantar do caixa e ir na prateleira buscar mercadoria pra NINGUÉM. Subordinados seguem as normas das EMPRESAS.Estúpido é você e esse pedaço de bosta que você tem no lugar do cérebro. \textbf{Racismo} não é só chamar de "\textbf{negro} porco" como vc grotescamente sugeriu.Mandar "voltar pra senzala " não é forma de lembrar humildade.É \textbf{racismo} nojento e puro.Mas \textbf{racista} defende \textbf{racista}. Não me admiro... além de \textbf{branco} é português. E eu já ouvi MUITA bosta \textbf{racista} vindo de pessoas daí.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}7/107 & \cellcolor{green!27}6.542 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 05:34 nesse momento a \textbf{mulher} \textbf{negra} que defendeu ela deveria ouvir isso hahaha\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/13 & \cellcolor{green!5}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que \textbf{mulher} nojenta! Ranço Dessa vaca\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Vaca & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/6 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small todos os que falaram sao ignorantes.EU afirmo;entre seres racionais nao existe \textbf{raça}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small devia xingar de outras coisas ofenderia menos? n devia ser crime QQ xingamento? um \textbf{negro} prefere ser chamado de fdp ou de \textbf{negro}?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/23 & \cellcolor{green!27}8.696 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small TINHA QUE SER NO LEBLON. Essa cara de nojenta dela não conseguiu ser mascarada pela voz macia! Ela tem mais é que ficar presa mesmo, uma imunda dessas. Ainda tenta fazer as pessoas DE IDIOTAS, distorcendo o \textbf{racismo} por arte... ACORDA! Esse advogado dela é outro imundo, tentando justificar o que está claro. Falar com todo mundo não significa nada, apenas alguém mascarado! AINDA QUER TRATAMENTO DIFERENCIADO! hahahaha... Tadinha dela, gente. Mora no Leblon e se acha caindo em uma arapuca de "alguém da sua senzala". ACORDA, GENTE! Parem de se fazer de cegos!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/94 & \cellcolor{green!5}1.064 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Era melhor nem ter dado a entrevista. Só se complicou mais. \textbf{Idiota}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pau no cu dela.. \textbf{v\textbf{elha}} idiota\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}3/6 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small As vezes a pessoa nem é \textbf{racista} de vdd, fica com tanta raiva no momento que ataca na parte mais fraca da pessoaJá vi mt em jogo online de pessoal tentando ofender pela cor, principalmente argentinos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/37 & \cellcolor{green!27}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vai toma no cu dessa batedora de panela filha da \textbf{puta} ai\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pobre de espírito nojenta racista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small AGORA FICA COM ESSA CARA DE SANTA \textbf{PUTA} DIZENDO QUE NÃO FEZ NADA!!!É PORQUE NÃO FOI COMIGO PORQUE SE FOSSE IA LEVAR NA CARA NÃO GOSTAM DE NOS CHAMAR DE FAVELADOS ENTÃO AÍ ELA IA VER O \textbf{FAVELADO} !!!!!OLHA PRETOS NÃO SE ENVERGONHE DA SUA COR CHEGARA O DIA EM QUE A SUA VERDADEIRA ORIGEM SERÁ REVELADA NOSSA  HISTÓRIA NÃO É ESSA QUE OBBRIGAM NAS ESCOLAS A ENGOLIR-MOS !!ESSE PESSOAL \textbf{RACISTA} TERÁ QUE ENGOLIR A PRÓPRIA LÍNGUA MUITA GENTE RICA ESTÁ USUFRUINDO DE UMA RIQUEZA QUE NÃO É SUA !!!!!NOSSOS PAÍS FORAM ROUBADOS!!!!SAIBAM DISSO QUE ESTÁ NO PODER ESTÁ NO LUGAR DE ALGUÉM NÃO SINTAM VERGONHA DE SUA COR!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Favelado, Puta, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality, Social Class - Destitute & \cellcolor{green!5}3/109 & \cellcolor{green!5}2.752 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher feia com esse cabelo de franja se toca né\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Em pleno 2018 e essa gente ainda falam de \textbf{racismo}..wtf😐\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Qual é a surpresa? Deve conhecer só \textbf{negro} mauricinho que não sofre isso na pele no dia a dia, o mundinho feliz dos almofadinhas não sabe de nada e ainda acha que pode opinar!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/34 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E o impressionante é  que pessoas ricas e instruídas que mais praticam \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ione Duarte "se quer acabar com o \textbf{racismo}, pare de falar sobre ele." Conhece está frase?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Hércules Mateus é isso que a esquerda quer que você pense, na verdade não pois ricos não constituem uma grande parte no brasil, resumindo: o \textbf{racismo} vem de todo lado e não só de um.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/35 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mais um \textbf{racista} filho da puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/6 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É justamente por estarmos em 2018 que falam de \textbf{racismo} mais do que nunca. Nos bons tempos não era assim.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small PARA \textbf{RACISMO} , NAÕ TEM DATA , AMIGA  !!!!  PODE SER , 2029  ...ISSO SEMPRE VAI PREVALECER E FICAR.  POIS AINDA TEM MUITA GENTE QUE ACHA QUE SO OS BRANCOS TEM O PODER E PODEM FAZER OQ QUER ....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/39 & \cellcolor{green!27}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O \textbf{racismo} dá dinheiro p o sistema corrupto\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Acho que ele se expressou mal, ele quis dizer que em pleno 2018 ainda existe, ainda "se fala" tipo ainda é praticado, algo totalmente condenante sei lá entendi assim..... \textbf{Racismo} é a pior das formas de exílio do ser humano. O ser humano precisa evoluir.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/45 & \cellcolor{green!27}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Malandro malandro mané mané. A expressão senzala foi de sacanagem sim. \textbf{Racista} babaca sim.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small VAGABUNDA FILHA DA \textbf{PUTA}!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/4 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que nojo dessa \textbf{mulher}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Você é uma \textbf{cadela} arrogante \textbf{safada} \textbf{v\textbf{elha}}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cadela, Safada, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}4/7 & \cellcolor{green!27}57.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pobreza de espírito, de cotação e educação, é o que tem essa \textbf{mulher}. Tem que ser processada mesmo!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small MARIA FRANCISCA ESCROTA. Fica bem esperta que estamos te esperando pra te baixar a porrada! Escrota \textbf{racista}!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small e eu que ainda sonho em vir no brasil,,,meu Deus, mas tenho sertesa que só feios fasem isso,,,\textbf{mulher} parece um cabo de ferro\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Q \textbf{ridícula}....lingua ñ tem osso...espero a ela passe por uma senzala.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vagabunda, suja\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small essa \textbf{mulher} e louca!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small eu fikei foi com ''do´' dela..  porque pelos argumentos dela essa \textbf{mulher} parece ser muito é tapada isso sim..  ¬¬'\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esta \textbf{mulher} e' pobre em todos os aspectos: cultural, social, intelectual, sentimental, em fim em todas as nuances da vida de um ser humano! Ser de classe media nao da a ela o direito de fazer o que fez. PELO PREDIO QUE ELA MORA SE NOTA QUE RICA ELA NAO E '; Ricos do Leblon vivem em amplos apartamentos em predios modernos e com vista pro mar! Ela mora num predinho furreca de rua de fundos. NAO ESTA COM ESSA \textbf{BOLA} TODA!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}2/82 & \cellcolor{green!27}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Estranha essa \textbf{mulher} e não bate bem, mas, ela foi acusada de injúria???? Me poupem.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Velha \textbf{idiota}, retardada. Todos os brasileiros tem descendência e sangue \textbf{negro}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Negro, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Gender - Female age and physical appearance, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}4/11 & \cellcolor{green!27}36.364 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small racista de merda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher louca\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} é muito FDP !!! Mereceu ser presa e espero que ela aprenda a respeitar as pessoas!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small COMO ELA DISSE AÍ ELE É \textbf{NEGRO} E ELA FEIA PARA CARALHO, PODE ATÉ MORAR EM UM LUGAR DITO COMO NOBRE, MAS TEM CARA DE POBRE KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK \textbf{RIDÍCULA} E AINDA ENTROU EM CONTRADIÇÃO, CADEIA NESSA ENERGÚMENA .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Ridícula & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/37 & \cellcolor{green!27}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Alem de \textbf{racista} é bem desprovida de inteligência, cofessando o crime em rede nacional\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E  a outra \textbf{idiota} \textbf{negra} defendendo essa dissimulada preconceituosa só Deus\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/11 & \cellcolor{green!27}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que nojo desta \textbf{mulher}, \textbf{ridícula}, arrogante. Perturbada mental, frustrada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/9 & \cellcolor{green!5}22.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vai ao Supermercado e ''leva o cachorro''.....\textbf{puta} que pariu viu!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small kkkkk ela tbm e \textbf{negra}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small isso não é \textbf{racismo}, é só falta da rola do negão o zap no cu! ai ela\ vai ama!...kkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulherzinha podre...\textbf{racista} nojenta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulherzinha, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}2/3 & \cellcolor{green!5}66.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small pq fizeram entrevista com essa filha da \textbf{puta} desgraçada\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Coitada pobree de espírito ainda está chamando o cara de mentiroso tentando se safar !!! \textbf{Idiota} cara de pau achaa pk teemm dinheiroo pode fikar humilhando o próximo!! Tinha qye ter levado um pau na cadeia pra largar de ser preconceituosa👊👊\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/41 & \cellcolor{green!5}2.439 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ridícula.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/1 & \cellcolor{green!27}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Alguém avisa pra essa senhora que ela não é "branca" e que lá nos EUA a turma da KKK iria tratá-la como \textbf{negra} ou latina cucaracha.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vou te avisar que todos os brasileiros são considerados Latinos para os americanos não importa se você é \textbf{branco} puro\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Toda Rainbowツ Para eles todo mundo que tem sangue \textbf{africano} é \textbf{negro} mesmo tendo fenótipo de \textbf{branco} vai pesquisar ignorante\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano, Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/20 & \cellcolor{green!5}15.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Toda Rainbowツ E outra "mestiço" não existe isso é \textbf{racismo} inventado pelos europeus\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Templario  Conservador 1-Sou menina. 2-Sim, mas o Brasil se localiza na América latina por isso somos todos latinos. Porém, mestiços EXISTEM SIM. Brancos com negros, sla brancos com asiaticos e etc. QUAL.QUER MISTURA DE \textbf{RAÇA} É MESTIÇO.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/38 & \cellcolor{green!5}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Toda Rainbowツ Na parte dos latinos o que eu quero dizer é que para os americanos você não é \textbf{branco} mesmo sendo \textbf{branco} "puro" você é LATINO pq nasceu na america latina\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/32 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Toda Rainbowツ Pra eles não existem latinos brancos e pra eles se você tiver 1de sangue \textbf{africano}(o que eu ja disse inclusive) você é \textbf{negro}! então se você quer levar a cultura dos estados unidos então td bem mas se você antes se achava parda agora você é negra\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africano, Negra, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}3/49 & \cellcolor{green!5}6.122 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Templario  Conservador Meu querido/a! LATINO nao é nem \textbf{raça} é \textbf{NACIONALIDADE}. Para de falar merda.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Nacionalidade, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}2/16 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Toda Rainbowツ Eu não sei mesmo da sua genética por isso eu disse que "se você antes achava que era parda agora você é \textbf{negra}"\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Toda Rainbowツ Aqui é o brasil não estados unidos, você não tem que levar a cultura \textbf{racista} do americamos pra cá\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Templario  Conservador Sim, lá as raças nao se misturam. Isso lá é histórico lá. Aqui tem \textbf{racismo} com \textbf{negro}. Lá é o paraiso do \textbf{racismo}!!Mexicano,asiatico,etc. Ninguém se salva!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/29 & \cellcolor{green!5}10.345 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Toda Rainbowツ Acabei de explicar isso e você vem de novo com isso de \textbf{raça}?😒😒, bem tanto faz você não acredita na ciência e nem na bíblia eu não sei no que você acredita mas vamos continuar...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/37 & \cellcolor{green!27}2.703 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Toda Rainbowツ Eua sempre foi assim bem antes de trump, e como eu disse tem \textbf{negro} que tem filho sim com \textbf{branco} nos eua porem os filhos deles são considerados negros não "mestiços" ja viu o caso da \textbf{mulher} que queriam ter um filho mas não podia pq era lésbica? E que ela pediu no banco de sêmen um esperma de um doador \textbf{branco} mas na verdade entregaram um de \textbf{negro}? Então, o filho dela é considerado \textbf{negro} para o pessoal dos eua não "mestiço"\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Mulher, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Gender - General & \cellcolor{green!5}6/85 & \cellcolor{green!5}7.059 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Alexandre Barbosax \textbf{Raça} existe sim. Pode não ser uma construção biológica mas é principalmente cultural. Os europeus (brancos) tem a cultura deles, os asiáticos tbm,negros por aí vai\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Toda Rainbowツ Então pelo jeito que falou seria \textbf{raça} brasileira,argentina....etc\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Toda Rainbowツ Só pq uma nasce \textbf{negra} que ele vai seguir a cultura \textbf{africana} ela pode ter a história do povo dela mas isso ja não tem nada a ver com como o termo \textbf{raça} é usado\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africana, Negra, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/37 & \cellcolor{green!27}8.108 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Toda Rainbowツ O termo \textbf{raça} é usado biologicamente assim como varias matérias de pesquisa de ciência falam, pelo menos nos eua e em boa parte da europa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small jeferson silva farias Mas pra mim \textbf{RAÇA} existe e pronto. Mas..cada um com sua opinião\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ou vc é americano da KKK ou vc não é \textbf{branco}. Ta certo amiguinho (Y)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pessoinha idiota\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Bruxo Da noite e em que momento eu dissw que sou \textbf{Branco}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Bruxo Da noite mas oq esse teu comentário tem a ver?Eu não falei e nenhum momento que sou \textbf{branco}. Tu ta é doido\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Bruxo Da noite mas eu não falei de mim, falei dela, e que ela provavelmente seja descendente de portugueses. Eu sei muito bem das minha \textbf{etnia}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Etnia & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Poxa, sou \textbf{branco} descendente de italiano, ñ sou loiro, mas se quisesse fazer parte da Ku Klux Klan, eles me aceitariam? ( NÃO SOU \textbf{RACISTA}, SÓ CURIOSIDADE MSM)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/28 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Bruxo Da noite seus argumentos são racistas e deploráveis, você de maneira frustrada  procura atingir o cara dizendo que ele não é \textbf{branco} achando que de alguma forma iria diminuir ele, só porque não gostou do comentário  dele. Atitudes racistas são essas iguais as suas que procuram usar a cor de alguém como um tipo de insulto ou motivo de se envergonhar como se fosse algum argumento.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/67 & \cellcolor{green!5}1.493 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small EUA e onde tem mais racismo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@David Burgarelli Eu sei q existe, mas eles não consideram "mestiços", para eles quem tem sangue de \textbf{negro} é \textbf{negro} e não "mestiço"\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}2/23 & \cellcolor{green!5}8.696 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} deve ser esquizofrênica\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A lei ta sendo cumprida. Vai se fuder \textbf{v\textbf{elha}} arrombada do caralho\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/12 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small velha filhadaputa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/2 & \cellcolor{green!27}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vagabundo, querendo tirar o rabo da reta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabundo & \cellcolor{green!5}Social Class - Destitute & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small "Ele é \textbf{negro}, eu não posso fazer nada". 🙄😌😓😒\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@caetano da silva silva Deixa de ser burro, não vê que ela tá falando o que a \textbf{mulher} do vídeo falou\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que \textbf{ridícula}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/2 & \cellcolor{green!27}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small velha fdp nojenta do caralho\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/5 & \cellcolor{green!5}40.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small e esse PHA, vai ser preso por \textbf{racismo} quando? PTralhorda! \textbf{Racista}! Ladrão!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/12 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Deste quando o \textbf{branco} tem mais direito que o \textbf{negro}? Isso não existe.A Bíblia diz ninguém é melhor do que ninguém\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/21 & \cellcolor{green!5}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ridícula! Sem mais\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela fala de humilhação, e não faz idéia do que fez com o gerente.... Não existem palavras para descrever essa \textbf{mulher}....não tem noção do significado de senzala no Brasil....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small "Personagem importante na luta contra o \textbf{racismo} no Brasil"Ué, Zumbi também escravizava os negros...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que idiota\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Primeiro que \textbf{racista} e \textbf{homofóbico} não é gente, devia ta presa até hoje. Seu lugar é do lado de traficante, assaltante mesmo moça, tudo da sua laia.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, homofóbico & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/27 & \cellcolor{green!27}7.407 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nossa! Essa \textbf{mulher} realmente é louca..... Será que ela não percebeu o que estava falando? Deus perdoe essa alma!! Que horror!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small N acho bonito \textbf{negro} nem \textbf{branco} acho bonito café com leite pardo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/12 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lembro que uma vez chamei um colega meu de sala de \textbf{macaco}. Eu devia ter uns cinco, seis anos. E esse menino ficou tão tão triste e falou pra professora. Que chamou meus pais e eu falei que não sabia o que era mas que tinha ouvido minha tia chamar alguém. Nunca esqueci. E depois de muitos anos entendi que minha tia era \textbf{racista} e continuou sendo por muitos anos até o dia que se apaixonou por um \textbf{negro}. E hj vivem felizes...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Macaco, Negro, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/83 & \cellcolor{green!5}3.614 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É que ela é MUITO BONITA..... Nem Pitangui, NEM OUTRO CIRURGIÃO PLÁSTICO conserta a cara dessa DESGRAÇA!!!!! Aliás, devia estar na mesma cela que TRAFICANTES!!! Pra aprender a ser humilde. Pois esses dias em Bangú, resolveram!!!!!!!!!!! \textbf{Racista}, morfética!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/38 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Este apresentador e jornalista também já foi processado, julgado e condenado por \textbf{racismo} contra um outro jornalista da Globo... Só não foi preso por ser réu em primeira instância.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Homofobia também precisa ser crime !!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher horrorosa por dentro e por fora, pelo amor de Deus!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pega toda a tua grana e faz uma plástica nesse rosto horrendo, \textbf{bruxa}!!!(desculpa a ignorância, internautas...)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bruxa & \cellcolor{green!27}Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela nao mentiu nada. Aceitem que doi menos. Simples.Esse \textbf{negro} malandro quer é indenização da \textbf{v\textbf{elha}} rica hahahFaça mil favores\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}3/22 & \cellcolor{green!5}13.636 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small sabrina vaguinha resposta pra vc pq?Desde quando eu preciso justificar algo pra \textbf{Vagabunda} de rua?Olha querida, eu nao sou \textbf{Puta} da sua laia para dar explicação pra vc. Se toca. Lixo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/33 & \cellcolor{green!27}6.061 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small F L por um lado eu concordo contigo, mas por outro ela realmente foi \textbf{racista}. E até bom, pq assim essa \textbf{v\textbf{elha}} vai abaixar a \textbf{bola}, e tratar o próximo com mais respeito\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bola, Racista, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}4/33 & \cellcolor{green!5}12.121 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ela foi \textbf{racista} sim e é um direito inalienável ao cidadão brasileiro quer você queira ou não. Aceita\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ele tava cumprindo o papel dele quando foi ofendido desfreadamente e a \textbf{v\textbf{elha}} índia só provou na entrevista que alem de metida a rica é \textbf{racista}. O homem viveu ate aquele dia sem o dinheiro dela, e continuará vivendo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}3/39 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Coitada dessa \textbf{mulher}. Ela é desequilibrada mental.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{ridícula}... Essa infeliz tem que se ferrar mesmo..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nossa que \textbf{mulherzinha} louca! Bem feito pra ela! E parabéns a justiça! Essa gente tem que parar de achar que só por causa de dinheiro, ou de cor ou de poder eles tem que ser tratados melhor que os outros. todo mundo quando é preso tem ir para o mesmo lugar e tem que ser tratado igual a todo mundo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulherzinha & \cellcolor{green!27}Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}1/60 & \cellcolor{green!27}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu nunca vi diferença entre \textbf{preto} e \textbf{branco} rico ou pobre a educação que eu recebi os amigos a que tanto amo não ia perder por ser preconceituoso eu não tenho coragem nem coração pra gritar e nem ofender ninguém as pessoas não enxerga o sofrimento de ninguém hj em dia... me poupa o lugar de gente assim é na cadeia se for louca lá vai deixar de ser 😂😂😂😂😂😂😂\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/70 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small MULHER \textbf{IDIOTA}\textbf{RIDÍCULA}. ..ACORDA PRA VIDA, FRANCISQUINHAAAAA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/8 & \cellcolor{green!27}37.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{mulher} esquisita,tem uma barriga estranha parece que ta grávida Kkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small affs \textbf{ridícula} se acha pq mora em um bairro nobre. que adianta dinheiro não compra uma cara bonita.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small que \textbf{ridícula}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racismo,  imagina o que as pessoas do Estados Unido da América sofre...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bem feito, até parece que ela brasileira não tem sangue \textbf{negro} ou \textbf{índio}. Vai estudar, senhorinha.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Índio & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - Native American & \cellcolor{green!5}2/16 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nossa, que \textbf{mulher} absurda.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small é \textbf{racismo} ate o ponto da pessoa que foi atingida se sentir ofendida. o resto é mimimi\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tinha que levar uma pistola \textbf{preta} de 35cm no cú!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preta & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nossa eu estou com a maior vontade de mandar essa \textbf{v\textbf{elha}} tomar no olho do cú . VAI SER \textbf{RACISTA} LA NO QUINTO DOS INFERNOS,  NÃO TEM NADA DE ERRADO EM SER \textbf{NEGRO} NÃO O MINHA FILHA. 😡😡😡😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racista, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}4/38 & \cellcolor{green!5}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não sei o que brasileiros consideram \textbf{branco}, mas ela nunca será considerada branca aqui.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Só aqui mesmo pra ser diferenciado crime de \textbf{racismo} e injúria racial.  \textbf{Racista} e desequilibrada.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/15 & \cellcolor{green!5}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pensamento:Tenho dinheiro,portanto posso fazer o que eu quiser inclusive humilhar os outros sem qualquer constrangimento.Dinheiro não compra caráter,educação,ética....\textbf{mulher} doida!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Consciência \textbf{negra} e o caralho , tem que ter consciência branca ,parda e etc Agora ela deveria ficar presa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Velha nojenta!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/2 & \cellcolor{green!27}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Safada...falsa,cínica,Mal intencionada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Safada & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} odeia de gato os negros.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esta \textbf{mulher}  tem algum problema de percepção e entendimento de conceitos. Como ela usa aquelas palavras ofensivas contra um \textbf{negro} e diz que não aconteceu nada? Ela quis foi se safar tentando criar uma outra situação. Ela é \textbf{racista}, ela é do mal.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Negro, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}3/43 & \cellcolor{green!5}6.977 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mas pera....CARALHO,FODA-SE SE TU MORA EM LUGAR CARO PORRA,TEM GENTE QUE MORA EM PAPELÃO E É BRANCO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gente entenda a história, primeiro o gerente é \textbf{negro} , ele veio primeiro com arrogancia nao querendo deixar uma fucionaria fazer um favor a dona de casa. segundo ele agiu como quilombo mesmo por comandar seus submissos . Ela agiu errado por nao ter é comprado banana . Eu tambem sou \textbf{negro} e sei do meu lugar os negros lutam por liberdade ate hj por isso existe essas leis .Entendam nós sempre seremos inferiores aos brancos por ms dinheiro q a gente tenha . Força \textbf{raça} \textbf{negra} e branca vcs um dia se encotrarao no mesmo lugar fedendo do mesmo jeito debaixo da terra.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Negro, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}4/104 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bom, é claro que essa senhora tem muito que aprender em termos morais. Eu repúdio a atitude del. Mas,, analisando a conduta da Polícia, não havia motivo para prendê-la. Vejam:  a injuria racial é um crime com pena de reclusão de 1 a 3 anos e multa. Sendo a pena máxima inferior a 3 anos, e não havendo um mínimo de periculosidade social, a prisão em flagrante foi ilegal e desnecessária, justamente porque não cabe prisao preventiva (à qual o flagrante deveria ser convertido em 24h). Observo que essa senhora responderá ao processo criminal e, ao fim do processo criminal, o juiz, ao condena-la, deve CONVERTER a pena privativa de liberdade em 2 restritivas de direito (ex: serviços à comunidade). Ou seja, se nem ao fim do processo criminal ela será submetida à custódia, obviamente não cabia a prisão em flagrante. Outro erro crasso do vídeo. A delegada diz que "o crime é inafiancavel". Ocorre que a injuria, ainda que racial, não se confunde com o crime de \textbf{racismo}. Ou seja, confundiu gravemente \textbf{Racismo} com Injuria racial. Este é plenamente afiancavel, e ainda que não fosse, caberia o relaxamento da prisao independentemente de fiança.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/194 & \cellcolor{green!27}1.031 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nossa que \textbf{mulher} \textbf{ridícula}...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/4 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} é doente. Ela ainda repente tudo com tanta naturalidade e nem percebe a gravidade disso. Além disso, confunde o poder aquisitivo com a falta de bom senso, respeito ao próximo. Não ficou na prisão suficiente pra refletir sobre seus atos, penso que três anos em Bangú em regime fechado seria o ideal pra que ela permita se refletir, entender que está doente na ignorância e procurar ajuda de um profissional.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/72 & \cellcolor{green!27}1.389 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Em toda entrevista a senhora foi \textbf{racista}, lamentável  Tem um detalhe, falou que tinha dinheiro, mas não conseguiu pagar fiança.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small injuria racial é muito diferente de \textbf{racismo}. Nada justifica uma agressão como esta ,mas são coisas muito diferentes até mesmo em nossa legislação. Penas diferentes,um é imprescritível o outro até fiança tem. De qualquer forma o contexto deve ser analisado friamente, pois infelizmente Eu tenho visto algumas situações em que existe uma pré determinação em fustigar, provocar o interlocutor até que este perca a razão e profira este tipo de \textbf{aberração} injustificável porém determinante para que exista o julgamento e a condenação sumária sem direito a nenhum tipo de defesa. Voltaremos ao período de caça as bruxas? Citar a arte como fundamento para injuria racial foi ridículo. E dizer que mora no metro quadrado mais caro da cidade e que por causa disto deveria ter tratamento diferenciado foi de um profundo mau gosto. Uma pessoa desprezível. Só isto e nada mais... Ela tem de pagar pelo que fez e ponto final.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Aberração, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!27}2/151 & \cellcolor{green!27}1.325 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small essa \textbf{mulher} tem encosto, ela tem espirito ruim, alguém percebeu isso tb?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ELA LEMBRA O FILME TITANIC UMA \textbf{V\textbf{ELHA}} QUERIA BOTE DE PRIMEIRA ENQUANTO MUITA GENTE MORRENDO SE EU VER ESSA \textbf{V\textbf{ELHA}} RASCISTA JOGO O MEU CARRO NELA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}4/26 & \cellcolor{green!27}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ELA PODE LEVAR UM TIRO NA CARA ESSA \textbf{V\textbf{ELHA}} SAFADA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Safada, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}3/10 & \cellcolor{green!5}30.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small TEM QUE ESTAR PRESA MESMO ESSA MALDITA SATANICA SAFADA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Safada & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Parece homem, \textbf{feia pra caralho}!!! Tá com raiva de todos e do mundo pq ninguém comeu está porta kkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Feia pra caralho & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small essa materia me lembra justamente esse Amorim usando \textbf{racismo} contra Heraldo Pereira,dizendo q era um \textbf{negro} de alma branca\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/19 & \cellcolor{green!27}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Falou falou falou e só se mostrou cada vez mais \textbf{racista} e \textbf{ordinária}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ordinária, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/13 & \cellcolor{green!5}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Uma praga dessa era pra ir pro Roger aqui em João pessoa aqui essa \textbf{mulher} aprendia a n ser mais racista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/21 & \cellcolor{green!27}9.524 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mais claro impossível, que ela foi \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small 4:08 tudo n passou de um mimimi e se fosse o contrario?tem muito \textbf{negro} folgado q zoa os brancos e fica a por isso msm!deveria ser crime tbm humilhar os brancos e japoneses tbm\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/34 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu n entendo essa porra Sou \textbf{branco} pra krl, mais n vejo diferença de min pra ninguém de pele escura ou amarela\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ela ta certa , e nao me ofendi , e olhe que sou preto\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small mulher amarela parece índia ainda que humilhar alguem\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small "ele é \textbf{negro}, eu não posso fazer nada" Oi?????? Será que ela acha que os negros precisam que se faça alguma coisa por eles pra que? Para se tornarem brancos? Há alguma vantagem nisso? Me poupe minha senhora!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/38 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{mulher} Nojenta.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ele um covarde por empurrar uma \textbf{mulher},e ela uma \textbf{racista}.Simples assim.Dois errados.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/12 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ridículo isso, \textbf{mulher} lixo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que \textbf{v\textbf{elha}} vagabunda\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabunda, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/3 & \cellcolor{green!27}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ridícula R I D I C U L A... Nn tem nada haver oq ela falou....  senzala foi um acontecimento histórico ent nn é \textbf{racismo} QUE? Acha que ela diria isso se o gerente fosse \textbf{branco}....com que finalidade ela disse aquilo para com aquele gerente....É \textbf{racismo} sim senhor e ela merecia ir presa isso ss...uma pessoa dessas nn merece conviver em sociedade\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Racismo, Ridícula & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}4/62 & \cellcolor{green!5}6.452 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mandar Bangu por injuria racial é uma injustiça bizarra. Logico que \textbf{racismo} é horrivel mas pense vc que pessoas matam, estupram , espancam as mulheres e sequer chegam perto de ser pego\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Primeiro aprende a cortar esse ninho que você chama de cabelo, \textbf{monstra}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Monstra & \cellcolor{green!5}Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que \textbf{mulher} horrível\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu sou \textbf{negro}, tenho pele escura e vivo num país da Europa e vejo nacionais europeus dizerem que fulano ou beltrano, que é brasileiro, embora tenha pele clara ou parda ''não é \textbf{branco}''... Certo dia perguntei a um conhecido português (\textbf{branco} dos olhos azuis) o que ele achava dessa reportagem, ele - muito surpreso -  respondeu apenas: ''essa senhora não é branca...'', com isso fiquei sem respostas. Mas voltando à reportagem, ''cilada'' é o que esta senhora desejava que tivesse acontecido a ela para não assumir a postura \textbf{racista} e preconceituosa que ficou mais do que clara. Onde já se viu usar as palavras que ela usou para tentar resolver o problema que ela própria criou por não querer ter o trabalho de entrar no mercado sem o cão?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/129 & \cellcolor{green!5}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse país é o mais hipócrita que existe, quando falam pastel de flango, usam termos chulos  pra chamar alguem da \textbf{raça} oriental  de japa, china, assim como os arabes ou mulçumanos de uma forma geral e chamam de homem bomba, terrorista etc mesmo que na brincadeira estão cometendo crime de \textbf{xenofobia} e crime racial, porem nesse país hipócrita me parece que crime racial só diz respeito a negros e nada mais, nunca vi uma pessoa ser presa ou processada por discriminar racialmente ou crenças religiosas de outras raças que não seja \textbf{negro}, esse país de merda é muito mimi.....não, não sou contra a prisão da \textbf{mulher}, muito pelo contrario sou totalmemte a favor porem desde que esse país hipocrita seja igual pra todos e que a lei não privilegie apenas uma \textbf{raça}, esse é definitivamente um país de merda e de hipócritas!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Negro, Raça, Xenofobia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - General, Nationality - General & \cellcolor{green!27}5/142 & \cellcolor{green!27}3.521 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa aí não é a mãe do bolsonario? \textbf{Racista} preconceituosa deste jeito deve ser mãe dele mesmo afinal rica as nossas custas graças ao filho \textbf{político ladrão} de merda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Político ladrão, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ideological and Political Identity - General & \cellcolor{green!5}2/29 & \cellcolor{green!5}6.897 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small feia pra caralho quem come um monstro desses? so mais as menina da favela so as  top\normalsize   & \cellcolor{green!27}Feia pra caralho & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small dá nojo ver essa \textbf{mulher} \textbf{ridícula} cara\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/7 & \cellcolor{green!5}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Velha feio do cao vai tu desgraca pra o inferno é o luga de gentinha como tu 👿\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/18 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{mulherzinha} baixaAcha que só pq tem dinheiro tem o direito de impor regras e querer que os outros façam o que ela querNojo, já tava errada em reclamar oq a funcionária não fez o que ela quisE ainda faz isso...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulherzinha & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/44 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mais do que isso, parece que ele entende muito é da vida dessa \textbf{mulher}! Deve ser parente dela ou algo assim, para saber tanto da história dela.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Kkk cara você retratou bem o perfil dessa \textbf{idosa} 🤣\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idosa & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Grandes bosta, pode custar 100milhoes, é \textbf{velho} e podre igual a dona.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mais oque inporta nesse caso e mesmo o \textbf{racismo} dela\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Lixo de pessoa, eu queria estar lá no momento pq eu ia dar uma surra nessa \textbf{cadela}!😡😡😡\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cadela & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Leonardo Cardoso fodase a questão é o ato \textbf{racista} dela, essa \textbf{vagabunda} ai pode ter 10 milhões em apartamento, não vale cada centavo essa \textbf{puta} branca fedida\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Racista, Vagabunda & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}3/27 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Filha da \textbf{puta}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small vagabunda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/1 & \cellcolor{green!5}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small a \textbf{mulher} é meio tampinha\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nesse momento geral fica arrependido ne? Sua \textbf{puta} mau comida\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small País de merda é assim, diferencia injuria racial de \textbf{racismo}, ainda da liberdade provisoria a criminoso.  \textbf{Racismo} é crime.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/19 & \cellcolor{green!27}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eh triste o preconceito doi muito,nao estou mais suportanto tanto \textbf{racismo} na minha vida,nao tenho mais vontade de viver.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que \textbf{mulher} mais nojenta horrorosa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O conceito de \textbf{raça} normalmente aceito é reducionista e enviesado; enfatiza-se a característica mais superificial e aparente aos sentidos baseado em cores (\textbf{negro}, \textbf{branco}, \textbf{a\textbf{marelo}}) para mascarar a taxonomia de cruzamento e extermínio seletivo e imperativo entre mamíferos de ordem distintas; é possível que a afirmação do Papa JP II, ao dizer que se deus é brasileiro, o papa é carioca --esteja correta, principalmente se for considerado o período pré-pangéia, pré inundações e pré-desertificações.Talvez tenha sido por isso que o DJ Avicii se suicidou em Oman, na cidade de MusCat. Deve ter indagado o porquê das minas chamarem ele de gato, e ao pisar no oriente médio, é possível que mesmo que inconscientemente, seus genes ancestrais egoístas tenham se expressado e reverberado em seu corpo, e a memória celular de outrora tenha sido reativada em função da percepção extrapiramidal da descontinuidade do que um dia lá existou (talvez um ambiente tropical cheio de vida e não um deserto amorfo), o que lhe fez sentir a dor da existência, infligindo ardor e desespero em sua consciência, principalmente se ele associou o fato de que o seu país de origem é também a matriz de uma gigantesca indústria que produz veículos que diariamente queimam bilhões de litros de combustível fóssil (herança de outras eras biológicas).Não é a toa que os caminhoneiros estão em greve no Brasil.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Amarelo, Branco, Negro, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Nationality - Chinese, Nationality - Japanese & \cellcolor{green!5}5/226 & \cellcolor{green!5}2.212 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small que \textbf{v\textbf{elha}} nojenta ta na cara dela que é \textbf{racista}, mas camufla .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}3/13 & \cellcolor{green!27}23.077 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Pega o metro quadrado mais caro da cidade e limpa o rabo sua puta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vagabunda q acha q cor de pele determina alguém\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vagaba se deu mal \textbf{v\textbf{elha}} feia do caralho sem amor sem carinho só pode ser uma vagaba\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/17 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Você pode ser \textbf{racista}, só não pode ser burro de sair falando pra qualquer um.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small se \textbf{negro} me chama de \textbf{branco} leitoso . ou \textbf{branco} azedo  isso e \textbf{racismo}? ou somente pessoas brancas são racistas e \textbf{negro} são vitimas?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}5/24 & \cellcolor{green!5}20.833 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nesse caso acho que  até pode  ter existido exagero, mas sou completamente contra essa  lei que apenas protege negros (por si só já é uma lei que nao deveria existir). Relembro que em muitas partes da áfrica existe \textbf{racismo} contra individuos de outras etinias, dessa forma negros também podem exercer o \textbf{racismo} contra brancos ou outra etinias..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/57 & \cellcolor{green!27}3.509 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small VISH , QUANDO O ASSUNTO É \textbf{NEGRO} E \textbf{GAY} , DAI A GLOBO APROVEITA HAHA\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/15 & \cellcolor{green!5}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quero nem saber a versão dessa infeliz,  por que é que o programa quis ouvir a versão dessa \textbf{mula}?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ate na porra da entrevista a \textbf{mulher} é preconceituosa vai tomar no cu\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher \textbf{ridícula}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/2 & \cellcolor{green!27}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} tem PROBLEMINHA!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu pesso que tudo esto passou porque o gerente usa palavra gerente para mostrar que tem poder entao ele se sente um todo poderoso. Esta senhora. No momento de raiva disso algo que nao. Estou de acordo mas esto poderia ter sido evitado se gerente. Dar auxilio a. Ela se ele fosse banguelo ela teria mandado ele ir ao dentista. \textbf{Gordo} fazer regime esto tembem e injuria. Se eu fosse o gerente eu teria eu mesmo dado um auxilo a ela. E ele teria evitado nao lo contratari. Como meu gerente mas que mostrar que importante por ser gerente\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gordo & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/99 & \cellcolor{green!27}1.01 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mata essa \textbf{mulher} racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/4 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Devia estar no xilindró ate hoje essa arrogante ordinária\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ordinária & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Idiota burro,arrogante,\textbf{vagabundo},produto da elite porca resíduo da tradição escravagista brasileira.tem que se fuder e amarrar cano no presídio.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Vagabundo & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments, Social Class - Destitute & \cellcolor{green!5}2/18 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small "Ele é \textbf{negro}, eu não posso fazer nada!" Essa foi a parte mais \textbf{racista} da entrevista. Que atitude é essa?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/20 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Grande merda onde mora...prisão!!! ela é  \textbf{RACISTA} SIM...sem perdão\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A \textbf{mulher} é claramente uma miscegenada, evidente que é descendente de \textbf{índio} kkkk sem noção ela\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Índio & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Native American, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/16 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que pilantras viu! A outra ainda vem proteger essa \textbf{v\textbf{elha}}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/10 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Meu, dá pena dessa \textbf{mulher}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Alguém aí abaixo escreveu "BRANQUELA RETARDADA".... isso não é "\textbf{racismo}"??\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E ainda dão voz pra uma \textbf{idiota} destas!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small As vezes os próprios negros têm preconceito c eles mesmos...Hj em dia td é racismo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} só é rica financeiramente msm... A discrepância é tanto, que ainda tenta demonstrar conhecimento do assunto. Como se fosse muito comum citar "Quilombo, Zumbi e Senzala" em uma discurso, onde o único objetivo é ofender o outro!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/39 & \cellcolor{green!27}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Termos q só costumam a aparecer nos livros de história? Vai se fuder tem q ser \textbf{branco} p falar isso\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Então a bonitinha chega na calçada, manda os (seus) funcionários irem pegar um produto pra ela, esse funcionários que (digamos a verdade) tem uma vida parecida com a de escravos. trabalham sabado, domingo feriado, até oito, dez horas da noite, em troca de alimentação e comida apenas, porque o salario que recebem não lhes permite muito mais que isso.. A bonitinha não foi atendida e acho isso absurdo, e depois vem falar dos quadros do pintor francês, dizendo que foi uma exaltação, um louvor à \textbf{raça} \textbf{negra}? vem dizer que a senzala é uma parte gloriosa da história brasileira... aaaaaaa vááááá, ela tá me chamando de otário, e ta chamando vocês tambem...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/112 & \cellcolor{green!27}1.786 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small "Ele é \textbf{negro}, eu não posso fazer nada" claro que pode, pode deixar de ser uma arrogantezinha preconceituosa, desde quando ser \textbf{negro} é um problema, querida? Que eu saiba estamos em pleno século XXI, e não mais no período de escravidão, pra senhora estar referindo um \textbf{negro} a uma senzala. Mais respeito, queridinha, com essa tua cara de maracujá de gaveta tu não engana ninguém.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}3/65 & \cellcolor{green!5}4.615 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} parece o cão chupando manga\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cão chupando manga, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}2/7 & \cellcolor{green!27}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} não tem cara de normal não.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa palhaça ainda deve ser descendente de portugueses ou espanhóis, povos que de brancos nada tem, e se acha "a europeia". Nojenta. Deveria sentar a bunda na cadeira e estudar um pouquinho da história do povo Bantu,  de Angola, da rainha Nzinga, pra ver o valor que tem o sangue \textbf{negro}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/51 & \cellcolor{green!27}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vagabunda feia. Esse tipo de gente não engana,Tenho certeza que ela se acha superior, e minha intuição nunca falha.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A maldade deixa as pessoas doente, muito triste. Essa \textbf{mulher} está completamente contaminada maldade de dentro pra fora.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que lixo de mulher\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Enquanto isso Bolsonaro usa seu foro privilegiado para ser \textbf{racista} e não ser sequer processado. Todos deveriam ser iguais perante a lei.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small já q presa nao vai ficar q pelo menos ele tire uma grana \textbf{preta} dessa vaca\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preta, Vaca & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/16 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cara de \textbf{bruxa}!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bruxa & \cellcolor{green!27}Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bruxa!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bruxa & \cellcolor{green!5}Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}1/1 & \cellcolor{green!5}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vc vê que o \textbf{racismo} tá tão foda que tem explicar o que é senzala!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Infelizmente o \textbf{racismo} é uma prática frequente nesse país. Isso é lamentável.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu amo ser \textbf{negra}! Dona ridicula\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sou \textbf{negra} mais não vivo de melindres por minha cor, me orgulho dela e tem mais, se o país continuar no rumo que está, vai é todo mundo pra senzala mesmo, só fica de fora os grandes empresários e políticos, independente de ser \textbf{branco}, rosa, \textbf{a\textbf{marelo}}, \textbf{preto} 😂😂😂😂😂😂😂😂😂 é lona\normalsize   & \cellcolor{green!5}Amarelo, Branco, Negra, Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Nationality - Chinese, Nationality - Japanese & \cellcolor{green!5}5/50 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Outro dia eu estava com minha bebe no carro , ela na cadeirinha atrás, estava subindo a rua devagar, uma rua bem íngreme, desceu um carro em alta velocidade sem observar nada e direto em cima do meu, tive um reflexo rápido e desviei, quase ele bateu em nós e teria machucado ou pior eu e minha bebê. Eu abri a janela e falei com ele: você está louco? Desce a rua nessa velocidade e sem olhar? Poderia ter machucado minha bebê. Aí ele respondeu: 'cala a boca sua loira burra'! Fiquei super ofendida e pensei: se eu chamar a polícia nada irá acontecer. Só teria efeito se fosse o contrário e eu tivesse chamado ele de \textbf{negro} burro. Ele era \textbf{negro}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/122 & \cellcolor{green!27}1.639 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bruna Viana apesar de eu saber disso  acho que o cara, sendo \textbf{negro} e sabendo como é muito ruim ser hostilizado por isso, deveria ser o primeiro a não me hostilizar por eu ser loira, com isso que ele fez, ao invés de criar compaixão por ele, ele consegue criar raiva. Não gosto de quem me ofende. Ele deveria não fazer isso já que  sabe o quanto é ruim.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/69 & \cellcolor{green!5}1.449 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small kkkkkkkkk PQP CARA . ELA QUER HUMILHAR OS OUTROS POR SER TÃO HORROROSA ASSIM KKKKK PQP PARECE UM MOSTRO ESTA \textbf{MULHER}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/21 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small No Brasil não existe \textbf{raça} pura,tudo uma mistura de merda,sao raças não definidas,vira latas e alguns querem serem racistas 😂👏,ao invés de se preocupar com a corrupção,por um país melhor,muito "linda" essa \textbf{mulher},acho que ela sofre por ser tão feia e desconta nos outros as frustrações de ter nascido tão feia assim,já vi travecos mais bonitos que essa \textbf{mulher} 😂👏,essa \textbf{mulher} não vale o que come,poderia ficar presa um ano,pra mim tanto faz a \textbf{raça} de alguem\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}5/77 & \cellcolor{green!5}6.494 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Rica de dinheiro, mas pobre de caráter. Pessoa repugnante, \textbf{ridícula}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{mulher} \textbf{ridícula}...O que adianta morar no metro quadrado mais caro do Rio, e ser pobre de espírito???Não vou chamá-la de \textbf{vaca},porque os bovinos não merecem ser comparados à um ser tão repugnante...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Ridícula, Vaca & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}3/33 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou \textbf{negro}. Ou seja eu posso ofender qualquer um, \textbf{gordo}, evangélico, políticos, padres, pastores, albinos, orientais, mais se me ofender é \textbf{racismo} sim.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gordo, Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}3/23 & \cellcolor{green!27}13.043 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{mulher} \textbf{imbecil} ! kkkk se fodeu !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/8 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou \textbf{gay} e sofro preconceito de ambas as raças,e por incrível que pareça,sofro mais preconceito de negros do que de brancos,se sou xingado ou agredido não da em nada ,é tratado apenas como uma simples agressão,eu não estou dando razão a esta \textbf{mulher} aí Pq pra mim O comentário dela foi errado e desnecessário,hj em dia temos que tomar muito cuidado com o que falamos mas tem algumas pessoas que estão utilizando o preconceito pra se beneficiar de alguma forma,fiquem atentos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/81 & \cellcolor{green!27}2.469 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Affs coitada pessoa de alma  pequena essa \textbf{mulher} .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Veia \textbf{safada} tem que ser presa msm '\normalsize   & \cellcolor{green!27}Safada & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small condição histórica é essa toca d \textbf{índio} na cabeça dessa \textbf{v\textbf{elha}} Coró d Coco\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha, Índio & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - Native American, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}6/14 & \cellcolor{green!5}42.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{v\textbf{elha}} marmota escrota merece ir para a cidade dos pés juntos😈\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/12 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small tem cara de louca \textbf{psicopata} essa dona Maria.tomara que ela pague milhões pra esse senhor é nem que tenha que vender seu belo apartamento é com o troco da indenização compre um barraco lá na rocinha\normalsize   & \cellcolor{green!5}Psicopata & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/36 & \cellcolor{green!5}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Amigo, foi uma briga.Isso não tem nada haver com \textbf{racismo}, quer trocar ofensas? Aguenta. Povo que é fresco e não entende o real problema. \textbf{Racismo} é isolar o outro por ele ser daquela cor, \textbf{Racismo} são ofensas sem sentido e sem nenhum motivo aparente, não no caso dessa senhora. Por isso que eu digo, Brasileiro de toda cor é \textbf{macaco}, vocês todos deviam ir para debaixo da terra e morrer, tenho vergonha do meu país.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaco, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}4/76 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tem pagar mesmo,mesmo na reportagem continua com \textbf{racismo},a reporter poderia ter admitido q ela errou,quando ela quer culpar o gerente,tem q ser presa mesmo,vc não é melhor q ele.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/29 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ela contínua sendo \textbf{racista}... \textbf{vaca} nojenta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, Vaca & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/6 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que os negros foram escravizados isso é um fato.Que a escravidão fez parte da nossa historia do Brasil tb é um fatoAgora inferiorizar a \textbf{raça} \textbf{negra} e associar o \textbf{negro} a escravo é \textbf{racismo} total!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Negro, Racismo, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}4/37 & \cellcolor{green!5}10.811 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A escravidão não é história e sim um crime e deveria ser tratado como tal ! O Tema escravidão deveria ser extinto do cúrriculo escolar, pois a matéria em si é um \textbf{racismo} velado !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/35 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esse verme ainda que dá uma vitima, \textbf{v\textbf{elha}} arrogante.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/9 & \cellcolor{green!5}22.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A \textbf{mulher} continua arrogante e confessando o crime.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Grandes coisas. Educação e caráter não tem nada a ver com condição financeira. Minha mãe, que é branca, trabalhou num apartamento de duas advogadas muuuito ricas no Rj e percebeu claramente a forma diferenciada que era tratada das demais pessoas de pele \textbf{negra}. Pena que até hoje o povo não percebeu que vamos todos para a terra dos pés juntos independente de cor, \textbf{nacionalidade}, condição financeira...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nacionalidade, Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/66 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Thejorgegcastro1 Fala isso ,mas prática \textbf{homofobia} , você também é pobre de alma\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E você é pobre de discernimento. Onde você viu  eu praticando \textbf{homofobia}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homofobia & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Thejorgegcastro1 talvez ela tenha dito por raiva sem pensar, errar é humano, quando estamos com raiva numa discussão falamos coisas que magoam até quem nós amamos imagine uma pessoa estranha que nunca se viu na vida, não estou defendendo mesmo pq ela agiu mau mas vendo por ângulo diferente, tem pessoas que sabem discutir argumentando e expressando seu ponto de vista, já outras que só partem pra agressão física ou moral, acho ridículo preconceito seja ele contra \textbf{raça}, sexualidade, religião, classe social ou qual quer outra mesmo pq somos feitos pelo mesmo criador que ama e aceita a todos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/99 & \cellcolor{green!27}1.01 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gatinho S2 é meu amigo vc foi um pouco mal, não existe uma pessoa xingar uma vez na "raiva"e ainda assim em uma entrevista pra uma tv fala a mesma coisa . Essa \textbf{mulher}  é  \textbf{racista} sim  e nao merece viver em sociedade.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/43 & \cellcolor{green!5}4.651 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gatinho S2 é triste ver uma pessoa defender o indefensável, tentar justificar um ato como  o dessa \textbf{mulher} falar q ela não quis fala o q falo, isso ultimamente está acontecendo com frequência ultimamente, eles tendem a minimizar determinado tipo de movimento falando q apenas vitimismo  q o mundo não é assim q ele não Julga o diferente, q não segrega certos grupos...... Mais fazer oq né .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/68 & \cellcolor{green!27}1.471 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Justo!! Por morar em uma área nobre ela se acha no direito d humilhar um trabalhador !! .... lamentável essa atitude \textbf{racista} , pelo q vi ela tbm não é branca legítima !! .... ela não pode pagar fiança !!?? Tinha mais q deixá-la mesmo no presídio Bangú ! Pra ela se ligar e pensar mil vezes quando abrir a boca pra falar merda, .... já q ela foi solta , mete essa \textbf{mulher} para fazer algum serviço social com supervisão para q ela não venha tbm maltratar as crianças !!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/91 & \cellcolor{green!5}2.198 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Thejorgegcastro1 ela pode mora no inferno ou no céu ela fala porque e \textbf{preto} ou braco ela e braca não morre infeliz vai apodrecer como todos nós\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gatinho S2 falamos o que está interiorizado e enraizado, ou seja, se falou é pq é assim por dentro, uma \textbf{racista} e preconceituosa.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racista tem que se fuder mesmo, isso é uma sacanagem.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Thejorgegcastro1 isso serve pra \textbf{Homofóbico} tbm, toda forma de preconceito dói e machuca.Tem tanto \textbf{negro} que gosta de ofender, aí merece ouvir mesmo!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, homofóbico & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/24 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Agora em 2019 é \textbf{racismo} chamar uma pessoa normal de bolsominion, termo pejorativo que se refere a uma pessoa burra que votou no bolsonaro😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Jefferson silva exatamente não é caso de injuria racial e sim de \textbf{racismo} mesmo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Agora se xingar um \textbf{branco} ninguem faz nada eh tudo normal\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small branco sofre por ser \textbf{branco}??? NÃO!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/6 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O Máskara brancos e um merda sempre de mimi pq suas vacas branca dão o cu pra \textbf{negro} e chora pela micigenaçao n existe \textbf{Racismo} para branco\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/27 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small zTitanPlayers a maior mintira e dizer quer \textbf{negro} escravizou o \textbf{negro} sendo UE ele nem tinha noção da moeda europea desculpa de \textbf{branco} de merda pra deminuir \textbf{racismo} neles\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/29 & \cellcolor{green!5}13.793 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small yin direitos iguais? Igualdade? Qualquer \textbf{racista} tem que ser punido, independente da raça\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/13 & \cellcolor{green!27}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gabriel Silva "\textbf{branco} de merda", vai estudar filho\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Dose Diária De Internet já estudei filho  todo mundo sabe que tem 2 versão da escravidão HM historiado diz que \textbf{negro} vendia \textbf{negro} e outro diz que s \textbf{branco} invadiram  kkk tem e que se fuder mesmo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/37 & \cellcolor{green!27}8.108 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gabriel Silva se você tivesse lido até a terceira página do seu livro de história, não estaria escrevendo que nem um analfabeto\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeto & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Dose Diária De Internet Alemanha e \textbf{racista} la só tem  imundo  e \textbf{branco} brasileiro falando EUA náo tem miscigenação kkk sendo que la e 50 AK no Brasil e 75 kkkk diz ta perto kkkk EUA pais de \textbf{branco} kkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/40 & \cellcolor{green!27}7.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gabriel Silva o seu ignorante, moro na Alemanha faz anos. \textbf{Racismo} aqui é uma coisa quase que extinta. Sem zuera, para de passar vergonha\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small n sou banco mas sou mestico de pele quase branca, ja fui confundido pela minha cor mas efim eu fiquei uma vez num sitio de uma familia \textbf{negra} e eles me trataram mal por ser claro, e um exemplo que pessoas brancas e mesticas sofrem sim, msm que seja pouco, e eles se orgulhavam de serem negros diminuindo os brancos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/60 & \cellcolor{green!27}1.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Dose Diária De Internet quase que extinta kkk se fosse vidios de alemães dizendo que 40da população e \textbf{racista} lol\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/20 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small vc que acha isso, e so pesquisar o conceito de \textbf{racismo}, se quiser acreditar na sua mentira que acredite! tanto e que conversei com uma assistente social sobre o \textbf{racismo} contra mim. e sim existe!( detalhe : eu n sou \textbf{branco} e sim mestico que foi visto por eles como um)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/51 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vejo muito mi mi mi , acredito que ela queria ofender somente uma pessoa e não população \textbf{negra}. Já pensou a gente numa briga chama o outro de CORNO e todos os cornos se sentirem ofendidos? Escapa ninguém. Kkkkk Agora que essa \textbf{mulher} é antipática isso é. Ela merece somente desprezo.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/51 & \cellcolor{green!5}3.922 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tuany Reis, \textbf{branco} sofrer \textbf{racismo}? Por favor né, sou \textbf{branco} e nunca sofri \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}4/14 & \cellcolor{green!27}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racismo é um termo novo criado recentemente, é OBVIO que existiam escravos brancos, os escravos eram escolhidos por PREÇO e não pela cor da PELE.Da pra ver a maturidade da pessoa , o cara argumentou contra ela é ela chama ele de corno jkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/45 & \cellcolor{green!5}2.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gabriel Silva Merda é você sua bosta \textbf{preta}!E para de se fazer de vítima que assim como você não passou pela escravidão e não levou chibatada no toco, os brancos de hoje também não escravizaram, então se você for \textbf{negro}, para de fazer os outros negros passarem vergonha, se esforce para escrever certo, com as pontuações necessárias pra ao menos dar seu gritinho de revolta sem causa e as pessoas entenderem oque você quer dizer!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Preta & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/76 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tuany Reis minha mãe tinha dois amigos filhos de alemães ,meninos super respeitosos com todos ,educados ,uma vez foram passear na baixada fluminense no rio de janeiro , ai veio um grupo de negros com palavras racistas contra brancos ,esses dois meninos foram espancados ,um morreu no local e o outro foi internado...\textbf{Branco} sofre \textbf{racismo} assim ,mas a sociedade vitimiza demais os negros ,e vem com essas hipocrisias que so existe \textbf{racismo} com negro\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/74 & \cellcolor{green!5}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Puta que pariu\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se um \textbf{branco} for denunciar é claro que vai ter punição, vc fala como se tivesse pessoas brancas sendo oprimidas pelo fato de ser branca kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu nem ligo questão de cor curto um \textbf{negra} e tal , tanto que estou dando uns pega numa novinha aí top se é loco, mais sabe o engraçado eu saindo com ela ela mesma fica falando de mulheres que ela não gosta e tal chama elas de \textbf{preta} , \textbf{macaca} , azulão etc , aí olho para ela tipo 🤷🏼‍♂️ aí ela dá risada falando que elas são da cor dela kkk.Aí eu pergunto ela pode ser presa por falar da própria cor dela 🤔?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaca, Negra, Preta & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}3/87 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Como \textbf{branco} é mimizento porra\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small KKKKKKKKKKKKKKkkkkkkkkkkk é verdade, existe muito \textbf{racismo} contra brancos. Ta sertin.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vitimismo é o mal do século !!! O próprio governo é \textbf{racista} pois no formulário de cotas p Faculdade está bem descrito as opções \textbf{PRETO} ou PARDO.E aí , faço o que mandam ou faço o q fazem ?!?Me explique por favor senhores governantes.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preto, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/45 & \cellcolor{green!5}4.444 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Boa viagem sua \textbf{racista} quero que passe anos e anos e anos no lugar que vc deveria esta a muito tempo na cadeia , e vc tem que esta junto de traficantes etc pq n tem diferença de vc não seu lixo que raiva que da de pessoas igual a esse lixo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/52 & \cellcolor{green!27}1.923 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ué, mas só \textbf{negro} vivia em senzala e era criolo. Nada de \textbf{racismo} até aqui.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/15 & \cellcolor{green!5}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Os comentários aqui postados devem ficar em analisar e criticar a atitude da pessoa que proferiu palavras de cunho \textbf{racista}. Mas aproveitar da situação para dizer que \textbf{branco} é  feio também é  \textbf{racismo}. Vamos crescer. Corrigir sim. Condenar não  é  dever de cidadão e sim de juiz. Sou descendente direto dd \textbf{negro}. Quando alguém me chama de \textbf{negro}, nego,  mulato,  moreno ou de \textbf{preto}, não  está me xingando.Quando alguém me chama de Negão também não me xinga.Pois isso é verdade. Não  aceito é  a atitude em me barrar, impedir ou me hostilizar por ser de cor diferente do interlocutor. Tenho um amigo. Chamo ele de Polaco e ele fica de boa, mesmo sendo Alemão. Entende?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro, Preto, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}6/117 & \cellcolor{green!27}5.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small mal sabendo ela q no dia do juízo final o metro quadrado mais caro do Brasil, \textbf{preto}, \textbf{branco} não salvará a alma daquele q ao senhor não se entregou. pobres cegos!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/31 & \cellcolor{green!5}6.452 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Troxa \textbf{vaca} \textbf{piranha} \textbf{puta} \textbf{cachorra} quemga\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cachorra, Piranha, Puta, Vaca & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}4/6 & \cellcolor{green!27}66.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small tem que colocar ela na fogueira da inquisiçao, porque se essa porra n for uma \textbf{bruxa}, eu n sei o que é \textbf{bruxa}!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bruxa & \cellcolor{green!5}Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/23 & \cellcolor{green!5}8.696 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racista não desfarça\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa empregada \textbf{negra} com cachorro no colo,concerteza eh empregada dela ou deve ser avariada psicoligamente pra poder  defender uma \textbf{v\textbf{elha}} podre nojenta dessa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}3/23 & \cellcolor{green!5}13.043 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não vale a pena colocar \textbf{racista} na cadeia.\textbf{Racismo} é uma mentalidade e como tal tem que ser tratada com assistência social e trabalhos sociais.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/25 & \cellcolor{green!27}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ainda tem gente que defende uma escrota  desa  tomara que fique junta com    pessoas bem \textbf{negra}   que pra acaba com o preconceito dela\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Isso nao é \textbf{racismo}... esse programa gosta de materia tendenciosa.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É \textbf{racismo} simmmm sua escrota\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} e pessima ...ela sabe muito bem o que disse ...agora com medo inventou um montao de besteiras ,espero que ela pague mesmo ....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small tem que se fuder mesmo \textbf{vagabunda} tá se achando que seu dinheiro compra tudo \textbf{vadia} vai comer \textbf{marmita} azeda na cela por tempo safada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Marmita, Safada, Vadia, Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}4/24 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É \textbf{racismo} sim,sua burra,ele é gerente de supermercado,não gerência nenhuma senzala..essa sua entrevista só te rebaixou mas...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher nojenta aff....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse crime não deveria ser afiançável e essa \textbf{mulher} é uma das coisas mais nojentas que eu já vi. Ela falando já me dá náuseas. Isso é o q mais temos por aí...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/33 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A verdade é que tem um monte de FDP escroto, que se esconde atrás de uma bandeira, pra continuar sendo fdp e ninguem pode contestar pq aí sao as vitimas, entao o cara é \textbf{negro}, indio , \textbf{gay}, \textbf{velho}, de menor ou qualquer outra "bandeira". Assim nao se pode debater com um tipo desses  como o tal de jean willis e tantos outros por aí, que querem impor suas ideias mas nao respeitam ninguém e quando náo teem argumentos apelam pro discurso de vitima\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Negro, Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/84 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Humilhação foi o que a senhora fez  com esse rapaz \textbf{racista} comigo não tem vez\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quando chega no inferno, a alma fica tão \textbf{preta} de torrada.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preta & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Melhor ser \textbf{Negro}, do quer ser uma \textbf{V\textbf{elha}} Acabada Feia. Nem o dinheiro dela Resolve isso xD\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}3/17 & \cellcolor{green!27}17.647 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esta \textbf{mulher} está louca.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quando veem um negão pelado de benga dura nenhuma é \textbf{racista}, não sei pq\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ninguém se declara \textbf{racista}. Os \textbf{racista} estão em segredo. Eles não demonstram.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/12 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vadia desgraçada essa \textbf{puta} desgraçada acha que e quem só pq e branca grande coisa digo uma coisa sou loko pra encontrá um rassita pra eu dizer uma briga com ele\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Vadia & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/31 & \cellcolor{green!27}6.452 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racismo é \textbf{coisa de b\textbf{oiola}} e \textbf{puta} perversos\normalsize   & \cellcolor{green!5}Boiola, Coisa de boiola, Puta, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}4/8 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Meu Deus ate qd esse preconceito \textbf{idiota} vai existir, qdo  as pessoas vão entender Que a escravidão acabou e que Ngm é melhor que Ngm todos somos iguais\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/28 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher feia, paresse o messi..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ela é tão \textbf{idiota},que eu creio que ela ofende qquer um qdo se acha inferiorizada.Qdo não fazem seus mimos.\textbf{Idiota}. Sem noção. É feia.Que pena.Acha que todo mundo tem que servi-la.Que feioAinda dá uma de culta qdo cita a obra. É faz todos de burros qdo usa a obra pra dizer que é "uma exaltação".Que \textbf{idiota}.Que pequena.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/64 & \cellcolor{green!27}4.688 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} é desequilibrada! Mas acho que as pessoas negras tem que aceitar sua cor sem mimimi\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small se ele realmente empurrou ela foi um covarde. mesmo que ela seja arrogante o cliente tem sempre razão. e sem falar que na hora da raiva vc fala essas coisas. mesma coisa se ela estivesse discutindo com um \textbf{gordo}. seu \textbf{gordo} filho disso, filho daquilo.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gordo & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}2/45 & \cellcolor{green!27}4.444 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small pois tem que ouvir os dois lados da moeda. tem gente sim que inventa pra prejudicar o outro. principalmente com o \textbf{racismo} que é sério no mundo inteiro. acredito sim que ele possa ter sim inventado.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/36 & \cellcolor{green!5}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{v\textbf{elha}} nojenta, imunda tem ke ser enforcada em praça publica,,, \textbf{v\textbf{elha}} boqeteira,,,,\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}4/13 & \cellcolor{green!27}30.769 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Maria Francisca seu lixo \textbf{ridícula} cadeia .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esta \textbf{mulher} é 1 \textbf{ridícula}, morar bem não significa nada, o importante é o carácter e isso deu para ver que ela não tem. Cadeia nela.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/26 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small infeliz \textbf{mulher} nogenta ridícula\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/4 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essas porras se acham branca se nem os alemaes que se auto consideravam a \textbf{raça} mais pura do planeta sao veraddeiramente puros eles tem em seu dna procedentes do povo \textbf{africano} ela esqueceu que todo brasilerio sem excessao tem um pouco da africa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/43 & \cellcolor{green!27}4.651 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Velha FDP! Envergonha a \textbf{nação}... deveria ser linchada em praça pública! Que vergonha fazer parte de uma \textbf{nação} com pessoas assim, não soma nada na sociedade!! LIXO!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Nação, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Nationality - General & \cellcolor{green!5}4/27 & \cellcolor{green!5}14.815 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Filha da \textbf{puta}, maldita.O \textbf{racismo} é disfarçado a muito tempo, e direto algum maldito desses deixa cair a máscara. Chamar umas pretas daqui da vila pra dar umas porradas nessa desgraçada.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/32 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se eu estou passando no local e ouço as pessoas falarem que a outra foi \textbf{racista}, fico observando ai na hora que tiver a certeza só dou um soco no nariz e foda se se é mulher/criança ou \textbf{idoso}, se for \textbf{racista} isso não me impedira.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idoso, Racista & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/46 & \cellcolor{green!5}6.522 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vadia, sonsa merece uma boa surra.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vadia & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isso nem gente é!  A pessoa q se acha acima do outro por causa da cor da pele e lugar onde mora,prá mim é o próprio esgoto!!! Não vale nada! \textbf{Cretina}!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cretina & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/31 & \cellcolor{green!5}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cenzala é história e não \textbf{racismo} assim como os campos de concentração e câmaras de gás...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bem feito,você se acho só porque,ele é \textbf{negro} e você é branca,isso não faz ele diferente de você, em nada sua maldita da porra.😠🖕\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher horrorosa, pobre de alma, espírito \textbf{atrasado}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Atrasado, Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}2/7 & \cellcolor{green!27}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mentiu muito essa racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Velha folgada.Fosse em casa guardasse o cachorro depois voltava no mercado.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/11 & \cellcolor{green!27}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{mulher} idiota\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/3 & \cellcolor{green!5}66.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Todo \textbf{racista} é frustrado, mal amado e infeliz!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tão horrorosa por fora quanto por dentro! Víbora, \textbf{cão chupando manga}! Parece que nasceu virada do avesso!Racista=Lixo!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cão chupando manga & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Meus filho e meu esposo, são morenos,  sendo que meu esposo é um pouco mais escuro do que meus filhos, e aí de quem veir com precinceiro com eles, viro bicho, principalmente com meus filhos. Meus filhos eram pequenos e eu estava passeando com eles, uma \textbf{mulher} com a maior cara de pau, chegou pra mim, e me perguntou, essas crianças ñ são seus filhos são,  são sim senhora por quê?  Eles são tão moreninho e vc tão clara, nesta hora meu esposo chegou, ai ela disse, ah eles pucharam a ele né?  Eu olhei  pra cara dela e disse coisas que até Deus duvidou eu sendo uma serva de Deus.  Esta mlr saio com um quente e dois fervendo.  So ñ dei na cara dela,  Por que meu marido ñ deixou. Tenho nojo de pessoas racistas. Eu amo a cor morena\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/142 & \cellcolor{green!27}0.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Injuria racial e \textbf{racismo} dá na mesma... Mesmo sentido\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Hj se vc for \textbf{branco} é uma ofensa para as outras Raças.Porquê? Isso já encheu o saco.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Olha como a justiça é falha a \textbf{mulher} ja ta solta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small q \textbf{mulher} linda em ❤ vem me chama de negão kkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Doente da cabeça  essa  \textbf{mulher}, tem dinheiro  é branca aí pode tratar mal os outros, o quilombo  é  uma história ; sim é  história  triste  que não  dá  pra esquecer,  agora venha essa doida e humilha  os outros cadeia nela.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/40 & \cellcolor{green!5}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher \textbf{ridícula}... Racista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racista, Ridícula & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}3/3 & \cellcolor{green!27}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vagabunda essa \textbf{mulher}, meu pai conhece essa \textbf{mulher} é uma nojenta esse embuste\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}3/13 & \cellcolor{green!5}23.077 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racismo se resolve na poorrada... sua filha da \textbf{puta}... seu lixo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/11 & \cellcolor{green!27}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} é muito \textbf{cretina}, senão, burra, ignorante... Com essa cara de índia e árabe misturados, quer ser branca kkkkkkkkkk. Típico do brasileiro de ascendência \textbf{Tuga} pelo visto. \textbf{Ordinária}! Gostaria que o Hitler tivesse vivo pra despacha-la para o inferno. Muita audácia dessa imunda. A cena é pitoresca: a mourisca e o \textbf{negro}. Quem é mais pior que o outro kkkkkkkkkk só no Brasil, a República de Bananas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cretina, Mulher, Negro, Ordinária, Tuga & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Gender - Female sexuality, Gender - General, Nationality - Portuguese, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}5/68 & \cellcolor{green!5}7.353 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Todos nós temos descendência de \textbf{negro}, logo isso de "mestiço" não existe 2-Hilter não era \textbf{racista}, inclusive teve brasileiros que lutaram ao lado da alemanha nazista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/26 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Feia pra caralho !! Grande bosta morar num lugar nobre e ser lixo de pessoa por dentro.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Feia pra caralho & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Todas as pessoas são iguais,ninguem tem o direito de zombar, tirar saro, debochar, vaiar as pessoas, ninguem é \textbf{negro},todas pessoas são iguais , bem feito tem que prender mesmo e ficar presa.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/33 & \cellcolor{green!27}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{vagabunda} tem que se fuder mesmo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher desgraçada!!! Tem que colocar ela numa cela com presidiárias todas negras, aí eu quero ver se o dinheiro que ela tem vai ajudar em alguma coisa.. \textbf{racismo} pra mim é um crime imperdoável,tem que ir pra cadeia sim.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/39 & \cellcolor{green!27}5.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small lula me chamou de facista, quero que ele seja preso por racismo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Além de feiaaaaaaa pra caralho ele demente doida o \textbf{mulher} feia vapoooooooooo chipaaaaaa!!!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Velha Pau no cu\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/4 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Alguém tenque mandar ela corta o cabelo com o cabeleireiro decente ridícula\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vc acha que eu seria alguém de chamar alguém de "\textbf{negro}"  Ela falou isso?tenho audição meio bugada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small reportagem da destaque pra \textbf{mulher} preconceituosa......bando de babacas......\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small essa  \textbf{mulher} tem cara de doida ou  ta  sofrendo  das  falcudades mentais.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que \textbf{mulher} feia gente!! Já é a segunda que vejo,não é por nada não viu mas a tal  da Day sei lá o que que está atacando filhos de famosos é outra que parece o próprio demônio de tão feia!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/40 & \cellcolor{green!27}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small "Acusada de \textbf{racismo}" nada. É \textbf{racista} mesmo. \textbf{Racista} das brabas. \textbf{Vadia} \textbf{racista}, \textbf{racista} da cabeça aos pés. \textbf{Racista} de dentro pra fora, \textbf{racista} em ziguezague.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista, Vadia & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}7/25 & \cellcolor{green!5}28.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pra começar o zumbi dos palmares foi um filha da \textbf{puta} assassino que matou o próprio tio para assumir o controle do quilombo,e esse mesmo filha da \textbf{puta} que é o simbolo ``importante´´ que a repórter burra se refere tinha escravos também,eu já presenciei negros sendo \textbf{racista} com outros negros e com brancos também(palmito)O Brasil é um pais baseado na mentira e hipocrisia.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/63 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small cristiano J.Williams isso faz com oq a \textbf{mulher} q xingou o cara esteja certa?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Primeiramente: Não existe \textbf{racismo} reverso, pela madrugada né  --' \textbf{racismo} é um sistema de opressão onde uma \textbf{raça} se sobrepõe a outra, negros não tem poder institucional para isso. Segundo: o correto é falar que negros reproduzem o \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}4/39 & \cellcolor{green!27}10.256 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Rafael Avila vão continuar sendo uns babacas racistas de merda, porém o \textbf{racismo} n vai mais matar ninguém pelo simples fato de ser \textbf{negro}, não vão mais negar emprego p uma pessoa \textbf{negra} so por ela ser \textbf{negra} e todas essas merdas que o \textbf{racismo} causa, entendeu amigo?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}5/48 & \cellcolor{green!5}10.417 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small cristiano J.Williams vc e so mais \textbf{racista} nojento\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small cristiano J.Williams verdade todos sofrendo recismo. Magrinha gordinha \textbf{v\textbf{elha}} \textbf{preto} \textbf{branco} Albino , mas quando e com os negros dá cadeia.acho que acima de tudo está faltando respeito com o próximo independente do que seja\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Preto, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}4/35 & \cellcolor{green!5}11.429 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ana Carla Ataide Siqueira esse negocio de poder institucional é irrelevante. \textbf{Racismo} nao precisa ser institucional. Pare de querer alterar o significado da palavra\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ana Carla Ataide Siqueira vc é racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vai tomar no olho do teu cu filho da \textbf{puta} \textbf{racista} do satanas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/13 & \cellcolor{green!27}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Marcela s outro filho da \textbf{puta} \textbf{racista} vai tomar no cu\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/11 & \cellcolor{green!5}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Fala \textbf{racista} ficou histérico cuidado que \textbf{racismo} é Crime grave para seu desespero. Não use argumento raso para justificar seu \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/21 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tinha que leva uma camasseira de pau, \textbf{vagabunda}, catinguenta do capeta!! Espero que vc leve uma surra de cabo de vassoura\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pode ter certeza, ela tem origem \textbf{negra}. E só pesquisar, observe as feições.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher \textbf{ridícula}! Deve ser presa e pagar pelo seu terrível ato!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/11 & \cellcolor{green!5}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Aí gnt como é \textbf{ridícula}, que preguiça dela 🙄 tão pobre que só tem dinheiro ; ... Pf na cova dela enterrem com ouro .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Velha filha da \textbf{puta} tu que r Rolla\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}3/8 & \cellcolor{green!5}37.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small QUE \textbf{MULHER} FEIA\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela é arrogante mesmo, continuou com o seu \textbf{racismo}, chamando o rapaz de zumbi. Tem que ser processada!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small piranha do caralho tem q se fuder\normalsize   & \cellcolor{green!27}Piranha & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É uma \textbf{vagabunda}, mentirosa e agora ta fazendo papel de dissimulada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não acredito que ela continua convicta de que não cometeu um crime.Que \textbf{mulher} desprezível\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher lixo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/2 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small meu DEUS, que \textbf{mulher}  horrível!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vera Tristao hoje em dia tem que cuidar muito o que vai falar.  Pois tudo é taxado como \textbf{racismo}!Ficar preso por causa de uma palavra é idiotice.Até porque o gerente foi grosso com ela. Se ele tivesse sido educado  com ela não teria jogado as palavras para ele.Ele também estava se achando por ser gerente do mercado. Agora porque é gerente não pode alcançar um produto para ela e ainda é grosso. Ela deve lançar um processo contra ele.Direitos iguais também. Se fosse ela o gerente iam dizer o que?  Que ela não alcançou o produto pois ele é \textbf{negro}. Acorda Brasil,  nem tudo é motivo de processo. SER CHAMADO DE BRANQUELO,  LEITE, NEVE, SOL. PODE. DAI NÃO É \textbf{RACISMO} NÉ\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/125 & \cellcolor{green!5}2.4 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small PUTA QUE PARIU HEIN \textbf{VAGABUNDA} BRANCA!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/6 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vai cassar um maxo.bruxa\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bruxa & \cellcolor{green!5}Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small eu falei com vc entrometida retardada \textbf{bruxa} é sua mãe kkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bruxa & \cellcolor{green!27}Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} é nojenta deveria ser processada por \textbf{racismo} de novo e voltar pra casa essa desgraça, maldita nojenta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/19 & \cellcolor{green!5}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Alguém por favor da um tiro na cara dessa \textbf{vagabunda} \textbf{racista}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, Vagabunda & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/11 & \cellcolor{green!27}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A \textbf{vagabunda} só porque tem dinheiro se acha no direito de ter tratamento diferenciado Por tantas pessoas assim que o Brasil tá nessa merda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E tem gente ainda achando que não foi nada de mais o que o \textbf{racista} do William Waack falou.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Velha \textbf{ridícula} com cara de sapata\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}3/6 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small merece ser presa , quanta arrogância em uma pessoa , o que  mais  da raiva  é que  esse  país é muito  \textbf{racista} mesmo , \textbf{racismo} é coisa de gente pobre de espírito\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/32 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela diz que no meio da discussão foi empurrada. Supondo que ela não esteja mentindo,  quantos anos deve pegar um empurrão se \textbf{racismo} da até 3 anos de prisão? Será que o valentão ia empurrar se fosse um homem mais forte que ele? Cuidado gente porque fdp se fazendo de vítima já basta o Lula.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/55 & \cellcolor{green!5}1.818 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Na verdade ela não humilhou ninguém mais q além dela mesma... Se acha superior kkkk \textbf{ridícula} \textbf{racista} flp\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, Ridícula & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/18 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} é uma pessoa com problemas psicológicos....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small é ela semtio na pele quando foi presae queria regalias por motar em um bairro nobretem dinheiro mas nao tem cultura...ela queria humilhar mesmo se achando a poderosamas um dia a casa caimeu nome é Nathalie sou \textbf{negra} ...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/43 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Velha imunda dos infernos, eu sou muito mais os negros, pois os mesmos se destacam em vários esportes, longevidade e tbm beleza na minha opinião, sinceramente as vezes eu sinto até vergonha de ser \textbf{branco} por causa de escórias como essa \textbf{mulher} aí, não estou sendo hipócrita, mas muito sincero nas palavras.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Mulher, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - White, Gender - Female age and physical appearance, Gender - General & \cellcolor{green!5}4/52 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que \textbf{mulher} escrota. Nem na pior ela abaixa a crista. Fisicamente ela e de dar pena. Frustrada...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher nojenta,processo nela...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Marli posso usar com vinagre de maca Michenco Ele perderia o emprego no ato. Porém,  nunca seria  preso por \textbf{racismo} ! Não há cadeia para \textbf{racismo} de negros contra brancos.  A lei pune ,somente, o \textbf{racismo} de brancos contra negros.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/40 & \cellcolor{green!27}7.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Verdade! Ja fui chamado de \textbf{branco} azedo e nada foi feito...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Só quero ser justo com a minha própria  consciência,  pois é de grande direito haver leis contra \textbf{racismo} de brancos contra negros,  pois é o mínimo que podemos dar aos negros após sequestrarmos de suas terras para trabalhos escravos no Brasil embaixo de sofrimento humilhantes que perduram até nos dias de  hoje.    Por outro lado é mais fácil um \textbf{branco} atacar um \textbf{negro} racistamente,  que o contrário.    Sou \textbf{Branco},  mas nem tento reivindicar nenhum direito neste  sentido,  pois tenho amigos negros e percebo o quanto eles sofrem.  Em minha opinião,  o meu direito é dividir os direitos honestamente .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}4/99 & \cellcolor{green!27}4.04 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela deveria se esvergonhar, pois Ela tem uma caracteristica tambem da Negritude olha só o Naris por exemplo é tipico da Pessoa que tem antecedentes Negras, nao pode negar, gracas a Deus, Só que esses Iludidos nao se tocam e pensam que só a Cor da Pele faz a diferenca. O \textbf{racista} sao completamente fora da Realidade! quando moremos nao levaremos nada.....nada.......nada!  alem das nossas Acoes!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/66 & \cellcolor{green!5}1.515 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Os donos de escravos tbm eram bons, aparentados pela lei da época só que hj não, \textbf{racismo} é crime msm e viva Zumbi\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E \textbf{racista}  filha da \textbf{puta}  tem que pagar  caro\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/9 & \cellcolor{green!5}22.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Viu \textbf{puta} se fodeu\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A \textbf{mulher} pergunta pra alguém se acha que ela tem coragem de falar tal coisa. ..E minutos depois confirma que falou. ...que coisa feia\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Morei em Leblon por mais de 5 anos, é nunca tive privilégios jurídicos , então minha querida abaixa a \textbf{bola}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Bola & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small No Brasil ainda ter pessoas que cometem crime de injúria racial ou \textbf{racismo} é um contrassenso, assim como na África do Sul. Somos de maioria \textbf{negra} ou mestiça, não tem lógica tratar mal alguém por sua cor.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/37 & \cellcolor{green!5}5.405 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E \textbf{negro} e ja esta......eu tambem sou...............da rizada......porra......poe a pica pra fora..............pra o tamanho\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sou \textbf{negra} y ja esta......sou \textbf{macaca} sim\normalsize   & \cellcolor{green!5}Macaca, Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}2/7 & \cellcolor{green!5}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small cabelinho esse da \textbf{mulher} hein,kkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isso é um demônio encorporado não pode ser chamado de humano essa \textbf{bruxa} horripilante 😡😡😡\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bruxa & \cellcolor{green!5}Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{v\textbf{elha}} é uma \textbf{vagabunda} tem que dar um pinto de borracha bem \textbf{preto} e grosso pra ela enfiar na xereca veia dela ela tá com fauta de rola\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto, Vagabunda, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}4/29 & \cellcolor{green!27}13.793 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É lógico que é \textbf{racismo}!!!  Taí pessoal, isso é mimi de \textbf{negro}?  Que \textbf{racismo} não existe no Brasil? Senzala significa algo tão humilhante e de sofrimento para nós negros,  e todos sabem disso, por as aulas de história nas escolas deixam isso bem claro... Então não vem dizer que ele "armou " uma cilada,  a boca fala do que tá cheio o coração e o seu coração está cheio de \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}4/71 & \cellcolor{green!5}5.634 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} é tão \textbf{racista}, que mesmo se defendendo na entrevista ela comete \textbf{racismo}, reparem que ela fala, >> ponto 5:53 'ele é \textbf{negro} e eu não posso fazer nada' ou seja ela está afirmando que ser nego é um problema.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Negro, Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}4/41 & \cellcolor{green!27}9.756 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ridícula \textbf{racista} nojo SOU \textbf{NEGRA} COM MUITO ORGULHO ❤\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Racista, Ridícula & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}3/9 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small É mais uma pessoa que é igual a todos e se acha melhor que os outros , arrogante e preconceituosa sem educação e sem cultura e muito sinica, \textbf{racista} só que no Brasil uma sem vergonha dessa vai presa e já saí dando risada e chamando o cara de \textbf{negro} eu posso fazer oque isso é coisa que se fale\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/60 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mandela foi super importante para a luta contra o \textbf{racismo} na África\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small só vejo um monte de mimimi nos comentarios, que ridiculo aposto que se a senhora fosse \textbf{negra} e o gerente \textbf{branco} iriam criticar que nao deixaram ela entrar no mercado por preconceito etc.. ou seja a historia seria a mesma coisa vão se fude, ficam aproveitando da cor pra ficar colocando as pessoas como racistas que ridiculo, ngm aqui tem culpa de no passado os negros terem sido escravizados, quem move o racismos são vcs mesmo que se acham menores pq sao negros aff..  era uma discução entre duas pessoas os nervos se exaltaram e ofenças vieram de ambas as partes \textbf{Racismo} ? nao vejo Vejo um gerente folgado tentando tirar proveito da situação...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negra, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/114 & \cellcolor{green!27}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{v\textbf{elha}} louca pesada ridícula\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}3/5 & \cellcolor{green!5}60.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não é \textbf{mulher} suficiente de assumir o que fala e se acha melhor que os outros só por morar na zona sul... Aff\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/23 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não estão vendo que ela tem problemas mentais? Parem de julgar seus bostas. Aposto que se a polícia investigar cada um de vocês vai encontrar crimes mais graves. O crime dela é de até 3 anos. Ou seja, ela vai pegar dois anos, sendo réu primário cai pra 1 e ela vai cumprir em regime aberto, indo todo mês assinar um termo na delegacia. Só isso. Parem de execrar a \textbf{mulher} bando de hipócrita.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/74 & \cellcolor{green!5}1.351 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ixxi isso é normal kkk já to acostumado sofro \textbf{racismo} quase todos os dias e nem ligo mais ,o importante err o qui deus pensa de mim , sou negão mesmo e com alegria e agradecimento por ter nascido assim e amo todos os brancos e nois kk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/48 & \cellcolor{green!27}2.083 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Alem de \textbf{racista} nem rica ela e. Pelo que ouvi na Reportagem ela e dona de Casa. E  Dona de Casa nao e um emprego. Se e dona de casa nao ganha salario. Quem nao tem um emprego vive as custas de alguem. Certo. Quem? Nao me interessa. Rica pra mim e a \textbf{mulher} que batalha e tem Uma Carreira com seus proprios meritos. Enfim pra mim ela e pobre e \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}3/72 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tá errada e pronto, \textbf{racista} preconceituosa.Podia passar mais alguns dias na cadeia.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Imagina se ela não tivesse Dinheiro e dependesse da defensoria pública e cai na mão de um advogado \textbf{negro} ,kk se fudeu\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/22 & \cellcolor{green!5}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Os insultos que você usa quando você está nervoso mostram a pessoa que você é! Fato! Não há justificativa, ela é \textbf{racista} e pronto!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vaca vadia\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vaca, Vadia & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/2 & \cellcolor{green!5}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ela me pareceu se achar melhor que as outras pessoas, bobinha vc é \textbf{ridícula} pois somos todos uma merda só.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/20 & \cellcolor{green!27}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ai gente nao sei todo mundo so enchergou  \textbf{racismo} ok e grosseiria do gerente ninguem viu nao sou \textbf{racista} minha familia e \textbf{negro} e \textbf{branco} mais odeio grosseiria esse gerente foi grosseiro mais isso nao justifica atitude dessa senhora....um erro nao pega pelo outro.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro, Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/44 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pessoa hipócrita. Ate a entrevista q ela da é \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela é \textbf{racista} mesmo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Porque o cara não permitiu que a funcionária levasse o produto pra ela? Gente escrota existe em todas as cores, raças ou etnias. Ele poderia ter um pouco de educação também. Ela tá errada sim... Mas é muito mimimi mesmo! A \textbf{mulher} nem deve ser \textbf{racista}...Só se exaltou! Brasil de merda!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/51 & \cellcolor{green!27}3.922 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sua \textbf{puta} \textbf{racista} faz parte sim da humilhação, a mesma de diminuir alguém pela cor da pela, \textbf{PUTA} \textbf{RACISTA}. Enfia todo seu dinheiro na buceta\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}4/25 & \cellcolor{green!5}16.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Olha essa \textbf{puta}, ela queria que uma funcionária pegasse o que ela queria pq a dondoca estava com. Cachorro, se eu estou ela agora estava sem os dentes. Sim.ea assim\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A Record Internacional da é mais \textbf{safada}, que põe uma \textbf{preta} que carrega cachorro , que não é moradora pra dizer ah ela é boa gente.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preta, Safada & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/26 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Leblon cheio de \textbf{racista} treino jiu-jitsu , sei bem como é, comigo essas porras não entram no meu caminho.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small As pessoas deveriam  ter vergonha de ser \textbf{racista}.  Afinal estas pessoas sofreram tanto meu Deus. Essa \textbf{mulher} é ruim. Disalmada. Ela é \textbf{racista} e muito. Tenho pena dela. Pq a humildade passou longe. Espero que ela saia do pedestal dela e caia sua ficha. Se sente superior a todos com certeza aos pobres tbm. O que tem deve ser herança.  Pq não tem cara nem de trabalhadora.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}3/67 & \cellcolor{green!5}4.478 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Interessante é que a \textbf{v\textbf{elha}} \textbf{racista} não tem pinta de rica nem de ariana...  Vai fazer bem pra essa \textbf{mulher} passar uma temporada no xilindró; quem sabe aprende a ser gente.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racista, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance, Gender - General & \cellcolor{green!27}4/31 & \cellcolor{green!27}12.903 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small metrô quadrado na cadeia pra ela seria pouco, eu sou \textbf{negro} é nada fácil lidar com pessoas desse tipo, ela pensa que é quem ou o quê?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mulher babaca!!!!....O seu troco vai vir de Deus!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small isso e uma \textbf{cabra} \textbf{v\textbf{elha}} sem vergonha\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cabra, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}3/7 & \cellcolor{green!5}42.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se fazendo de vitima porque vai ser presa. Nao interessa que ela tenha empregada de raca \textbf{negra}, que ela conversa com porteiros, que ela trata a empregada bem. Acontece que ela quis se fazer de dondoca e exigir algo que nao era permitido no supermercado. Tudo que ela poderia ter feito era sair de la e procurar outro mercado. Mas, preferiu ficar ai brigando, se achando a ricona, humilhando os outros e finalmente mostro o indole de \textbf{racista} que ela costuma esconder. Ridicula!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/83 & \cellcolor{green!27}2.41 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small É mais uma \textbf{mulher} branca sem coragem de expor seu tesão recolhido e desejo ardente de ser possuída COM FORÇA por um negão viril e bem dotado... Conheci a história de uma senhora que expressou seu \textbf{racismo} a vida inteira. Depois de certa \textbf{idade}, já meio esclerosada, passou a bradar pelas grades da janela de seu quarto, pra todos os homens negros que passavam pela rua: "EU QUERO UM NEGÃO! EU QUERO UM PINTO DE UM NEGÃO! ALGUÉM ME ARRUMA UM NEGÃO!!!" Isso é verdade mesmo! Era mãe da diretora de uma escola onde atuei... A família quase morria de tanta vergonha... Essa senhora já faleceu, mas jamais permitiu que nenhuma de suas filhas se relacionassem com negros. Seria cômico, Se não fosse trágico...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade, Mulher, Racismo & \cellcolor{green!5}Age - General, Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}3/124 & \cellcolor{green!5}2.419 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Por mim teria qe ficar na cadeia essa arrombada, \textbf{v\textbf{elha}} fdp, tinhs qe ser estuprada por um \textbf{negro}, so pq e \textbf{v\textbf{elha}} e tem um pouco de grana qer ser mais qe os outros\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}5/34 & \cellcolor{green!27}14.706 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Alem de \textbf{racista}, eh loca! --'\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não entendo o \textbf{racismo}. Desde criança, sempre achei a cor \textbf{negra} e morena as mais belas\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/16 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{mulher} débil mental! Esse é o perfil dos mais ricos no Brasil : egoístas,  preconceituosos, desonestos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/17 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small desculpinha com conceito histórico! não tenta disfarçar seu \textbf{racismo} não senhora!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tudo bem, \textbf{racismo} contra \textbf{negro} é, e sempre  será  errado.....Talvez se a vítima levasse pelo lado do diálogo,  nesse caso, ele iria mostrar pra ela, que ele é uma pessoa de um caráter acima do "politicamente  correto"......Um bom papo , uma boa conversa, poderia se chegar a um consenso....ele poderia demonstrar uma das  maiores virtudes do ser humano: PERDÃO....ensinar pra ela não falar mais dessa forma, com ninguém,  quem sabe se ele não iria ganhar uma grande amiga??\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/78 & \cellcolor{green!5}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ela está querendo ludibriar a nois e a Justiça, misturando a história do quilombo com o \textbf{racismo} ridículo dela. Lave a boca para falar do meu povo!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small racista do cara......\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Velha nojenta, doida\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/3 & \cellcolor{green!27}66.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Quanta arrogância desta \textbf{mulher}!!!  senzala pra ela    então!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small uia \textbf{mulher} burra\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small SOU \textbf{NEGRO}.. JÁ SOFRI RACISMOS IMENSURÁVEIS.. NÃO ESPERAMOS QUE ISSO MUDARÁ QUE NÃO IRÁ. ESSA CRIATURA ESBANJA SUA IRONIA PELO FATO DA SITUAÇÃO TER SIDO FAVORÁVEL JUSTAMENTE AOS QUE ELA CONSIDERA DIFERENTES DELA.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Moisés Alves \textbf{mulher} mais feia que essa eu nunca vi\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{v\textbf{elha}} maldita, preconceituosa e \textbf{cretina} devia estar na cadeia!😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cretina, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}3/10 & \cellcolor{green!5}30.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Cretina. \textbf{Racista}.mentirosa. mora no lugar mais caro por metro. \textbf{Idiota}. Teria que ficar presa sim.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cretina, Idiota, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/15 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small FDP desgraçada!!! \textbf{Racista} de merdaaaaaaa! Ele tem que processar mesmoo!! Vai até o fim amigo! Temos que lutar pelos nossos direitos!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/21 & \cellcolor{green!5}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nossa que \textbf{mulher} \textbf{ridícula}, essas pessoas preconceituosas acha que só porque tem dinheiro é melhor q os outros.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/18 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} tá louca de pó kkkkkkk cheirou um antes disso aí\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small se fodeuracista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} é bizarra!!! Zulivre!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small velha \textbf{ridícula} sem noção \textbf{idiota}! horrorosa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Ridícula, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}4/6 & \cellcolor{green!27}66.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small velha \textbf{ridícula} sem noção \textbf{idiota}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Ridícula, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}4/5 & \cellcolor{green!5}80.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small eu pesquisei buraco \textbf{negro} \textbf{racista} e vim parar aqui\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/9 & \cellcolor{green!27}22.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small nossa , foi impressão minha, ou essa reportagem meio que colocou essa ´´senhora´´  como vitima ?`` é uma sentença  inafiançável , mas foi posta uma fiança ´´ ... OU SEJA , cade a justiça ai? essa lei que enganam a maioria dos brasileiros é falha, se a sentença não tem fiança , não tem q ser feita uma ´´proposta´´ , ela foi \textbf{racista}, que cumpra o crime que cometeu... minha opinião, ela foi \textbf{racista} sim...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/76 & \cellcolor{green!5}2.632 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Quem essa filha da \textbf{puta} pensa que e pra falar de Zumbi dos Palmares ?Tinha que ser presa e apodrecer na cadeia por falar e repetir as ofensas e por tocar no nome de Zumbi dos Palmares,que no caso de uma \textbf{racista} e uma heresia cometer tal ato,o nome de Zumbi nao osso p tar na boca de cadela\normalsize   & \cellcolor{green!27}Cadela, Puta, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/59 & \cellcolor{green!27}5.085 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small 3:19 - O João tá Tristão por causa da injúria racial.... injuriado com esse povo que confunde os crimes de \textbf{racismo} e ofensa.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small LUGAR  DE  \textbf{RACISTA}  É  NA  CADEIA  MESMO  ..  DEMORÔ  ..  DEIXA ELA   CONVERSAR  COM  CAPETA  AGORA  PRA  ELA  VER Q  ELA  NÃO É  MERDA  MAIS DO Q NINGUEM  ,, PARABENS  AUTORIDADES ..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/32 & \cellcolor{green!27}3.125 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small com estes dente \textbf{a\textbf{marelo}} parecendo milho \textbf{v\textbf{elha}} \textbf{ridícula} vai em dentista \textbf{v\textbf{elha}} safada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Amarelo, Ridícula, Safada, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality, Nationality - Chinese, Nationality - Japanese & \cellcolor{green!5}8/13 & \cellcolor{green!5}61.538 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small está \textbf{vagabunda} não vale nada\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu não entendo sou \textbf{negra} ,qual a ofença maior ,\textbf{racismo} contra \textbf{negro}????? ou um \textbf{homossexual}????\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual, Negra, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}4/15 & \cellcolor{green!5}26.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vadia!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vadia & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/1 & \cellcolor{green!27}100.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nao basta 3 horas na cadeia nao??? Pq 3 anos??? Logico que tem que haver uma pena por \textbf{racismo} mas os países do 3o mundo sempre exageram. TRES ANOS NO BANGÙ por causa disso? Ela nao esfaqueou ninguem, nao machucou ninguem fisicamente. Uma vez um neguinho em Petrópolis bateu uma garrafa na minha cabeca mas nao foi preso, entao pq ela tem que ser presa por causa de umas palavrinhas? Ela sofrendo 3 anos no Bangu vai melhorar  e mudar a história? Acho que nao. Ela sofrendo 3 anos no Bangú so vai mostrar o quao Brasil é um país \textbf{psicopata} de merda totalmente fracassado. Ainda bem que sou europeu e nao moro no Brasil.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Psicopata, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}2/115 & \cellcolor{green!5}1.739 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small E soltaram esse lixo, \textbf{vagabunda}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small kkkkk deveria ter deixado lá, essa riquinha \textbf{safada}. Deveria ser presa.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Safada & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Esse povo pensa que é dono de tudo.\textbf{Mulher} tranqueira.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vera Tristao Qual é a sua \textbf{raça}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Mauricio Chinelli Só conheço a \textbf{raça} humana. Quando falam de \textbf{raça} desse jeito parece que tão falando de cachorro, meu Deus. Mas antes perguntar qual a cor da pele ou qual a \textbf{etnia} da pessoa, pq a palavra \textbf{raça} é muito séc XIX e desagradável\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}4/45 & \cellcolor{green!27}8.889 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small concordo com vc só vejo um monte de mimimi nos comentarios, que ridiculo aposto que se a senhora fosse \textbf{negra} e o gerente \textbf{branco} iriam criticar que nao deixaram ela entrar no mercado por preconceito etc.. ou seja a historia seria a mesma coisa vão se fude, ficam aproveitando da cor pra ficar colocando as pessoas como racistas que ridiculo, ngm aqui tem culpa de no passado os negros terem sido escravizados, quem move o racismos são vcs mesmo que se acham menores pq sao negros aff..  era uma discução entre duas pessoas os nervos se exaltaram e ofenças vieram de ambas as partes \textbf{Racismo} ? nao vejo Vejo um gerente folgado tentando tirar proveito da situação...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negra, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/117 & \cellcolor{green!5}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small yasmin santos a \textbf{mulher} ofendeu o rapaz a base de crime e na reportagem ela se mostrou que realmente é  \textbf{racista}, as vezes ele foi grosseiro mas ela que cometeu o crime e ele tem prova do que fala\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/39 & \cellcolor{green!27}5.128 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small yasmin santos Antes ele do que uma \textbf{racista} preconceituosa como você,  E pra deixar claro estou cuidando da minha vida Sério?  que você tá falando oque viu no vídeo não me diga , e pra esse bando de troxa que tá falando que o cara e arrogante não sei oque se ele expor a imagem dele perde o emprego diferente dessa burguesa sem vergonha\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/64 & \cellcolor{green!5}1.562 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small se orienta mais, pra sua informação minha mãe é \textbf{negra}, não tenho e nunca tive \textbf{racismo}, e minha mae nao deixa que poucas coisas a abale pelo tom de pele, as pessoas tem todo direito de gostar ou nao gostar de algo, como tem gente que nao gosta de gordos, outros nao gostam de magros, outros nao gostam de altos etc..\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/61 & \cellcolor{green!27}3.279 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small yasmin santos Pra sua informação as pessoas tem conceitos diferentes umas se abalam outras não sua mãe pode ser um caso a parte mais nem todos são assim Sim claro as pessoas tem direito de não gostar de algo , mais quando se trata de pessoas elas no mínimo tem que respeitar coisa que essa \textbf{mulher} não fez e nunca vai fazer\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/62 & \cellcolor{green!5}1.613 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small caralho, e tem gente msm tentando justificar \textbf{racismo} ?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small não tem papo nenhum, com gente desse tipo não há graça e nem condolências! pelo contrário, há maior graça do mundo é ver \textbf{racista} baleado\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/25 & \cellcolor{green!5}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small palavras de cunho ofensivos para denegrir a \textbf{raça} alheia não tem cabimento, não tem nervosismo, não há justificativa, pra \textbf{racista} toda surra de marreta é pouco, se orienta guria inutil\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/30 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small mano, que guria \textbf{idiota} pqp! as pessoas podem não gostar de mil coisas, mas nunca não gostar daquilo que permeia a vida dela e dar um ar de superioridade na vida dela! tu acha que uma porra de uma \textbf{v\textbf{elha}} dessa nao se sente melhor que um \textbf{negro} ? você é burra, isso é muito \textbf{idiota}, me até nervoso de gente com esse discurso igual o teu\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota, Negro, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Gender - Female age and physical appearance, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}5/67 & \cellcolor{green!5}7.463 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small PESSOAS QUE PENSAM IGUAL ESSA \textbf{V\textbf{ELHA}} SÃO UNS LESA PÁTRIA E PONTO FINAL, NÃO HÁ JUSTIFICATIVA!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!27}2/16 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vera Tristao hoje em dia tem que cuidar muito o que vai falar.  Pois tudo é taxado como \textbf{racismo}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Olha, eu acho que esse tipo de situação poderia ter sido evitada pelo gerente. Eu não sei como as coisas aconteceram realmente, mas tudo leva a crer que o gerente foi arrogante e grosseiro sim. Um gerente de um supermercado tem que ter educação para tratar qualquer cliente. Ele podia (e deveria) ter falado com educação e explicado que o regulamento do supermercado não permitia.  EDUCAÇÃO faz toda a diferença. Que direito esse gerente tinha de tratar uma cliente com grosseria? Além do que, segundo ela, o gerente até a agrediu fisicamente e a empurrou. Ela pode estar mentindo, ou não. Eu acho que isso deveria ser investigado. Ela pode até estar errada, mas o gerente pode humilhar e empurrar uma cliente? Se é verdade que o gerente a tratou com grosseria e a empurrou, ele também deveria responder por isso. Não estou defendendo ela, mas também não vou julgá-la sem saber o que aconteceu de fato. Com certeza ele deve ter ofendido muito essa \textbf{mulher}, para ela ter falado essas coisas. Ele não tinha o direito de ofender ninguém só porque é \textbf{negro}. Eu não defendo \textbf{racista} de forma alguma, mas também não vou defender um funcionário arrogante e grosso que trata uma cliente, ainda mais uma \textbf{mulher} \textbf{idosa} dessa forma. Na minha opinião, OS DOIS ESTÃO ERRADOS.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idosa, Mulher, Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}15/219 & \cellcolor{green!27}6.849 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Strain K Pois é... \textbf{Racismo} agora é justificado como opinião... Deprimente isso...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vera Tristao racista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Minha mãe é \textbf{negra}!!! Olha as coisas que leio nos comentarios kkkk, tem um parente \textbf{negro} na familia não faz de você menos \textbf{racista} o imbecil\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil, Negra, Negro, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}4/26 & \cellcolor{green!5}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vão tomar no cú bando de \textbf{racista}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small yasmin santos para de defecar pelos dedos sua \textbf{imbecil}!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Imbecil & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vera Tristao e Yasmim Santos concordo com as senhoras e, não dêem ouvidos a essas pobres crianças educadas com livros do MEC e, que certamente consomem conteúdos que visam apenas a desinformação e alienação. Enfim, que Deus tenha compaixão deles e de nós também.Ah, Lorena Teixeira entenda que \textbf{raça} e \textbf{etnia} têm definições distintas mas, entendi o que quis dizer, ainda mais se tratando do Brasil.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Etnia, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/67 & \cellcolor{green!27}2.985 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Injúria racial. Então falar "\textbf{branco} azedo" tb é crime. Deixemos de ser hipócritas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/13 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Gente não a condene ela esqueceu de tomar seu remédio tarja \textbf{preta} rsrsrs ela é desequilibrada\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preta & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Gente se nem ladrão nem assassino fica preso diga \textbf{racismo} me poupem né. No Brasil tem liberdade. Os piores não estao lá pq.Ela deveria estar hora. parem de serem com auto estima baixa. Né\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/34 & \cellcolor{green!5}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu riu muito a Record apresentando isso é até palhaçada Macedo e \textbf{racista} e sua cúpula da universal comentem esses atos principalmente as neuras das filhas dele. Isso E É NORMAL NO MEIO DE SENHORES DO MUNDO QUEM VAI PRENDER ESSES CARAS EM. LAMENTÁVEL ISSO NÃO ACABA VAI CRIAR FORÇA MAIOR. Rither começou aos pouquinhos. Isso está aflorando triste mas real.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/61 & \cellcolor{green!27}1.639 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Brasil é uma comédia. Índia tratando \textbf{negro} com \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/9 & \cellcolor{green!5}22.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vc é igual a ela. Pela sua lógica, o \textbf{racismo} dela seria pertinente se ela fosse escandinava.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/17 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Verdade essa \textbf{v\textbf{elha}} e feia pra caralho\normalsize   & \cellcolor{green!5}Feia pra caralho, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}3/7 & \cellcolor{green!5}42.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{v\textbf{elha}} é muito feia, se feiúra doesse ela viveria gritando, mas sem sacanagem, será que ela se acha um ser superior, o fato de morar no metro quadrado mais caro, não torna ela rica, quem sabe ela nao mora de favor ou foi \textbf{puta} de algum rico, t muita gente que mora no Leblon e é pobre.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/58 & \cellcolor{green!27}5.172 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E nos comentários oque encontramos? Mais \textbf{racismo}. VOCÊS NÃO SABEM A HORA DE PARAR?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/14 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Aprendam se vc é brasileiro, independentemente de ser loiro ,\textbf{negro},japonês ou indígena, vc tem sim três tipos de culturas raciais no seu sangue,porém as pessoas só adoram enaltecer a parte do europeu (\textbf{branco}) esquecem que os índios já habitavam o Brasil antes dos português os roubarem e  catequisarem ,e tbm esquecem dos negros que foram trazidos pra cá da África para ser explorados, ou seja resumindo se vc é brasileiro por mais \textbf{branco} que vc seja vc tem sim partes indígenas e afro descendentes.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/84 & \cellcolor{green!27}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small No Brasil todo mundo é tudo estamos misturados nem um \textbf{branco} é \textbf{branco} puro nem um \textbf{negro} é \textbf{negro} puro !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/21 & \cellcolor{green!5}19.048 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Renata Silva acabou de ser \textbf{racista} chamando ela de branquela\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Super Nintendo Forever kkkkk teu cu, \textbf{branco} n sofre racismo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/10 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small racismosubstantivo masculino1.conjunto de teorias e crenças que estabelecem uma hierarquia entre as raças, entre as etnias.RAÇAS E ETNIAS\textbf{Branco} é uma \textbf{raça}\textbf{Preto} é uma \textbf{raça}é \textbf{racismo} SIM\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Preto, Racismo, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}6/33 & \cellcolor{green!27}18.182 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mano, eu não ligo se você é \textbf{negro}Você está errado\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racista, se eu te chamo de \textbf{Vadia} seria Ofensa. Por isso fico quieto!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, Vadia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/13 & \cellcolor{green!27}15.385 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small cara, o peso da palavra é diferente, historicamente a divisão racial é culpa dos brancos, nenhum \textbf{branco} sofre por ser \textbf{branco}, isso é bullshit.. e eu nao sou negro\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/29 & \cellcolor{green!5}10.345 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tá, \textbf{racismo} é com os doisAgora me diz, porque só um lado se vitimiza?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Se \textbf{racismo} reverso não existe, então vai lá nos EUA, lá existe divisão nas cidades por cor de pele !! Entra em uma cidade só de negros que você verá o respeito que irão te dar, no dicionário não diz de forma alguma "o \textbf{racismo} é exclusivamente contra os negros" até pq até asiáticos sofrem \textbf{racismo}. Vai estudar antes de publicar merda na internet. Antigamente não eram só os brancos que escravizavam pessoas, isso era "popular" na África.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/78 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Franklin Souza 'racismo reverso' \textbf{puta} merda alguem queima meus olhos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Douglas Realmente, \textbf{racismo} reverso não deveria nem ser usado pra definir o \textbf{racismo} contra pessoas brancas, até pq \textbf{racismo} é um geral, não tem nada de específico\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/27 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small lembra que \textbf{racismo} é QUALQUER TIPO de injúria racial, não sendo apenas aplicadas à pessoas negras mas à BRANCAS, NEGRAS, AMARELAS, AZUL E ATÉ LARANJA, chamando ela de branquela, é a mesma coisa de chamar um \textbf{negro} de pretão.E outra, ela pode pagar o quanto quiser por fiança, mas é INAFIANÇÁVEL (sem fiança)\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/54 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Renata Silva Branquela???!!  Ela tem total mistura de raças. ou \textbf{negra} ou india.Branca pura é  que não  é e ainda é  \textbf{racista}.Me engana ,que eu não  gosto, rica em ignorância...nojenta!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/30 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Isso tbm é \textbf{racismo} qualquer ofensa a cor é racismo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/10 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small voces gostam é de passar pano pra racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Douglas como pode saber? Tenho uma família totalmente mista meu tio ainda é \textbf{negro} e realmente ela tem que ser presa (a \textbf{mulher} da reportagem) pois o que ela fez é idiotice\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/32 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small se tu tem a familia mista tu é mais retardado ainda por achar que \textbf{branco} pode sofrer \textbf{racismo} kkkk cara \textbf{BRANCO} NAO SOFRE \textbf{RACISMO}, nao importa o quanto voces argumentem, brancos nao sofrem \textbf{racismo} e colhem os beneficios dele ate hoje.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}5/41 & \cellcolor{green!5}12.195 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Renata Silva isso é \textbf{racismo} colega, cuidado com o que fala\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Super Nintendo Forever foi isso que pensei  estar sendo \textbf{racista} tbm .\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Filmes/Start essa \textbf{vagabunda} tem que ser julgada até a morte SLK tiração\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vagabunda & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/12 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Douglas meu tio é \textbf{branco} e sofreu '-'\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Renata Silva , e \textbf{racismo} também chamar assim a cor branca\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Douglas , claro que sofre , branquelo , \textbf{macaco} \textbf{branco} , etc , quantas vezes foi chamado de branquelo odeio esse termo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Macaco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/22 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Douglas , nao e isso , esta senhora que usou esses termos com o gerente deve ser punida conforme a justiça determina , mais oque nao pode fazer , e acha que somente e \textbf{racismo} , se for usar termos ou outros meios que denegre so a \textbf{raça} \textbf{negra} , e que as outras raças fossem normal se usasem outro termos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Racismo, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/61 & \cellcolor{green!27}4.918 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@O Ancião Tem pele branca sim tu é \textbf{cego}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cego & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small sua \textbf{v\textbf{elha}} escrota oque vc falou e ridiculo é a mesma coisa q eu falar  volta pra sua suruba sua \textbf{idiota} sou \textbf{negra} e com orgulho edai tenho cabelo boca olho tudo oq vc tem eu tenho no final nos duas vamos acabar num tumulo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota, Negra, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Gender - Female age and physical appearance, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}4/45 & \cellcolor{green!27}8.889 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small kkkkkkk a \textbf{mulher} quanto mais fala mais se embola,  tem que tomar no c. mesmo kkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que \textbf{mulher} burra , só porque mora no Leblon se acha superior , essa \textbf{vagabunda} tinha que pagar por crime de \textbf{racismo} sim! esse país é cheio de pessoas igual a essa \textbf{vagabunda} sem caráter, ela acha que cor define o caráter ! se ela tinha estuda ela ia saber q brancos também foram escravizados ! ela é uma \textbf{analfabeta} ideológica. eu não sou \textbf{negro} ! e eu odeio racistas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Analfabeta, Mulher, Negro, Racismo, Vagabunda & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - Female sexuality, Gender - General, Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}6/70 & \cellcolor{green!27}8.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{vagabunda} acha que e DEUS! \textbf{piranha} se vc e rica ou pobre VC VAI PRO MESMO LUGAR Q UM O OUTRO!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Piranha, Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/22 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Chamar o \textbf{negro} de negao, de criollo, ou o bramco de brancao, de alemao isso NAO E \textbf{RACISMO}!!!! \textbf{RACISMO} E QUANDO VC VAI ENTREGAR UM CURRICULO E O RH VE Q VC E \textbf{NEGRO} E JOGA TEU CURRICULO NO LIXO, ATRAPALHA O PRPGRESSO DOS NEGROS E PARDOS PARA MELHORES COLOCACOES ISSO E RACISMP!!!!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/53 & \cellcolor{green!27}5.66 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small cadeia produtiva essa \textbf{puta} vagabunda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Vagabunda & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/5 & \cellcolor{green!5}40.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ele é \textbf{negro}. Não posso fazer nada. Continuou \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/9 & \cellcolor{green!27}22.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small essa \textbf{v\textbf{elha}} acha que tem direito de ser \textbf{racista}? toda fodida e quer ser \textbf{racista}? nem ser fodida ela  merece com essa barriga de cerveja faz qualquer um broxar\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}4/29 & \cellcolor{green!5}13.793 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small toma sua vadia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vadia & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/3 & \cellcolor{green!27}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small tem que denunciar mesmo essa \textbf{mulher} porque o que ela fez foi muito grave isso dai da té vergonha de falar que ela é um ser humano isso é pior do que monstro.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/33 & \cellcolor{green!5}6.061 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Racismo tem que acaba cor não define caráter\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vai ver tinha \textbf{acabado} o Prozac dela...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Acabado & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Aliás essa \textbf{mulher} parece ter algum problema mental ...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela chamou sim e aposto q. nao e o primeiro.tem ir pra cadeia mesmo assim talvez aprende a respeitar as pessoa.nao ela quiz ofender sim como \textbf{racismo}.a normal q. a empregada o defende.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/33 & \cellcolor{green!5}3.03 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small acho que essa \textbf{mulher} é louca\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small mulher filha de uma pt logico o que ela falou e racismo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/12 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small ser humano é uma \textbf{raça} difícil   e quem  entende isso?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Acho engraçado no brasil se um homem \textbf{negro} mata rouba destrói familias não da ndamas se vc fala senzala ja e processo não pretas não vele nda  mas esta senhora  desta area nobre se acha a talOutra queria deixa o testemunho meu ak na escola e ate na faculdade ja me debati com  varios amigos \textbf{negro} que adora zoar os outro desdanha os outros mas toma zoeira refletindo algo a se \textbf{negro} começa o choro fala de \textbf{racismo}Claro que a fatos de \textbf{racismo} no Brasil e no mundo mas vim falar que movimento \textbf{negro} no brasil esta cem porcento certo e conversa fiada !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}6/107 & \cellcolor{green!5}5.607 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small essa \textbf{mulher} é um lixo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tem cara de tarja \textbf{preta}!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preta & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Olha o preconceito, \textbf{muda} essa cor da tarja.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Muda & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racismo = Cadeia.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Engraçado que essa \textbf{mulher} tem traços fortes de miscigenação.Será o tal "o oprimido querendo ser opressor."?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Doida de pedra, ela surtou, mas têm \textbf{negro} ignorante que aborrece os outros. Fato, eu não creio que ela surtou do nada. Cara, eu já vi até \textbf{negro} colocando \textbf{negro} pra fora fazendo falsas acusações. Agora, isso de mandar pra senzala, foi podre mesmo. Ela podia ter dados uns tapas já que se aborreceu porque o cara foi grosso e maltratou. 😨\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}3/62 & \cellcolor{green!5}4.839 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small essa \textbf{puta} \textbf{racista} nogenta deveria passar o resto da vida na cadeia\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}2/12 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racista mesmo...Falou besteiras na frente dos outros processo e ainda sai algemado ou Algemada :)\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Éssa porra de \textbf{Racismo} e uma bobagem  tanto  mi mi mi mi mi mi mi mi mi mi , enquanto  o \textbf{negro} não se aceitar e se ofender o mi mi mi mi continua.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/34 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não vi \textbf{racismo} nenhum. Ela foi mal tratada, e por isso perguntou se o rapaz achava que ela era "da senzala DELE" (ou seja, que PERTENCE a ele).NOTA: Zumbi era DONO de escravos.\textbf{Negro} hoje em dia é tão fresco quanto \textbf{homossexual}. Não aguentam um bate boca já querem meter a outra pessoa na cadeia.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual, Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/56 & \cellcolor{green!5}5.357 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Força Brasil Meu caro estude a história \textbf{negra} primeiro antes de digitar merdaVc não conhece a história da minha \textbf{raça} então fica na tuaNo Brasil a história da escravatura foi escrita por mãos brancas lembre-se sempre disso okVc sabe quem foi Mohammad Garso? Ele foi um ex escravo que foi criado por uma família branca ele estudou da Europa e quando voltou pro Brasil ele escreveu a sua biografia sobre a escravidão A biografia dele e a única escrita por uma vítima da escravidão \textbf{negra} no Brasil Sua biografia foi lançada esse anoEle em sua biografia enalteceu zumbi dos palmares como o icôni da liberdade \textbf{negra} no país caso vc não saiba\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}4/116 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small força brasil, mas quem é essa \textbf{mulher} para falar de senzalas??? menos.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Força Brasil Exatamente! Ou seja o \textbf{negro} ou o \textbf{gay} podem causar! Podem ofender, tratar mal aí tudo bem! Se o \textbf{branco} falar algo porque é \textbf{branco}...Me ooo Deosss aí é \textbf{homofobia}, \textbf{racismo}...Brasil um país de tolos!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Gay, Homofobia, Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}6/37 & \cellcolor{green!27}16.216 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small OEAHOEHAEAHEAH que cuzao, seu pensamento é \textbf{racista}! não tem condolencias pra essa \textbf{v\textbf{elha}}, ou voce abraça a ideia dela ou abomina, não tem graça e nada do que salva nas atitudes dela, maior graça é ver esse tipo de gente se fudendo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista, Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - General, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}3/42 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O pior de tudo é que n adiantou quase nada prender essa \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small larissa o crime dela foi enquadrado como injúria racial, que consiste em ofender a honra de alguém por \textbf{raça}, cor, \textbf{etnia}, religião ou origem. \textbf{Racismo} é quando atinge uma coletividade indeterminada de indivíduos, discriminando toda a integralidade de uma \textbf{raça}, como proibir a entrada de negros em um clube, escola, etc. Na prática o que penso é que criaram uma lei "mais branda" pois quem votou a lei não sente na própria pele. Enfim, esse é o mundo que vivemos...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Etnia, Racismo, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}4/80 & \cellcolor{green!5}5.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Diante das leis brasileiras alguém ser enquadrado por \textbf{racismo} é praticamente impossível. Sempre que alguém comete \textbf{racismo} neste país é categorizado como "injúria racial". Precisa de mais o que pra provar que essa senhora deveria estar na cadeia? Essa legislação precisa mudar, absolutamente.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/43 & \cellcolor{green!27}4.651 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Racista, louca e nojenta!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small As pessoas estão tão acostumadas a menosprezar os negros que nem se dão conta que estão praticando \textbf{racismo}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Que loucura cara! hahaah não sei se vc é \textbf{negro},\textbf{branco},não enxerga ou não quer enxergar a realidade.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/17 & \cellcolor{green!5}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@E MF O que eu enxergo é pobre sendo menosprezado seja ele \textbf{branco} ou \textbf{negro}.Para com essa balela!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/19 & \cellcolor{green!27}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@E MF Vc é o mais \textbf{racista} de todos , vc é daqueles que na sua essência acha o que \textbf{negro} está sujeito a imposições de outras raças por ser inferior.Vc é da pior espécie de \textbf{racista}! O \textbf{negro} está na posição que ele mesmo quer estar caso contrário é só lutar e vencer como qualquer outra pessoa humana.Para de falar merda e vai dormir!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}4/67 & \cellcolor{green!5}5.97 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vc é daqueles idiotas que acham que falar de \textbf{racismo} é ser \textbf{racista}. Acorda garoto, olhe ao seu lado, vai estudar sobre o tema, tem videos de estudioso no assunto aqui mesmo no youtube. Isso é fato comprovado, abra sua mente.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/41 & \cellcolor{green!27}4.878 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@E MF Para de mimimi e de dizer que negros são subjugados por brancos , seu \textbf{racista} de merda.Qual a diferença de um \textbf{negro} ou um \textbf{branco} quando faz um concurso público ?Ou em qualquer setor , até no privado ?Meu tio é \textbf{negro} da cor do petróleo e é bancário no banco do Brasil , meu pai é \textbf{branco} e é marceneiro..Vai se foder seu \textbf{imbecil} , paladino da justiça social de merda!Negros e Brancos tem as mesmas capacidades a questão não é racial e sim cultural.Autista.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Imbecil, Negro, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}6/94 & \cellcolor{green!5}6.383 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Michel Temer Psicótico kkkkk vc tem que se informar um pouco amigo não está entendendo oque estão ti falando sobre negros não estamos nos fazendo de vítimas estamos dizendo que as oportunidades que nos foram tiradas pela escravidão e pelo \textbf{racismo} nos prejudicam até hj mas isso não impede de agente vencer na vida mais dificulta bastante comese a ouvir um pouco as outras opiniões e vai entender mais sobre racismo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/71 & \cellcolor{green!27}2.817 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nem adianta discutir com \textbf{branco} sobre \textbf{racismo},é perca de tempo...Nós temos que fazer nossa parte e botar fogo nos racistas!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/20 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Bruce Willis com Caxumba Respondendo tua pergunta: "Qual a diferença de um \textbf{negro} ou um \textbf{branco} quando faz um concurso público ?"- A diferença está la estampada na inscrição de qualquer concurso onde pede se a pessoa quer \textbf{cota}, pois a maior forma de \textbf{racismo} são as cotas, um \textbf{negro} e um \textbf{branco} não tem diferença alguma, então diga me por que o \textbf{branco} tem que tirar uma nota maior para passar num concurso e um \textbf{negro} precisa apenas escolher as cotas? Eu tenho  dois amigos que fizeram o concurso para a PM os dois são negros, porém o que tem mais traços de afrodescendente e a tonalidade da pele mais escura tirou uma nota mais alta que o outro contudo ele não escolheu as cotas justamente por não concordar com essa política racial que menospreza o \textbf{negro} facilitando o mesmo a passar no concurso e este não foi chamado, no entanto o outro que tirou uma nota mais baixa e escolheu as cotas ano que vem se forma na PM. Porém é algo muito injusto pois não vai do mérito e sim do vitimismo.Dizem que o \textbf{negro} precisa das cotas para poder chegar até onde um \textbf{branco} esta hoje pois a escravidão tirou muitos benefícios dos negros, porém os que falam isso não conhecem a verdadeira história, a palavra escravo vem do latim "slavus" que significa eslavo que foi um povo \textbf{branco} do Leste Europeu, eram descendentes de russos, poloneses, tchecos e outros povos da Europa Antiga, e foram escravizados na Alta \textbf{Idade} Média, o que era comum até o século XIX eram os prisioneiros de guerra serem vendidos e se tornavam escravos. E nem por isso o povo Eslavo se vitimiza.Foi isso que aconteceu na época da escravidão no Brasil Colonial, tribos africanas que venciam as batalhas capturavam os perdedores os escravizavam e os vendiam para serem escravizados em outros lugares.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Cota, Idade, Negro, Racismo & \cellcolor{green!27}Age - General, Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}13/316 & \cellcolor{green!27}4.114 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Bruce Willis com Caxumba e sou \textbf{negro} e odeio vitimismo desses grupos raciais  com viéis ideológico   mas negar o alto grau de \textbf{racismo} que existe no mundo ai vc ta sendo inocente colega\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/33 & \cellcolor{green!5}6.061 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ela ainda se acha no direito de argumentar. Espero que a justiça tenha sido feita e que o gerente não deixe esse episodio passar em branco\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ai que nojo dessa \textbf{mulher} lixo\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Brasil, o país onde quem tem dinheiro pode tudo. Muito triste, se fosse uma \textbf{negra} roubando leite para alimentar filho, seria esquecida na cadeia, Lamentável !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} tem cérebro de ervilha.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small dalva maria ferreira na verdade é bem intelectual só que é uma racista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Boiola's Hunter: contra o KIT \textbf{GAY} kkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Boiola's Hunter: contra o KIT \textbf{GAY} q?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela tem cara de \textbf{analfabeta}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeta & \cellcolor{green!5}Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small zumbi é meu pau ...ditador escravizava a própria \textbf{raça} .. \textbf{racista} por gente branca ... mídia ignorante ...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/19 & \cellcolor{green!27}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small C. Maximus Meu caro estude a história \textbf{negra} primeiro antes de digitar merdaVc não conhece a história da minha \textbf{raça} então fica na tuaNo Brasil a história da escravatura foi escrita por mãos brancas lembre-se sempre disso okVc sabe quem foi Mohammad Garso? Ele foi um ex escravo que foi criado por uma família branca ele estudou da Europa e quando voltou pro Brasil ele escreveu a sua biografia sobre a escravidão A biografia dele e a única escrita por uma vítima da escravidão \textbf{negra} no Brasil Sua biografia foi lançada esse anoEle em sua biografia enalteceu zumbi dos palmares como o icôni da liberdade \textbf{negra} no país caso vc não saiba\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}4/116 & \cellcolor{green!5}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small 'Zumbi, o maior herói \textbf{negro} do Brasil, o homem em cuja data de morte se comemora em muitas cidades do país o Dia da Consciência \textbf{Negra}, mandava capturar escravos de fazendas vizinhas para que eles trabalhassem forçados no Quilombo dos Palmares. Também sequestrava mulheres, raras nas primeiras décadas do Brasil, e executava aqueles que quisessem fugir do quilombo', escreveu o jornalista Leandro Narloch em 'Guia politicamente incorreto da História do Brasil'.A tese, que coloca em xeque a figura do herói nacional que liderava a supostamente igualitária comunidade de Palmares, na qual negros eram livres ainda no Brasil colônia, é polêmica. Mas Narloch tenta mostrar que se trata de um dado óbvio, afinal, segundo ele, Zumbi – que pode ter se chamado Zambi – viveu no século 17, época em que era comum um líder ter escravos, sobretudo um líder de um povo \textbf{africano}. Além do mais, a noção de que todos deveriam ser tratados da mesma maneira, que surge no final do século 19 na Europa, parece – de acordo com o livro – não estar presente na mata do Alagoas quase um século e meio antes.O jornalista explica que, em Palmares, eram livres apenas os negros que optaram por viver no quilombo. Escravos capturados pelos moradores de Palmares em tribos vizinhas permaneciam escravos. 'Os escravos  que, por sua própria indústria e valor, conseguiam chegar aos Palmares, eram considerados livres, mas os escravos raptados ou trazidos à força das vilas vizinhas continuavam escravos', afirma Edison Carneiro no livro 'O Quilombo dos Palmares', de 1947.Finalmente, Narloch afirma que a imagem do líder Zumbi e a de Palmares, como são conhecidas hoje – e que talvez não correspondam ao real-, são representações surgidas em 1950-1960 e construídas por historiadores marxistas como Décio Freitas, Joel Rufino dos Santos e Clóvis.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africano, Negra, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}3/300 & \cellcolor{green!27}1.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Vc precisa de um negão seu \textbf{racista} de merda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ela é retardada .e \textbf{idiota} tá desculpada essa escrota\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Máximo \textbf{racista} safado\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Maximus Mussum vai dar esse rabo \textbf{branco} p kid bengala\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tá aí, é \textbf{racismo} mesmo!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small mora no metro qudrado mais caro e nao da um jeito nesse cabelo nojento \textbf{racista} maldita\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/16 & \cellcolor{green!27}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Já reparam que todo o \textbf{racista} é feio? A maldade exterioriza.... impressionante.....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small verdade kkkkk todo o \textbf{racista} é sempre feio pra caralho\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu não sou \textbf{racista} !!!! Só sou feio..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/8 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Todo \textbf{racista} e feio, mas nem todo feio é \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/10 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Kkkkkkkkkkk  todos  os \textbf{racista} é  feio\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Matheus Souza  verdade  meu nariz é  mais bonitinho que o dela eu tenho características  de \textbf{branco}  e negros minha mãe  branca  e meu pai \textbf{negro}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/25 & \cellcolor{green!27}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sim! É verdade!!! \textbf{Canalha} tem nos vícios do rosto a sua esperança insossa de morrer corruptível!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Canalha & \cellcolor{green!5}Age - Youngsters & \cellcolor{green!5}1/16 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small KkkkkkkkkkQue comentário escroto. Ninguém é feio, \textbf{velho}! Só não estão de acordo com os padrões de beleza Europeus.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Velho & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s & \cellcolor{green!27}1/19 & \cellcolor{green!27}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Bota feia essa \textbf{mulher} Jesus\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Falando isso vc quer dizer que quem é feio é  \textbf{racista} que o \textbf{racismo} ou qualquer outro defeito de carater se exterioriza na aparencia,isso não é verdade,falando isso vc volta ao pensamento de Lombroso.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/34 & \cellcolor{green!27}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Acho que é porque ela é \textbf{v\textbf{elha}} mesmo...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/8 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Descordo de você, já presenciei situações de \textbf{racismo}, \textbf{homofobia}, \textbf{xenofobia} vindos de pessoas bonitas esteticamente, ricas e estudadas. Então não podemos generalizar.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia, Racismo, Xenofobia & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General, Nationality - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/22 & \cellcolor{green!27}13.636 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Guga Gaidzak comia essa \textbf{v\textbf{elha}} do mesmo jeito\normalsize   & \cellcolor{green!5}Velha & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance & \cellcolor{green!5}2/8 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que comentário de merda em? Engraçado, não posso ofender uma pessoa \textbf{negra} por sua cor, mas posso ofender uma pessoa por sua aparência. Ai ai, hipocrisia ou demência mesmo?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/29 & \cellcolor{green!27}3.448 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Philosofo Ff Hipócrita é vc que não tem a capacidade de interpretar corretamente o comentárioHo \textbf{analfabeto} sem estudo. Ela quis dizer que a mente \textbf{racista} e horrível que a pessoa possui transparece em seu exterior entendeu ou quer que desenhe?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Analfabeto, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}2/41 & \cellcolor{green!5}4.878 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Vieira Você sabe o que o termo hipócrita significa? Vou precisar que você desenhe sim, caro colega. A mente \textbf{racista} é horrível, assim como a preconceituosa, pois a primeira nasce da segunda. Deixa eu ver, o que ele quis dizer é: todo \textbf{racista} é feio, mas nem todo feio é \textbf{racista}? Uou, que lógica, mesma lógica determinista utilzada pela senhora do video.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/62 & \cellcolor{green!27}4.839 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Gabriel Santos Ciro é \textbf{racista} e não é feio\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Será se o senhor não está sendo tão preconceituoso quanto o suposto \textbf{racismo} ? O \textbf{racismo} deixou a um tempo de ser normativo, os afrodescendentes mostraram e mostram sua notoriedade nos esportes, na cultura, na seara jurídica portanto uma palavra infeliz dita em um momento de destempero e desequilíbrio não deveria tomar uma proporção tão fatalista, hoje em dia o preconceito que impera mesmo não sendo uma norma oficial mas de costumes é quanto à aparência e condição social e isso é tão violento e agressivo quanto o verdadeiro \textbf{racismo} do passado .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}3/93 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Didio Nakamura eu só sou \textbf{racista} e não feio\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Falta de piru de un \textbf{negro} rapidinho ia se apaixonar , disponível kkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela não é feia, só está \textbf{v\textbf{elha}} mesmo... toda \textbf{mulher} fica acabada nessa \textbf{idade} aí.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idade, Mulher, Velha & \cellcolor{green!5}Age - General, Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Gender - General & \cellcolor{green!5}4/15 & \cellcolor{green!5}26.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Gabriel Santos Então quer dizer que vc é \textbf{racista} ?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Kathlen Pickler verdadeeee  Tem \textbf{negro} q e mt lindo Na minha escola tinha uma morena dos olhos verdes Manoooo ela era linda pacas 💞\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/24 & \cellcolor{green!5}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nem todo feio é \textbf{racista} mas todo \textbf{racista} é feio\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/10 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela é tão doente, que nem consegue admitir que foi \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sou feio mais não sou racista\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não defendendo a \textbf{racista}, mais deveria ser bonita quando jovem kkkl\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ta me chamando de \textbf{racista}???\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tu e \textbf{racista} ?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/4 & \cellcolor{green!5}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Eu não sou \textbf{racista}, porém sou feio pra caramba.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Alessandra Marim Eiii, sou anti-social e não sou \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small isso é uma \textbf{idiota} fica falando de nós que somos negros, todos nós somos iguais! lembrando que essas pessoas não tem Deus no coração, pq Deus nos fez com o maior Amor, e uma otaria dessa vem falar essas coisas.....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idiota & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/40 & \cellcolor{green!27}2.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Thiago Nunes Prezado, essa \textbf{cretina}, nunca foi e nunca será branca. Logo se vê os fortes traços árabes, mouriscos, vindo, com toda certeza, dos portugueses sujos. É pra rir! Brasileiro não tem matriz branca. Português já chegou no Brasil misturado. Muito pior que brasileiro.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cretina & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/44 & \cellcolor{green!5}2.273 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Thiago Nunes seu preto\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/4 & \cellcolor{green!27}25.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small PayPalTrol BR racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small mulher \textbf{ridícula} a  cor da  pele não manda nada não deveria ter sido solta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Ridícula & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/14 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu condeno ela completamente! Ela é \textbf{racista}! É uma pessoa má !\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small que \textbf{mulher} horrivel esta maria\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ainda bem que a conversinha sem futuro dela não ganhou ninguém! Ela é uma dessas pessoas tipicamente preconceituosa que qndo flagrada vem com uma conversa barata para desfarçar! Ela não tem nada de surtada! Trata-se de uma pessoa que quer humilhar e nem um momento quer ser humilhada pq se acha superior por ser branca. E eu tenho pena dessa funcionária que ficou do lado dela! É triste! Ela detestou "a atitude" do homem em mandar tirá-la de sua frente! A sociedade ainda não aceita que uma pessoa \textbf{negra} possa rejeitar, sempre tem que ser rejeitado! Lamento!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/97 & \cellcolor{green!5}1.031 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} têm jeito de que toma remédio  ... sei lá!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Piranha né gente vaca\normalsize   & \cellcolor{green!5}Piranha, Vaca & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/4 & \cellcolor{green!5}50.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Pois é o q entristece e q tem pessoas como essa q não admite q é \textbf{racista} parece q até a justiça e pois no outro dia tava livre lamentável\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Essa \textbf{mulher} \textbf{negra} que apareceu para "defender" esta \textbf{racista} , só está tentando  preservar seu emprego como domestica,  pois trabalha no mesmo prédio onde esta preconceituosa mora,  e no mínimo deve ser amiga da patroa dessa senhora \textbf{negra}.  Na verdade houve \textbf{racismo} sim e esta \textbf{mulher} tem que ser punida para passar a respeitar as pessoas e dar o exemplo a outras.    As próprias palavras vindo da boca dela,  já deixa bem claro que houve \textbf{RACISMO}  sim.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Negra, Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!5}7/77 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@Polêmica Na terra do tio sam todo brasileiro é latino seu mongol, assim como os japoneses são asiáticos, para de comparar o brasil com os \textbf{racista} americanos\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small essa \textbf{mulher} eh minha vizinha =0\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/6 & \cellcolor{green!5}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nayara Oliveira, não importa??????  Não importa se um HOMEM agrediu verbalmente e fisicamente uma \textbf{MULHER} \textbf{IDOSA}???? E se fosse a sua mãe, o que você   acharia? Eu não sei se esta senhora está dizendo a verdade, por isso eu não vou julgá-la. Se o que ela diz é verdade, ela agiu mal sim, fez uma ofensa \textbf{racista} e desnecessária, e com isso acabou dando o direito dela para o agressor. Ela deveria ter chamado a polícia e registrado uma queixa contra o cidadão por agressão, Lei Maria da Penha nele! O  supermercado certamente teria se desculpado e demitido o gerente. Se as coisas aconteceram mesmo da forma como ela relatou, a maior vítima foi uma \textbf{MULHER}  \textbf{IDOSA} que foi humilhada e  agredida por um HOMEM. A cor da pele desse homem não lhe dá o direito  de ofender e empurrar uma \textbf{idosa}, ser \textbf{negro} não é atenuante  para a conduta prepotente e covarde desse gerente! Infelizmente a vítima de agressão  reagiu de uma forma totalmente errada, no calor da raiva, e deu o direito dela para o agressor, e agora o agressor é a vítima. Este é o país da inversão de valores! Não há NADA que justifique uma agressão de um homem contra uma \textbf{mulher}, ainda mais uma \textbf{idosa}! E quem acha que uma palavra de injúria racial dita no calor de uma briga é um crime maior do que uma agressão verbal e física de um homem contra uma \textbf{mulher} \textbf{idosa}, imaginem a sua mãe ou sua avó no lugar dessa senhora!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Idosa, Mulher, Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}11/254 & \cellcolor{green!27}4.331 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small ela é totalmente sem noção do que pensa e do que fala , só faltou falar que se chamasse um \textbf{negro} de "sujo e fedido " seria um sujo poético e que fedido seria uma forma de lembrar de algum perfume famoso que faz parte da cultura ,as justificativas mostram que ela banaliza sua mentalidade preconceituosa , é aquele pensamento tipo " ah , agora tudo é \textbf{racismo} ,tudo é choro " mas na verdade é so uma parede pra se esconder na hora de ofender quem ela acha inferior socialmente e racialmente. A mente faz o monstro.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/98 & \cellcolor{green!5}2.041 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small que ridículo a \textbf{mulher} ainda tenta inventar história só DEUS na causa slk! Falando q senzala é algo bom, e dps na reportagem fala que não falou, e dps fala q falou, nossa ela falando ainda "O próprio zumbi" que condição histórica, nossa man q filha da mãe e não admitem os erros, sem vergonha nenhuma na cara essa \textbf{mulher}!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}2/60 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Nossa! Essa senhora tem traços de \textbf{negro} nitido e é \textbf{racista}? me poupe viu :(\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/15 & \cellcolor{green!5}13.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +Beatriz santos Se sua pele é parda (\textbf{negra} clara), então vc é \textbf{negra}. A minha pele é branca, mas o meu cabelo é cacheado\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}2/24 & \cellcolor{green!27}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esta cheio de pessoas  Brancas de cabelo cacheado e crespo isso significa que tem sangue \textbf{negra} se o gerente fosse \textbf{branco} ele não o mandaria para a sensala\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/28 & \cellcolor{green!5}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ahmed Al Hassan brasileiro são misturas mesmo meu primo é brancão se ele não discer que tem um pai \textbf{negro} ninguém repara minha mãe tem descedencia india e \textbf{negra} e um pai \textbf{branco} nasceu branca ninguém perceber\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negra, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}3/37 & \cellcolor{green!27}8.108 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ela tem fortes traços árabes, mouriscos, misturados com indígena. Essa \textbf{mulher} nunca foi branca, nem aqui nem na China. É pra rir kkkkkkkkkk\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/23 & \cellcolor{green!5}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Nada a ver o nariz. Tem brancos europeus com nariz de todos os tipos, finos, largos. Isso é forçação de barra. Ela não é \textbf{negra}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Lara Tatiana Não existem europeus de nariz Largo. Existem pessoas de pele Branca com nariz Largo, porque  são mistura de europeus com africanos ou indígenas. Basta pesquisar a composição genetica dos brancos europeus. Inexiste o nariz Largo, os lábios são finos, pele Branca quase rosada, cabelo loiro. Se vc foge disso vc não é \textbf{branco}. E outra, em vários lugares da Europa a população não pode ser considerada branca. No Sul da Espanha e de Portugal a composição genética e 95 do Norte da África, no Sul da Itália chega a 80. Veja o eurobarometer.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/95 & \cellcolor{green!5}1.053 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small é \textbf{racista} sim e pronto q traços ela tem cade a cor ?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/13 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small entao se ultilizarmos este motivo, nao existe brancos nas americas ne, ja que ca muitas pessoas se intitulam \textbf{branco}, um \textbf{branco} bem diferente do \textbf{branco} europeu! amigo a construcao racial das americas e mt diferente da europeia ou \textbf{africana}, existe negros e brancos sim! so que das americas, eu mesmo vejo tanto negros que nao sao pardos, isso e fato,entao podemos concluir isto! brasil e brasil e africa e africa assim como qualquer outra definicao racial das americas! os negros das americas nao se parecem com os da africa e fato, mas nao deixam de ser negros! o tom de pele varia\normalsize   & \cellcolor{green!5}Africana, Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/102 & \cellcolor{green!5}3.922 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small intendo! mas continuam sendo intitulados negros! ja vi pardo de pele escura ser tratado como \textbf{negro} em diversos aspectos da midia ou da sociedade, a maioria classifica eles como tal.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/30 & \cellcolor{green!27}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Marcelo P se um \textbf{negro} ofender o \textbf{branco} por sua cor ele jamais irá preso... Sei quem é o oprimido, porém claramente a lei não é igual para todos. Cotas estão aí\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/32 & \cellcolor{green!5}6.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Joe Dinis Rosa pq vc nunca vai ver um \textbf{negro} falando da cor de \textbf{branco}, vai chupar um canavial\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}2/19 & \cellcolor{green!27}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Joe Dinis Rosa  ahhh cotas , quando os seus ancestrais forem acorrentados, humilhados , maltratados e forçados a trabalhar - e quando 'livres' ignorados pelo Estado, um povo sem nada, séculos passaram sem um mísero pano que o pudessem pertencer .E agora libertados sem um braço estendido, abandonados. A \textbf{cota} é o braço estendido, um passo para a igualdade,  eles poderão ascender, para então se igualar sócio-economicamente. Somente aí, elas poderão ser extintas.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Cota & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s & \cellcolor{green!5}1/73 & \cellcolor{green!5}1.37 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Vc é muito desinformado...leia livros de historia pra se atualizar com algo bem antigo. Nao existe \textbf{racismo} reverso.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/18 & \cellcolor{green!27}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +marco moreira que porra de \textbf{branco}. \textbf{negro}. vai tudo pro mesmo burraco. morrer. e apodrecer quero que se foda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/19 & \cellcolor{green!5}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small galera mas o \textbf{racismo} nao vem so de brancos pelo amor de deus, mesticos tb tem racismo\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/17 & \cellcolor{green!27}11.765 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ainda teve a arrogância de dizer que mora na parte mais cara do RioRidícula\normalsize   & \cellcolor{green!5}Ridícula & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Robin1967100 verdade. Típico de pessoas arrogante, \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eta povinho burro. Ela dizer que mora em um lugar caro não soa como arrogância pra vcs não? Ela dizer que merece uma prisão diferenciada por causa disso não soa estranho pra vcs? Não é a toa que ela pense desse jeito, sempre temum \textbf{idiota} pra defender só por causa da conta bancária.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Idiota & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/53 & \cellcolor{green!5}1.887 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Que \textbf{imbecil}  essa \textbf{v\textbf{elha}} mau educada! Acorda sua sem noção! Ela merece a pior das cadeias!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil, Velha & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Gender - Female age and physical appearance, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}3/16 & \cellcolor{green!27}18.75 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Esse \textbf{mulher} é \textbf{negra} e nao sabe ,!!Venha falar que vc é branca aqui na Alemanha kkkk ,Bem feito\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Negra & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Gender - General & \cellcolor{green!5}2/19 & \cellcolor{green!5}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small essa \textbf{mulher} é um lixo humano....\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/6 & \cellcolor{green!27}16.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small só porque mora em um bairro nobre acha que pode discriminar as pessoascor de pele não \textbf{muda} ninguém\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small MULHER APANHA DE \textbf{NEGRA} TODO DIA...E AINDA DEFENDE ELES\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/9 & \cellcolor{green!27}22.222 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small brasileiro é uma \textbf{raça} fdp.....por isso q eu queria a INDEPENDENCIA DO RIO GRANDE DO SUL como um país\normalsize   & \cellcolor{green!5}Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/19 & \cellcolor{green!5}5.263 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Sarlis TM PORRA ISSO É \textbf{XENOFOBIA} CARALHO\normalsize   & \cellcolor{green!27}Xenofobia & \cellcolor{green!27}Nationality - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Larissa Mitchell a cor da pele \textbf{muda} as pessoas sim,  mudou esta imundisse para pior.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Muda & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}1/15 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small \@GILSON BATISTA DA CONCEIÇÃO Cara, todo \textbf{branco} é descendente de \textbf{negro} ja que eles foram os primeiros humanos na terra, o \textbf{branco} só ficou \textbf{branco} pq foi uma forma do corpo se adaptar ao ambiente frio da europa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}4/38 & \cellcolor{green!27}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@GILSON BATISTA DA CONCEIÇÃO Sim, cara mas todo mundo que se baseia em europeu aí é foda, pra mim \textbf{branco},\textbf{negro}..etc é só uma característica da cor da pele de resto não \textbf{muda} nada\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Muda, Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White, Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!5}3/33 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small eu entendi o lado dela na hora da raiva todo mundo  tenta  achar um defeito n q ser  \textbf{negro} seja um defeito\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Uma peste dessa feia pra porra vem com \textbf{racismo}, cada uma eim\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/12 & \cellcolor{green!5}8.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small pelo geito esta \textbf{mulher} faz difencia de cor.queria ver o comportamento dela na africa\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/14 & \cellcolor{green!27}7.143 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Cadeiaaaaaaa é pouco pra que é racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/7 & \cellcolor{green!5}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O \textbf{racismo} é uma vergonha para o ser humano... :(\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small alberto vaz gouveia não foi \textbf{racismo} foi injuria racial\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/9 & \cellcolor{green!5}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small A injúria racial tem origem no \textbf{racismo}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/7 & \cellcolor{green!27}14.286 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mulher arrogante essa.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small essa bandida deveria estar era presa \textbf{racista} da merda e mas besta é a empregada que é \textbf{negra} e ainda fica Do lado dessa bandida\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negra, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/25 & \cellcolor{green!27}8.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Imagine se ela que é empregada de alguma vizinha no prédio ia falar alguma coisa, nem uma semana arrumavam desculpa e ele perdia o emprego... Se a dona doida aí não é \textbf{racista}, imagina se fosse.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/36 & \cellcolor{green!5}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small canal variedades hulk curta o video A \textbf{mulher} \textbf{negra} retrucou, você, acelerado, não prestou atenção no diálogo entre as duas e na declaracao dela à reporter\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Negra & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/26 & \cellcolor{green!27}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que \textbf{vadia} arrogante\normalsize   & \cellcolor{green!5}Vadia & \cellcolor{green!5}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}1/3 & \cellcolor{green!5}33.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Wasp Fr. \textbf{Vadia} é demais,\normalsize   & \cellcolor{green!27}Vadia & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/5 & \cellcolor{green!27}20.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Eu condeno. Atitude ela mas este pessoas apronta sao bem nojeto em seus trablho trata os clientes com bicho e depois que sao chamados de \textbf{preto} ahi. E \textbf{racismo} que custava ele ajudar a senhora.  Que nao podia entra pois estava com seu cachorro...ele se sente o deus porque lo chama. De gerente e faz questao de de dizer nao pois quer mostrar quectem poder entao a veses. Um se sente mau diser um cliente e ser atendido por essa pessoas indelicada que usa seu poder sua cor para dizer que foi humilhado se eles nao tivese dente ela poderia chamar ele de banguelo... E dizer que fosse ao dentista..se fosse \textbf{gordo} ela poderia chamar ele de \textbf{gordo}. Que ele. Fazer regime.  Isso tambem e injuria?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gordo, Preto, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Physical Identity - Physical Features & \cellcolor{green!5}4/126 & \cellcolor{green!5}3.175 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Essa \textbf{mulher} tem cara de maluca.Pena que não foi pra Bangu\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@Maria Galarza tu és burra ou quê??  Lá naquele super mercado eles não fazem o tipo da coisa que a senhora queria, NÃO FAZEM,   ponto final. Acho que tem muito mercados nesta cidade, é só ir noutro. E Isso te dá razão de derramar \textbf{racismo} contra a pessoa por ser \textbf{negra} ?? Tu também não passas deste tipo de "brancos " de brasil  descendentes de índios,seus porcos latinos de merda\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/70 & \cellcolor{green!5}2.857 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Tá ofendendo uma \textbf{mulher} com termo \textbf{machista} por ela ter ofendido um \textbf{negro} com termos racistas. Sertim.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Machista, Mulher, Negro & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Gender - General & \cellcolor{green!27}3/17 & \cellcolor{green!27}17.647 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small +VIRGO GAYA-BLUEMOON GATE , não sou \textbf{negra}, mas não é preciso ser para ser contra o \textbf{racismo}. Infelizmente não consegui entender tudo o que você escreveu...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/26 & \cellcolor{green!5}7.692 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small +VIRGO GAYA-BLUEMOON GATE deveria ter uma lei para todo mundo quanto para os negros e para os brancos pardos, mulatos, crioulos e \textbf{índio} como eu e etc...\normalsize   & \cellcolor{green!27}Índio & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Native American & \cellcolor{green!27}1/27 & \cellcolor{green!27}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small jose pereira Muitas pessoas importantes são negras:Obama,Oprah,etc. O problema de vocês é só enxergarem a cor das pessoas,e não as atitudes,o coração,sou uma criança \textbf{negra} e tenho orgulho da minha \textbf{raça},vocês só se importam se a pessoa tem dinheiro,se é importante.Mas muitas pessoas negras que não são assim se sentem muito ofendidas,na minha escola tem uma professora \textbf{negra} que muitos dos alunos dela estão muito bem sucedidos,então só te digo uma coisa: Melhore\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negra, Raça & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}3/73 & \cellcolor{green!5}4.11 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Acho que voce nao e ninguem pra falar isso.Estuda mais e nao faz comentario \textbf{racista} .E mas a indole de uma pessoa nao esta na cor da pele certo.E mas \textbf{preto} e a \textbf{puta} que te pariu .\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto, Puta, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}3/38 & \cellcolor{green!27}7.895 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small jose pereira  seu \textbf{racista} filho da \textbf{puta} pode ver q é um play boy do krl\normalsize   & \cellcolor{green!5}Puta, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!5}2/16 & \cellcolor{green!5}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small você tem problema eu \textbf{racista} sou negro\normalsize   & \cellcolor{green!27}Negro, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/7 & \cellcolor{green!27}28.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small foda-se karalho vc é um covarde queria ver você falar isso comigo na minha cara , sou negro\normalsize   & \cellcolor{green!5}Negro & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/18 & \cellcolor{green!5}5.556 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small LONE WOLF SPIRIT Primeiro que não falei com você , segunda você  precisa ter entendimento sobre o assunto pra falar que tá tirando proveito. se na época da abolição tivesse tido uma política de inclusão da \textbf{etnia} \textbf{negra} na sociedade , hoje não teria necessidade de uma \textbf{cota} racial .Onde não só inclui negros e \textbf{índio},mas também qualquer pessoa de baixa renda que estudou a vida toda na escola pública onde também inclui \textbf{branco} também .Você já leu à respeito.A não disse que você tem problema com \textbf{negro} .Mas o colega que tá mandando comentários pra mim tá sendo \textbf{racista} da uma olhada.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco, Cota, Etnia, Negra, Negro, Racista, Índio & \cellcolor{green!27}Age - Over 65s, Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Ethnicity - Native American, Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}7/103 & \cellcolor{green!27}6.796 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small \@LONE WOLF SPIRIT eu nao sei mas ele e mto racista\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/11 & \cellcolor{green!5}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small jose, se eu pudesse eu botava uma bala na sua cabeça seu filho da puta\normalsize   & \cellcolor{green!27}Puta & \cellcolor{green!27}Gender - Female sexuality & \cellcolor{green!27}1/15 & \cellcolor{green!27}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small maior graça no mundo é ver \textbf{racista} baleado, eu sou doido pra ver um desses botando a cara na rua, mataria feliz e seguraria esse b.o sem pensar duas vezes\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Se a \textbf{mulher} tivesse tanto dinheiro,teria feito uma cirurgia plástica para consertar o rosto deformado dela.pra mim pouco importa a \textbf{raça} de alguém,já namorei loiras,índias e atualmente namoro uma negra\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher, Negra, Raça & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General, Gender - General & \cellcolor{green!27}3/30 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\centering\textbf{\large \hypertarget{Table 2}{Table 2}: Summary of the results per sociolinguistic variable 
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 40\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.50\mylength}|C{.30\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|}
\hline
\textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Number of occurrences} & \textbf{Frequency}  & \textbf{Frequency(\%)} \\
\hline\multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - General}  & \cellcolor{red!27}Racista, Raça, Racismo, Etnia & \cellcolor{red!27}870 & \cellcolor{red!27}870/69449& \cellcolor{red!27}1.25 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - General}  & \cellcolor{red!5}Mulher, Misoginia, Misógino, Machista & \cellcolor{red!5}458 & \cellcolor{red!5}458/69449& \cellcolor{red!5}0.66 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - Black}  & \cellcolor{red!27}Negro, Negra, Preto, Preta, Macaco, Tinha que ser preto, Africano, Africana, Macaca & \cellcolor{red!27}462 & \cellcolor{red!27}462/69449& \cellcolor{red!27}0.67 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - Female sexuality}  & \cellcolor{red!5}Ridícula, Vagabunda, Puta, Vadia, Safada, Vaca, Cadela, Cachorra, Cabra, Ordinária, Piranha, Égua, Promíscua, Mula, Marmita & \cellcolor{red!5}380 & \cellcolor{red!5}380/69449& \cellcolor{red!5}0.5499999999999999 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Nationality - French}  & \cellcolor{red!27}Francisco & \cellcolor{red!27}3 & \cellcolor{red!27}3/69449& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - Female age and physical appearance}  & \cellcolor{red!5}Velha, Bruxa, Monstra, Feiosa, Cara de puta & \cellcolor{red!5}158 & \cellcolor{red!5}158/69449& \cellcolor{red!5}0.22999999999999998 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Age - Over 65s}  & \cellcolor{red!27}Velha, Velho, Acabado, Idoso, Cota, Idosa & \cellcolor{red!27}161 & \cellcolor{red!27}161/69449& \cellcolor{red!27}0.22999999999999998 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Social Class - Destitute}  & \cellcolor{red!5}Vagabundo, Favelado & \cellcolor{red!5}9 & \cellcolor{red!5}9/69449& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments}  & \cellcolor{red!27}Idiota, Imbecil, Muda, Psicopata, Atrasado, Atrasada, Retardado mental, Cego, Cretina & \cellcolor{red!27}82 & \cellcolor{red!27}82/69449& \cellcolor{red!27}0.12 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Physical Identity - Physical Features}  & \cellcolor{red!5}Feia pra caralho, Gordo, Bola, Magro, Baleia, Careca, Cão chupando manga & \cellcolor{red!5}31 & \cellcolor{red!5}31/69449& \cellcolor{red!5}0.04 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Social Class - Working class}  & \cellcolor{red!27}Mulherzinha, Bronca, Analfabeta, Analfabeto & \cellcolor{red!27}19 & \cellcolor{red!27}19/69449& \cellcolor{red!27}0.03 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Sexual Identity - Male homosexuality}  & \cellcolor{red!5}Bicha, Aberração, Boiola, Coisa de boiola & \cellcolor{red!5}4 & \cellcolor{red!5}4/69449& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - White}  & \cellcolor{red!27}Branco & \cellcolor{red!27}150 & \cellcolor{red!27}150/69449& \cellcolor{red!27}0.22 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - General}  & \cellcolor{red!5}Nação, Nacionalidade, Xenofobia & \cellcolor{red!5}11 & \cellcolor{red!5}11/69449& \cellcolor{red!5}0.02 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Sexual Identity - General}  & \cellcolor{red!27}Homossexual, Homofobia, homofóbico, Gay, LGBT & \cellcolor{red!27}30 & \cellcolor{red!27}30/69449& \cellcolor{red!27}0.04 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - Native American}  & \cellcolor{red!5}Vermelho, Índio & \cellcolor{red!5}9 & \cellcolor{red!5}9/69449& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ideological and Political Identity - General}  & \cellcolor{red!27}Vermelho, Comunista, Político ladrão & \cellcolor{red!27}6 & \cellcolor{red!27}6/69449& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Age - General}  & \cellcolor{red!5}Idade & \cellcolor{red!5}5 & \cellcolor{red!5}5/69449& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Nationality - Chinese}  & \cellcolor{red!27}Amarelo & \cellcolor{red!27}7 & \cellcolor{red!27}7/69449& \cellcolor{red!27}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - Japanese}  & \cellcolor{red!5}Amarelo & \cellcolor{red!5}7 & \cellcolor{red!5}7/69449& \cellcolor{red!5}0.01 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Physical Identity - General}  & \cellcolor{red!27}Boca aberta & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/69449& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Age - Youngsters}  & \cellcolor{red!5}Canalha & \cellcolor{red!5}2 & \cellcolor{red!5}2/69449& \cellcolor{red!5}0.0 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Nationality - Portuguese}  & \cellcolor{red!27}Tuga & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/69449& \cellcolor{red!27}0.0 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\textbf{\Large Result analysis:}

\begin{itemize}\item Taking into account the words that were detected, we can reach the conclusion these comments are associated with : : Ethnicity - General;Gender - General;Ethnicity - Black;Gender - Female sexuality;Nationality - French;Gender - Female age and physical appearance;Age - Over 65s;Social Class - Destitute;Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments;Physical Identity - Physical Features;Social Class - Working class;Sexual Identity - Male homosexuality;Ethnicity - White;Nationality - General;Sexual Identity - General;Ethnicity - Native American;Ideological and Political Identity - General;Age - General;Nationality - Chinese;Nationality - Japanese;Physical Identity - General;Age - Youngsters;Nationality - Portuguese;%.

\item The percentage of hate speech related words is 4.1268.

\item Considering that the variable \textbf{Ethnicity - General} has the most occurences in the post, we can interpret that this is the predominant hate speech.

\item Overall there were 2868/3861 occurences of hate speech related comments.\end{itemize}\end{document}