\documentclass[11pt]{article}
\ExplSyntaxOn
\let\tl_length:n\tl_count:n
\ExplSyntaxOff
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{longtable, array}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}
\newlength\mylength
\usepackage[legalpaper, landscape, margin=0.8in]{geometry}
\newcommand{\MinNumber}{0}
\begin{document}

\textbf {\huge In Sol\_extraction\_portuguese\_124.json :}\newline \par\Large\textbf {Title: \large  Brasil não pode ficar conhecido como paraíso do mundo gay }\newline {\par\large --- Table  1: Summary of the results per comment; }

 {\par\large --- \hyperlink{Table 2}{\textcolor{blue}{\underline{Table 2}}}: Summary of the results per sociolinguistic variable;}\newline \normalsize\newline

\centering\textbf{\large Table  1: Summary of the results per comment 
}
\newcommand{\MaxNumber}{0}%
\newcommand{\ApplyGradient}[1]{%
\pgfmathsetmacro{\PercentColor}{100.0*(#1-\MinNumber)/(\MaxNumber-\MinNumber)}
\xdef\PercentColor{\PercentColor}%
\cellcolor{LightSpringGreen!\PercentColor!LightRed}{#1}
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 50\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.65\mylength}|C{.30\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|}
\hline
\textbf{Comment} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)}  & \textbf{Hate Speech Frequency} & \textbf{Hate Speech Frequency(\%)} \\
\hline\cellcolor{green!27}\small Como Portugal é tão tapado quanto a política internacional. Só comem o que os 4 canais vendem (esquerdalhada espumando da boca)! Bolsonaro é um homem conhecedor e sabe muito bem o que é o lobby \textbf{Gay}, qual o fundamento e quem financia o movimento... mas claro, todos confundem homosexualidade (tendência milenar), com movimento \textbf{gay} (anos 50, 60) com o intuito de destruir a família! Parece absurdo? Estuda burro!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/68 & \cellcolor{green!27}2.941 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A brincar que o digas.... também em Portugal havia um \textbf{gajo} que era paneleirão e gostava de brincar com putos e hoje é a 2ª figura...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gajo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/26 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Do que o Brasil já não se livra é de ser conhecido por ter um presidente super ignorante, \textbf{imbecil} e burro q.b., vergonha da língua portuguesa e da América do Sul.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Imbecil & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments & \cellcolor{green!27}1/31 & \cellcolor{green!27}3.226 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Isto é tudo fake news. Todos os dias sem excepção há fake news inventadas pelos esquerdopatas e pela imprensa esquerdopata, não sei como o presidente não lhes põe processos na justiça. POR AÍ SE VÊ QUE É UM GRANDE DITADOR, TÃO DITADOR QUE É A FAVOR DA LIBERDADE DE EXPRESSÃO. JÁ OS CORRUPTOS DO STF QUEREM CALAR E CASTIGAR QUEM FALAR DELES E DA CORRUPÇÃO DELES. Sabe porque odeiam tanto o Bolsonaro? Porque ele acabou com a mama da Lei Rouanet e fez muito bem. Porque razão a Globo, o Antagonista, a Folha, a Veja, atores,cantores, realizadores haviam de a sugar os contribuintes com a vida de miséria que lá têm? A Globo que viva das novelas que vende e da publicidade, pq há-de estar a receber  do Estado milhões de reais todos os anos? Os atores fazem filmes, novelas e publicidade, ganham bem...tb não precisam chular o povo. Os produtores e realizadores tb vendem os seus trabalhos. Os cantores e muito bem conceituados, como Gilberto Gil, \textbf{Preta} Gil (filha deste) e outros que tais, Zézé di Camargo e Luciano e outros fazem os espetáculos, as pessoas pagam os bilhetes para assistirem, eles recebem o que combinam previamente com quem os contrata, pq razão hão-de receber milhões do povo pobre, se ainda têm os ricos ranchos com ricas casas? A maioria dos cantores, atores, produtores, realizadores e a imprensa têm mamado do Estado milhões de reais desde que a lei foi criada. Depois a imprensa como lhe cortaram a mama, publicam fake news todos dias e muitas vezes coisas graves. Depois essas fake news são transmitidas para fora do Brasil pela imprensa e quem não sabe acredita nas mentiras. Eu não vejo nenhum traço de ditador no Bolsonaro....ainda ontem almoçou com<br/>os empregados no restaurante do palácio do Planalto, onde o serviço é self service. Muitos dos que votaram noutros candidatos já se arrependera, mas a imprensa não deixa passar isso para o exterior e o <br/>homem tem uma fama de ditador enorme dada por maldade e vingança.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Preta & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!5}1/337 & \cellcolor{green!5}0.297 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O que é isto? Brasil virou bordel? <br/>Quando este \textbf{javardo} abre a boca é só para dizer asneiras. TRISTEZA!<br/>É um nazista louco e pervertido.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Javardo & \cellcolor{green!27}Age - Youngsters & \cellcolor{green!27}1/24 & \cellcolor{green!27}4.167 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Você também não parece lá muito culto... Ele não disse bem isso e é necessário perceber em que contexto tal foi dito, tendo sido uma resposta a uma pergunta e sim, o partido \textbf{nazi} era um partido socialista, como tal a sua origem é \textbf{comunista}, qualquer culto sabe isso...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Comunista, Nazi & \cellcolor{green!5}Ideological and Political Identity - General, Nationality - German & \cellcolor{green!5}2/49 & \cellcolor{green!5}4.082 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Qual é a \textbf{mulher} brasileira que se revê num presidente que a põe à venda no mercado internacional de sexo?INDIGNO !\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sim, a esquerda realmente odeia o Bolsonaro. Não importa se ele é socialmente liberal e fiscalmente conservador ou o contrário. Não importa se ele não quer que o Brasil seja conhecido como o paraíso do mundo \textbf{gay}. Se ele disser que não quer que o Brasil seja conhecido como um paraíso para corruptos, eles ainda vão querer enforcá-lo num poste de luz em São Paulo ou em São Pedro da Cova por causa disso. Se alguém duvida disso, vejam quantos esquerdistas se indignaram por Lula estar preso por roubar o povo brasileiro. Ou como Sócrates vai passar de corrupto de esquerda a corrupto de direita - se for preso, claro.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/110 & \cellcolor{green!5}0.909 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small “quem quiser vir até aqui e ter sexo com uma \textbf{mulher} é bem vindo"<br/>As mulheres lésbicas podem estar descançadas. O Bolsonaro aprova.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/22 & \cellcolor{green!27}4.545 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Então na sua ótica, um homem a sério tem de fazer apelos à violência contra quem tem uma orientação \textbf{sexual} diferente?<br/>Lol, a mim a existência de homossexuais nunca me incomodou.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bolsonaro quer reduzir desemprego á custa da \textbf{mulher} brasileira.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Mulher & \cellcolor{green!27}Gender - General & \cellcolor{green!27}1/9 & \cellcolor{green!27}11.111 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Que esses gajos não venham para cá !!!....Já temos muita "fruta" dessa espécie proveniente da ala direiTRALHA !!!<br/>O Bolsonaro convidou ao turismo \textbf{sexual} !!!...Já existem organizações especializadas no turismo \textbf{sexual} infantil !!!...Será que o Bolsonaro pretende incrementar esse tipo de turismo ???....Sendo que a direita é muito atreita à pedofilia em breve teremos aviões carregados de pedófilos a desembarcar no Brasil !!!<br/>Pobre Brasil...O Bolsonaro para ti é um autentico trotil....rima....logo é verdade\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}2/72 & \cellcolor{green!5}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Fabião, vai tomar no c...! Leva a turma \textbf{gay} contigo!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/10 & \cellcolor{green!27}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small "Por outro lado, garantiu que quem “quiser vir até aqui e ter sexo com uma \textbf{mulher}” é muito bem-vindo."Mas o que é isto?! É mesmo verdade? Isto não é uma frase de um presidente de uma \textbf{nação}! Se ele quer defender a família heterossexual, muito bem, mas que não disponha das mulheres como bens de consumo!O homem não tem um assessor que o impeça de proferir tal bacorada? Devia ter porque uma declaração semelhante não é de pessoa com boa educação e formação cívica. Ele que não se esqueça que tem \textbf{mulher} e filha ou será que as incluiu no "pacote" turístico para serem "consumidas"?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Mulher, Nação & \cellcolor{green!5}Gender - General, Nationality - General & \cellcolor{green!5}2/107 & \cellcolor{green!5}1.869 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Ignorante, quem assassinou homosexuais foi o seu idolo che guevara. Desde quando a Direita é homofóbica. <br/>Você é mesmo IGNORANTE a \textbf{homofobia} não é da Direita nem da esquerda, é dos conservadores radicais.Gostava de ver uma tenda de \textbf{LGBT} na festa do avante dos comunistas.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homofobia, LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}2/46 & \cellcolor{green!27}4.348 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small cada um/uma seja o que quer, acho piada a comunidade \textbf{gay} pensar que são os" inteligentes", os" eleitos"...tudo o resto são atrasados….falam do Bolsonaro e da Russia não falam ? lá a \textbf{paneleiragem} tb não é muito bem vista…na Coreia do Norte os "eleitos" vão para campos de trabalhos forçados...será que vão comentar ?.sobre a cantoria das Mortágua só tenho a comentar..é.possível o pai das "cantoras" conhecer o Salazar primeiro que o Bolsonaro..\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Paneleiragem & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General, Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}2/73 & \cellcolor{green!5}2.74 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Então "quem quiser vir até aqui e ter sexo com uma \textbf{mulher} é muito bem-vindo”? Eu bem queria acreditar nele, mas pra o mim o \textbf{gajo} está é feito com o bando do militão de Fortaleza que limpou o sebo àqueles 5 empreiters dos lados de Leiria.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gajo, Mulher & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White, Gender - General & \cellcolor{green!27}2/47 & \cellcolor{green!27}4.255 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Este \textbf{gajo} está-se a "passar".....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gajo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/5 & \cellcolor{green!5}20.0 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\centering\textbf{\large \hypertarget{Table 2}{Table 2}: Summary of the results per sociolinguistic variable 
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 40\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.50\mylength}|C{.30\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|}
\hline
\textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Number of occurrences} & \textbf{Frequency}  & \textbf{Frequency(\%)} \\
\hline\multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Sexual Identity - General}  & \cellcolor{red!27}Gay, Homofobia, LGBT & \cellcolor{red!27}6 & \cellcolor{red!27}6/2923& \cellcolor{red!27}0.21 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - White}  & \cellcolor{red!5}Gajo & \cellcolor{red!5}3 & \cellcolor{red!5}3/2923& \cellcolor{red!5}0.1 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments}  & \cellcolor{red!27}Imbecil & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/2923& \cellcolor{red!27}0.03 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - Black}  & \cellcolor{red!5}Preta & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/2923& \cellcolor{red!5}0.03 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Age - Youngsters}  & \cellcolor{red!27}Javardo & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/2923& \cellcolor{red!27}0.03 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - German}  & \cellcolor{red!5}Nazi & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/2923& \cellcolor{red!5}0.03 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ideological and Political Identity - General}  & \cellcolor{red!27}Comunista & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/2923& \cellcolor{red!27}0.03 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - General}  & \cellcolor{red!5}Mulher, Sexual & \cellcolor{red!5}8 & \cellcolor{red!5}8/2923& \cellcolor{red!5}0.27 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Nationality - General}  & \cellcolor{red!27}Nação & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/2923& \cellcolor{red!27}0.03 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Sexual Identity - Male homosexuality}  & \cellcolor{red!5}Paneleiragem & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/2923& \cellcolor{red!5}0.03 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\textbf{\Large Result analysis:}

\begin{itemize}\item Taking into account the words that were detected, we can reach the conclusion these comments are associated with : : Sexual Identity - General;Ethnicity - White;Physical Identity - Physical (and Mental) Impairments;Ethnicity - Black;Age - Youngsters;Nationality - German;Ideological and Political Identity - General;Gender - General;Nationality - General;Sexual Identity - Male homosexuality;%.

\item The percentage of hate speech related words is 0.8211.

\item Considering that the variable \textbf{Gender - General} has the most occurences in the post, we can interpret that this is the predominant hate speech.

\item Overall there were 25/64 occurences of hate speech related comments.\end{itemize}\end{document}