\documentclass[11pt]{article}
\ExplSyntaxOn
\let\tl_length:n\tl_count:n
\ExplSyntaxOff
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{longtable, array}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}
\newlength\mylength
\usepackage[legalpaper, landscape, margin=0.8in]{geometry}
\newcommand{\MinNumber}{0}
\begin{document}

\textbf {\huge In Sol\_extraction\_portuguese\_78.json :}\newline \par\Large\textbf {Title: \large  João Mário sobre o caso Marega: 'Fala-se muito e não se faz nada' }\newline {\par\large --- Table  1: Summary of the results per comment; }

 {\par\large --- \hyperlink{Table 2}{\textcolor{blue}{\underline{Table 2}}}: Summary of the results per sociolinguistic variable;}\newline \normalsize\newline

\centering\textbf{\large Table  1: Summary of the results per comment 
}
\newcommand{\MaxNumber}{0}%
\newcommand{\ApplyGradient}[1]{%
\pgfmathsetmacro{\PercentColor}{100.0*(#1-\MinNumber)/(\MaxNumber-\MinNumber)}
\xdef\PercentColor{\PercentColor}%
\cellcolor{LightSpringGreen!\PercentColor!LightRed}{#1}
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 50\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.65\mylength}|C{.30\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|}
\hline
\textbf{Comment} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)}  & \textbf{Hate Speech Frequency} & \textbf{Hate Speech Frequency(\%)} \\
\hline\cellcolor{green!27}\small "nos mesmos países", pois.. o problema não é de certos indivíduos que por acaso existem em todos os países, mas de "certos países", então o João Mário considera Portugal um país \textbf{racista}... ainda bem que imigrou para um país tudo menos \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/42 & \cellcolor{green!27}4.762 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não sou a favor do \textbf{racismo} nem de , com carácter geral , extremismos , mas creio convictamente na não necessidade e principalmente na possibilidade de evitar um ridículo atroz e profundo , como foi por exemplo E só um , de muitos , o daquele comentador de Televisão que aquando do 2º golo do Glasgow Rangers ao Braga marcado por J⚫e Arib⚫ , alegou tratar - se do..."espírito escocês".🤭Vamos lá ver..acho que não é preciso afirmações ' ingénuas ' ( para não lhe chamar outra coisa..) e autênticas tentativas fervorosas de passar atestados de estupidez a " torto e a direito " como " somos todos iguais " , " somos todos uma família e solidários uns com os outros " ( a menos que um resolva sair de campo e se fossem todos tal implique perder 3 pontos..😏😉) , " equipa portuguesa " ( onde o difícil muitas vezes , é encontrar UM português..🤭) de entre outras " pérolas do lirismo patriótico " extremo , para RESPEITAR as DIFERENÇAS  , mas convenha - se , que , RESPEITAR as DIFERENÇAs NÃO é , FAZER de CONTA e FINGIR ridiculamente que ELAS ( diferenças) NÃO estão LÁ , mas sim , TRATÁ - LAS como TAL e SUBLINHO...vá lá , parem de tratar tudo e todos , como | bestas indiscriminativas |..🙄\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/224 & \cellcolor{green!5}0.446 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O Estado não tem de se meter nisto. Só se deve preocupar com o que se passa fora dos estádios de futebol. O futebol é o principal responsável pelo \textbf{racismo}, eles que resolvam o problema. Que paguem a seguranças privados. Não sou eu que tenho de pagar à polícia os 1500 homens que reserva para os jogos dos 3 grandes. Era o que faltava. Se o futebol atrai o \textbf{racismo} e o crime então acabe-se com o futebol.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/78 & \cellcolor{green!27}2.564 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A pretalhada fala de \textbf{racismo}, mas nao deixa de andar sempre atrás dos paises de brancos, que lhe permitem ter condiçoes, que os tugurios de onde vêm nao lhe permitem. Nao passam de uns eternos coitadinhos-dependentes.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/36 & \cellcolor{green!5}2.778 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bem observado ... O ex-presidente do EUA Richard Nixon fez declarações "off-record, não oficiais" sobre a forma como vivem os diversos povos no planeta e sobre a sua autonomia e em que resume tudo isso: "Os asiáticos claramente conseguem vivem viver de forma autónoma, os brancos também, os latinos (hispânicos da América Central e do Sul) fazem-no miserávelmente mas os negros simplemente não conseguem governar-se sozinhos" e sem a ajuda do homem \textbf{branco} acrescentaria eu. As declarações são de 1971 mas continuam bem actuais.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/84 & \cellcolor{green!27}1.19 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O multiculturalismo não é \textbf{racismo} ? Isto é, reconhecer que há várias culturas diferentes, das quais naturalmente se gosta de umas e não de outras, é isto que chamam \textbf{racismo} ? Ponham o Estado a tomar medidas, que eu até estou curioso. Não gastem é muito dinheiro nisso, já basta o Mamadu.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/52 & \cellcolor{green!5}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Só hoje é que reparei que este é \textbf{preto}. Para mim passou a fazer parte da pretalhada nojenta e \textbf{racista}. Porque é que estes filios duna pucaros nāo vão para Africa?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Preto, Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black, Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}2/31 & \cellcolor{green!27}6.452 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small O marega disse que tem orgulho da côr da sua pele e foi logo aplaudido em êxtase pelos paineleiros brancos ... Um \textbf{branco} que diga ter orgulho na sua pele ... é apelidado de \textbf{racista}. Nos dias de hoje um \textbf{branco} tem de ter vergonha de ser \textbf{branco}, esta é a lógica da narrativa do politicamente correcto que resultou da lavagem ao cérebro que fizeram aos brancos Europeus.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}4/68 & \cellcolor{green!5}5.882 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Os africanos que não querem sofrer de \textbf{racismo} que não venham para a Europa. Ninguém os convidou a entrar e os Europeus agradecem ... Mesmo os que já nasceram na Europa também podem ir, eu ajudo a pagar o bilhete de ida mas sem regresso. São menos uns parasitas a juntar aos brancos que andam a mamar subsídios e a criar problemas sociais.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/63 & \cellcolor{green!27}1.587 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small o JOGADOR É UM \textbf{LABREGO}, ALGUÉM QUE NÃO TEM EDUCAÇÃO. aNTES DE RECEBER INSULTOS, TINHA ESTADO A PROVOCr os vimaranenses. Primeiro, há que condená-lo. Só depois poderão condenar os adeptos que reagiram..., e bem!<br/>Se o jogador está mal, vá embora para África, viver numa cubata, andar de tanguinha e jogar com \textbf{bola} de papel. Boa viagem!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Bola, Labrego & \cellcolor{green!5}Physical Identity - Physical Features, Social Class - Working class & \cellcolor{green!5}2/56 & \cellcolor{green!5}3.571 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Excelente discurso do melhor que tenho lido sobre este assunto os meus sentidos agradecimentos ler o seu comentário logo pela manhã fez-me sentir saudades das nossas colónias em África onde nós vivíamos à grande e à Francesa, tanto orgulho desta \textbf{nação} que explorava, violava e matava os verdadeiros donos da terra o amigo é um exemplo de imbecilidade, sem educação enfim um \textbf{labrego}!!!\normalsize   & \cellcolor{green!27}Labrego, Nação & \cellcolor{green!27}Nationality - General, Social Class - Working class & \cellcolor{green!27}2/63 & \cellcolor{green!27}3.175 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small este \textbf{gajo} fala assim porque é \textbf{branco} rosado castanho, e se fosse \textbf{preto}?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Gajo, Preto & \cellcolor{green!5}Ethnicity - Black, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}3/13 & \cellcolor{green!5}23.077 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Dizes bem ainda é um estado ... quase direito diria eu, mas daqui a poucas gerações vai tornar-se em qualquer coisa parecida com um estado torto, uma república das bananas \textbf{africana} ou um mini brasil.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Africana & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/35 & \cellcolor{green!27}2.857 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\centering\textbf{\large \hypertarget{Table 2}{Table 2}: Summary of the results per sociolinguistic variable 
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 40\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.50\mylength}|C{.30\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|}
\hline
\textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Number of occurrences} & \textbf{Frequency}  & \textbf{Frequency(\%)} \\
\hline\multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - General}  & \cellcolor{red!27}Racista, Racismo & \cellcolor{red!27}10 & \cellcolor{red!27}10/1026& \cellcolor{red!27}0.97 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - White}  & \cellcolor{red!5}Branco, Gajo & \cellcolor{red!5}6 & \cellcolor{red!5}6/1026& \cellcolor{red!5}0.58 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - Black}  & \cellcolor{red!27}Preto, Africana & \cellcolor{red!27}3 & \cellcolor{red!27}3/1026& \cellcolor{red!27}0.29 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Social Class - Working class}  & \cellcolor{red!5}Labrego & \cellcolor{red!5}2 & \cellcolor{red!5}2/1026& \cellcolor{red!5}0.19 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Physical Identity - Physical Features}  & \cellcolor{red!27}Bola & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/1026& \cellcolor{red!27}0.1 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Nationality - General}  & \cellcolor{red!5}Nação & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/1026& \cellcolor{red!5}0.1 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\textbf{\Large Result analysis:}

\begin{itemize}\item Taking into account the words that were detected, we can reach the conclusion these comments are associated with : : Ethnicity - General;Ethnicity - White;Ethnicity - Black;Social Class - Working class;Physical Identity - Physical Features;Nationality - General;%.

\item The percentage of hate speech related words is 2.2417.

\item Considering that the variable \textbf{Ethnicity - General} has the most occurences in the post, we can interpret that this is the predominant hate speech.

\item Overall there were 24/21 occurences of hate speech related comments.\end{itemize}\end{document}