\documentclass[11pt]{article}
\ExplSyntaxOn
\let\tl_length:n\tl_count:n
\ExplSyntaxOff
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{longtable, array}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}
\newlength\mylength
\usepackage[legalpaper, landscape, margin=0.8in]{geometry}
\newcommand{\MinNumber}{0}
\begin{document}

\textbf {\huge In Sol\_extraction\_portuguese\_107.json :}\newline \par\Large\textbf {Title: \large  Turquia: manifestação LGBT acaba em confrontos com a polícia }\newline {\par\large --- Table  1: Summary of the results per comment; }

 {\par\large --- \hyperlink{Table 2}{\textcolor{blue}{\underline{Table 2}}}: Summary of the results per sociolinguistic variable;}\newline \normalsize\newline

\centering\textbf{\large Table  1: Summary of the results per comment 
}
\newcommand{\MaxNumber}{0}%
\newcommand{\ApplyGradient}[1]{%
\pgfmathsetmacro{\PercentColor}{100.0*(#1-\MinNumber)/(\MaxNumber-\MinNumber)}
\xdef\PercentColor{\PercentColor}%
\cellcolor{LightSpringGreen!\PercentColor!LightRed}{#1}
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 50\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.65\mylength}|C{.30\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|}
\hline
\textbf{Comment} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)}  & \textbf{Hate Speech Frequency} & \textbf{Hate Speech Frequency(\%)} \\
\hline\cellcolor{green!27}\small A Esquerda traiu a comunidade \textbf{gay} pelos Muçulmanos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/8 & \cellcolor{green!27}12.5 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small a vida está dificil para a \textbf{paneleiragem} e suas fufas...\normalsize   & \cellcolor{green!5}Paneleiragem & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - Male homosexuality & \cellcolor{green!5}1/10 & \cellcolor{green!5}10.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Será mesmo isso que o teu deus quer? Se assim é, nem tu sabes que veneras  um deus mesquinho, \textbf{homofóbico}, execrável, etc, etc. Vê lá se te enxergas! Eles têm razão de reclamar, porque foram discriminados, perseguidos ao longo de milénios por gente primária e mesquinha como tu pareces ser. O que toda a gente devia fazer, e alguns muitos não fazem é, respeitarem a liberdade, a dignidade e o direito dos outros em vez de andarem com discursos homofóbicos, hipócritas. Só desejo, sinceramente que um dia possas ter um filho/a \textbf{homossexual}. Será que eles teriam a coragem de te dizerem: olha pai... eu sou \textbf{homossexual}! Oxalá que tenham essa coragem.<a href=" [LINK]  rel="nofollow noopener" title=" [LINK] ----\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual, homofóbico & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/119 & \cellcolor{green!27}2.521 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Será mesmo isso que o teu deus quer? Se assim é, nem tu sabes que veneras um deus mesquinho, \textbf{homofóbico}, execrável, etc, etc. Vê lá se te enxergas! Eles têm razão de reclamar, porque foram discriminados, perseguidos ao longo de milénios por gente primária e mesquinha como tu pareces ser. O que toda a gente devia fazer, e alguns muitos não fazem é, respeitarem a liberdade, a dignidade e o direito dos outros em vez de andarem com discursos homofóbicos, hipócritas. Só desejo, sinceramente que um dia possas ter um filho/a \textbf{homossexual}. Será que eles teriam a coragem de te dizerem: olha pai... eu sou \textbf{homossexual}! Oxalá que tenham essa coragem.----\normalsize   & \cellcolor{green!5}Homossexual, homofóbico & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}3/112 & \cellcolor{green!5}2.679 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small O que as pessoas querem é que energúmenos como tu respeitem a dignidade, a liberdade e os direitos dos outros, em vez de andares por aqui a cheirar a bosta. Espero, sinceramente, que tenhas um filho/a \textbf{homossexual}. Não tenho culpa que te tenhas deixado aprisionar e te sintas feliz no cubículo mental onde te enfiaram. Talvez este vídeo te possa ajudar...<a href=" [LINK]  rel="nofollow noopener" title=" [LINK] -----\normalsize   & \cellcolor{green!27}Homossexual & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/69 & \cellcolor{green!27}1.449 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\centering\textbf{\large \hypertarget{Table 2}{Table 2}: Summary of the results per sociolinguistic variable 
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 40\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.50\mylength}|C{.30\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|}
\hline
\textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Number of occurrences} & \textbf{Frequency}  & \textbf{Frequency(\%)} \\
\hline\multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Sexual Identity - General}  & \cellcolor{red!27}Gay, homofóbico, Homossexual & \cellcolor{red!27}8 & \cellcolor{red!27}8/442& \cellcolor{red!27}1.81 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Sexual Identity - Male homosexuality}  & \cellcolor{red!5}Paneleiragem & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/442& \cellcolor{red!5}0.22999999999999998 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\textbf{\Large Result analysis:}

\begin{itemize}\item Taking into account the words that were detected, we can reach the conclusion these comments are associated with : : Sexual Identity - General;Sexual Identity - Male homosexuality;%.

\item The percentage of hate speech related words is 2.0362.

\item Considering that the variable \textbf{Sexual Identity - General} has the most occurences in the post, we can interpret that this is the predominant hate speech.

\item Overall there were 9/10 occurences of hate speech related comments.\end{itemize}\end{document}