\documentclass[11pt]{article}
\ExplSyntaxOn
\let\tl_length:n\tl_count:n
\ExplSyntaxOff
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{longtable, array}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}
\newlength\mylength
\usepackage[legalpaper, landscape, margin=0.8in]{geometry}
\newcommand{\MinNumber}{0}
\begin{document}

\textbf {\huge In Sol\_extraction\_portuguese\_117.json :}\newline \par\Large\textbf {Title: \large  Activistas querem abrir a primeira escola 'gay' do Reino Unido }\newline {\par\large --- Table  1: Summary of the results per comment; }

 {\par\large --- \hyperlink{Table 2}{\textcolor{blue}{\underline{Table 2}}}: Summary of the results per sociolinguistic variable;}\newline \normalsize\newline

\centering\textbf{\large Table  1: Summary of the results per comment 
}
\newcommand{\MaxNumber}{0}%
\newcommand{\ApplyGradient}[1]{%
\pgfmathsetmacro{\PercentColor}{100.0*(#1-\MinNumber)/(\MaxNumber-\MinNumber)}
\xdef\PercentColor{\PercentColor}%
\cellcolor{LightSpringGreen!\PercentColor!LightRed}{#1}
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 50\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.65\mylength}|C{.30\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|}
\hline
\textbf{Comment} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)}  & \textbf{Hate Speech Frequency} & \textbf{Hate Speech Frequency(\%)} \\
\hline\cellcolor{green!27}\small O assunto \textbf{gay} já excedeu tudo o que é normal e aceitável, já passou a ser doentio e desprovido de senso. Afinal os gays não querem viver em paz, querem é viver ao despique com o resto do mundo e fingir que são uns coitadinhos perseguidos para estarem sempre na ribalta.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Gay & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/51 & \cellcolor{green!27}1.961 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Sim senhor, uma escola que discrimina em função da orientação \textbf{sexual}. De trás da orelha. Eu acho que perto dessa escola devia haver uma só para heteros.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Sexual & \cellcolor{green!5}Gender - General & \cellcolor{green!5}1/27 & \cellcolor{green!5}3.704 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Parece-me um pouco rebuscado e contraditório. Se o que se pretende é igualdade para todos então colocar as crianças \textbf{LGBT} separadas das ditas "normais" é o mesmo que deixá-las de parte. O ideal seria implementar medidas de prevenção contra o bullying, castigos muito mais severos a quem o pratica e também ensinar a todas as crianças (e já agora aos pais) que não é por terem uma sexualidade diferente que são "aberrações" como certos ignorantes dizem. Isto não é lutar contra o preconceito, é apenas fugir.\normalsize   & \cellcolor{green!27}LGBT & \cellcolor{green!27}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}1/86 & \cellcolor{green!27}1.163 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E existe Gente que assegura que o \textbf{género} \textbf{Gay} não é Puro exibicionismo ...?<br/>Não  É Também Puro Histerismo  .....\normalsize   & \cellcolor{green!5}Gay, Género & \cellcolor{green!5}Gender - General, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}2/19 & \cellcolor{green!5}10.526 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Bem ...Já existe o Kama Sutra ...Mas a inovação \textbf{Gay} pretende  evoluir  nas escolas .......<br/>Escolas \textbf{Gay} não Lembra o \textbf{careca} ......com Vídeo a Cores  e a Três dimensões... é a liberdade de expressão  aa Inglesa <br/>No Tempo do Churchill não era autorizada tanta Liberdade de expressão Libidinal\normalsize   & \cellcolor{green!27}Careca, Gay & \cellcolor{green!27}Physical Identity - Physical Features, Sexual Identity - General & \cellcolor{green!27}3/47 & \cellcolor{green!27}6.383 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small A luta pelos direitos dos homossexuais passa por criar locais de ostracização dos heterossexuais...eheheh!Já imaginaram a chuva protestos se alguém decidisse criar uma escola onde fossem proibídos \textbf{LGBT}? UI!\normalsize   & \cellcolor{green!5}LGBT & \cellcolor{green!5}Sexual Identity - General & \cellcolor{green!5}1/30 & \cellcolor{green!5}3.333 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\centering\textbf{\large \hypertarget{Table 2}{Table 2}: Summary of the results per sociolinguistic variable 
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 40\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.50\mylength}|C{.30\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|}
\hline
\textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Number of occurrences} & \textbf{Frequency}  & \textbf{Frequency(\%)} \\
\hline\multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Sexual Identity - General}  & \cellcolor{red!27}Gay, LGBT & \cellcolor{red!27}6 & \cellcolor{red!27}6/292& \cellcolor{red!27}2.0500000000000003 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Gender - General}  & \cellcolor{red!5}Sexual, Género & \cellcolor{red!5}2 & \cellcolor{red!5}2/292& \cellcolor{red!5}0.6799999999999999 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Physical Identity - Physical Features}  & \cellcolor{red!27}Careca & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/292& \cellcolor{red!27}0.33999999999999997 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\textbf{\Large Result analysis:}

\begin{itemize}\item Taking into account the words that were detected, we can reach the conclusion these comments are associated with : : Sexual Identity - General;Gender - General;Physical Identity - Physical Features;%.

\item The percentage of hate speech related words is 3.0822.

\item Considering that the variable \textbf{Sexual Identity - General} has the most occurences in the post, we can interpret that this is the predominant hate speech.

\item Overall there were 9/8 occurences of hate speech related comments.\end{itemize}\end{document}