\documentclass[11pt]{article}
\ExplSyntaxOn
\let\tl_length:n\tl_count:n
\ExplSyntaxOff
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{longtable, array}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}
\newlength\mylength
\usepackage[legalpaper, landscape, margin=0.8in]{geometry}
\newcommand{\MinNumber}{0}
\begin{document}

\textbf {\huge In Sol\_extraction\_portuguese\_66.json :}\newline \par\Large\textbf {Title: \large  Atitude de Bento Rodrigues no Primeiro Jornal está a tornar-se viral nas redes sociais }\newline {\par\large --- Table  1: Summary of the results per comment; }

 {\par\large --- \hyperlink{Table 2}{\textcolor{blue}{\underline{Table 2}}}: Summary of the results per sociolinguistic variable;}\newline \normalsize\newline

\centering\textbf{\large Table  1: Summary of the results per comment 
}
\newcommand{\MaxNumber}{0}%
\newcommand{\ApplyGradient}[1]{%
\pgfmathsetmacro{\PercentColor}{100.0*(#1-\MinNumber)/(\MaxNumber-\MinNumber)}
\xdef\PercentColor{\PercentColor}%
\cellcolor{LightSpringGreen!\PercentColor!LightRed}{#1}
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 50\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.65\mylength}|C{.30\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|C{.12\mylength}|}
\hline
\textbf{Comment} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)}  & \textbf{Hate Speech Frequency} & \textbf{Hate Speech Frequency(\%)} \\
\hline\cellcolor{green!27}\small Temos que tirar o chapéu ao chefe da claque do Porto, baptizaram o homem de \textbf{MACACO} e ainda não o vi sair do Dragão ofendido, ou quando joga no CANELAS tenha deixado o estádio por isso....deve ganhar menos que o Marega...só pode ser.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Macaco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - Black & \cellcolor{green!27}1/43 & \cellcolor{green!27}2.326 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Não acredito que um Estádio inteiro seja \textbf{racista}, o Sr. Marega provocou e nada melhor que chamar à outra pessoa algo que o irrite e todos sabem qual era a palavra, será que quando nos chamam f.  d   p   , a nossa mãe passa o ser? será que este insulto à nossa mãe não é o pior da sociedade? já alguém se ofendeu por lhes chamarem "OH sua Cavalgadura" " Oh seu Bode \textbf{velho}" etc etc.<br/>Ademais, não dizem que o Homem descende de quem? alguém já se ofendeu por dizerem isso em vez de dizerem Adão e Eva?<br/>O sr. Marega comportou-se como um menino mimado com muito dinheiro, ajudado por uns bajuladores e hipócritas, se o homem mudasse de clube os que hoje se sentem solidarios seriam os primeiros a insulta-lo se o outro clube não fosse o deles.<br/>Haja paciência.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racista, Velho & \cellcolor{green!5}Age - Over 65s, Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/140 & \cellcolor{green!5}1.429 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small SÓ ESPERO QUE A ABERTURA DO TELEJORNAL DA SIC DE HOJE SEJA. MORREU ALENTEJANO \textbf{BRANCO} NAS URGÊNCIAS DO HOSPITAL DE BEJA ... BLÁ BLÁ BLÁ\normalsize   & \cellcolor{green!27}Branco & \cellcolor{green!27}Ethnicity - White & \cellcolor{green!27}1/25 & \cellcolor{green!27}4.0 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small E como tal, Marega, a lenda do Futebol, pelo seu feito de ter feito frente ao \textbf{racismo} ao abandonar de forma destabalhoada o campo de futebol aos 71 minutos, é declarado o rei do homem \textbf{branco}. Aqui-lhe entregamos a carta de vítima vitalícia, e em todos os jogos que participar entra com 1 golo de vantagem.Mais alguém em linha para o cruzeiro S.S Vítima Especial com viagem paga e direito a todas as regalias? Gays? Mulheres? Homens bran- desculpe aqui não aceitamos gente da sua laia.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco, Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General, Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}2/87 & \cellcolor{green!5}2.299 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Onde estava a indignação de toda a gente quando os adeptos do Benfica, Porto e Sporting fizeram a mesmissima coisa?Acordaram para a realidade agora? É por ter sido um jogador de um grande a sofrer na pele a cobradia do \textbf{racismo}?Todos devámos ter vergonha de todas as vezes que virámos a cara ou fizemos orelhas mudas perante esses actos.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racismo & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/61 & \cellcolor{green!27}1.639 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Ameaças de morte, insultos, difamação, violência, bonecos a simular enforcados numa ponte. Ok, é tolerável.<br/>A especificidade particular do insulto \textbf{racista}. NÃO é tolerável.<br/>É este o saldo.<br/>Foquem-se no \textbf{racismo}, então. <br/>O problema não é falta de civismo, educação e respeito pelos outros, pois não?\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/43 & \cellcolor{green!5}4.651 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não me lembro de o perguntar. Já agora cheiras a \textbf{racista} desde o Algarve à Lisboa, raios de gente que nunca levou uma estalada dos pais.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/26 & \cellcolor{green!27}3.846 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Parabenizo o Bento Rodrigues e toda a redação pela chamada de atenção ao atentado \textbf{racista} que se verificou no estádio do Vitória !!!...Temos que gritar bem alto....morte ao \textbf{racismo} !!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo, Racista & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}2/30 & \cellcolor{green!5}6.667 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small OHHH MAREGA VAI PRO KARALHO  .... e' um comentário \textbf{racista} ?\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Tudo um "bando" de moralistas e a maior parte não sabem do que estão a falar pois não sabem realmente o que se passou em Guimarães!!!!<br/>É o caso tipico da maria vai com as outras porque dá visibilidade!!!!<br/>Analisem realmente o que se passou e depois comentem decentemente.<br/>Ou só porque o sr Marega é de cor lhe dá o direito de fazer o que quer???<br/>O sr provoca um estádio inteiro...depois não aguenta a pressão,  emocionalmente fica completamente desiquilibrado....e isso é \textbf{RACISMO}!!!!\normalsize   & \cellcolor{green!5}Racismo & \cellcolor{green!5}Ethnicity - General & \cellcolor{green!5}1/80 & \cellcolor{green!5}1.25 \\  \hline
  \cellcolor{green!27}\small Não é preciso andar muito para descobrir que és um \textbf{racista}.\normalsize   & \cellcolor{green!27}Racista & \cellcolor{green!27}Ethnicity - General & \cellcolor{green!27}1/11 & \cellcolor{green!27}9.091 \\  \hline
  \cellcolor{green!5}\small Mais um montado no cavalo \textbf{branco} armado em moralista. Estás dispensado pá, não queremos saber o que achas para nada.Tu és um jornalista pago para ler o teleponto por isso podes meter as tuas opiniões onde o Sol nunca brilha.\normalsize   & \cellcolor{green!5}Branco & \cellcolor{green!5}Ethnicity - White & \cellcolor{green!5}1/40 & \cellcolor{green!5}2.5 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\centering\textbf{\large \hypertarget{Table 2}{Table 2}: Summary of the results per sociolinguistic variable 
}
\newcolumntype{C}[2]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\begin{center}
\setlength\mylength{\dimexpr\textwidth - 1\arrayrulewidth - 40\tabcolsep}
\begin{longtable}{|C{.50\mylength}|C{.30\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|C{.15\mylength}|}
\hline
\textbf{Sociolinguistic variables (Hiper - Hipo)} & \textbf{KeyWords} & \textbf{Number of occurrences} & \textbf{Frequency}  & \textbf{Frequency(\%)} \\
\hline\multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - Black}  & \cellcolor{red!27}Macaco & \cellcolor{red!27}1 & \cellcolor{red!27}1/1299& \cellcolor{red!27}0.08 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Age - Over 65s}  & \cellcolor{red!5}Velho & \cellcolor{red!5}1 & \cellcolor{red!5}1/1299& \cellcolor{red!5}0.08 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!27}Ethnicity - General}  & \cellcolor{red!27}Racista, Racismo & \cellcolor{red!27}11 & \cellcolor{red!27}11/1299& \cellcolor{red!27}0.8500000000000001 \\  \hline
  \multirow{1}{*}{\cellcolor{red!5}Ethnicity - White}  & \cellcolor{red!5}Branco & \cellcolor{red!5}3 & \cellcolor{red!5}3/1299& \cellcolor{red!5}0.22999999999999998 \\  \hline
  
\end{longtable}
\end{center}


\textbf{\Large Result analysis:}

\begin{itemize}\item Taking into account the words that were detected, we can reach the conclusion these comments are associated with : : Ethnicity - Black;Age - Over 65s;Ethnicity - General;Ethnicity - White;%.

\item The percentage of hate speech related words is 1.2317.

\item Considering that the variable \textbf{Ethnicity - General} has the most occurences in the post, we can interpret that this is the predominant hate speech.

\item Overall there were 16/40 occurences of hate speech related comments.\end{itemize}\end{document}